{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Potvrzeno, velk\u00e1 akce Samsungu bude 11. srpna. Online pro v\u0161echny - iDNES.cz", "description": "P\u016fvodn\u011b by to z\u0159ejm\u011b byla posledn\u00ed leto\u0161n\u00ed velk\u00e1 akce Samsungu, ale to se je\u0161t\u011b m\u016f\u017ee zm\u011bnit. V ka\u017ed\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b ve st\u0159edu 11. srpna Samsung p\u0159edstav\u00ed skl\u00e1dac\u00ed modely Z Flip 3 a Z Fold 3. A z\u0159ejm\u011b neuk\u00e1\u017ee o\u010dek\u00e1vanou fanou\u0161kovskou edici S21.", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/samsung-galaxy-unpacked-2021-srpen-z-flip-3-z-fold-3-watch-4.A210709_010844_telefony_jm", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OMA8c6cf0_30nders_12jpgwebpimage550567pixels.png&c=A210709_010844_telefony_jm", "publishedAt": "2021-07-10T23:08:00Z", "content": "V srpnu se podle veho pedstav\u00ed tyi novinky. Vedle skl\u00e1dac\u00edch mobil Z Fold 3 a Z Flip 3 to budou jet sluch\u00e1tka Galaxy Buds 2 a hodinky Watch 4. Naopak se zejm nedostane na Samsung S21 FE, tedy fanouko\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed \u010cern\u00fd", "title": "Sledujte \u017eiv\u011b: Richard Branson vyraz\u00ed v kosmopl\u00e1nu SpaceShipTwo na hranici vesm\u00edru - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/sledujte-zive-richard-branson-vyrazi-v-kosmoplanu-spaceshiptwo-na-hranici-vesmiru/sc-870-a-211142/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=899231829", "publishedAt": "2021-07-10T17:55:28Z", "content": "Richard Branson se skuten rozhodl zkusit trumfnout sv\u00e9ho rivala Jeffa Bezose. V nedli 11. ervence v odpoledn\u00edch hodin\u00e1ch naeho asu se v kosmopl\u00e1nu SpaceShipTwo vyd\u00e1 na hranici vesm\u00edru\r\nKrom Bransona\u00a0\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Huawei MatePad 11 ofici\u00e1ln\u011b: Snapdragon 865 a HarmonyOS 2 - Sv\u011bt Androida", "description": "Ofici\u00e1ln\u011b se n\u00e1m kone\u010dn\u011b p\u0159edstavil tablet Huawei MatePad 11. Tento tablet nab\u00eddne krom\u011b jin\u00e9ho \u010dipset Snapdragon 865 a tak\u00e9 opera\u010dn\u00ed syst\u00e9m HarmonyOS 2. Prozat\u00edm se bude prod\u00e1vat\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/huawei-matepad-11-oficialne-snapdragon-865/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/huawei-matepad-11-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:01:12Z", "content": "Ofici\u00e1ln se n\u00e1m konen pedstavil tablet Huawei MatePad 11. Tento tablet nab\u00eddne krom jin\u00e9ho ipset Snapdragon 865 a tak\u00e9 operan\u00ed syst\u00e9m HarmonyOS 2. Prozat\u00edm se bude prod\u00e1vat pouze v \u00edn akoliv jeho glo\u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Stanislav Jan\u016f", "title": "Srovn\u00e1vac\u00ed test outdoorov\u00fdch kamer. Ano, zase vyhraje GoPro, ale\u2026 - \u017div\u011b.cz", "description": "\u0158\u00edk\u00e1 se jim sice ak\u010dn\u00ed nebo sportovn\u00ed, vysok\u00e1 kvalita z\u00e1znamu a\u00a0dal\u0161\u00ed poveden\u00e9 vlastnosti v\u0161ak umo\u017e\u0148uj\u00ed i\u00a0b\u011b\u017en\u00e9 nat\u00e1\u010den\u00ed z\u00a0ruky nebo selfie ty\u010de. Otestovali jsme sedmero kamer v\u00a0cenov\u00e9m rozp\u011bt\u00ed od necel\u00fdch \u010dty\u0159 tis\u00edc a\u017e po jeden\u00e1ct tis\u00edc.", "url": "https://www.zive.cz/clanky/srovnavaci-test-outdoorovych-kamer-ano-zase-vyhraje-gopro-ale/sc-3-a-210770/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=657888224", "publishedAt": "2021-07-10T09:45:09Z", "content": "Outdoorov\u00fdm kamer\u00e1m jsme se v\u00a0r\u00e1mci srovn\u00e1vac\u00edch test posledn\u00edch deset let vnovali kadoron, s\u00a0jedinou v\u00fdjimkou, kterou byl rok 2020. A\u00a0ne, neme za to pandemie, n\u00fdbr stagnace na trhu.\r\nZat\u00edmco ped nko\u2026 [+1148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "24net s.r.o.", "title": "Recenze Realme Watch 2 Pro \u2013 Levn\u00e9 hodinky na p\u016fli cesty | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "O zna\u010dce Realme se na \u010desk\u00e9m trhu v posledn\u00edm roce mluvilo velmi \u010dasto, a to p\u0159edev\u0161\u00edm v souvislosti s mobiln\u00edmi telefony. Doprovodnou nab\u00eddku v\u0161ak tvo\u0159\u00ed i chytr\u00e9 dopl\u0148ky, nap\u0159\u00edklad hodinky. V\u00fdrobce se soust\u0159ed\u00ed na cenov\u011b zaj\u00edmav\u00e9 modely a pomysln\u00fdm vrcholem \u2026", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/recenze-realme-watch-2-pro-levne-hodinky-na-puli-cesty-44049", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-333617", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "O znace Realme se na esk\u00e9m trhu v posledn\u00edm roce mluvilo velmi asto, a to pedev\u00edm v souvislosti s mobiln\u00edmi telefony. Doprovodnou nab\u00eddku vak tvo\u00ed i chytr\u00e9 doplky, nap\u00edklad hodinky. V\u00fdrobce se souste\u2026 [+7534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Italsk\u00fd z\u00e1zrak d\u00e1l kouzl\u00ed. Levn\u00e1 mobiln\u00ed data jsou je\u0161t\u011b levn\u011bj\u0161\u00ed - iDNES.cz", "description": "Vstup Iliadu na italsk\u00fd mobiln\u00ed trh v roce 2018 byl fam\u00f3zn\u00ed. Neomezen\u00fd tarif s 30 GB dat za v p\u0159epo\u010dtu 155 korun se stal snovou nab\u00eddkou. N\u00e1sledovaly v\u0161ak je\u0161t\u011b zaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed tarify. Ten aktu\u00e1ln\u00ed za necel\u00fdch 260 korun obsahuje rovnou 120 GB dat. Z pohledu \u010desk\u00e9\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/mobilni-operatori/iliad-mobilni-operator-italie-mobilni-data.A210707_141914_mobilni-operatori_LHR", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LHR8c9330_profimedia_0466879950.jpg&c=A210707_141914_mobilni-operatori_LHR", "publishedAt": "2021-07-10T04:03:00Z", "content": "Vstup Iliadu, pat\u00edc\u00edho do stejnojmenn\u00e9 francouzsk\u00e9 skupiny, na italsk\u00fd trh v kvtnu 2018 zpsobil poprask. Neomezen\u00fd tarif s 30 GB mobiln\u00edch dat st\u00e1l toti bezkonkurenn\u00edch 5,99 eura ms\u00edn, tedy v pepotu \u2026 [+3348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Filip Zelenka", "title": "Richard Branson m\u00ed\u0159\u00ed do vesm\u00edru as n\u00edm i akcie Virgin Galactic - E15.cz", "description": "Richard Branson se v\u00a0ned\u011bli vyprav\u00ed do v\u00fd\u0161ky 80 kilometr\u016f nad zemsk\u00fdm povrchem do m\u00edst, kter\u00e9 NASA ozna\u010duje jako hranice vesm\u00edru. Spolu s n\u00edm strm\u011b vzh\u016fru nahoru let\u00ed tak\u00e9 akcie jeho spole\u010dnosti Virgin Galactic. Pokud se v\u0161e 11. \u010dervence povede, Branson jako \u2026", "url": "https://www.e15.cz/tema/miliardari/richard-branson-miri-do-vesmiru-akcie-virgin-galactic-leti-vzhuru-1382009", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-7089580.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=nzPbVRFc6zU7pKrxvvQm0g&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "Richard Branson se v\u00a0nedli vyprav\u00ed do v\u00fdky 80 kilometr nad zemsk\u00fdm povrchem do m\u00edst, kter\u00e9 NASA oznauje jako hranice vesm\u00edru. Spolu s n\u00edm strm vzhru nahoru let\u00ed tak\u00e9 akcie jeho spolenosti Virgin Gala\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blesk.cz"}, "author": "vba", "title": "Kou\u010d Pl\u00ed\u0161kov\u00e9 Bajin p\u0159ed velk\u00fdm ma\u010dem ordinuje sm\u00edch. Zatrhl j\u00ed mobil! | Blesk sport - iSport.cz", "description": "Netr\u00e9nuje ji ani rok, \u00fasp\u011bchy u\u017e se ale dostavuj\u00ed. N\u011bmeck\u00fd kou\u010d p\u016fvodem z Jugosl\u00e1vie Sascha Bajin (36) si s\u00a0lounskou roda\u010dkou Karol\u00ednou Pl\u00ed\u0161kovou neb\u00fdvale sedl. \u201eV\u011b\u0159\u00ed m\u00fdm tr\u00e9ninkov\u00fdm metod\u00e1m a vid\u00ed, \u017ee to nese ovoce,\u201c pochvaluje si v\u011b\u010dn\u011b vysm\u00e1t\u00fd chl\u00e1pek p\u0159ed \u2026", "url": "https://isport.blesk.cz/clanek/blesk-sport/398988/kouc-pliskove-bajin-pred-velkym-macem-ordinuje-smich-zatrhl-ji-mobil.html", "urlToImage": "https://img.blesk.cz/img/2/article/7091005_bajin-hrdlicka-pliskova-blesksport-tenis-wimbledon-v0i.jpg?v=0i", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:00Z", "content": "Netr\u00e9nuje ji ani rok, \u00faspchy u se ale dostavuj\u00ed. Nmeck\u00fd kou pvodem z Jugosl\u00e1vie Sascha Bajin (36) si s\u00a0lounskou rodakou Karol\u00ednou Pl\u00edkovou neb\u00fdvale sedl. V\u00ed m\u00fdm tr\u00e9ninkov\u00fdm metod\u00e1m a vid\u00ed, e to nese \u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Od ne\u010dekan\u00e9ho v\u00fdrobce. Zvl\u00e1\u0161tn\u00ed smartphone m\u00e1 \u0161pi\u010dkov\u00e9 parametry - iDNES.cz - iDNES.cz", "description": "Qualcomm je historicky nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdrobce mobiln\u00edch procesor\u016f. Aktu\u00e1ln\u011b nejv\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed \u010dip pro Androidy je od n\u011bj. A nyn\u00ed ho serv\u00edruje i ve vlastn\u00edm smartphonu.", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/snapdragon-smartphone-insiders-predstaveni-parametry-cena-dostupnost.A210708_233454_telefony_jm", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JM8c99f8_snapdragon_smartphone_21.jpg&c=A210708_233454_telefony_jm", "publishedAt": "2021-07-09T23:08:00Z", "content": "Snapdragony najdeme ve velk\u00e9 \u00e1sti smartphon s Androidem, kter\u00e9 se nab\u00edz\u00ed na trhu. V podstat u vech znaek smartphon, Samsungem po\u00ednaje a men\u00edmi znakami kone. Nov vak mete m\u00edt Snapdragon ve Snapdragonu\u2026 [+2309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Xiaomi slav\u00ed L\u00e9to pln\u00e9 slev - iDNES.cz - Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "description": "P\u0159ed p\u00e1r dny za\u010dalo l\u00e9to a spousta lid\u00ed se u\u017e pomalu za\u010d\u00edn\u00e1 p\u0159ipravovat na dovolen\u00e9 a v\u00fdlety. To ale znamen\u00e1, \u017ee zase po roce budou p\u0159em\u00fd\u0161let nad t\u00edm, co ud\u011blat proto, aby si sv\u00e1 letn\u00ed dobrodru\u017estv\u00ed pamatovali pokud mo\u017eno nav\u017edy.", "url": "https://sdeleni.idnes.cz/zpravy/xiaomi-slavi-leto-plne-slev.A210701_155235_zpr_sdeleni_hradr", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=HRA8c711a_1.png&c=A210701_155235_zpr_sdeleni_hradr&komercnisdeleni", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:53Z", "content": "Smartphony od Xiaomi maj\u00ed profesion\u00e1ln\u00ed fotoapar\u00e1ty, kter\u00e9 z kad\u00e9 momentky vytvo\u00ed umleck\u00e9 d\u00edlo a nezapomenutelnou vzpom\u00ednku. Krom toho ale opl\u00fdvaj\u00ed nejmodernj\u00edmi funkcemi vetn 5G a nadasov\u00fdm designem\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se Google Pixel 5a certifikov\u00e1n na FCC - Sv\u011bt Androida", "description": "To, \u017ee Google krom\u011b Pixel\u016f 6 p\u0159edstav\u00ed je\u0161t\u011b d\u0159\u00edve tak\u00e9 Pixel 5a 5G nen\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fdm velk\u00fdm tajemstv\u00edm. Firma n\u011bkolikr\u00e1t nazna\u010dila, \u017ee k jeho p\u0159edstaven\u00ed dojde p\u0159ibli\u017en\u011b ve\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/google-pixel-5a-certifikovan-predstaveni-datum/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/pixel-5a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:03:03Z", "content": "To, e Google krom Pixel 6 pedstav\u00ed jet d\u00edve tak\u00e9 Pixel 5a 5G nen\u00ed \u00e1dn\u00fdm velk\u00fdm tajemstv\u00edm. Firma nkolikr\u00e1t naznaila, e k jeho pedstaven\u00ed dojde piblin ve stejn\u00e9 obdob\u00ed, kdy byl odhalen Pixel 4a. Meme \u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kryptomagazin.cz"}, "author": null, "title": "[Ve\u010dern\u00ed souhrn \u010dl\u00e1nk\u016f] \u2022 OSN vyd\u00e1v\u00e1 varov\u00e1n\u00ed p\u0159ed p\u0159ijet\u00edm BTC v Salvadoru \u2022 a dal\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky - kryptomagazin.cz", "description": "Pokud m\u00e1te m\u00e1lo \u010dasu a nest\u00edh\u00e1te si proch\u00e1zet na\u0161e \u010dl\u00e1nky po jednom, zkuste n\u00e1\u0161 ve\u010dern\u00ed souhrn. Zde naleznete v\u0161e na jednom m\u00edst\u011b.", "url": "https://kryptomagazin.cz/vecerni-souhrn-clanku-a-dalsi-clanky/", "urlToImage": "https://kryptomagazin.cz/wp-content/uploads/2020/07/Ve\u010der_Kryptomagazin.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:00:50Z", "content": "Pokud m\u00e1te m\u00e1lo asu a nest\u00edh\u00e1te si proch\u00e1zet nae l\u00e1nky po jednom, zkuste nae veern\u00ed shrnut\u00ed. Ve dleit\u00e9, co se ten den ud\u00e1lo, najdete zde pehledn na jednom m\u00edst. Kad\u00fd nadpis lze rozkliknout a pej\u00edt ta\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Smartmania.cz"}, "author": "Jakub Kar\u00e1sek", "title": "Pixel 6 a 6 Pro odhaluj\u00ed svoji v\u00fdbavu. Dostanou procesor od Googlu a sympaticky dlouhou podporu - SMARTmania.cz", "description": "Smartphony Google Pixel nikdy nebyly masovou z\u00e1le\u017eitost\u00ed, ale sp\u00ed\u0161e okrajovkou pro fanou\u0161ky opera\u010dn\u00edho syst\u00e9mu Android. Konkurence zvl\u00e1d\u00e1 stav\u011bt pap\u00edrov\u011b", "url": "https://smartmania.cz/pixel-6-a-6-pro-odhaluji-svoji-vybavu-dostanou-procesor-od-googlu-a-sympaticky-dlouhou-podporu/", "urlToImage": "https://smartmania.cz/wp-content/uploads/2021/05/Google-Pixel-6-Pro-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:22:56Z", "content": "Smartphony Google Pixel nikdy nebyly masovou z\u00e1leitost\u00ed, ale sp\u00ede okrajovkou pro fanouky operan\u00edho syst\u00e9mu Android. Konkurence zvl\u00e1d\u00e1 stavt pap\u00edrov i designov lep\u00ed za\u00edzen\u00ed, ovem nenab\u00eddne takov\u00e9 souz\u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kryptomagazin.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/KytkaMagazin/", "title": "Bitcoin spot\u0159ebov\u00e1v\u00e1 nejm\u00e9n\u011b elekt\u0159iny od listopadu 2020 - kryptomagazin.cz", "description": "Spot\u0159eba elekt\u0159iny Bitcoin t\u011b\u017ea\u0159i klesla na nejni\u017e\u0161\u00ed \u00farove\u0148 od lisopadu lo\u0148sk\u00e9ho roku, a\u010dkoli u\u017eivatelsk\u00e1 z\u00e1kladna roste.", "url": "https://kryptomagazin.cz/bitcoin-spotrebovava-nejmene-elektriny-od-listopadu-2020/", "urlToImage": "https://kryptomagazin.cz/wp-content/uploads/2019/05/IoT-AdobeStock_140202697-1024x768.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:08Z", "content": "Spoteba elektiny bitcoinovou s\u00edt\u00ed, resp. tai je nyn\u00ed pomrn n\u00edzk\u00e1. Klesla na nejni\u00ed \u00farove od lisopadu losk\u00e9ho roku, akoli uivatelsk\u00e1 z\u00e1kladna roste.\r\nKlesla spoteba elektiny Bitcoinu\r\nT\u00e9ma spoteby ene\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Zuzana Hronov\u00e1", "title": "\u010cesko nutn\u011b pot\u0159ebuje d\u00edvky v IT oborech, m\u00fdty o aj\u0165\u00e1c\u00edch to ale kaz\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 expertka - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\"Jen s kluky to neut\u00e1hneme, aj\u0165\u00e1k\u016f je pot\u0159eba hodn\u011b,\" \u0159\u00edk\u00e1 prod\u011bkanka Fakulty informatiky Masarykovy univerzity v rozhovoru pro Aktu\u00e1ln\u011b.cz.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/cesko-nutne-potrebuje-divky-v-it-oborech-myty-o-ajtacich/r~0081e658e09911eba7d3ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/895e2cf045f03731961bf2be8472ecae.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:43:42Z", "content": "Nakolik v\u00a0\u010desk\u00e9 spole\u010dnosti je\u0161t\u011b p\u0159etrv\u00e1v\u00e1 stereotyp \"technika je pro kluky\"?\r\nZ\u00e1le\u017e\u00ed na tom, co si kdo p\u0159edstavuje pod pojmem technika. Existuje hodn\u011b technicky zam\u011b\u0159en\u00fdch \u0161kol, kde studuje velk\u00e9 p\u2026 [+12776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Martin Miksa", "title": "Unikl\u00e9 makety iPhon\u016f 13 potvrzuj\u00ed p\u0159epracovan\u00fd fotoapar\u00e1t \u2013 MobilMania.cz - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/unikle-makety-iphonu-13-potvrzuji-prepracovany-fotoaparat/sc-3-a-1352114/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=459138769", "publishedAt": "2021-07-09T16:41:41Z", "content": "Pestoe chystan\u00e9 iPhony 13 budou pedstaveny nejd\u00edve v z\u00e1\u00ed (pokud se potvrd\u00ed n\u00e1vrat k pedcovidov\u00fdm zvyklostem), v\u00fdrobci p\u00edsluenstv\u00ed u od Applu dostali dostatek podklad pro vasnou v\u00fdrobu p\u00edsluenstv\u00ed. Na\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Jan V\u00e1vra", "title": "Bitcoin si vzal dovolenou, z\u00e1jem o kryptom\u011bny se prudce propadl - E15.cz", "description": "Cena dominantn\u00ed kryptom\u011bny se u\u017e t\u00e9m\u011b\u0159 m\u011bs\u00edc nedok\u00e1\u017ee vymanit z p\u00e1sma 30 a\u017e 40 tis\u00edc dolar\u016f. S nezvyklou stabilitou kurzu bitcoinu souvis\u00ed i propad z\u00e1jmu o obchodov\u00e1n\u00ed s bitcoinem a dal\u0161\u00edmi virtu\u00e1ln\u00edmi mincemi. Ze statistik d\u011bn\u00ed na kryptom\u011bnov\u00fdch burz\u00e1ch to v\u2026", "url": "https://www.e15.cz/kryptomeny/nadseni-z-kryptospekulaci-prudce-opadlo-trh-se-dostal-do-utlumu-1382002", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-7089288.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=YxtDggCDpbTspPbgIVec7A&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-07-09T15:10:00Z", "content": "Cena dominantn\u00ed kryptomny se u t\u00e9m ms\u00edc nedok\u00e1e vymanit z p\u00e1sma 30 a 40 tis\u00edc dolar. S nezvyklou stabilitou kurzu bitcoinu souvis\u00ed i propad z\u00e1jmu o obchodov\u00e1n\u00ed s bitcoinem a dal\u00edmi virtu\u00e1ln\u00edmi mincem\u2026 [+2060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "title": "M\u00e1te vodot\u011bsn\u00fd telefon? Tato aplikace se du\u0161uje, \u017ee to zjist\u00ed i bez pono\u0159en\u00ed do vody - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/mate-vodotesny-telefon-tato-aplikace-se-dusuje-ze-to-zjisti-i-bez-ponoreni-do-vody/sc-3-a-1352111/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=985533356", "publishedAt": "2021-07-09T14:24:40Z", "content": "M\u00e1te od v\u00fdroby vodotsn\u00fd telefon? Nebo jste v\u00a0ned\u00e1vn\u00e9 dob mnili displej a chcete si ovit, e nedolo k naruen\u00ed vnitn\u00ed integrity? Aplikace pro Android Water Ressistance Tester slibuje, e to zjist\u00ed sama b\u2026 [+1220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Czechcrunch.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Holzman", "title": "Air Bank znemo\u017enila pos\u00edlat pen\u00edze na kryptoburzy a klienti se bou\u0159\u00ed - CzechCrunch", "description": "Klienti Air Bank si u\u017e na kryptom\u011bnov\u00e9 burzy pen\u00edze nepo\u0161lou. Banka tyto transakce blokuje. Odborn\u00edci ale \u0159\u00edkaj\u00ed, \u017ee to ned\u00e1v\u00e1 smysl.", "url": "https://www.czechcrunch.cz/2021/07/air-bank-znemoznila-posilat-penize-na-kryptomenove-burzy-a-klienti-se-bouri-nedava-to-smysl-rikaji-odbornici/", "urlToImage": "https://www.czechcrunch.cz/wp-content/uploads/2021/07/airbank-bitcoin.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:27:52Z", "content": "Pokud v\u00e1m dnes nkdo br\u00e1n\u00ed pos\u00edlat sv\u00e9 pen\u00edze na kryptoburzu, tak tu banku prost nemete m\u00edt r\u00e1di,napsal tento t\u00fdden na Twitteru enk St\u00fdblo, kter\u00fd se proslavil jako jeden z dua ViralBrothers a dnes se \u2026 [+6275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "KHNP", "title": "Nov\u00fd blok v Dukovanech \u2013 z\u00e1vazek na sto let. Z\u00e1v\u011bry z jedn\u00e1n\u00ed mezi KHNP a Alianc\u00ed \u010desk\u00e9 energetiky. - novinky.cz", "description": "Mezin\u00e1rodn\u00ed agentura pro energii (IEA) ve sv\u00e9m Sv\u011btov\u00e9m energetick\u00e9m v\u00fdhledu 2020 p\u0159edpov\u00edd\u00e1, \u017ee glob\u00e1ln\u00ed popt\u00e1vka po energii se do roku 2030 zv\u00fd\u0161\u00ed zhruba o\u00a0deset procent. Zejm\u00e9na pak o\u010dek\u00e1v\u00e1, \u017ee rychle poroste popt\u00e1vka po elekt\u0159in\u011b v\u00a0rozvojov\u00fdch zem\u00edch. Za t\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/komercni-clanky/clanek/novy-blok-v-dukovanech-zavazek-na-sto-let-zavery-z-jednani-mezi-khnp-a-alianci-ceske-energetiky-40365767", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_b/y13BRY.jpeg?fl=cro,0,90,1204,677%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-09T13:10:33Z", "content": "Ze zpr\u00e1vy je d\u00e1le patrn\u00e9, e zat\u00edmco pod\u00edl obnoviteln\u00fdch zdroj se bude nad\u00e1le zvyovat, poroste i pod\u00edl jadern\u00e9 energie. Ta se opt dost\u00e1v\u00e1 do poped\u00ed, nebo jde o energetick\u00fd zdroj s nulovou emis\u00ed uhl\u00edku\u2026 [+2739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "OnePlus Nord 2 bude m\u00edt upraven\u00fd \u010dipset. Co vylep\u0161\u00ed? - Sv\u011bt Androida", "description": "To, \u017ee OnePlus chyst\u00e1 n\u00e1stupce velice popul\u00e1rn\u00edho OnePlus Nord nen\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fdm velk\u00fdm tajemstv\u00edm. Nyn\u00ed v\u0161ak vych\u00e1z\u00ed najevo, \u017ee se firma p\u0159ihl\u00e1sila do programu Dimensity 5G Open Resource\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/oneplus-nord-2-cipset-mediatek-dimensity-1200/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/oneplus-nord-2-5g.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:04:40Z", "content": "To, e OnePlus chyst\u00e1 n\u00e1stupce velice popul\u00e1rn\u00edho OnePlus Nord nen\u00ed \u00e1dn\u00fdm velk\u00fdm tajemstv\u00edm. Nyn\u00ed vak vych\u00e1z\u00ed najevo, e se firma pihl\u00e1sila do programu Dimensity 5G Open Resource Architecture spolenost\u2026 [+1527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Thorovo kladivo na Teslu: ob\u00fdv\u00e1k Volva s vlastn\u00edm softwarem a superbateriemi - iDNES.cz", "description": "Volvo se p\u0159i sv\u00e9 elektrick\u00e9 expanzi bude sna\u017eit co nejv\u00edce vyu\u017e\u00edt ji\u017e osv\u011bd\u010den\u00fdch postup\u016f Tesly a Volkswagenu. Konstrukc\u00ed aut, vlastn\u00edm opera\u010dn\u00edm syst\u00e9mem, jednodu\u0161\u0161\u00ed po\u010d\u00edta\u010dovou strukturou, ale i monitorov\u00e1n\u00edm materi\u00e1lov\u00fdch vstup\u016f v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci.", "url": "https://www.idnes.cz/auto/zpravodajstvi/volvo-elektromobil-eshop-online.A210707_145340_automoto_fdv", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=FDV8c92a4_3.jpg&c=A210707_145340_automoto_fdv&premium", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:19Z", "content": "Naasov\u00e1n\u00edm zveejnn\u00ed tohoto pl\u00e1nu sleduje jeden velmi dleit\u00fd c\u00edl.\r\nPod\u00edvej se, jak to dl\u00e1 konkurence, a sna se to udlat minim\u00e1ln stejn dobe, ne-li l\u00e9pe. Tohoto pravidla se rozhodli dret i u Volva. Z\u00e1s\u2026 [+250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Pohl", "title": "Rozlu\u010dte se s Androidem Jelly Bean. Google ho definitivn\u011b pos\u00edl\u00e1 na odpo\u010dinek | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "Pro verze 4.1 a\u017e 4.3 u\u017e nebude dostupn\u00e1 aktualizace Google Play Services. Postupn\u011b tak p\u0159estanou fungovat mnoh\u00e9 funkce.", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/rozlucte-se-s-androidem-jelly-bean-google-ho-definitivne-posila-na-odpocinek-44050", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-333609", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "Je tomu u dlouh\u00fdch 9 let, co na svt piel operan\u00ed syst\u00e9m Android Jelly Bean. Pod n\u00e1zvem t\u00e9to cukrovinky se skr\u00fdvaly verze 4.1 a 4.3. Pro mnoh\u00e9 to byla doba, kdy se vbec poprv\u00e9 sezn\u00e1mili s njak\u00fdm Andro\u2026 [+1069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "V\u0161e, co v\u00edme o Samsungu Galaxy S21 FE \u2013 Specifikace, cena, p\u0159edstaven\u00ed - Mobilizujeme.cz", "description": "Samsung Galaxy S21 FE pat\u0159\u00ed mezi velmi vyhl\u00ed\u017een\u00e9 telefony P\u0159ij\u00edt m\u00e1 po pr\u00e1zdnin\u00e1ch, nab\u00eddne p\u011bkn\u00fd displej, solidn\u00ed v\u00fdkon i 5G Co v\u0161echno o n\u011bm ji\u017e v\u00edme? Jak\u00e1 bude cena, barvy a dostupnost? Lo\u0148sk\u00fd Galaxy S20 FE byl pro Samsung a vlastn\u011b i jeho fanou\u0161ky trefou \u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/vse-co-vime-o-samsungu-galaxy-s21-fe-specifikace-cena-predstaveni", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/06/samsung-galaxy-s21-fe-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Jan Str\u00e1nsk\u00fd", "title": "Blog: Jak nesp\u00e1chat sebevra\u017edu na b\u00e1je\u010dn\u00e9 planet\u011b Instagram - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Photoshopem vylep\u0161en\u00e9 fotky sli\u010dn\u00fdch tv\u00e1\u0159\u00ed a sexy t\u011bl influencer\u016f by na Instagramu nov\u011b mohly m\u00edt speci\u00e1ln\u00ed ozna\u010den\u00ed. Teenage\u0159i by si d\u00edky tomu u\u017e nemuseli p\u0159ipadat jako po\u010foban\u00e9 nuly. Ambice chv\u00e1lyhodn\u00e1, dopad na realitu nejist\u00fd.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/blog-jak-nespachat-sebevrazdu-na-bajecne-planete-instagram-169308", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gY_h/wfKBa/mateus-campos-felipe-zkjqcwskmps-unsplash.jpeg?fl=cro,757,453,4387,2468%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:36Z", "content": "Kulturn\u00ed v\u00e1lka m\u00e1 novou frontu. Bojuje se na barik\u00e1d\u00e1ch soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed. Pedev\u00edm\u00a0na Instagramu. Zat\u00edm hlavn na plnon\u00ed stran. Le ostr\u00fdmi verb\u00e1ln\u00edmi n\u00e1boji se st\u00edl\u00ed u i\u00a0na esk\u00e9m internetu.\r\nNorsk\u00fd parl\u2026 [+5820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "PlayStation uk\u00e1zal novinky. Rozebral Deathloop a odlo\u017eil kung-fu Sifu - iDNES.cz", "description": "Po\u0159ad State of Play, v n\u011bm\u017e Sony p\u0159edstavuje novinky na PlayStation 4 a PlayStation 5, tentokr\u00e1t moc zaj\u00edmav\u00fd nebyl. Pot\u011b\u0161ily aspo\u0148 nov\u00e9 z\u00e1b\u011bry z ml\u00e1ti\u010dky Sifu, akce Lost Judgment \u010di del\u0161\u00ed gameplay z Deathloopu.", "url": "https://www.idnes.cz/hry/novinky/state-of-play-deathloop-2021.A210709_090354_bw-novinky_oz", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OZ8c9cd3_51299083976_3eb2aefc32_h.jpg&c=A210709_090354_bw-novinky_oz", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:00Z", "content": "Fandm virtu\u00e1ln\u00ed reality PlayStation VR urit udlalo radost hned \u00favodn\u00ed ozn\u00e1men\u00ed. Vrac\u00ed se toti roztomil\u00e1 sk\u00e1kaka Moss s b\u00edlou my\u00ed Quill. Trailer na Moss: Book II pedstavil nkolik nov\u00fdch lokac\u00ed a inter\u2026 [+3882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "Reproduktor za 9 tis\u00edc je jak cihla! Apple vra\u017ed\u00ed HomePody, u\u017eivatel\u00e9 zu\u0159\u00ed - Mobilizujeme.cz", "description": "Apple krom\u011b sluch\u00e1tek prod\u00e1v\u00e1 z audiotechniky je\u0161t\u011b reproduktory HomePod Z\u00e1kladn\u00ed velk\u00fd za 9 tis\u00edc korun a pak men\u0161\u00ed a levn\u011bj\u0161\u00ed s cenou necel\u00fdch 3 tis\u00edc korun U\u017eivatel\u00e9 si te\u010f st\u011b\u017euj\u00ed, \u017ee po aktualizaci je z velk\u00e9ho HomePodu drah\u00e9 t\u011b\u017e\u00edtko Americk\u00fd technologic\u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/reproduktor-za-9-tisic-je-jak-cihla-apple-vrazdi-homepody-uzivatele-zuri", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/07/homepod.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "author": "oXy Online s.r.o.", "title": "T\u011b\u017ea\u0159i v \u010c\u00edn\u011b u\u017e prod\u00e1vaj\u00ed RTX 3060 i v\u00fdrazn\u011b pod doporu\u010denou cenou - Sv\u011bt hardware", "description": "D\u0159\u00edve v tomto roce t\u011b\u017ea\u0159i kryptom\u011bn, \u010di sp\u00ed\u0161e konkr\u00e9tn\u011b Etherea, za\u010dali skupovat a pro \u00fa\u010dely t\u011b\u017eby provozovat i hern\u00ed notebooky. Nyn\u00ed ale pou\u017eit\u00fd hardware prudce ztr\u00e1c\u00ed na hodnot\u011b, jak ukazuj\u00ed nov\u00e1 data.", "url": "https://www.svethardware.cz/tezari-v-cine-uz-prodavaji-rtx-3060-i-vyrazne-pod-doporucenou-cenou/55447", "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/tezari-v-cine-uz-prodavaji-rtx-3060-i-vyrazne-pod-doporucenou-cenou/55447/img/eth-rtx-card-170.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:42:19Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diit.cz"}, "author": null, "title": "Radeon RX 6600 XT je zpo\u017ed\u011bn\u00fd, vyjde asi a\u017e v srpnu - Deep in IT", "description": "AMD se po velmi dlouh\u00e9 dob\u011b poda\u0159ilo nedodr\u017eet term\u00edn, kter\u00fd si sama stanovila. Na lednov\u00e9 CES ohl\u00e1sila produkty chystan\u00e9 na prvn\u00ed pololet\u00ed. Jeden z nich v\u0161ak do konce \u010dervna nevydala\u2026", "url": "https://diit.cz/clanek/radeon-rx-6600-xt-je-zpozdeny-vyjde-asi-az-v-srpnu", "urlToImage": "https://diit.cz/sites/default/files/rdna2_radeon_h1_2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:11:31Z", "content": "Na lednov\u00e9m slajdu avizuj\u00edc\u00edm produkty pro prvn\u00ed pololet\u00ed roku 2021 je vidt notebook (mobiln\u00ed Radeony RX 6000 vydan\u00e9 byly a lze je koupit), Radeon RX 6700 XT (kter\u00fd rovn byl vydan\u00fd a kter\u00fd je dostupn\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurzy.cz"}, "author": "Kurzy.cz", "title": "Spole\u010dnost Philip Morris Int. ozn\u00e1mila dohodu o p\u0159evzet\u00ed spole\u010dnosti Fertin Pharma - Kurzy.cz", "description": "Akvizice p\u0159ibli\u017euje spole\u010dnost PMI k c\u00edli, aby do roku 2025 prodej bezd\u00fdmn\u00fdch v\u00fdrobk\u016f utv\u00e1\u0159el v\u00edce ne\u017e polovinu celkov\u00fdch tr\u017eeb z jej\u00edho podnik\u00e1n\u00ed a z\u00e1rove\u0148 vytv\u00e1\u0159\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost pro dal\u0161\u00ed r\u016fst PMI mimo oblast nikotinu.", "url": "https://www.kurzy.cz/zpravy/601299-spolecnost-philip-morris-int-oznamila-dohodu-o-prevzeti-spolecnosti-fertin-pharma/", "urlToImage": "https://img2.kurzy.cz/zpravy/obrazky/99/601299-spolecnost-philip-morris-int-oznamila-dohodu-o-prevzeti-spolecnosti-fertin-pharma/pmcr_big2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:03:29Z", "content": "Spolenost PMI pedpokl\u00e1d\u00e1, e\r\nakvizice nebude m\u00edt v\u00fdznamn\u00fd dopad na v\u00fdi upraven\u00e9ho zedn\u00e9ho zisku na akcii\r\n(EPS) za cel\u00fd rok 2021. Peter Halling, gener\u00e1ln\u00ed editel spolenosti Fertin\r\nPharma, uvedl: Spo\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "WhatsApp odboural neduh, kter\u00fd tr\u00e1p\u00ed v\u011bt\u0161inu chatovac\u00edch aplikac\u00ed - Mobilizujeme.cz", "description": "WhatsApp dost\u00e1v\u00e1 v beta verzi novou aktualizaci, kter\u00e1 pot\u011b\u0161\u00ed u\u017eivatele P\u0159i odes\u00edl\u00e1n\u00ed fotek p\u0159es WhatsApp u\u017e nebudete muset sn\u00edmky komprimovat Aplikace v\u00e1m d\u00e1 na v\u00fdb\u011br ze t\u0159\u00ed mo\u017enost\u00ed odesl\u00e1n\u00ed Aplikace WhatsApp je skute\u010dn\u011b nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00edm messengerov\u00fdm klien\u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/whatsapp-odboural-neduh-ktery-trapi-vetsinu-chatovacich-aplikaci", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/07/whatsapp-funkce.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:33Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurzy.cz"}, "author": "Kurzy.cz", "title": "Goldman Sachs: D\u00edky jeho popularit\u011b by se Ethereum mohlo st\u00e1t dominantn\u00edm \u00falo\u017ei\u0161t\u011bm hodnoty a m\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed potenci\u00e1l - Kurzy.cz", "description": "Goldman Sachs \u0159\u00edk\u00e1, \u017ee popularita smart kontrakt\u016f Etherea znamen\u00e1, \u017ee by mohlo brzy p\u0159ekonat Bitcoin jako kryptom\u011bnu \u010d\u00edslo jedna podle tr\u017en\u00ed kapitalizace.", "url": "https://www.kurzy.cz/zpravy/601243-goldman-sachs-diky-jeho-popularite-by-se-ethereum-mohlo-stat-dominantnim-ulozistem-hodnoty-a-ma/", "urlToImage": "https://img.kurzy.cz/zpravy/obrazky/43/601243-goldman-sachs-diky-jeho-popularite-by-se-ethereum-mohlo-stat-dominantnim-ulozistem-hodnoty-a-ma/ethereum_big.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:33:52Z", "content": "Goldman Sachs \u00edk\u00e1, e popularita smart kontrakt Etherea znamen\u00e1, e by mohlo brzy pekonat Bitcoin jako kryptomnu \u00edslo jedna podle trn\u00ed kapitalizace.\r\nEthereum m\u00e1 nejvt\u00ed potenci\u00e1l\r\nGoldman Sachs uvedl v\u2026 [+2541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Popularita e-mail\u016f b\u011bhem pandemie v\u00fdrazn\u011b vzrostla - novinky.cz", "description": "\u010ce\u0161i za\u010dali v\u00edc vyu\u017e\u00edvat e-maily v\u00a0pr\u00e1ci. Za dva roky vzrostl po\u010det u\u017eivatel\u016f elektronick\u00e9 po\u0161ty v\u00a0zam\u011bstn\u00e1n\u00ed o\u00a0\u010dty\u0159i procentn\u00ed body na 60 procent a\u00a0jej\u00ed vyu\u017eit\u00ed pro komunikaci s\u00a0klienty stouplo o\u00a0t\u0159i body na 41 procent. Naopak pro kontakt s\u00a0p\u0159\u00e1teli e-mail vy\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/clanek/popularita-e-mailu-behem-pandemie-vyrazne-vzrostla-40365679", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/rWLCCrl.jpeg?fl=cro,0,73,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-09T06:33:29Z", "content": "Celkov\u00fd pod\u00edl respondent, kte\u00ed se nkolikr\u00e1t denn zab\u00fdvaj\u00ed ten\u00edm a psan\u00edm e-mail, se mezi lety 2018 a 2020 zv\u00fdil z 55 procent na 61 procent. Nejv\u00edce stouplo denn\u00ed pou\u00edv\u00e1n\u00ed ve vkov\u00e9 skupin 18 a 29 let,\u2026 [+633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fdrive.cz"}, "author": "Ladislav \u010cerm\u00e1k", "title": "Hacker prolomil software vlastn\u00ed Tesly. A uk\u00e1zal sv\u011btu, co vid\u00ed jej\u00ed neuronov\u00e1 s\u00ed\u0165 - fDrive.cz", "description": "V\u00e1lka \u010deln\u00edch kamer s radary je\u0161t\u011b neskon\u010dila. Trumfem prvn\u00edho t\u00fdmu m\u00e1 b\u00fdt neuronov\u00e1 s\u00ed\u0165. M\u00e1lokdo ale tu\u0161\u00ed, co vlastn\u011b um\u00ed.", "url": "https://fdrive.cz/clanky/hacker-prolomil-software-vlastni-tesly-a-ukazal-svetu-co-vidi-jeji-neuronova-sit-7393", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/5/obrazek/ikonka-6580", "publishedAt": "2021-07-09T06:30:00Z", "content": "Tesla se ned\u00e1vno vydala znovu proti proudu. Zat\u00edmco ostatn\u00ed v\u00fdrobci pou\u00edvaj\u00ed pi v\u00fdvoji syst\u00e9m autonomn\u00edho \u00edzen\u00ed vech \u00farovn\u00ed radary i LiDARy, Tesla to udlala pesn naopak a radar ze sv\u00e9ho senzorick\u00e9ho \u2026 [+2397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diit.cz"}, "author": null, "title": "Upgrade z Windows 7 na Windows 11 je mo\u017en\u00fd, ale jen jako \u010dist\u00e1 instalace - Deep in IT", "description": "P\u0159es neofici\u00e1ln\u00ed zv\u011bsti o mo\u017enosti upgradu z Windows 7 tuto mo\u017enost Microsoft p\u0159i ofici\u00e1ln\u00edm p\u0159edstaven\u00ed Windows 11 nezm\u00ednil. P\u0159esto podle informac\u00ed poch\u00e1zej\u00edc\u00edch od Microsoftu mo\u017en\u00e1 bude, jen\u2026", "url": "https://diit.cz/clanek/upgrade-z-windows-7-na-windows-11-je-mozny-ale-jen-jako-cista-instalace", "urlToImage": "https://diit.cz/sites/default/files/windows_11_tktl03.png", "publishedAt": "2021-07-09T06:04:58Z", "content": "to bude m\u00edt h\u00e1ek. Upgrade z Windows 7 na Windows 11 mon\u00fd bude, leg\u00e1ln a zdarma, jene nepjde o upgrade v dosavadn\u00edm slova smyslu (jako tomu bylo nap. u pechodu Windows 7 -&gt; Windows 10), ale istou i\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Smartmania.cz"}, "author": "Michael Chrobok", "title": "Aplikace eDokladovka je t\u00e9m\u011b\u0159 p\u0159ipravena: Ob\u010danka, pas a \u0159idi\u010d\u00e1k na jednom m\u00edst\u011b - SMARTmania.cz", "description": "Nedosti\u017en\u00fd \u00fakol v podob\u011b digitalizace st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy se pomalu, ale jist\u011b posouv\u00e1 kup\u0159edu. Po pom\u011brn\u011b rychl\u00e9m a \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9m zve\u0159ejn\u011bn\u00ed aplikac\u00ed Te\u010dka a", "url": "https://smartmania.cz/aplikace-edokladovka-je-temer-pripravena-obcanka-pas-a-ridicak-na-jednom-miste/", "urlToImage": "https://smartmania.cz/wp-content/uploads/2021/07/edokladovka_screen_01.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:48:45Z", "content": "Nedostin\u00fd \u00fakol v podob digitalizace st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy se pomalu, ale jist posouv\u00e1 kupedu. Po pomrn rychl\u00e9m a \u00faspn\u00e9m zveejnn\u00ed aplikac\u00ed Teka a Teka, kter\u00e9 se zab\u00fdvaj\u00ed ukl\u00e1d\u00e1n\u00edm a kontrolou certifik\u00e1t o pro\u2026 [+1334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Vladislav Kluska", "title": "Microsoft pro Windows 11 p\u0159epracoval i cel\u00e9 Office. Bal\u00edk ztratil typick\u00e9 barvy - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://www.zive.cz/clanky/microsoft-pro-windows-11-prepracoval-i-cele-office-balik-ztratil-typicke-barvy/sc-3-a-210988/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=100298381", "publishedAt": "2021-07-09T04:15:23Z", "content": "Spolen s Windows 11 pedstavil Microsoft i pedlan\u00fd bal\u00edk Office. Ten konen pich\u00e1z\u00ed i na ARM v 64bitov\u00e9 verzi a na vech po\u00edta\u00edch z\u00edsk\u00e1 nov\u00fd vzhled. Ten ztrat\u00ed typick\u00e9 podbarven\u00ed jednotliv\u00fdch program.\r\n\u2026 [+1309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Zaj\u00edmav\u00e9 Xiaomi produkty, kter\u00e9 jste z\u0159ejm\u011b neznali. Co t\u0159eba boty? - Sv\u011bt Androida", "description": "U\u017e d\u00e1vno nen\u00ed Xiaomi pouze v\u00fdrobcem telefon\u016f se skv\u011bl\u00fdm pom\u011brem mezi cenou a v\u00fdkonem. V dne\u0161n\u00ed dob\u011b krom\u011b nich nab\u00edz\u00ed tak\u00e9 vlajkov\u00e9 lod\u011b, kter\u00e9 nab\u00edzej\u00ed pr\u00e9miov\u00e9 funkce\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/zajimave-produkty-xiaomi-extrek-urevo-umbrella/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/popularni-xiaomi-produkty.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:11:49Z", "content": "U d\u00e1vno nen\u00ed Xiaomi pouze v\u00fdrobcem telefon se skvl\u00fdm pomrem mezi cenou a v\u00fdkonem. V dnen\u00ed dob krom nich nab\u00edz\u00ed tak\u00e9 vlajkov\u00e9 lod, kter\u00e9 nab\u00edzej\u00ed pr\u00e9miov\u00e9 funkce a stoj\u00ed kolikr\u00e1t i pes 30 000 K. \u00ednsk\u00e1\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "T-Mobile m\u00e1 ak\u010dn\u00ed tarif. Za cenu jako u konkurence nab\u00eddne v\u00edce - iDNES.cz", "description": "T-Mobile si na l\u00e9to p\u0159ipravil nov\u00fd ak\u010dn\u00ed tarif. Stejn\u011b jako v p\u0159edchoz\u00ed podob\u011b nad\u00e1le obsahuje jen 1 GB dat, nov\u011b v\u0161ak disponuje neomezen\u00fdm vol\u00e1n\u00edm a neomezen\u00fdmi SMS. A to za cenu, kter\u00e1 je jen o p\u00e1r korun vy\u0161\u0161\u00ed, ne\u017e na kolik u konkurence vyjde z\u00e1kladn\u00ed tarif\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/mobilni-operatori/t-mobile-akcni-tarif-neomezene-volani-sms-1-gb.A210702_111506_mobilni-operatori_LHR", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LHR8b0ddd_profimedia_0509254149.jpg&c=A210702_111506_mobilni-operatori_LHR", "publishedAt": "2021-07-09T04:03:00Z", "content": "T-Mobile je prakticky jedin\u00fdm oper\u00e1torem, kter\u00fd u od l\u00e9ta 2017 nab\u00edz\u00ed v nepravideln\u00fdch vln\u00e1ch asov omezen\u00e9 akn\u00ed tarify. Dlouho se zamoval na vysokou datovou porci, loni v z\u00e1\u00ed se vak poprv\u00e9 soustedil \u2026 [+2727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnews.cz"}, "author": null, "title": "GeForce RTX 3000 Super pro notebooky na za\u010d\u00e1tku roku 2022 - Cnews.cz", "description": "Nvidia chyst\u00e1 refresh grafik Ampere s\u00a0nov\u00fdmi modely karet ozna\u010den\u00fdmi Super. Objev\u00ed se minim\u00e1ln\u011b v\u00a0notebooc\u00edch, ale i\u00a0desktopov\u00e9 verze jsou pravd\u011bpodobn\u00e9.", "url": "https://www.cnews.cz/nvidia-chysta-na-zacatek-roku-2022-geforce-rtx-3000-super-pro-notebooky/", "urlToImage": "https://www.cnews.cz/wp-content/uploads/2019/07/Nvidia-GeForce-RTX-2080-Super-GPU-graficka-karta-ilustrace-1600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:47Z", "content": "Vypad\u00e1 to, e koncem leton\u00edho a\u00a0za\u00e1tkem p\u00edt\u00edho roku by Nvidia mohla vydat refresh grafik Ampere s\u00a0nov\u00fdmi modely karet nesouc\u00edmi opt oznaen\u00ed Super. Objev\u00ed se minim\u00e1ln v\u00a0notebooc\u00edch, ale i\u00a0desktopov\u00e9 ve\u2026 [+4078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letemsvetemapplem.eu"}, "author": null, "title": "Smrt Touch Baru u nov\u00fdch MacBook\u016f Pro potvrzena dal\u0161\u00edm zdrojem - Letem sv\u011btem Applem", "description": "Kdy\u017e v\u00a0roce 2016 uk\u00e1zal Apple sv\u011btu sv\u016fj prvn\u00ed MacBook Pro s\u00a0Touch Barem, nejednoho u\u017eivatele t\u00edm velmi zaujal. Jednalo se toti\u017e p\u0159eci jen o\u00a0prvek, kter\u00fd nebyl...", "url": "https://www.letemsvetemapplem.eu/2021/07/09/smrt-touch-baru-u-novych-macbooku-pro-potvrzena-dalsim-zdrojem/", "urlToImage": "https://www.letemsvetemapplem.eu/wp-content/uploads/2020/05/Apple_macbook-pro-13-inch-touch-bar_05042020.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:28Z", "content": "Kdy v\u00a0roce 2016 uk\u00e1zal Apple svtu svj prvn\u00ed MacBook Pro s\u00a0Touch Barem, nejednoho uivatele t\u00edm velmi zaujal. Jednalo se toti peci jen o\u00a0prvek, kter\u00fd nebyl u\u00a0po\u00edta ni\u00edm obvykl\u00fdm. Z\u00e1hy se vak uk\u00e1zalo, e\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Root.cz"}, "author": "David Je\u017eek", "title": "Co p\u0159inese Linux 5.14 \u2013 spoustu novinek na v\u0161ech front\u00e1ch - Root.cz", "description": "Do p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho linuxov\u00e9ho j\u00e1dra verze 5.14\u00a0m\u00ed\u0159\u00ed velk\u00e1 spousta novinek a vylep\u0161en\u00ed. V\u00fdvoj\u00e1\u0159i nijak nepolevuj\u00ed a my se tak m\u016f\u017eeme pod\u00edvat, co se chyst\u00e1.", "url": "https://www.root.cz/clanky/co-prinese-linux-5-14-spoustu-novinek-na-vsech-frontach/", "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/405/linus-torvalds-a-greg-kroah-hartman-2018-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:02:22Z", "content": "Pedn je nutn\u00e9 podotknout, e n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pehled nen\u00ed ani zdaleka kompletn\u00ed. Verze 5.14\u00a0ani jet nen\u00ed form\u00e1ln o\u00edslov\u00e1na, aktu\u00e1ln\u00ed vyd\u00e1n\u00ed Linux 5.13\u00a0je na svt teprve od 27.\u00a0ervna a n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed verzi tak \u2026 [+6804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Jan Marek", "title": "V\u011bdci p\u0159edstavili novou generaci robo-k\u016f\u017ee. M\u00e1 nejen hmat, um\u00ed se i hojit - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Singapur\u0161t\u00ed v\u011bdci posunuli v\u00fdvoj um\u011bl\u00e9 k\u016f\u017ee d\u00e1l. Jejich \u201erobotick\u00e1 k\u016f\u017ee\u201c dok\u00e1\u017ee nejen vys\u00edlat \u201ehmatov\u00e9\u201c sign\u00e1ly, ale sama se i\u00a0hojit. Poslou\u017e\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm ve v\u00fdvoji modern\u00edch prot\u00e9z, ale i\u00a0u\u00a0robot\u016f.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/vedci-predstavili-novou-generaci-robo-kuze-ma-nejen-hmat-umi-se-i-hojit-169291", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gY_h/ELdBY/crt-robopena.png?fl=cro,0,0,1920,1080%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-08T18:03:00Z", "content": "Chyt\u00ed roboti s\u00a0umlou inteligenc\u00ed nov mohou b\u00fdt jet chytej\u00ed, ale hlavn citlivj\u00ed a d\u00edky tomu opatrnj\u00ed a obratnj\u00ed, a to pomoc\u00ed nov\u00e9ho materi\u00e1lu\u00a0 robotick\u00e9 ki, kterou vyvinuli vdci v\u00a0Singapuru.\r\nHumanoid\u2026 [+3864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letemsvetemapplem.eu"}, "author": null, "title": "Mobil Pohotovost v\u00fdrazn\u011b zlevnila iPhony 12 a 12 mini \u2013 Letem sv\u011btem Applem - Letem sv\u011btem Applem", "description": "Komer\u010dn\u00ed sd\u011blen\u00ed: St\u00e1le nem\u00e1te sv\u016fj iPhone\u00a012 \u010di 12 mini, ale la\u010dn\u00edte po n\u011bm \u010d\u00edm d\u00e1l v\u00edc? Pak pro v\u00e1s m\u00e1me skv\u011blou zpr\u00e1vu. Nyn\u00ed je toti\u017e ta nejlep\u0161\u00ed chv\u00edle ke koupi od...", "url": "https://www.letemsvetemapplem.eu/2021/07/08/mobil-pohotovost-vyrazne-zlevnila-iphony-12-a-12-mini/", "urlToImage": "https://www.letemsvetemapplem.eu/wp-content/uploads/2021/05/iPhone-12-foceni-Pixabay1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:00:48Z", "content": "Komern\u00ed sdlen\u00ed: St\u00e1le nem\u00e1te svj iPhone\u00a012 i 12 mini, ale lan\u00edte po nm \u00edm d\u00e1l v\u00edc? Pak pro v\u00e1s m\u00e1me skvlou zpr\u00e1vu. Nyn\u00ed je toti ta nejlep\u00ed chv\u00edle ke koupi od jejich losk\u00e9ho pedstaven\u00ed. Jak modely 12,\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kryptomagazin.cz"}, "author": null, "title": "Pr\u016fzkum: 40 % institucion\u00e1ln\u00edch investor\u016f hodl\u00e1 koupit v\u00edce kryptom\u011bn - kryptomagazin.cz", "description": "Ned\u00e1vn\u00fd pr\u016fzkum vypracovan\u00fd lond\u00fdnskou kryptom\u011bnovou spole\u010dnost\u00ed ukazuje, \u017ee z\u00e1jem o n\u00e1kup kryptom\u011bn st\u00e1le neutich\u00e1. Mnoho...", "url": "https://kryptomagazin.cz/pruzkum-40-institucionalnich-investoru-hodla-koupit-vice-kryptomen/", "urlToImage": "https://kryptomagazin.cz/wp-content/uploads/2021/07/Pruzkum.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:00:43Z", "content": "Ned\u00e1vn\u00fd przkum vypracovan\u00fd lond\u00fdnskou kryptomnovou spolenost\u00ed ukazuje, e z\u00e1jem o n\u00e1kup kryptomn st\u00e1le neutich\u00e1. Mnoho institucion\u00e1ln\u00edch kryptoinvestor oek\u00e1v\u00e1 zv\u00fden\u00ed jejich expozic v kryptu.\r\nZ\u00e1jem me\u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Ulefone Armor 13 nab\u00eddne ob\u0159\u00ed baterii o kapacit\u011b 13 200 mAh - Sv\u011bt Androida", "description": "Firma Ulefone vyr\u00e1b\u00ed ji\u017e del\u0161\u00ed dobu odoln\u00e9 telefony a brzy p\u0159edstav\u00ed model Ulefone Armor 13. \u0158ada Armor je v\u016fbec nejprod\u00e1van\u011bj\u0161\u00ed, p\u0159i\u010dem\u017e n\u00e1stupce popul\u00e1rn\u00edho Ulefone Armor 12 m\u00e1\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/ulefone-armor-13-13-200-mah-baterie/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/ulefone-armor-13-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:03:34Z", "content": "Firma Ulefone vyr\u00e1b\u00ed ji del\u00ed dobu odoln\u00e9 telefony a brzy pedstav\u00ed model Ulefone Armor 13. ada Armor je vbec nejprod\u00e1vanj\u00ed, piem n\u00e1stupce popul\u00e1rn\u00edho Ulefone Armor 12 m\u00e1 nab\u00eddnout baterii o kapacit 13\u2026 [+833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "Pou\u017e\u00edv\u00e1te gener\u00e1tor hesel Kaspersky? Rad\u011bji p\u0159esta\u0148te, rad\u00ed odborn\u00edk - Mobilizujeme.cz", "description": "Ur\u010dit\u011b jste u\u017e n\u011bkdy p\u0159em\u00fd\u0161leli na vhodn\u00fdm heslem, a\u017e jste skon\u010dili u generovan\u00e9ho Program pro vytv\u00e1\u0159en\u00ed nahodil\u00fdch hesel m\u00e1 i kyberbezpe\u010dnostn\u00ed gigant Kaspersky Jak se ale uk\u00e1zalo, syst\u00e9m gener\u00e1toru funguje tak trochu s\u00e1m proti sob\u011b Gener\u00e1tor n\u00e1hodn\u00fdch hesel\u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/pouzivate-generator-hesel-kaspersky-radeji-prestante-radi-odbornik", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/07/heslo-kaspersky2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:30:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Smartmania.cz"}, "author": "Michael Chrobok", "title": "V\u00edme, kdy doraz\u00ed \u010dipset Apple M2. Jako prvn\u00ed jej dostane MacBook Air - SMARTmania.cz", "description": "Kdy\u017e Apple p\u0159edstavil sv\u016fj \u010dipset M1 postaven\u00fd na architektu\u0159e ARM, zp\u016fsobil t\u00edm mal\u00e9 zem\u011bt\u0159esen\u00ed. A\u010dkoli se rozhodn\u011b ned\u00e1 \u0159\u00edci, \u017ee by mu po t\u0159i \u010dtvrt\u011b", "url": "https://smartmania.cz/vime-kdy-dorazi-cipset-apple-m2-jako-prvni-jej-dostane-macbook-air/", "urlToImage": "https://smartmania.cz/wp-content/uploads/2021/07/m2-feature.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:01:15Z", "content": "Kdy Apple pedstavil svj ipset M1 postaven\u00fd na architektue ARM, zpsobil t\u00edm mal\u00e9 zemtesen\u00ed. Akoli se rozhodn ned\u00e1 \u00edci, e by mu po ti tvrt roku od jeho pedstaven\u00ed doch\u00e1zel dech, technologick\u00fd svt u net\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "To je jako zl\u00fd sen! Synovi dal na chv\u00edli smartphone a pak se nesta\u010dil divit - Mobilizujeme.cz", "description": "\u00da\u010dty za n\u00e1kupy v mobiln\u00edch hr\u00e1ch m\u016f\u017eou b\u00fdt opravdu enormn\u00ed P\u0159esv\u011bd\u010dil se o tom mu\u017e z Walesu, kter\u00fd na chvilku nechal sv\u016fj telefon bez dozoru Jeho syn utratil v mobiln\u00ed h\u0159e tolik pen\u011bz, \u017ee musel prodat sv\u00e9 auto Mobiln\u00ed hry jsou velmi n\u00e1vykov\u00e9, a to hlavn\u011b pro \u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/to-je-jako-zly-sen-synovi-dal-na-chvili-smartphone-a-pak-se-nestacil-divit", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/07/muz-pujcil-synovi-telefon.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:30:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cryptosvet.cz"}, "author": "Jakub Zima", "title": "U\u017eivatel\u00e9 z EU budou m\u00edt probl\u00e9m, Binance zablokovala SEPA platby - CryptoSvet.cz", "description": "Binance podle e-mailu, kter\u00fd burza zaslala sv\u00fdm u\u017eivatel\u016fm, pozastavila SEPA platby. V\u0161e, co pot\u0159ebujete v\u011bd\u011bt o tom,\u00a0Jak obchodovat na Binance", "url": "https://cryptosvet.cz/zablokovala-sepa-platby/", "urlToImage": "https://cryptosvet.cz/wp-content/uploads/2021/07/1-3.png", "publishedAt": "2021-07-08T12:26:29Z", "content": "Obchodujete na Binance a nedost\u00e1v\u00e1te zpt \u00e1st sv\u00fdch poplatk? Zaregistrujte pes n\u00e1s a z\u00edskejte a 40% z poplatk doivotn zpt na v\u00e1 \u00faet!\r\nBinance podle e-mailu, kter\u00fd burza zaslala sv\u00fdm uivatelm, pozastav\u2026 [+2760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "N\u00e1lo\u017e nov\u00fdch informac\u00ed o bl\u00ed\u017e\u00edc\u00edm se Xiaomi Mi MIX 4. Zn\u00e1me tak\u00e9 cenu - SvetAndroida.cz", "description": "Spole\u010dnost Xiaomi pracuje na fotoapar\u00e1tu pod displejem pom\u011brn\u011b dlouhou dobu. P\u016fvodn\u011b se m\u011bl objevit ji\u017e v modelu Xiaomi Mi 10 Ultra a kdy\u017e se tak nestalo, m\u011bl\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/xiaomi-mi-mix-4-informace-cena/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/xiaomi-mi-mix-4-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:15:13Z", "content": "Spolenost Xiaomi pracuje na fotoapar\u00e1tu pod displejem pomrn dlouhou dobu. Pvodn se ml objevit ji v modelu Xiaomi Mi 10 Ultra a kdy se tak nestalo, ml b\u00fdt vyvolen\u00fdm Xiaomi Mi 11 Ultra. Jene ani u leto\u2026 [+1032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "author": "oXy Online s.r.o.", "title": "Microsoft z\u0159ejm\u011b p\u0159ipravuje konkurenci pro DLSS s vyu\u017eit\u00edm strojov\u00e9ho u\u010den\u00ed - Sv\u011bt hardware", "description": "Byla to spole\u010dnost AMD, kter\u00e1 ned\u00e1vno vyslala na trh svou technologii FidelityFX Super Resolution, ov\u0161em a\u017e Microsoft by mohl vytvo\u0159it technologii, kter\u00e1 bude p\u0159edstavovat skute\u010dnou alternativu pro DLSS, \u010dili rovn\u011b\u017e se strojov\u00fdm u\u010den\u00edm.", "url": "https://www.svethardware.cz/microsoft-zrejme-pripravuje-konkurenci-pro-dlss-s-vyuzitim-strojoveho-uceni/55442", "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/microsoft-zrejme-pripravuje-konkurenci-pro-dlss-s-vyuzitim-strojoveho-uceni/55442/img/dx12-ultimate-170.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:30:38Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letemsvetemapplem.eu"}, "author": null, "title": "Apple Watch dok\u00e1\u017e\u00ed rozpoznat postcovidov\u00e9 p\u0159\u00edznaky \u2013 Letem sv\u011btem Applem - Letem sv\u011btem Applem", "description": "Prakticky od prvn\u00ed chv\u00edle, kdy za\u010dal sv\u011bt vn\u00edmat pandemii nemoci COVID-19 jako re\u00e1lnou hrozbu, kter\u00e1 jej m\u016f\u017ee na dlouh\u00e9 m\u011bs\u00edce a\u00a0v\u00a0hor\u0161\u00edm p\u0159\u00edpad\u011b roky zm\u011bnit, za\u010dali...", "url": "https://www.letemsvetemapplem.eu/2021/07/08/apple-watch-dokazi-rozpoznat-postcovidove-priznaky/", "urlToImage": "https://www.letemsvetemapplem.eu/wp-content/uploads/2021/06/Apple-Watch-reminky-13.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:08:11Z", "content": "Prakticky od prvn\u00ed chv\u00edle, kdy zaal svt vn\u00edmat pandemii nemoci COVID-19 jako re\u00e1lnou hrozbu, kter\u00e1 jej me na dlouh\u00e9 ms\u00edce a\u00a0v\u00a0hor\u00edm p\u00edpad roky zmnit, zaali mnoz\u00ed lid\u00e9 spekulovat nad t\u00edm, zda je mon\u00e9 \u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elektrickevozy.cz"}, "author": null, "title": "Tesla oznamuje datum aktualizace, kter\u00e1 m\u016f\u017ee ovlivnit budoucnost dopravy - Elektrickevozy.cz", "description": "Kalifornsk\u00e1 automobilka neust\u00e1le odkl\u00e1d\u00e1 vyd\u00e1n\u00ed inovovan\u00e9ho autopilota Elon Musk nyn\u00ed kone\u010dn\u011b potvrzuje datum, av\u0161ak st\u00e1le jde o beta testov\u00e1n\u00ed Z\u00e1rove\u0148 napov\u011bd\u011bl, co bychom od nov\u00e9 verze mohli \u010dekat. St\u00e1lo to za \u010dek\u00e1n\u00ed? Je tomu ji\u017e n\u011bkolik m\u011bs\u00edc\u016f, co Elon Mus\u2026", "url": "https://elektrickevozy.cz/clanky/tesla-oznamuje-datum-aktualizace-ktera-muze-ovlivnit-budoucnost-dopravy", "urlToImage": "https://backend.elektrickevozy.cz/wp-content/uploads/2021/06/tesla-model-3-autopilot-full-self-driving.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:00:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xm.cz"}, "author": null, "title": "P\u0159edstavujeme novinky v MIUI 12.5 na obr\u00e1zc\u00edch a vide\u00edch (2. d\u00edl) - XM.cz blog", "description": "V pokra\u010dov\u00e1n\u00ed \u010dl\u00e1nku v\u00e1m p\u0159edstav\u00edme n\u011bkter\u00e9 novinky v MIUI 12.5, na kter\u00e9 se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it. T\u00fdkaj\u00ed se nap\u0159\u00edklad pozn\u00e1mek \u010di ochrany soukrom\u00ed.", "url": "https://xm.cz/blog/predstavujeme-novinky-v-miui-12-5-na-obrazcich-a-videich-2-dil/", "urlToImage": "https://xm.cz/blog/wp-content/uploads/2021/07/novinky-v-miui-12-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:27:13Z", "content": "Minul\u00fd t\u00fdden pinesl velkou vlnu aktualizac\u00ed, d\u00edky kter\u00fdm se nejnovj\u00ed verze MIUI dokala cel\u00e1 ada dosud opom\u00edjen\u00fdch model. V tomto l\u00e1nku v\u00e1m pedstav\u00edme nkter\u00e9 novinky v MIUI 12.5, na kter\u00e9 se mete tit.\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Tablety Xiaomi Mi Pad 5 se brzy p\u0159edstav\u00ed. Na co se t\u011b\u0161it? - Sv\u011bt Androida", "description": "O tom, \u017ee se Xiaomi chyst\u00e1 vr\u00e1tit na sc\u00e9nu tablet\u016f jsme v\u00e1s informovali ji\u017e v \u00fanoru leto\u0161n\u00edho roku. Dle posledn\u00edch \u00fanik\u016f maj\u00ed nab\u00eddnout 8 500 mAh baterii,\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/xiaomi-mi-pad-5-specifikace-podrobnosti/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/xiaomi-tablet.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:01:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes.cz"}, "author": null, "title": "Elon Musk \u0160est na \u0161est metr\u016f. Musk prodal vily a bydl\u00ed ve skl\u00e1dac\u00ed garsonce za milion - Forbes \u010cesko", "description": "Pokud byste cht\u011bli nav\u0161t\u00edvit t\u0159et\u00edho nejbohat\u0161\u00edho \u010dlov\u011bka sv\u011bta, nenajdete ho na adrese mezi dal\u0161\u00edmi miliard\u00e1\u0159i n\u011bkde na p\u0159edm\u011bst\u00ed Hollywoodu nebo na Miami Beach. Vloni toti\u017e prodal v\u011bt\u0161inu sv\u00fdch nemovitost\u00ed a\u00a0p\u0159est\u011bhoval se do Texasu. Spoluzakladatel spole\u010dn\u2026", "url": "https://forbes.cz/sest-na-sest-metru-musk-prodal-vily-a-bydli-ve-skladaci-garsonce-za-milion/", "urlToImage": "https://cdn.forbesmedia.cz/images/eyJ1IjoiXC91cGxvYWRzXC8yMDIxXC8wN1wvbXVzay10aXR1bC0xLmpwZyIsInciOjI0NjAsInYiOiIxLjAifQ%3D%3D.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:33:45Z", "content": "Pokud byste chtli navt\u00edvit tet\u00edho nejbohat\u00edho lovka svta, nenajdete ho na adrese mezi dal\u00edmi miliard\u00e1i nkde na pedmst\u00ed Hollywoodu nebo na Miami Beach. Vloni toti prodal vtinu sv\u00fdch nemovitost\u00ed a\u00a0pest\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letemsvetemapplem.eu"}, "author": null, "title": "Jak st\u00e1hnout hudbu ze Spotify do Apple Watch - Letem sv\u011btem Applem", "description": "Jak st\u00e1hnout hudbu ze Spotify do Apple Watch vyhledal ji\u017e minim\u00e1ln\u011b jednou nejsp\u00ed\u0161e ka\u017ed\u00fd majitel jable\u010dn\u00fdch hodinek a\u00a0z\u00e1rove\u0148 p\u0159edplatitel Spotify. Jak dost mo\u017en\u00e1 n\u011bkte\u0159\u00ed...", "url": "https://www.letemsvetemapplem.eu/2021/07/08/jak-stahnout-hudbu-ze-spotify-do-apple-watch/", "urlToImage": "https://www.letemsvetemapplem.eu/wp-content/uploads/2021/07/spotify_aw_cviceni_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:00:33Z", "content": "Jak st\u00e1hnout hudbu ze Spotify do Apple Watch vyhledal ji minim\u00e1ln jednou nejsp\u00ede kad\u00fd majitel jablen\u00fdch hodinek a\u00a0z\u00e1rove pedplatitel Spotify. Jak dost mon\u00e1 nkte\u00ed z\u00a0v\u00e1s v\u00ed, tak hudbu z\u00a0Apple Music si \u2026 [+1870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Hus\u00e1k", "title": "Nov\u00fd Switch vyjde na podzim. Jak bude vypadat a co bude um\u011bt? - novinky.cz", "description": "M\u011bs\u00edce spekulac\u00ed jsou u\u00a0konce. Spole\u010dnost Nintendo kone\u010dn\u011b uk\u00e1zala vylep\u0161enou verzi sv\u00e9ho hybridn\u00edho hern\u00edho syst\u00e9mu Switch. Novinka dostane p\u0159edev\u0161\u00edm kvalitn\u011bj\u0161\u00ed displej, ale i\u00a0\u0159adu dal\u0161\u00edch vylep\u0161en\u00ed. V\u00fdkon nicm\u00e9n\u011b z\u016fstane prakticky toto\u017en\u00fd jako u\u00a0p\u0159edch\u016fdce.", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/novy-switch-vyjde-na-podzim-jak-bude-vypadat-a-co-bude-umet-40365626", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_a/K6a1F.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-08T08:56:38Z", "content": "Novinka se jmenuje Switch OLED, \u00edm v\u00fdrobce odkazuje na nejz\u00e1sadnj\u00ed vylepen\u00ed pouit\u00ed sedmipalcov\u00e9ho OLED displeje. Ten by ml nab\u00eddnout vrnj\u00ed barevn\u00e9 pod\u00e1n\u00ed, v\u00fdrazn lep\u00ed kontrast a v\u00a0neposledn\u00ed ad i vt\u00ed\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Martin Chroust", "title": "OnePlus u sv\u00fdch smartphon\u016f omezuje v\u00fdkon. Za v\u0161\u00edm stoj\u00ed optimalizace baterie - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/oneplus-u-svych-smartphonu-omezuje-vykon-za-vsim-stoji-optimalizace-baterie/sc-3-a-1352093/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=879127534", "publishedAt": "2021-07-08T08:42:36Z", "content": "Server Anandtech zjistil, e OnePlus v nadstavb OxygenOS u sv\u00fdch smartphon OnePlus 9 a OnePlus 9 Pro \u00famysln sniuje v\u00fdkon. Jene, zat\u00edmco v d\u00edvj\u00edch dob\u00e1ch smartphony pi detekci sputn\u00e9ho benchmarku aktiv\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilizujeme.cz"}, "author": null, "title": "SAZKAmobil zlev\u0148uje datov\u00e9 bal\u00ed\u010dky. Do konce l\u00e9ta s l\u00e1kavou slevou! - Mobilizujeme.cz", "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd virtu\u00e1ln\u00ed oper\u00e1tor SAZKAmobil p\u0159ichystal \u0159adu letn\u00edch slev Pokud \u010derp\u00e1te v s\u00edti SAZKAmobil data, sleva na bal\u00ed\u010dky v\u00e1s jist\u011b pot\u011b\u0161\u00ed Levn\u011bj\u0161\u00ed je nyn\u00ed 1GB i 5GB bal\u00ed\u010dek a to jak pro p\u0159edplacenk\u00e1\u0159e, tak pro tarify SAZKAmobil pat\u0159\u00ed k t\u011bm nejobl\u00edben\u011b\u2026", "url": "https://mobilizujeme.cz/clanky/sazkamobil-zlevnuje-datove-balicky-do-konce-leta-s-lakavou-slevou", "urlToImage": "https://backend.mobilizujeme.cz/wp-content/uploads/2021/07/sazkamobil.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:38:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Pohl", "title": "Samsung si zaregistroval zna\u010dku Flex Note | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "Nejsp\u00ed\u0161 tak chyst\u00e1 ohebn\u00fd telefon se slotem pro pero. Mohl by se p\u0159ekl\u00e1dat nadvakr\u00e1t. Objev\u00ed se asi p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok.", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/samsung-si-zaregistroval-znacku-flex-note-44039", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-263572", "publishedAt": "2021-07-08T08:30:00Z", "content": "Z \u00fanik o chystan\u00e9m Samsungu Galaxy Fold3 je patrn\u00e9, e v dlouh\u00e9m seznamu jeho pednost\u00ed bude i podpora pera S-Pen. Avak s jedn\u00edm velk\u00fdm ale v tle za\u00edzen\u00ed nebude prostor pro jeho uskladnn\u00ed. I kdy se nej\u2026 [+632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "title": "Sluch\u00e1tka Nothing Ear (1) od zakladatele OnePlus zaujmou cenou i funkcemi - Sv\u011bt Androida", "description": "Technologick\u00e1 spole\u010dnost Nothing, kterou zalo\u017eil zakladatel spole\u010dnosti OnePlus, Carl Pei uvede ji\u017e 27. \u010dervence sv\u016fj prvn\u00ed produkt. P\u016fjde o TWS sluch\u00e1tka Nothing Ear (1) a nyn\u00ed jsme\u2026", "url": "https://www.svetandroida.cz/sluchatka-nothing-ear-1-oneplus-cena-funkce/", "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2021/07/sluchatka-nothing.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:03:17Z", "content": "Technologick\u00e1 spolenost Nothing, kterou zaloil zakladatel spolenosti OnePlus, Carl Pei uvede ji 27. ervence svj prvn\u00ed produkt. Pjde o TWS sluch\u00e1tka Nothing Ear (1) a nyn\u00ed jsme se o produktu dozvdli d\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Adam Kos", "title": "Nejlep\u0161\u00ed aplikace pro tento t\u00fdden: Atlas mrak\u016f, skener dokument\u016f a \u00fa\u017easn\u00e1 m\u00edsta \u010ceska - \u017div\u011b.cz", "description": "V marketech najdete mno\u017estv\u00ed titul\u016f, ale jak objevit ty kvalitn\u00ed? \u2022Ka\u017ed\u00fd t\u00fdden je vyb\u00edr\u00e1 Apple, ale \u0159ada z nich m\u00e1 i verzi pro Android.\n\u2022V\u00fdsledkem jsou kolekce t\u011bch nejlep\u0161\u00edch aplikac\u00ed sv\u00e9ho druhu.", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/nejlepsi-aplikace-pro-tento-tyden-atlas-mraku-skener-dokumentu-a-uzasna-mista-ceska/sc-3-a-1352068/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=36052550", "publishedAt": "2021-07-08T07:49:44Z", "content": "Coton\r\nPehledn\u00e1 datab\u00e1ze typ mrak\r\n<ul><li>iOS: 49 K (zat\u00edm bez hodnocen\u00ed)</li><li>Android: 60 K (zat\u00edm bez hodnocen\u00ed)</li></ul>Titul v\u00e1s nau\u00ed identifikovat jednotliv\u00e9 druhy mrak proch\u00e1zen\u00edm jejich t\u2026 [+4538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agroportal24h.cz"}, "author": "Anton\u00edn \u0160edek", "title": "Poln\u00ed den p\u0159inesl zaj\u00edmav\u00e9 poznatky. P\u0159edstaven byl i prototyp stroje \u010desk\u00e9 v\u00fdroby - Agroportal24h.cz", "description": "Na pozemc\u00edch V\u00daRV, v\u00fdzkumn\u00e1 stanice Jev\u00ed\u010dko prob\u011bhla v posledn\u00edm \u010dervnov\u00e9m dni zaj\u00edmav\u00e1 poln\u00ed akce. Hlavn\u00edm organiz\u00e1torem byla Mendelu a d\u00e1le V\u00daMOP Praha, V\u00daRV, ZV Troubsko a P&L, spol. s r.o. . C\u00edlem bylo uk\u00e1zat \u00fa\u010dastn\u00edk\u016fm nov\u00e9 technologick\u00e9 postupy p\u0159i zakl\u2026", "url": "https://www.agroportal24h.cz/clanky/polni-den-prinesl-zajimave-poznatky-predstaven-byl-i-prototyp-stroje-ceske-vyroby", "urlToImage": "https://www.agroportal24h.cz/images/resized/2021/07/644x350-exact/polni-den-vur-vyzkumna-stanice-jevicko-pal-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:04:00Z", "content": "Spolenost P &amp; L, spol. s r.o. v projektech zajiuje technologick\u00e9 een\u00ed tak, aby jednotliv\u00e9 postupy v r\u00e1mci zad\u00e1n\u00ed byly spr\u00e1vn realizov\u00e1ny.\r\nNa akci byly prezentov\u00e1ny dlouhodob\u00e9 v\u00fdsledky (i z jin\u00fdc\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "24net s.r.o.", "title": "Recenze Oppo Reno5 5G \u2013 Kdy\u017e rychlost nab\u00edjen\u00ed vyraz\u00ed dech | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "Nejl\u00e9pe vybaven\u00fd smartphone Oppo na \u010desk\u00e9m trhu s\u00e1z\u00ed na 90Hz AMOLED, extr\u00e9mn\u011b rychl\u00e9 nab\u00edjen\u00ed i v\u00fdkonn\u00fd Snapdragon 765G. Bude to sta\u010dit na \u00fasp\u011bch?", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/recenze-oppo-reno5-5g-kdyz-rychlost-nabijeni-vyrazi-dech-44014", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-333500", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:00Z", "content": "Nejl\u00e9pe vybaven\u00fd smartphone Oppo na esk\u00e9m trhu s\u00e1z\u00ed na 90Hz AMOLED, extr\u00e9mn rychl\u00e9 nab\u00edjen\u00ed i v\u00fdkonn\u00fd Snapdragon 765G. Bude to stait na \u00faspch?\r\nOppo se ad\u00ed mezi nejvt\u00ed v\u00fdrobce smartphon na svt, a pes\u2026 [+6587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letemsvetemapplem.eu"}, "author": null, "title": "Nov\u00fd antisledovac\u00ed reklamn\u00ed syst\u00e9m Applu je neprolomiteln\u00fd, zuby si na n\u011bm vyl\u00e1mala i \u010c\u00edna - Letem sv\u011btem Applem", "description": "Spole\u010dnost Apple vyv\u00edj\u00ed neust\u00e1l\u00e9 \u00fasil\u00ed na pot\u00edr\u00e1n\u00ed n\u011bkter\u00fdch \u010d\u00ednsk\u00fdch aplikac\u00ed, kter\u00e9 se r\u016fzn\u00fdmi zp\u016fsoby pokou\u0161\u00ed obej\u00edt pravidla, t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se ochrany soukrom\u00ed u\u017eivatel\u016f....", "url": "https://www.letemsvetemapplem.eu/2021/07/08/novy-antisledovaci-reklamni-system-applu-je-neprolomitelny-zuby-si-na-nem-vylamala-i-cina/", "urlToImage": "https://www.letemsvetemapplem.eu/wp-content/uploads/2017/07/App-Store-FB.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:00:30Z", "content": "Spolenost Apple vyv\u00edj\u00ed neust\u00e1l\u00e9 \u00fasil\u00ed na pot\u00edr\u00e1n\u00ed nkter\u00fdch \u00ednsk\u00fdch aplikac\u00ed, kter\u00e9 se rzn\u00fdmi zpsoby pokou\u00ed obej\u00edt pravidla, t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se ochrany soukrom\u00ed uivatel. Podle posledn\u00edch zpr\u00e1v se toto \u00fasil\u00ed \u2026 [+1686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Lacin\u00fd vstup nov\u00e9 skorozna\u010dky na trh. Narzo 30A stoj\u00ed jen 2 890 K\u010d - iDNES.cz", "description": "Narzo je zna\u010dka mobil\u016f pat\u0159\u00edc\u00ed pod Realme. V na\u0161ich kon\u010din\u00e1ch ho m\u016f\u017eeme br\u00e1t sp\u00ed\u0161 jako specifickou modelovou \u0159adu. Prvn\u00edm modelem je 30A, tedy velmi levn\u00fd mobil se zam\u011b\u0159en\u00edm na v\u00fdkon. Samoz\u0159ejm\u011b s ohledem na svou t\u0159\u00eddu.", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/realme-narzo-30a-predstaveni-parametry-cena-dostupnost-prodej.A210702_155222_telefony_jm", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JM8c76b6_green_cd3cd8b954.jpg&c=A210702_155222_telefony_jm", "publishedAt": "2021-07-08T04:03:00Z", "content": "Realme si znaku Narzo zaalo budovat loni v Indii. Je uren\u00e1 ml\u00e1dei, ale \u00e1sten je to nco podobn\u00e9ho jako Poco pro Xiaomi. Tedy cenov jet agresivnj\u00ed znaka ne samotn\u00e9 Realme. A to je na cenov\u00e9 agresivit v\u2026 [+2051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnews.cz"}, "author": null, "title": "\u010cipletov\u00e9 CPU Intel Sapphire Rapids se chov\u00e1 jako monolit - Cnews.cz", "description": "Unikl benchmark ES vzorku procesoru Intel Sapphire Rapids. Zat\u00edm nem\u00e1 fin\u00e1ln\u00ed v\u00fdkon, ale zjistili jsme zv\u011bt\u0161en\u00ed L2 cache a pozoruhodn\u00e9 v\u011bci o architektu\u0159e.", "url": "https://www.cnews.cz/procesor-intel-sapphire-rapids-unik-2mb-l2-cache-ciplety-chova-se-jako-monoliticke-cpu/", "urlToImage": "https://www.cnews.cz/wp-content/uploads/2021/07/Procesor-Intel-Sapphire-Rapids-\u010diplety-k\u0159em\u00edk-sn\u00edmek-j\u00e1dra-1600-YuuKi_AnS.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "Unikl prvn\u00ed benchmark ES vzorku procesoru Intel Sapphire Rapids, kter\u00fd by mohl b\u00fdt hodn velk\u00e1 revoluce. Zat\u00edm nem\u00e1 zdaleka fin\u00e1ln\u00ed v\u00fdkon, ale zjistili jsme zvten\u00ed pamt\u00ed cache a pozoruhodn\u00e9 vci o arch\u2026 [+5975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techarena.cz"}, "author": "Jan Horyna", "title": "Galaxy Z Fold3 p\u0159edvedl svou s\u00edlu poprv\u00e9 v benchmarku - Techarena.cz", "description": "Je tu dal\u0161\u00ed z \u0159ady \u00fanik\u016f ohledn\u011b ohebn\u00fdch telefon\u016f Samsungu.  \u00danik z benchmarku Geekbench potvrzuje u modelu Fold3 d\u0159\u00edve spekulovan\u00fd procesor nebo velikost pam\u011bti RAM.  O ostatn\u00edch parametrech nejsou od posledn\u00edho \u00faniku novinky. Nakonec neuvid\u00edme zat\u00edm nep\u0159ed\u2026", "url": "https://www.techarena.cz/galaxy-z-fold3-predvedl-svou-silu-poprve-v-benchmarku/n-4676/", "urlToImage": "https://www.techarena.cz/Photos/blog-4676/galaxy-z-fold3-predvedl-svou-silu-poprve-v-benchmarku-title.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:05:58Z", "content": "<ul><li>Snapdragon 888 Plus se u ohebn\u00e9 vlajky Samsungu nekon\u00e1, z\u00e1kladn\u00ed 888 bude m\u00edt ale v\u00fdkonu pesto dost. </li><li>Operan\u00ed pam o velikosti 12 GB je tak\u00e9 potvrzena, ale vy\u00ed verze by mohla dostat d\u00ed\u2026 [+1280 chars]"}]}