{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Impact de COVID-19 sur Test d'aptitude en anglais March\u00e9 2021-2026 Analyse compl\u00e8te r\u00e9v\u00e9lant les perspectives de croissance, les derni\u00e8res tendances et le d\u00e9veloppement technologique \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/impact-de-covid-19-sur-le-marche-test-daptitude-en-anglais/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:13:00Z", "content": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Test d\u2019aptitude en anglais 2021\u00a0\u00bbpubli\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi que les aspects r\u00e9gionaux et locaux du m\u2026 [+5181 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. Les h\u00f4pitaux se d\u00e9sengorgent malgr\u00e9 une hausse des contaminations - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiowFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY292aWQtMTktbGVzLWhvcGl0YXV4LXNlLWRlc2VuZ29yZ2VudC1tYWxncmUtdW5lLWhhdXNzZS1kZXMtY29udGFtaW5hdGlvbnMtNDQ1OTNkMDYtZTFhYS0xMWViLThkMTAtNjhjZDNlNDIwOGJk0gGjAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jb3ZpZC0xOS1sZXMtaG9waXRhdXgtc2UtZGVzZW5nb3JnZW50LW1hbGdyZS11bmUtaGF1c3NlLWRlcy1jb250YW1pbmF0aW9ucy00NDU5M2QwNi1lMWFhLTExZWItOGQxMC02OGNkM2U0MjA4YmQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:51:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Letribunaldunet.fr"}, "author": null, "title": "Alors qu\u2019il op\u00e8re l\u2019\u0153il d\u2019une patiente, ce chirurgien fait une d\u00e9couverte\u2026 totalement surprenante ! - TDN", "description": "Choc !", "url": "https://www.letribunaldunet.fr/insolite/opere-oeil-patiente-chirurgien-decouverte.html", "urlToImage": "https://www.letribunaldunet.fr/wp-content/uploads/2021/07/lentilles-contact-chirurgien-scaled-e1625757299646.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:27:00Z", "content": "Publi\u00e9 par Lucasle 10 Juil 2021 \u00e0 19:27\r\nC\u2019est une d\u00e9couverte que probablement peu pourront un jour raconter \u00e0 leurs enfants. Et pour cause. Au Royaume-Uni, un chirurgien, alors en pleine op\u00e9ration d\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Netcost-security.fr"}, "author": "Pierre", "title": "Espoirs d'un nouveau vaccin contre le VIH : test\u00e9 sur les premiers patients, comment \u00e7a marche - Netcost-security.fr", "description": "Les essais cliniques d'un nouveau vaccin prometteur contre le virus VIH, responsable du sida, ont commenc\u00e9 au Royaume-Uni. Le m\u00e9dicament, appel\u00e9 HIVconsvX, a", "url": "https://www.netcost-security.fr/science/30668/espoirs-dun-nouveau-vaccin-contre-le-vih-teste-sur-les-premiers-patients-comment-ca-marche/", "urlToImage": "https://www.netcost-security.fr/wp-content/uploads/2021/07/Espoirs-dun-nouveau-vaccin-contre-le-VIH-teste-sur.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:52Z", "content": "Les essais cliniques d\u2019un nouveau vaccin prometteur contre le virus VIH, responsable du sida, ont commenc\u00e9 au Royaume-Uni. Le m\u00e9dicament, appel\u00e9 HIVconsvX, a \u00e9t\u00e9 inocul\u00e9 \u00e0 13 volontaires pour v\u00e9rifie\u2026 [+4526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Parkinson : les bienfaits de la danse - pourquoidocteur.fr", "description": "Danser environ une heure et quart par semaine avec de la musique permettrait de freiner les sympt\u00f4mes de Parkinson..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36790-Parkinson-bienfaits-danse", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-1145054303-1625845093.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:00Z", "content": "<ul><li> Apr\u00e8s trois ans, la danse a contribu\u00e9 \u00e0 r\u00e9duire les probl\u00e8mes moteurs quotidiens tels que ceux li\u00e9s \u00e0 l'\u00e9quilibre, aux tremblements, \u00e0 la rigidit\u00e9 et \u00e0 la parole.</li><li> La danse incorpore\u2026 [+3512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": "Julien Raymond", "title": "Un regain d'int\u00e9r\u00eat pour la vaccination avec la menace du variant Delta ? - France Bleu", "description": "A l'heure o\u00f9 8 contaminations sur 10 au Covid-19, dans les Alpes-Maritimes, sont dus au variant Delta, les Maralpins sont de moins en moins nombreux \u00e0 se faire vacciner. Et peu craignent la prolif\u00e9ration de la mutation du virus.", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/nice-un-regain-d-interet-pour-la-vaccination-avec-la-menace-du-variant-delta-1625924831", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/0e332f83-2612-44b5-96c9-b2cb17cc4e06/870x489_un_centre_de_vaccination_nicois.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:50:10Z", "content": "D'apr\u00e8s les donn\u00e9es du 8 juillet publi\u00e9es par l'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9, le variant Delta repr\u00e9sente 81% des contaminations dans les Alpes-Maritimes. Cela nous place \u00a0\u00e0 la 10\u00e8me position des d\u00e9part\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "author": "Soubha es-siari", "title": "Covid-19 : lien de causalit\u00e9 probable entre des cas de myocardite et les vaccins \u00e0 ARN messager\" (OMS) - Ecoactu", "description": "Les experts du Comit\u00e9 consultatif mondial de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) ont relev\u00e9 l\u2019existence d\u2019un lien de causalit\u00e9 \u201cprobable\u201d entre des cas de myocardite, une inflammation au niveau\u2026", "url": "https://www.ecoactu.ma/covid-19-lien-de-causalite-probable-entre-des-cas-de-myocardite/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:23:25Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9, les experts du Comit\u00e9 consultatif mondial de l\u2019OMS pour la s\u00e9curit\u00e9 des vaccins expliquent que des cas de myocardite \u2013 une inflammation du muscle cardiaque \u2013 et de p\u00e9ricardite \u2013 u\u2026 [+2291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "Vaccin anti-COVID : recommandation pour ceux qui ont eu des inflammations cardiaques - La Nouvelle Tribune", "description": "Certaines personnes ayant re\u00e7u une dose de vaccin \u00e0 ARN messager ont \u00e9t\u00e9 sujettes \u00e0 des inflammations cardiaques dont les myocardites ou les p\u00e9ricardites. M\u00eame", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/07/vaccin-anti-covid-recommandation-pour-ceux-qui-ont-eu-des-inflammations-cardiaques/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2021/01/vaccin.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:33:30Z", "content": "Certaines personnes ayant re\u00e7u une dose de vaccin \u00e0 ARN messager ont \u00e9t\u00e9 sujettes \u00e0 des inflammations cardiaques dont les myocardites ou les p\u00e9ricardites. M\u00eame si ces cas sont assez rares dans les zo\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "AVC : les premiers sympt\u00f4mes peuvent appara\u00eetre dix ans avant - Pourquoi Docteur ?", "description": "La perte de m\u00e9moire est l\u2019un des principaux signes de l\u2019accident vasculaire-c\u00e9r\u00e9bral.\u00a0.", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36789-AVC-premiers-symptomes-apparaitre-ans", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/surgery-medical-team-surgical-doctor-teamwork-professional-brain-and-picture-id1218284504-1625842386.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "<ul><li> En France, il y a un AVC toutes les quatre minutes.</li><li> Dans l\u00e9tude, 60% des victimes dAVC \u00e9taient des femmes. </li><li> LAVC est la premi\u00e8re cause de handicap acquis de ladulte et la d\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Syst\u00e8me d\u2019\u00e9chappement de l\u2019aviation Analyse du march\u00e9 avec l\u2019impact des Covid-19, Principales soci\u00e9t\u00e9s, tendances, Taille, croissance, action, demande, Future Opportunity Perspectives 2025 - INFO CENTRAFRIQUE", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi3AFodHRwczovL2luZm8tY2VudHJhZnJpcXVlLmNvbS8yMDIxLzA3LzEwL3N5c3RlbWUtZGVjaGFwcGVtZW50LWRlLWxhdmlhdGlvbi1hbmFseXNlLWR1LW1hcmNoZS1hdmVjLWxpbXBhY3QtZGVzLWNvdmlkLTE5LXByaW5jaXBhbGVzLXNvY2lldGVzLXRlbmRhbmNlcy10YWlsbGUtY3JvaXNzYW5jZS1hY3Rpb24tZGVtYW5kZS1mdXR1cmUtb3Bwb3J0dW5pdHktcGVyc3BlY3RpdmVzLTIwMjUv0gHiAWh0dHBzOi8vaW5mby1jZW50cmFmcmlxdWUuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvc3lzdGVtZS1kZWNoYXBwZW1lbnQtZGUtbGF2aWF0aW9uLWFuYWx5c2UtZHUtbWFyY2hlLWF2ZWMtbGltcGFjdC1kZXMtY292aWQtMTktcHJpbmNpcGFsZXMtc29jaWV0ZXMtdGVuZGFuY2VzLXRhaWxsZS1jcm9pc3NhbmNlLWFjdGlvbi1kZW1hbmRlLWZ1dHVyZS1vcHBvcnR1bml0eS1wZXJzcGVjdGl2ZXMtMjAyNS8_YW1wPTE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T07:29:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "la r\u00e9daction de Futura", "title": "Peut-on encore propager la maladie apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9 contre la Covid-19 ? - Futura", "description": "Au cours des premi\u00e8res phases de la campagne de vaccination contre la Covid-19, l\u2019objectif \u00e9tait de prot\u00e9ger les personnes \u00e0 risque des complications li\u00e9es \u00e0 la pathologie et d\u2019\u00e9viter ainsi les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/questions-reponses/vaccin-anti-covid-peut-on-encore-propager-maladie-apres-avoir-ete-vaccine-covid-19-15615/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/a/6/5a63aa5985_50177110_transmission-corona.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:05Z", "content": "La vaccination\u00a0contre la Covid-19 semble prot\u00e9ger les personnes des risques de complication\u00a0de la maladie. Mais la r\u00e9duction de la circulation du virus en population g\u00e9n\u00e9rale reste \u00e0 d\u00e9montrer en sit\u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Covid-19 : qu'est-ce que le syndrome inflammatoire multi-syst\u00e9mique (PIMS) de l\u2019enfant ? - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_37aeadab-4dc3-43a1-a9aa-51bc6fe84219", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Correspondant", "title": "Le moustique tigre est de retour \u00e0 Villalbe - ladepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/07/10/le-moustique-tigre-est-de-retour-a-villalbe-9662668.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e911af3e45462cf87f2f18/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T03:11:00Z", "content": "Linsecte tigr\u00e9 noir et blanc, laedes albopictus, est maintenant pr\u00e9sent au rendez-vous. Pour lutter contre sa prolif\u00e9ration, limportant est surtout de ne laisser aucune eau stagnante, car cest l\u00e0 ou \u2026 [+404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marseillenews.net"}, "author": "Marseille News", "title": "Ils d\u00e9couvrent comment le cerveau nous projette la r\u00e9alit\u00e9 \u2013 Marseille News - Marseille News .net", "description": null, "url": "https://www.marseillenews.net/ils-decouvrent-comment-le-cerveau-nous-projette-la-realite.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T01:20:33Z", "content": "09/07/2021 \u00e0 17h26 CEST\r\nUne \u00e9tude men\u00e9e \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Johns Hopkins a identifi\u00e9 la r\u00e9gion du cerveau qui remplit la fonction de \u201cprojection\u201d de la r\u00e9alit\u00e9 : une zone du cortex visuel cr\u00e9e des relat\u2026 [+4391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "VRAI OU FAKE. La maladie de Lyme est-elle vraiment un probl\u00e8me de sant\u00e9 publique majeur ? - Actu Orange", "description": "Le 9 juillet, l'Assembl\u00e9e nationale rendra un rapport visant \u00e0 mieux prendre en charge les malades de Lyme. Transmise par la tique, cette maladie alimente les controverses depuis plusieurs dizaines d'ann\u00e9es. Pourtant, la grande majorit\u00e9 des sp\u00e9cialistes l'ass\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/societe/videos/vrai-ou-fake-la-maladie-de-lyme-est-elle-vraiment-un-probleme-de-sante-publique-majeur-CNT000001CgjmU.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/156%2Fv%2FT4dCg1WuIiu1qS2MI%2Fvrai-ou-fake-la-maladie-de-lyme-est-elle-vraiment-un-probleme-de-sante-publique-majeur%7Cx240?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-07-10T00:59:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": null, "title": "Covid-19. La Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 recommande l'obligation vaccinale pour les soignants - maville.com", "description": "Info Saint-Brieuc Covid-19 La Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 recommande lobligation vaccinale pour les... Saint-Brieuc", "url": "https://www.ouest-france.fr/sante/virus/coronavirus/covid-19-la-has-recommande-l-obligation-vaccinale-pour-les-soignants-cc71d57c-e0e2-11eb-9be0-01246e2ebe9b", "urlToImage": "https://mvistatic.com/photosmvi/2021/07/09/P27321315D4727907G_crop_1080-600_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:58:00Z", "content": "La Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) fran\u00e7aise recommande, dans un avis publi\u00e9 vendredi, que soit envisag\u00e9e sans d\u00e9lai lobligation vaccinale de lensemble des professionnels en contact avec des personnes \u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yourtopia.fr"}, "author": "Adrien Juzac", "title": "Financement pour former de nouveaux pr\u00e9pos\u00e9s aux services de soutien \u00e0 la personne - My West Nipissing Now - D\u00e9veloppement personnel & d\u00e9veloppement commercial - Yourtopia", "description": "Monte McNaughton, ministre du Travail, de la Formation et du D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences (capture d'\u00e9cran) s'est joint \u00e0 Vic Fedeli,", "url": "https://yourtopia.fr/financement-pour-former-de-nouveaux-preposes-aux-services-de-soutien-a-la-personne-my-west-nipissing-now/", "urlToImage": "https://www.mywestnipissingnow.com/wp-content/uploads/2021/07/Monte-McNaughton-750x420.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:47:33Z", "content": "La province fournit pr\u00e8s de 135 000 $ pour aider \u00e0 former de nouveaux pr\u00e9pos\u00e9s aux services de soutien \u00e0 la personne (PSSP). \r\nVic Fedeli, d\u00e9put\u00e9 provincial de Nipissing et Monte McNaughton, ministre\u2026 [+2278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrikmag.com"}, "author": "Anthony Niamk\u00e9", "title": "SIDA : le projet ECHO lanc\u00e9 pour mieux former les acteurs de la sant\u00e9 sur la maladie - AfrikMag", "description": "Le projet ECHO (Extension for Community Healthcare Outcomes), a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 officiellement, le mercredi 30 juin 2021 en C\u00f4te d\u2019Ivoire, en pr\u00e9sence de 51 participants par visio-conf\u00e9rence pr\u00e9cis\u00e9ment au", "url": "https://www.afrikmag.com/sida-le-projet-echo-lance-pour-mieux-former-les-acteurs-de-la-sante-sur-la-maladie/", "urlToImage": "https://www.afrikmag.com/wp-content/uploads/2021/07/echo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:29Z", "content": "Le projet ECHO (Extension for Community Healthcare Outcomes), a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 officiellement, le mercredi 30 juin 2021 en C\u00f4te dIvoire, en pr\u00e9sence de 51 participants par visio-conf\u00e9rence pr\u00e9cis\u00e9ment au \u2026 [+2653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavoixdelest.ca"}, "author": null, "title": "Tous les nouveaux cas de l'Estrie d\u00e9tect\u00e9s en Haute-Yamaska - La Voix de l'est - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "Tous les nouveaux cas de la COVID-19 en Estrie des 24 derni\u00e8res heures ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s dans la RLS de la Haute-Yamaska, incluant la ville de Bromont.", "url": "https://www.lavoixdelest.ca/actualites/covid-19/tous-les-nouveaux-cas-de-lestrie-detectes-en-haute-yamaska-2d12d68998e43caf9f531a9d91865b27", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F0d8f796e-50c9-4253-b2c9-1ddd4edb93b9.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:34:20Z", "content": "Vendredi matin, le CIUSSS de lEstrie CHUS rapportait que six nouveaux cas sajoutaient au total (14 916 cas) comptabilis\u00e9 depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie.\r\nLes autres RLS du territoire, dont Sherbrooke\u2026 [+302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Appel aux citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner - lib\u00e9ration", "description": "Le m\u00e9decin et chercheur en politiques et syst\u00e8mes de sant\u00e9 Tayeb Hamdi a appel\u00e9, jeudi, les citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner \"le plus t\u00f4t possible\". M. Hamdi a invit\u00e9 cette cat\u00e9gorie de citoyens qui ont rat\u00e9 le\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Appel-aux-citoyens-de-plus-de-40-ans-et-atteints-de-maladies-chroniques-a-se-faire-vacciner_a127074.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/var/style/logo.jpg?v=1430310004", "publishedAt": "2021-07-09T17:18:00Z", "content": "Le m\u00e9decin et chercheur en politiques et syst\u00e8mes de sant\u00e9 Tayeb Hamdi a appel\u00e9, jeudi, les citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner \"le plus t\u00f4t possible\". \r\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Paule B\u00e9nit, Pierre Rustin", "title": "Pesticides : un trou b\u00e9ant de plus dans la raquette des analyses r\u00e9glementaires ! - Lib\u00e9ration", "description": "Pesticides\u00a0: un trou b\u00e9ant de plus dans la raquette\u00a0des analyses r\u00e9glementaires\u00a0!", "url": "https://www.liberation.fr/environnement/pollution/pesticides-un-trou-beant-de-plus-dans-la-raquette-des-analyses-reglementaires-20210709_VMEDQLM5JJDVFL2RTAY5HJEKTQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/jdbbyzeXR-s94LXMvPbs1u-uQTA=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OJLAUOLCBVBSRPEP4JOBCOUHOQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:01:00Z", "content": "Le rapport dexpertise de lInserm sur les pesticides, publi\u00e9 le 30 juin, confirme que ceux-ci sont d\u00e9sormais pr\u00e9sents dans tous les milieux (terre, eaux, air) et que nous y sommes, comme toute la faun\u2026 [+3128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Deavita.fr"}, "author": null, "title": "Reconstruire les connexions neuronales gr\u00e2ce \u00e0 la psilocybine - Deavita FR", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont d\u00e9couvert que la psilocybine peut reconstruire les connexions neuronales perdues lors d'une d\u00e9pression.", "url": "https://deavita.fr/news/connexions-neuronales-perdues-depression-reconstruire-psilocybine-etude-391028/", "urlToImage": "https://deavita.fr/wp-content/uploads/2021/07/connexions-neuronales-reconstruire-psilocybine-champignon-hallucinog\u00e8ne-contrer-la-d\u00e9pression-nouvelle-\u00e9tude.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:39:08Z", "content": "Des scientifiques de l\u2019Universit\u00e9 de Yale ont d\u00e9couvert qu\u2019une seule dose de psilocybine (le principe actif de certains champignons hallucinog\u00e8nes) pouvait augmenter les connexions neuronales\u00a0in vivo\u2026 [+2303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Les \u201csuper vieux\u201d ont une m\u00e9moire comparable \u00e0 celle de jeunes de 25 ans ! - Pourquoi Docteur ?", "description": "Le cerveau des \u201csuper vieux\u201d, ces seniors qui ne semblent pas \u00eatre frapp\u00e9s par le d\u00e9clin cognitif, ne subit pas le lent processus habituelle d'atrophie et affiche des capacit\u00e9s de m\u00e9morisation, entre autres fonctions cognitives, \u00e9quivalentes \u00e0 celles d\u2019un jeu\u2026", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36762-Les-super-vieux-memoire-comparable-jeunes-de-25-ans", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-1213864843-1625666281.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:30:00Z", "content": "<ul><li> C'est la premi\u00e8re fois que sont collect\u00e9es des images du fonctionnement du cerveau des super vieux alors qu'ils apprennent et se souviennent activement de nouvelles informations.</li><li> Le\u2026 [+4546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atlantico.fr"}, "author": "Atlantico R\u00e9daction", "title": "Le professeur Didier Raoult se dit favorable \u00e0 la vaccination syst\u00e9matique des soignants - Atlantico.fr", "description": "Le professeur avait d\u00e9j\u00e0 hier recommand\u00e9 la vaccination des personnes risquant des formes graves du Covid-19", "url": "https://atlantico.fr/article/pepite/le-professeur-didier-raoult-se-dit-favorable-a-la-vaccination-systematique-des-soignants", "urlToImage": "https://atlantico-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/000_1_Q17_Y3_1_cd604032af.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:26:21Z", "content": "\"Au vu des enjeux de l'\u00e9pid\u00e9mie actuelle, je suis favorable \u00e0 la vaccination syst\u00e9matique des personnels soignants, avec les vaccins recommand\u00e9s pour leur classe d'\u00e2ge. J'encourage donc tous mes coll\u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par Elsa Grenouillet", "title": "Vid\u00e9o. Vaccin contre le Covid: pourquoi n\u2019est-on pas \u00e9gaux face aux effets secondaires? - La Voix du Nord", "description": "Mal au bras, un peu de fi\u00e8vre, un peu de fatigue ou carr\u00e9ment un syndrome grippal avec courbatures et frissons\u2026 Pourquoi n\u2019avons-nous pas tous les m\u00eames effets secondaires provoqu\u00e9s par le vaccin contre le Covid?", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/1042795/article/2021-07-09/vaccin-contre-le-covid-pourquoi-n-avons-nous-pas-tous-les-memes-effets", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/11/node_1042795/52521978/public/2020/12/11/B9725500688Z.1_20201211101321_000%2BG0RH7K0IU.1-0.jpg?itok=dzxMVTDI1625842961", "publishedAt": "2021-07-09T14:48:12Z", "content": "Pourquoi navons-nous pas tous les m\u00eames effets secondaires suite \u00e0 linjection dun vaccin contre le Covid\r\n \u00a0? \r\nPlusieurs facteurs sont \u00e0 prendre en compte, explique Jean-Paul Kornobis, m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9r\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medisite"}, "author": "Sophie Raffin, Journaliste sant\u00e9", "title": "Enc\u00e9phalite \u00e0 tique : les sympt\u00f4mes de la maladie qui progresse en Europe - Medisite", "description": "L\u2019enc\u00e9phalite \u00e0 tique gagne du terrain en Europe. En raison de la hausse de cas observ\u00e9e, cette pathologie virale, transmise essentiellement par le parasite, a int\u00e9gr\u00e9 la liste des maladies \u00e0 d\u00e9claration obligatoire le 12 mai 2021. Quels sont ses sympt\u00f4mes ?", "url": "https://www.medisite.fr/maladies-neurologiques-encephalite-a-tique-les-symptomes-de-la-maladie-qui-progresse-en-europe.5620467.146457.html", "urlToImage": "https://www.medisite.fr/files/images/diaporama/7/6/4/5620467/vignette-focus.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:27:00Z", "content": "Si lenc\u00e9phalite \u00e0 tique - pathologie virale responsable de sympt\u00f4mes neurologiques graves - reste plut\u00f4t rare en France, une hausse des cas et une extension de sa zone de transmission ont \u00e9t\u00e9 observ\u00e9\u2026 [+1990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Deavita.fr"}, "author": null, "title": "5 vertus insoup\u00e7onn\u00e9es de la noix du Br\u00e9sil \u00e0 retenir - Deavita FR", "description": "Un fruit \u00e0 coque champion en teneur de s\u00e9l\u00e9nium, la noix du Br\u00e9sil poss\u00e8de de nombreux bienfaits pour la sant\u00e9 \u00e0 conna\u00eetre \u00e0 tout prix !", "url": "https://deavita.fr/news/noix-bresil-fruit-coque-bienfaits-sante-selenium-390973/", "urlToImage": "https://deavita.fr/wp-content/uploads/2021/07/noix-du-Br\u00e9sil-bienfaits-sant\u00e9-source-de-s\u00e9l\u00e9nium-favoriser-la-fonction-de-la-thyro\u00efde.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:18:12Z", "content": "Originaires de la for\u00eat amazonienne, les noix du Br\u00e9sil sont l\u2019une des sources les plus concentr\u00e9es en s\u00e9l\u00e9nium. Leur consommation est super b\u00e9n\u00e9fique pour la sant\u00e9 : de la gestion de la glande thyro\u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Moderna entame l'essai clinique d'un vaccin antigrippal \u00e0 base d'ARNm - SciencePost", "description": "Moderna a distribu\u00e9 les premi\u00e8res doses d'un vaccin antigrippal \u00e0 base d'ARNm aux participants d'un essai clinique de phase 1. Ce s\u00e9rum, appel\u00e9 ARNm-1010, est con\u00e7u pour cibler quatre souches de virus grippaux circulant de", "url": "https://sciencepost.fr/moderna-essai-clinique-vaccin-contre-la-grippe/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/05/vaccination-5884515_1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:23:58Z", "content": "Moderna a distribu\u00e9 les premi\u00e8res doses d\u2019un vaccin antigrippal \u00e0 base d\u2019ARNm aux participants d\u2019un essai clinique de phase 1. Ce s\u00e9rum, appel\u00e9 ARNm-1010, est con\u00e7u pour cibler quatre souches de viru\u2026 [+3580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": "Maroc diplomatique", "title": "D\u00e9tection d'un cas de virus Zika en Inde - Maroc diplomatique", "description": "L\u2019\u00c9tat indien du Kerala (sud) a signal\u00e9 un premier cas du virus Zika, a d\u00e9clar\u00e9 vendredi la ministre de la Sant\u00e9 de l'\u00c9tat, Veena George. \"Les autorit\u00e9s ont lanc\u00e9 une alerte dans l'ensemble de l'Etat", "url": "https://maroc-diplomatique.net/detection-dun-cas-de-virus-zika-en-inde/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/07/Memahami-Daur-Hidup-Nyamuk-sebagai-Langkah-Pencegahan-Penyakit.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:56:25Z", "content": "\u201cLes autorit\u00e9s ont lanc\u00e9 une alerte dans l\u2019ensemble de l\u2019Etat en raison de la d\u00e9couverte d\u2019un cas du virus Zika\u201c, a annonc\u00e9 la ministre indienne.\r\nUne femme enceinte de 24 ans avait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9e\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Concert test : des r\u00e9sultats encourageants \u00e0 l\u2019heure de la r\u00e9ouverture des discoth\u00e8ques - Pourquoi Docteur ?", "description": "Le concert-test de \u00c9tienne de Cr\u00e9cy et d\u2019Indochine \u00e0 l'AccorArena devant pr\u00e8s de 5 000 spectateurs a montr\u00e9 une faible transmission du virus..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36777-Concert-test-resultats-encourageants-l-heure-reouverture-des-discotheques", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-890774964-1625823720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:00Z", "content": "<ul><li> Seuls 8 participants du groupe exp\u00e9rimental, pr\u00e9sent \u00e0 Bercy, ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs une semaine apr\u00e8s contre 3 parmi le groupe contr\u00f4le, rest\u00e9 \u00e0 son domicile.</li><li> Pendant la tenue du \u2026 [+3219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": null, "title": "Didier Raoult se prononce pour la vaccination \u00ab syst\u00e9matique \u00bb des soignants - maville.com", "description": "Info Draguignan Didier Raoult se prononce pour la vaccination \u00ab syst\u00e9matique \u00bb des soignants -... Draguignan", "url": "https://www.ouest-france.fr/sante/vaccin/didier-raoult-se-prononce-pour-la-vaccination-systematique-des-soignants-4d06d8ca-e0ae-11eb-9be0-01246e2ebe9b", "urlToImage": "https://mvistatic.com/photosmvi/2021/07/09/P27320647D4727306G_crop_1080-600_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:25:00Z", "content": "Le professeur Didier Raoult, connu pour sa d\u00e9fense dun traitement controvers\u00e9 du Covid-19, sest prononc\u00e9 en faveur de la vaccination \u00ab syst\u00e9matique \u00bb des soignants.\r\n\u00ab Au vu des enjeux de l\u00e9pid\u00e9mie a\u2026 [+2853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Florine Boukhelifa", "title": "Plus de 8 milliards de personnes pourraient \u00eatre menac\u00e9es par la dengue et le paludisme d'ici 2080 - RTL.fr", "description": "VU DANS LA PRESSE - Chaque ann\u00e9e, 400.000 personnes meurent du paludisme dans le monde, tandis que 20.000 autres d\u00e9c\u00e8s sont caus\u00e9s par la dengue.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/environnement/plus-de-8-milliards-de-personnes-pourraient-etre-menacees-par-la-dengue-et-le-paludisme-d-ici-2080-7900053353", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1209351-le-moustique-tigre-propage-le-virus-zika-la-dengue-ou-encore-le-chikungunya.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:46:00Z", "content": "Selon les chercheurs, jusqu'\u00e0 4,7 milliards de personnes suppl\u00e9mentaires pourraient \u00eatre menac\u00e9es par les deux maladies les plus r\u00e9pandues dans le monde, transmises par les moustiques. Une \u00e9tude brit\u2026 [+1683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Covid-19 en Ile-de-France : un bilan qui illustre les in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 - Pourquoi Docteur ?", "description": "Les Franciliens vivant dans une commune socialement d\u00e9favoris\u00e9e ont 50% plus de risques d\u2019\u00eatre hospitalis\u00e9s pour Covid-19 par rapport aux plus ais\u00e9s..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36770-Covid-19-Ile-de-France-bilan-illustre-inegalites-sociales-sante", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-1212880438-1625748536.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:30:00Z", "content": "<ul><li> Pour la premi\u00e8re fois depuis septembre 2020, il y a aujourd'hui moins de 1000 personnes au total dans l'ensemble des services de r\u00e9animation fran\u00e7ais, selon les derni\u00e8res donn\u00e9es de Sant\u00e9 Pu\u2026 [+3055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Isabelle", "title": "\ud83d\udcf0 Le microbiote des tiques: son r\u00f4le dans le portage et la transmission d'agents pathog\u00e8nes - Techno-Science.net", "description": "Les tiques sont parmi les premiers vecteurs d'agents pathog\u00e8nes pour l'Homme et les animaux, et pr\u00e9sentent donc un probl\u00e8me de sant\u00e9 publique et v\u00e9t\u00e9rinaire pr\u00e9occupant....", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/microbiote-tiques-son-role-portage-transmission-agents-pathogenes-N21058.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/INRAE/2021/07/08/Tique_Web_INRAE-itok-XuSIzwrR.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:27Z", "content": "Les tiques sont parmi les premiers vecteurs d'agents pathog\u00e8nes pour l'Homme et les animaux, et pr\u00e9sentent donc un probl\u00e8me de sant\u00e9 publique et v\u00e9t\u00e9rinaire pr\u00e9occupant. Outre les agents pathog\u00e8nes q\u2026 [+7934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lessentiel.lu"}, "author": "L'essentiel", "title": "La Tha\u00eflande renforce ses restrictions - L'essentiel", "description": "L'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus touche de nombreux pays \u00e0 travers le monde et le bilan \u00e9volue chaque jour. Suivez la situation et les annonces en direct.", "url": "http://www.lessentiel.lu/fr/corona/story/la-thailande-renforce-ses-restrictions-13782575", "urlToImage": "http://www.lessentiel.lu/dyim/f2379e/T786,384/images/content/1/3/7/13782575/10052/teaserbreit.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:47:09Z", "content": "Les principaux faits: \r\n Dans le monde, plus de 185,5\u00a0millions de\u00a0cas ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s depuis d\u00e9cembre 2019 dans 197\u00a0pays et territoires. Plus de 4\u00a0millions de\u00a0personnes sont mortes. \r\nLe Luxembourg \u2026 [+57225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Destination Sant\u00e9", "title": "Immunit\u00e9 : sommes-nous trop propres ? - LaDepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/07/09/immunite-sommes-nous-trop-propres-9661666.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e843e63e4546264102f421/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T10:31:00Z", "content": "Douche quotidienne, lavage des mains fr\u00e9quent, m\u00e9nage domestique Notre hygi\u00e8ne emp\u00eacherait notre immunit\u00e9 de se d\u00e9velopper en r\u00e9duisant notre exposition aux micro-organismes de notre environnement. C\u2026 [+2153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Quand des implants en c\u00e9ramique sauvent un motard de l'amputation - TV5MONDE", "description": "Des implants en c\u00e9ramique, charg\u00e9s en antibiotiques, ont permis d\u2019\u00e9viter une amputation des deux jambes \u00e0 un homme de 58 ans victime d'un accident de moto, a-t-on appris jeudi de source hospitali\u00e8re et aupr\u00e8s de la \"medtech\" de Limoges I.Ceram,...", "url": "https://information.tv5monde.com/info/quand-des-implants-en-ceramique-sauvent-un-motard-de-l-amputation-416303", "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/dc414a44e5343f6edf31b848dc1f3b024903935c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:02Z", "content": "Des implants en c\u00e9ramique, charg\u00e9s en antibiotiques, ont permis d\u00e9viter une amputation des deux jambes \u00e0 un homme de 58 ans victime d'un accident de moto, a-t-on appris jeudi de source hospitali\u00e8re e\u2026 [+2278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxisciences"}, "author": "Julia SAN MARTIN", "title": "Voici les aliments \u00e0 ne surtout pas consommer apr\u00e8s s'\u00eatre vacciner contre la COVID-19 - Maxisciences", "description": "Si apr\u00e8s vous \u00eatre fait vacciner contre la COVID-19 vous avez une \u00e9norme fringale, il y a certains aliments sur lesquels il faut \u00e9viter de se ruer ! Voici ce qu'il faudrait manger apr\u00e8s avoir re\u00e7u votre dose.", "url": "https://www.maxisciences.com/covid-19/covid-19-voici-les-aliments-a-ne-surtout-pas-consommer-apres-s-etre-fait-vacciner_art45819.html", "urlToImage": "https://img.maxisciences.com/s3/frgsd/1280/covid-19/default_2021-07-09_488494e5-43d9-4e10-b02c-b1fee826e52e.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T09:34:22Z", "content": "Beaucoup de personnes se sont d\u00e9j\u00e0 pos\u00e9es la question \u00e0 savoir s'il \u00e9tait possible de boire de l'alcool apr\u00e8s s'\u00eatre fait vacciner contre la COVID-19. Et la r\u00e9ponse n'a pas vraiment plu \u00e0 ceux qui s'\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Montagne"}, "author": "Centre France", "title": "L'Auvergne n'\u00e9chappe pas \u00e0 la perc\u00e9e du variant Delta - La Montagne", "description": "S\u2019il progresse encore faiblement en Auvergne, le variant Delta est bien pr\u00e9sent sur le territoire. D\u2019o\u00f9 l\u2019importance de poursuivre la vaccination et de respecter les gestes barri\u00e8res selon les professionnels de sant\u00e9.", "url": "https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/actualites/l-auvergne-n-echappe-pas-a-la-percee-du-variant-delta_13981332/", "urlToImage": "https://img.lamontagne.fr/6BlH045Dvv7y6ueD2bWSzt08fvVlP-76Md4U1Zfwz50/fit/657/438/sm/0/bG9jYWw6Ly8vMDAvMDAvMDUvNDkvOTAvMjAwMDAwNTQ5OTAzOA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:00Z", "content": "Alors que le taux dincidence senvole en \u00cele-de-France et en Provence-Alpes-C\u00f4te-dAzur, il reste \u00ab\u00a0stable dans la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes avec une tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8re augmentation\u00a0\u00bb, selon lAgence r\u00e9giona\u2026 [+3407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Un SARS-CoV-2 synth\u00e9tique pour lutter contre le vrai ? - Pourquoi Docteur ?", "description": "L\u2019utilisation d\u2019une version d\u00e9fectueuse du virus, cr\u00e9\u00e9e artificiellement en laboratoire, permettrait de stopper la croissance du", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/36769-Un-SARS-CoV-2-synthetique-lutter-vrai", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/coronavirus-virus-flu-bacteria-closeup-abstract-3d-rendered-picture-id1212108704-2-1625747072.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:30:00Z", "content": "<ul><li> Le virus artificiel emp\u00eache la production des prot\u00e9ines n\u00e9cessaires au d\u00e9veloppement du virus \"sauvage\". </li><li> Ces virus d\u00e9ficients sont g\u00e9n\u00e9ralement naturellement pr\u00e9sents dans l'enviro\u2026 [+2997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Johanna Amselem", "title": "Boulimie : d\u00e9finition, sympt\u00f4mes, crise, que faire ? La boulimie et l'hyperphagie boulimique sont des troubles du - Journal des femmes", "description": "La boulimie et l'hyperphagie boulimique sont des\u00a0troubles du comportement alimentaire qui concernent 3\u00a0jeunes filles pour 1\u00a0gar\u00e7on entre 11\u00a0et 20\u00a0ans. Plus la prise en charge est pr\u00e9coce, meilleur est le pronostic. Signes d'alerte, cause, traitements\u00a0: commen\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2552546-boulimie-definition-symptomes-cause-crise-que-faire-hyperphagie-adolescent/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/4y_Kcep3zTKObE65Z6EeUctHbf0=/1500x/smart/1d5458bac7114555b2dca2d21182d934/ccmcms-jdf/11542068.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:31:19Z", "content": "La boulimie et l'hyperphagie boulimique sont des\u00a0troubles du comportement alimentaire qui concernent 3\u00a0jeunes filles pour 1\u00a0gar\u00e7on entre 11\u00a0et 20\u00a0ans. Plus la prise en charge est pr\u00e9coce, meilleur es\u2026 [+9274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias"}, "author": null, "title": "COVID-19: la moiti\u00e9 des patients ressentent encore des sympt\u00f4mes apr\u00e8s 12 semaines - Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "Un nouvel examen de l\u2019Agence de la sant\u00e9 publique du Canada indique que plus de la moiti\u00e9 des personnes atteintes de COVID-19 pourraient souffrir de sympt\u00f4mes post-COVID pendant plus de trois mois apr\u00e8s avoir re\u00e7u un r\u00e9sultat de test positif.", "url": "https://www.lesoleil.com/actualite/covid-19-la-moitie-des-patients-ressentent-encore-des-symptomes-apres-12-semaines-4eee5b33e3322e5f81fc7f8eb67d7dd2", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F53324c22-f1e7-453c-a157-b7e39c4ccc6d.JPG&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "Lexamen a \u00e9tudi\u00e9 plus dune vingtaine d\u00e9tudes du monde entier dans lesquelles des patients atteints de COVID-19 ont \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 signaler la pr\u00e9sence dau moins un sympt\u00f4me \u00e0 long terme.\r\nLes premiers\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "China.org.cn"}, "author": "Lisa", "title": "COVID-19 : plus de scientifiques internationaux rejettent la th\u00e9orie de la fuite d'un laboratoire - Centre d'Informations Internet de Chine", "description": null, "url": "http://french.china.org.cn/foreign/txt/2021-07/09/content_77616811.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T05:28:34Z", "content": "Alors que certains m\u00e9dias et politiciens occidentaux continuent de d\u00e9former les points de vue de la communaut\u00e9 scientifique sur lorigine du COVID-19 \u00e0 des fins politiques et exercent une pression sur\u2026 [+6979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LINFO.re"}, "author": "", "title": "Valneva : le statut d'excellence accord\u00e9 \u00e0 son candidat vaccin contre le chikungunya - LINFO.re", "description": "Selon Valneva, son candidat vaccin \u00e0 injection unique contre le chikungunya, VLA1553, a re\u00e7u le statut de", "url": "https://www.linfo.re/monde/amerique/Valneva-le-statut-d-excellence-accorde-a-son-candidat-vaccin-contre-le-chikungunya", "urlToImage": "https://cdn.antenne.re/linfo/IMG/jpg/vaccin-coronavirus1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:55:00Z", "content": "Le\u00a0VLA1553 b\u00e9n\u00e9ficiant du statut de\u00a0Breakthrough Therapy\r\nLa FDA a accord\u00e9 le statut de Breakthrough Therapy\u00a0(statut dexcellence) \u00e0 VLA1553, le candidat vaccin \u00e0 injection unique contre le chikunguny\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Temoignages.re"}, "author": "Temoignages.re", "title": "22,4 % des R\u00e9unionnais vaccin\u00e9s contre la COVID-19 - T\u00e9moignages.re", "description": "D\u2019apr\u00e8s l\u2019Agence r\u00e9gionale de Sant\u00e9, pr\u00e8s de 200.000 R\u00e9unionnais ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9s contre la COVID-19, ceci repr\u00e9sente 22,4 % de la\u00a0(...)", "url": "https://www.temoignages.re/politique/sante/22-4-des-reunionnais-vaccines-contre-la-covid-19,101701", "urlToImage": "https://www.temoignages.re/IMG/arton101701.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:49:22Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de la campagne de vaccination, 241 849 R\u00e9unionnais ont re\u00e7u une premi\u00e8re injection (soit 28,2% de la population totale) et 191 994 R\u00e9unionnais ont un sch\u00e9ma vaccinal complet (22,4% de\u2026 [+528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Francois Carpentier", "title": "\u201cEt toi, t'es vaccin\u00e9?\u201d Cette question vous agace, voici comment r\u00e9pondre - Le HuffPost", "description": "Au travail ou en famille, c\u2019est une question devenue incontournable. La psychologue Catherine Verdier nous explique quelques astuces pour y \u00e9chapper.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/et-toi-tes-vaccine-cette-question-vous-agace-voici-comment-repondre_fr_60e6fd97e4b0a5fad4d2164c", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/60e714b3410000fa5881ade8.png?ops=1778_1000", "publishedAt": "2021-07-09T01:03:06Z", "content": "VACCIN - Si vous pr\u00e9voyez prochainement une r\u00e9union de famille, vous n\u00e9chapperez pas au fameux et toi, tes vaccin\u00e9?. Cela peut sembler anodin pour certains, mais pour beaucoup, cest une question indi\u2026 [+2234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Petit-bulletin.fr"}, "author": null, "title": "L'Immobilier \u00e0 Saint-\u00c9tienne : Les lyonnais attir\u00e9s par le march\u00e9 st\u00e9phanois - Le Petit Bulletin Saint-Etienne", "description": "ACTUS - Elle \ufffdtait surnomm\ufffde la \ufffd cit\ufffd noire \ufffd \ufffd cause de l'exploitation du charbon. Sans oublier son pass\ufffd minier, la ville de Saint-\ufffdtienne nous offre un exemple de reconversion r\ufffdussie : des parcs agr\ufffdables et des jardins fleuris, des fa\ufffdades reblanchies e\u2026", "url": "https://www.petit-bulletin.fr/saint-etienne/infos-article-68615-L+Immobilier+a+Saint-Etienne+++Les+lyonnais+attires+par+le+marche+stephanois.html", "urlToImage": "https://www.petit-bulletin.fr/multimedia/articles/2021-01-11-12-19-41_lyonsainte.png", "publishedAt": "2021-05-09T21:52:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Voaafrique.com"}, "author": "AFP", "title": "Covid: le variant sud-africain pourrait immuniser contre les autres - VOA Afrique", "description": "Une \u00e9tude pr\u00e9liminaire r\u00e9alis\u00e9e en Afrique du Sud tend \u00e0 montrer que les personnes contamin\u00e9es par le variant sud-africain du nouveau coronavirus poss\u00e8dent une meilleure immunit\u00e9 face aux autres mutations du virus, ont annonc\u00e9 mercredi des experts.", "url": "https://www.voaafrique.com/a/coronavirus-le-variant-sud-africain-pourrait-immuniser-contre-les-autres-variants-selon-une-\u00e9tude/5800433.html", "urlToImage": "https://gdb.voanews.com/80843d28-f67c-4439-8938-a431ac61d9c0_w1200_r1.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T01:00:53Z", "content": "C'est un nouveau coup dur pour les \"Jeux de la pand\u00e9mie\": les Jeux olympiques se d\u00e9rouleront du 23 juillet au 8 ao\u00fbt \u00e0 huis clos sur les sites de Tokyo, en raison de la recrudescence du coronavirus d\u2026 [+3972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lereflet.qc.ca"}, "author": null, "title": "COVID-19 : Qui sera vaccin\u00e9 avant qui - Le Reflet", "description": "Cl\u00e9 du retour \u00e0 la vie \u00abnormale\u00bb, le vaccin contre la COVID-19 arrive \u00e0 petites doses. Comme il doit \u00eatre administr\u00e9 progressivement dans la population, \u00abcertaines personnes seront vaccin\u00e9es avant d", "url": "https://www.lereflet.qc.ca/covid-19-qui-sera-vaccine-avant-qui/", "urlToImage": "https://gravitemedia.s3.ca-central-1.amazonaws.com/47/2021/01/vaccine-5895477_1920.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:13:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias"}, "author": null, "title": "Virus: le P\u00e9rou suspend les essais cliniques d'un vaccin chinois - Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "LIMA - Le minist\u00e8re p\u00e9ruvien de la Sant\u00e9 a confirm\u00e9 samedi avoir suspendu temporairement, par pr\u00e9caution, les essais cliniques d\u2019un vaccin chinois contre le Covid-19 apr\u00e8s la d\u00e9tection de complications chez l\u2019un des volontaires de ces tests.", "url": "https://www.lesoleil.com/actualite/virus-le-perou-suspend-les-essais-cliniques-dun-vaccin-chinois-e5d4ef6424eab5427c2218d0432d8204", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F7490e8b6-2cea-4dbf-89b0-586911ee5135.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2020-12-12T17:04:43Z", "content": "Cette d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 prise pour \u00abprot\u00e9ger la sant\u00e9 des volontaires durant la phrase trois dessai des vaccins\u00bb, apr\u00e8s \u00ablidentification dun \u00e9v\u00e8nement ind\u00e9sirable s\u00e9rieux chez lun des sujets de recherch\u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Latribune.ca"}, "author": null, "title": "Premiers flocons de neige en Estrie | Actualit\u00e9s - La Tribune - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "Depuis vendredi soir, une grande partie de la r\u00e9gion estrienne compose avec des averses de pluie abondante. Toutefois, quelques zones montagneuses, dont la MRC du Granit, ont accueilli leurs premiers flocons de neige ce matin.", "url": "https://www.latribune.ca/actualites/premiers-flocons-de-neige-en-estrie-c0259bb19d5cc63e7422ba7194313d35", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F555d3859-e043-4faa-85a1-0ef193942b5f.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2020-10-17T15:09:41Z", "content": "Quelques personnes ont m\u00eame \u00e9t\u00e9 en mesure de prendre quelques clich\u00e9s de cette premi\u00e8re couche de neige. LASTROLab du parc national de Lac-M\u00e9gantic publiait sur sa page Facebook une photo avec une ac\u2026 [+242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mayottehebdo.com"}, "author": null, "title": "SIDA : Une semaine de mobilisation \u00e0 Mayotte - Mayotte Hebdo", "description": "Comme chaque ann\u00e9e, \u00e0 l\u2019occasion du 1er d\u00e9cembre, les acteurs de la lutte contre le Sida dans le monde entier, mettent en place une campagne d\u2019actions et de communication.", "url": "https://www.mayottehebdo.com/actualite/sante/sida-une-semaine-de-mobilisation-a-mayotte/", "urlToImage": "https://www.mayottehebdo.com/wp-content/uploads/2020/02/fi-sida-prevention-mayotte.jpg", "publishedAt": "2020-10-07T16:44:20Z", "content": "Comme chaque ann\u00e9e, \u00e0 l\u2019occasion du 1er d\u00e9cembre, les acteurs de la lutte contre le Sida dans le monde entier, mettent en place une campagne d\u2019actions et de communication.\r\n\u201cCette journ\u00e9e est aussi u\u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lequotidien.com"}, "author": null, "title": "L'\u00e9cole De La Pulperie \u00e0 Chicoutimi touch\u00e9e par la COVID-19 - Le Quotidien - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "La COVID-19 touche une premi\u00e8re \u00e9cole primaire au Saguenay-Lac-Saint-Jean cet automne. Un cas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 au pavillon Marguerite-d\u2019Youville de l\u2019\u00e9cole De La Pulperie, \u00e0 Chicoutimi. L\u2019\u00e9cole demeure ouverte.", "url": "https://www.lequotidien.com/actualites/lecole-de-la-pulperie-a-chicoutimi-touchee-par-la-covid-19-d00eb73fb1577526452a8849032a7ce1", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F059d459a-5673-4fe3-8ef8-e38a3262f1ed.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2020-09-27T21:14:48Z", "content": "La COVID-19 touche une premi\u00e8re \u00e9cole primaire au Saguenay-Lac-Saint-Jean cet automne. Un cas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 au pavillon Marguerite-dYouville de l\u00e9cole De La Pulperie, \u00e0 Chicoutimi. L\u00e9cole demeure ouv\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Vaccin contre le coronavirus : o\u00f9 en est la recherche sur le Covid-19 ? - TV5MONDE Info", "description": "La course au vaccin contre le SARS-CoV-2 est en marche. Plus de 100 recherches sont actuellement en cours dans le monde. Huit d'entre elles ont d\u00e9j\u00e0 atteint le stade des essais sur l'homme. La Tha\u00eflande a commenc\u00e9 \u00e0 effectuer des tests sur des macaques. Quant\u2026", "url": "https://information.tv5monde.com/info/vaccin-contre-le-coronavirus-ou-en-est-la-recherche-sur-le-covid-19", "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/jwplayerfield/vaccin_3.png", "publishedAt": "2020-05-27T14:41:13Z", "content": "Jump to navigation\r\nPages"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "L'ob\u00e9sit\u00e9 : personne n'est \u00e0 l'abri | Defimedia - Le Defi Media Group", "description": "L\u2019ob\u00e9sit\u00e9, qui gagne davantage du terrain \u00e0 Maurice, peut avoir de graves cons\u00e9quences sur la sant\u00e9 d\u2019un individu, no", "url": "https://defimedia.info/lobesite-personne-nest-labri", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/node_content_picture/public/140519_obesite.jpg?itok=IWowKN4P", "publishedAt": "2019-05-14T09:44:11Z", "content": "Lob\u00e9sit\u00e9, qui gagne davantage du terrain \u00e0 Maurice, peut avoir de graves cons\u00e9quences sur la sant\u00e9 dun individu, notamment laugmentation des risques de maladies cardio-vasculaires, les calculs r\u00e9naux\u2026 [+10030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Latribune.ca"}, "author": null, "title": "Le nombre de cas de coqueluche en forte hausse - La Tribune - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "Les autorit\u00e9s signalent une forte augmentation du nombre de cas de coqueluche dans la r\u00e9gion.", "url": "https://www.latribune.ca/actualites/sherbrooke/le-nombre-de-cas-de-coqueluche-en-forte-hausse-5cd82edb7a0a712af7e0ba2a1610ecb2", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2Fff7e26fe-70fc-46ed-9298-f47c9f86dff3.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2019-04-09T14:55:59Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de lann\u00e9e 2019, 24 cas ont \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s sur le territoire du CIUSSS de lEstrie CHUS. La moyenne des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es pour la m\u00eame p\u00e9riode est de 12 cas.\r\n\u00c0 lire aussi: Un cas de \u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "Dengue : 54 cas enregistr\u00e9s \u00e0 ce jour - Le Defi Media Group", "description": "Deux nouveaux cas de dengue ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s le jeudi 21 mars.", "url": "https://defimedia.info/dengue-54-cas-enregistres-ce-jour", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/node_content_picture/public/180319-epidemie.jpg?itok=XF9fkvX3", "publishedAt": "2019-03-22T07:14:53Z", "content": "Deux nouveaux cas de dengue ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s le jeudi 21 mars. Ce qui porte le nombre de personnes infect\u00e9es par le virus \u00e0 54 \u00e0 ce jour.\r\n46 de ces cas concernent des habitants de Vall\u00e9e-des-Pr\u00eatres\u2026 [+337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "7 327 personnes atteintes du VIH/Sida \u00e0 Maurice | Defimedia - Le Defi Media Group", "description": "7327 personnes sont atteintes du VIH/Sida \u00e0 \u00a0Maurice.", "url": "https://defimedia.info/7-327-personnes-atteintes-du-vihsida-maurice", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/video_image/public/nowbuth_201118.jpg?itok=wZjrQ0cM", "publishedAt": "2018-11-20T08:25:26Z", "content": "7327 personnes sont atteintes du VIH/Sida \u00e0 \u00a0Maurice. Ce chiffre a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 ce mardi 20 novembre lors du 17e colloque VIH/Sida oc\u00e9an Indien \u00e0 l'h\u00f4tel Intercontinental \u00e0\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "Sant\u00e9 - Objectif : \u00e9liminer l'h\u00e9patite C \u00e0 Maurice d'ici 2030 - Le Defi Media Group", "description": "\u00c9liminer l'h\u00e9patite C \u00e0 Maurice d'ici 2030.", "url": "https://defimedia.info/sante-objectif-eliminer-lhepatite-c-maurice-dici-2030", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/video_image/public/anwar3.jpg?itok=xo95Sesd", "publishedAt": "2018-10-15T08:23:25Z", "content": "\u00c9liminer l'h\u00e9patite C \u00e0 Maurice d'ici 2030. Cest lobjectif du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 qui a r\u00e9uni des experts internationaux pour une conf\u00e9rence sur la question \u00e0 l'h\u00f4tel Le Sofitel \u00e0 Flic-en-Flac ce l\u2026 [+786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "L'e-health, une r\u00e9alit\u00e9 bient\u00f4t : fini les dossiers \u00e9gar\u00e9s - Le Defi Media Group", "description": "Le service hospitalier doit imp\u00e9rativement se moderniser.", "url": "https://defimedia.info/le-health-une-realite-bientot-fini-les-dossiers-egares", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/node_content_picture/public/220417_anwar.jpg?itok=EeV77Xu1", "publishedAt": "2018-03-08T15:59:09Z", "content": "Le service hospitalier doit imp\u00e9rativement se moderniser. Cest ce qua indiqu\u00e9 le ministre de la Sant\u00e9, Anwar Husnoo \u00e0 linauguration du 5e Salon de la Famille et de la Sant\u00e9 au Freeport, \u00e0 Mer-Rouge v\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "VIH/sida : les antir\u00e9troviraux pas disponibles dans le priv\u00e9 - Le Defi Media Group", "description": "Est-ce que les traitements antir\u00e9troviraux doivent \u00eatre \u00e9galement disponibles dans le service priv\u00e9\u00a0?", "url": "https://defimedia.info/vihsida-les-antiretroviraux-pas-disponibles-dans-le-prive", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/node_content_picture/public/news/images/041217_test-vih.jpg?itok=vsy7Rmvg", "publishedAt": "2018-03-06T07:09:21Z", "content": "Est-ce que les traitements antir\u00e9troviraux doivent \u00eatre \u00e9galement disponibles dans le service priv\u00e9\u00a0? Les avis sont partag\u00e9s sur la question. Si, pour certains, cela encouragera les personnes vivant \u2026 [+4069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "Le \u00abGeet Gawai\u00bb en passe d'\u00eatre inscrit sur la liste de l'UNESCO | Defimedia - Le Defi Media Group", "description": "La d\u00e9l\u00e9gation mauricienne, qui est \u00e0 Addis Abeba en \u00c9thiopie, a \u00e9t\u00e9 tenue en haleine le mercredi 30 novembre.", "url": "https://defimedia.info/le-geet-gawai-en-passe-detre-inscrit-sur-la-liste-de-lunesco", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/node_content_picture/public/011216-geet-gawai.jpg?itok=MGcMc6XG", "publishedAt": "2018-03-03T18:42:41Z", "content": "La d\u00e9l\u00e9gation mauricienne, qui est \u00e0 Addis Abeba en \u00c9thiopie, a \u00e9t\u00e9 tenue en haleine le mercredi 30 novembre. C\u00e9tait lors de lexamen du dossier de nomination de Bhojpuri Folk Songs \u00ab\u00a0Geet Gawai\u00a0\u00bb par\u2026 [+725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defimedia.info"}, "author": null, "title": "Une seule adresse pour tout savoir sur la sant\u00e9 : www.defisante.mu - Le Defi Media Group", "description": null, "url": "https://defimedia.info/une-seule-adresse-pour-tout-savoir-sur-la-sante-wwwdefisantemu", "urlToImage": "https://defimedia.info/sites/default/files/styles/video_image/public/news/images/lancement_site_web_defi_sante_141117.jpg?itok=yTMbHWtB", "publishedAt": "2018-03-02T14:20:04Z", "content": "Vous avez une seule adresse pour tout savoir sur votre sant\u00e9 et bien-\u00eatre. En effet, Le D\u00e9fi Media Group lance un nouveau site Internet, www.defisante.mu ce mardi.\u00a0\r\nCest le ministre de la Sant\u00e9, Anw\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias"}, "author": null, "title": "Une tumeur au cerveau record op\u00e9r\u00e9e en Inde - Le Soleil - Groupe Capitales M\u00e9dias", "description": "BOMBAY - Des chirurgiens indiens ont annonc\u00e9 jeudi avoir op\u00e9r\u00e9 un homme d\u2019une tumeur au cerveau d\u2019un poids record de pr\u00e8s de deux kilogrammes.", "url": "https://www.lesoleil.com/actualite/monde/une-tumeur-au-cerveau-record-operee-en-inde-b6f2b381a084288b8039221099161580", "urlToImage": "https://images.omerlocdn.com/resize?url=https%3A%2F%2Fgcm-v2.omerlocdn.com%2Fproduction%2Fglobal%2Ffiles%2Fimage%2F8158b12d-dee7-437d-92c1-63f3df9d14e9.jpg&width=1200&type=jpeg", "publishedAt": "2018-02-22T16:21:39Z", "content": "Le patient, Santlal Pal, un commer\u00e7ant de 31 ans, a \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9 le 14 f\u00e9vrier.\r\nSelon les m\u00e9decins de lh\u00f4pital BYL Nair de Bombay o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9, la tumeur \u00e9tait tellement grosse et pro\u00e9minente \u00abqui\u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Nouvelliste"}, "author": "Pascal Guex", "title": "Le Docteur Michel Vouilloz publie un 2\u00e8me ouvrage sur... - Le Nouvelliste", "description": "Aujourd'hui \u00e0 la retraite apr\u00e8s avoir tenu un cabinet \u00e0 Martigny, l'ancien m\u00e9decin cantonal Michel Vouilloz a \u00e9crit un nouveau livre sur la m\u00e9decine chinoise. Pour apporter sa pierre \u00e0 l'\u00e9difice du dialogue entre la m\u00e9decine occidentale et les piqu\u00e9s d'acupun\u2026", "url": "https://www.lenouvelliste.ch/articles/valais/martigny-region/le-docteur-michel-vouilloz-publie-un-2eme-ouvrage-sur-les-vertus-de-la-medecine-chinoise-494691", "urlToImage": "https://www.lenouvelliste.ch/media/image/43/big_16_9/info.jpg", "publishedAt": "2017-12-24T14:52:32Z", "content": "Le Docteur Michel Vouilloz vient de publier son deuxi\u00e8me ouvrage intitul\u00e9 \u00ab\u00a0M\u00e9decine chinoise\u00a0: science et\u00a0intuition\u00bb. Avec un objectif: apporter une pierre \u00e0 l\u00e9difice\u00a0de la cohabitation qu'il aide \u00e0\u2026 [+740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacote.ch"}, "author": "Gregory Balmat", "title": "Les tarifs du parking de La Combe ont augment\u00e9 depuis... - La C\u00f4te", "description": "Le parking souterrain du centre commercial a revu sa politique tarifaire. Si les prix des quatre premi\u00e8res heures restent les m\u00eames qu'auparavant, l\u2019addition se corse d\u00e8s la quatri\u00e8me heure pass\u00e9e.", "url": "https://www.lacote.ch/articles/regions/district-de-nyon/les-tarifs-du-parking-de-la-combe-ont-augmente-depuis-le-2-mai-540829", "urlToImage": "https://www.lacote.ch/media/image/47/big_16_9/s2016060104_001_web.jpg", "publishedAt": "2017-11-23T07:04:24Z", "content": "D\u00e9but mai, le groupe Facebook \u00abT\u2019es de Nyon si\u2026\u00bb s\u2019enflammait sur l\u2019augmentation des prix du parking du centre commercial de la Combe. Entr\u00e9e en vigueur le 2 du m\u00eame mois, les nouveaux tarifs font ma\u2026 [+688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wort.lu"}, "author": "Edition francophone", "title": "Rappel de produit: Des myrtilles congel\u00e9es contamin\u00e9es par un virus - Luxemburger Wort - Edition Francophone", "description": "Les autorit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire luxembourgeoises viennent d\u2019\u00eatre inform\u00e9es par Picard Luxembourg que les myrtilles congel\u00e9es vendues par l'enseigne \u00e9taient porteuses d'un virus pouvant causer une gastro-ent\u00e9rite.", "url": "https://www.wort.lu/fr/luxembourg/rappel-de-produit-des-myrtilles-congelees-contaminees-par-un-virus-555600780c88b46a8ce5953e", "urlToImage": "https://blobsvc.wort.lu/picture/b9c30067ef90595126c3fba182ed0958/600/315/crop/76/38/762/461/wortv3/ce67be5e27d609f6a43ddb0c97cab1ebb7a8bae7", "publishedAt": "2015-05-15T14:27:44Z", "content": null}]}