{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "author": null, "title": "Zusammenarbeit mit Linesight : Millionenauftrag: NEL soll Wasserstofftankstelle f\u00fcr London liefern - finanzen.at", "description": "Das Beratungsunternehmen Linesight teilte k\u00fcrzlich mit, bei der Lieferung einer neuen Wasserstofftankstelle f\u00fcr Busse von Transport for London (TfL) mit dem norwegischen Wasserstoffunternehmen NEL zusammenzuarbeiten.", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/millionenauftrag-nel-soll-wasserstofftankstelle-fuer-london-liefern-1030589379", "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/nel-asa-hydrogen-by-postmodern-studio-shutterstock-1952034547-660.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:18:17Z", "content": "Das Beratungsunternehmen Linesight teilte k\u00fcrzlich mit, bei der Lieferung einer neuen Wasserstofftankstelle f\u00fcr Busse von Transport for London (TfL) mit dem norwegischen Wasserstoffunternehmen NEL zu\u2026 [+3677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wochenblick.at"}, "author": null, "title": "Trotz der Nebenwirkungen: Jetzt auch mRNA-Impfung f\u00fcr Grippe - Wochenblick", "description": "Der US-amerikanische Pharmakonzern Moderna hat einen mRNA-Impfstoff gegen die ganz normale, saisonale Grippe entwickelt. Der Wirkstoff soll vor vier verschiedenen Influenza-Arten sch\u00fctzen.", "url": "https://www.wochenblick.at/trotz-der-nebenwirkungen-jetzt-auch-mrna-impfung-fuer-grippe/", "urlToImage": "https://www.wochenblick.at/wp-content/uploads/2021/03/btb-210331-impfung-forschung-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:22:20Z", "content": "Bilder (2): Pixabay; Komposition: Wochenblick\r\nDer US-amerikanische Pharmakonzern Moderna hat einen mRNA-Impfstoff gegen die ganz normale, saisonale Grippe entwickelt. Der Wirkstoff soll vor vier ver\u2026 [+3356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "author": "Daniel Ringsmuth", "title": "Rapid Wien gewinnt Testspiel gegen d\u00e4nischen Rekordmeister FC Kopenhagen - ligaportal.at", "description": "Der&nbsp;SK Rapid Wien&nbsp;hat zum Abschluss der Vorbereitung einen 1:0-Sieg gegen den FC Kopenhagen gefeiert. Den spielentscheidenden Treffer vor 7500 Fans im Allianz-S...", "url": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/allgemein-news/9336-rapid-wien-gewinnt-testspiel-gegen-daenischen-rekordmeister-fc-kopenhagen", "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/images/20-21/Rapid-2/KaraErcan-GEPApicturesWienEnergie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:14:04Z", "content": "Der\u00a0SK Rapid Wien\u00a0hat zum Abschluss der Vorbereitung einen 1:0-Sieg gegen den FC Kopenhagen gefeiert. Den spielentscheidenden Treffer vor 7500 Fans im Allianz-Stadion erzielte Ercan Kara in der 65. M\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maclife.de"}, "author": "Andreas Donath", "title": "iOS 14.7 macht WLAN-Killer-Bug platt - maclife.de", "description": "Apple hat in der neuesten Beta 5 von iOS 14.7 \u00a0ein kleines Problem behoben, das f\u00fcr den einzelnen Anwender mitunter gr\u00f6\u00dfere Schwierigkeiten bereiten kann. Bestimmte WLAN-Namen schalten das WLAN des iPhones aus.", "url": "https://www.maclife.de/news/ios-147-beta-5-behebt-nervigen-wlan-bug-100119489.html", "urlToImage": "https://www.maclife.de/media/maclife/styles/tec_frontend_opengraph/public/images/editors/2021_27/image-119489--4587417.jpeg?itok=5Vwk_9iU", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:18Z", "content": "Die SSID des WLANs ist so etwas wie dessen Name - und hilft Nutzern, sich mit dem gew\u00fcnschten Netzwerk zu verbinden. Leider hat Apple einen Fehler bei der Implementierung gemacht, weshalb bestimmte N\u2026 [+1274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Wiener Zeitung", "title": "Hackerangriff - Erster Cyber-Katastrophenfall in Deutschland - Wiener Zeitung", "description": "Die Verwaltung des Landkreises Anhalt-Bitterfeld in Sachsen-Anhalt ist nach einer Hackerattacke lahmgelegt.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/chronik/europa/2112061-Erster-Cyber-Katastrophenfall-in-Deutschland.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/Hacker/417047/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1BptCKILeLlcJRIyjJUtqin_dGgbdCd9UZCeRuC1lfwN5nPsugDSfDGEk3ZasJEyMVDVdrXQPJGCLsjNPLiSS_Q/210710-2037-20210710-hackerangriff2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:34:00Z", "content": "Ein Hackerangriff auf den Landkreis Anhalt-Bitterfeld hat den ersten Cyber-Katastrophenfall in Deutschland ausgel\u00f6st. Die Verwaltung des Landkreises in Sachsen-Anhalt mit rund 157.000 Einwohnern muss\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Bachs Matth\u00e4us-Passion als Solo bei den Wiener Festwochen - DER STANDARD", "description": "Der kroatische Choreograf Matija Ferlin macht aus Johann Sebastian Bachs gro\u00dfem Oratorium eine mitrei\u00dfende zeitgen\u00f6ssische Tanzperformance", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000128110875/bachs-matthaeus-passion-als-solo-bei-den-wiener-festwochen", "urlToImage": "https://i.ds.at/1P1Kfg/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/10/FestwochenFerlinSadSamphotobyJelenaJankovia-11.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:06:00Z", "content": "Hier sollten Ihre Optionen angezeigt werden, um zu entscheiden, wie Sie DER STANDARD nutzen wollen.\r\nBitte deaktivieren Sie s\u00e4mtliche Hard- und Software-Komponenten, die in der Lage sind Teile unsere\u2026 [+94 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Bis zu 36 Grad \u2013 n\u00e4chste Hitzewelle bahnt sich an - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Kommende Woche ist wieder mit Temperaturen weit \u00fcber 30 Grad zu rechnen, doch auch Gewitter sind dabei.", "url": "https://www.heute.at/s/bis-zu-36-grad-naechste-hitzewelle-bahnt-sich-an-100151789", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/9/12/e8170c23-bd1e-4fb4-8ee3-a3b724ba88e1.jpeg?rect=0%2C458%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:10Z", "content": "Die n\u00e4chste Hitzewelle rollt auf \u00d6sterreich zu, am Montag erwarten uns 34, am Dienstag sogar bis zu 36 Grad im Osten und S\u00fcdosten des Landes. Doch auch die Gewitterwahrscheinlichkeit steigt. Hier die\u2026 [+1928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "In Tirol war erstmals \"Impfbus\" unterwegs - KURIER", "description": "Am Samstag wurden alle vorhandenen Dosen an Interessierte ohne Termin verabreicht.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/in-tirol-war-erstmals-impfbus-unterwegs/401439982", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6178027/46-179493840.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:59:57Z", "content": "Am Samstag\u00a0 war erstmals der mobile \"Impfbus\" des Landes Tirol im Einsatz:\u00a0 Bei einem Einkaufszentrum in Innsbruck bestand die M\u00f6glichkeit, ohne Anmeldung und mit freier Wahl des Impfstoffs eine Covi\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Christian Ultsch", "title": "In der Baerbock-Falle - Die Presse", "description": "Der Kanzleramtstraum ist f\u00fcr die deutschen Gr\u00fcnen geplatzt. Austauschen werden sie ihre Pannenkandidatin aber kaum. Ihnen ist auch mit Annalena Baerbock eine Regierungsbeteiligung fast sicher.", "url": "https://www.diepresse.com/6006465/in-der-baerbock-falle", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/6/c/1/6006465/Annalena-Baerbock-in-der-236-Sitzung-des-Deutschen-Bundestages-im-Reichstagsgebude-Berlin-24062021--Annalena-Ba_1625932020074409.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:57:00Z", "content": "Der Kanzleramtstraum ist f\u00fcr die deutschen Gr\u00fcnen geplatzt. Austauschen werden sie ihre Pannenkandidatin aber kaum. Ihnen ist auch mit Annalena Baerbock eine Regierungsbeteiligung fast sicher.\r\nHochm\u2026 [+1348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Lobautunnel: \u00d6VP wirft Gewessler \"Verunsicherung\" vor - nachrichten.at", "description": "WIEN. Der Umgangston in der t\u00fcrkis-gr\u00fcnen Koalition wird wieder unfreundlicher: Umwelt-Staatssekret\u00e4r Magnus Brunner (\u00d6VP) kritisierte am Samstag \"Alleing\u00e4nge\" der Gr\u00fcnen Klimaschutzministerin Leonore Gewessler und warf ihr \"Verunsicherung\" der Bev\u00f6lkerung vo\u2026", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/aussagen-der-ministerin-haben-zu-massiver-verunsicherung-gefuehrt;art385,3426183", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/7/8/3/7/2517387_facebook_1wWtWQ_9sYIyC.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:50:00Z", "content": "Gewessler m\u00fcsse nach ihrer Ank\u00fcndigung, das Asfinag-Bauprogramm zu evaluieren, \"Klarheit schaffen\", forderte Brunner in der \"Presse\". Seit das Umwelt- und Verkehrsministerium die Pr\u00fcfung der Neubaupr\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Apa/Reuters", "title": "Machtkampf in Haiti nach Ermordung des Pr\u00e4sidenten - Salzburger Nachrichten", "description": "Drei Tage nach dem t\u00f6dlichen Attentat auf Haitis Pr\u00e4sidenten Jovenel Moise steuert der Karibikstaat auf einen Machtkampf zu. Der noch von Moise zum Ministerpr\u00e4sidenten bestimmte, aber noch nicht ins Amt eingeschworene Ariel Henry beansprucht die F\u00fchrungsgewal\u2026", "url": "https://www.sn.at/politik/weltpolitik/machtkampf-in-haiti-nach-ermordung-des-praesidenten-106293076", "urlToImage": "https://www.sn.at/machtkampf-in-haiti-nach-ermordung-des-praesidenten-41-94819102.jpg/size-1280x717/106.416.526", "publishedAt": "2021-07-10T17:41:01Z", "content": "Drei Tage nach dem t\u00f6dlichen Attentat auf Haitis Pr\u00e4sidenten Jovenel Moise steuert der Karibikstaat auf einen Machtkampf zu. Der noch von Moise zum Ministerpr\u00e4sidenten bestimmte, aber noch nicht ins \u2026 [+2535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "author": null, "title": "Golf - Scottish Open: Wiesberger verbessert sich auf Rang 48 - LAOLA1.at", "description": "Der Burgenl\u00e4nder schl\u00e4gt sich in die Top 50:", "url": "https://www.laola1.at/de/red/sport-mix/golf/european-tour/golf---scottish-open--wiesberger-verbessert-sich-auf-rang-48/", "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Golf/EuropeanTour/2021/1007_Wiesberger_dcdee_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:35:00Z", "content": "Verpasse nie mehr wieder eine News zu deinen Lieblingsthemen.\r\nBei LAOLA Meins kannst du individuell den Themen folgen, die dich pers\u00f6nlich interessieren.\r\nHier gehts zur Themen\u00fcbersicht!\r\nUm \u00fcber \"L\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Bernhard Gaul", "title": "Gewessler zum Stra\u00dfenbau-Stopp: \"Mit mir sitzt auch der Klimaschutz am Tisch\u201c - KURIER", "description": "(Langversion) Die Klima- und Verkehrsministerin spricht im KURIER-Interview \u00fcber ihre Entscheidung eines vorl\u00e4ufigen Baustopps f\u00fcr gro\u00dfe Infrastrukturprojekte \u2013 und wie sie die Zukunft der Pkw in \u00d6sterreich sieht", "url": "https://kurier.at/politik/inland/gewessler-zum-strassenbau-stopp-mit-mir-sitzt-auch-der-klimaschutz-am-tisch/401439955", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177901/46-179478059.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:17Z", "content": "KURIER: Ihre Entscheidung, die gro\u00dfen Stra\u00dfenbauprojekte der Asfinag neu evaluieren zu wollen, hat f\u00fcr viel politische Verstimmung, in der Koalition und mit den L\u00e4ndern, gesorgt. Was soll da \u00fcberhaup\u2026 [+4445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "SPOX \u00d6sterreich", "title": "Hans Krankl \u00fcber Yusuf Demirs Wechsel zum FC Barcelona: \"Tolle Auszeichnung\" - SPOX.com", "description": "Yusuf Demirs Leihe vom SK Rapid zum FC Barcelona sorgte im \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball f\u00fcr ein kleines Transfer-Beben. Nun \u00e4u\u00dfert sich Rapid-Legende und Ex-Barca-St\u00fcrmer Hans Krankl zum Wechsel.", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2107/Artikel/hans-krankl-ueber-yusuf-demirs-wechsel-zum-fc-barcelona-tolle-auszeichnung.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2104/Bilder/hans-krankl-neu-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:51:22Z", "content": "Yusuf Demirs Leihe vom SK Rapid zum FC Barcelona sorgte im \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball f\u00fcr ein kleines Transfer-Beben. Nun \u00e4u\u00dfert sich Rapid-Legende und Ex-Barca-St\u00fcrmer Hans Krankl zum Wechsel.\r\nZwisch\u2026 [+1332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "author": ".", "title": "Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn: Einj\u00e4hriger Elefant \"Kibali\" ist tot - VIENNA.AT", "description": "Das Leben des Elefanten-M\u00e4dchens \"Kibali\" ist am Freitag zu Ende gegangen. Nun trauert der Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn um das Tier.", "url": "https://www.vienna.at/wiener-tiergarten-schoenbrunn-einjaehriger-elefant-kibali-ist-tot/7052688", "urlToImage": "https://www.vienna.at/2021/07/2021-06-17T141736Z_724607460_RC2C2O9LXAHA_RTRMADP_3_AUSTRIA-ANIMALS-4-3-2925636762757-3676x2757.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:33:00Z", "content": "Das Leben des Elefanten-M\u00e4dchens \"Kibali\" ist am Freitag zu Ende gegangen. Nun trauert der Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn um das Tier.\r\n\"Kibali\" h\u00e4tte in der kommenden Woche ihren zweiten Geburtstag ge\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "author": "Daniel Ringsmuth", "title": "Red Bull Salzburg verpasst Sieg im vorletzten Testspiel - ligaportal.at", "description": "Bundesliga-Serienmeister&nbsp;FC Red Bull Salzburg&nbsp;und der polnische Vizemeister bzw. Pokalsieger&nbsp;Rakow Czestochowa trennen sich nach 120 Minuten mit einem&nbsp...", "url": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/allgemein-news/9333-red-bull-salzburg-verpasst-sieg-im-vorletzten-testspiel", "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/images/21-22/Salzburg/WoeberMax-GEPAJasminWalter.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:41Z", "content": "Bundesliga-Serienmeister\u00a0FC Red Bull Salzburg\u00a0und der polnische Vizemeister bzw. Pokalsieger\u00a0Rakow Czestochowa trennen sich nach 120 Minuten mit einem\u00a02:2-Unentschieden. Die Treffer der Roten Bullen \u2026 [+2183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "Milliard\u00e4r Richard Branson will noch vor Amazon-Chef Bezos in Weltraum starten - finanzen.net", "description": "Der britische Unternehmer Richard Branson will am Sonntag (ab 15 Uhr MESZ) mit seinem eigenen Raumschiff in den Weltraum starten - und damit seinem Milliard\u00e4rs-Kollegen Jeff Bezos um neun Tage zuvorkommen.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/34-vss-unity-34-milliardaer-richard-branson-will-noch-vor-amazon-chef-bezos-in-weltraum-starten-10319365", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/richard-branson-prometheus72-shutterstock-660.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:22:39Z", "content": "Um Ihnen die \u00dcbersicht \u00fcber die gro\u00dfe Anzahl an Nachrichten, die jeden Tag f\u00fcr ein Unternehmen erscheinen, etwas zu erleichtern, haben wir den Nachrichtenfeed in folgende Kategorien aufgeteilt:\r\nRele\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Raffaela Lindorfer", "title": "Konversionstherapien: \"Gehirnw\u00e4sche\" im Namen Gottes | kurier.at - KURIER", "description": "Die Regierung hat den Auftrag, \u201eUmpolungen\u201c von Homosexuellen unter Strafe zu stellen. Sexualtherapeut Wahala berichtet von Methoden kirchlicher Seelsorger und wei\u00df, was sie bei Jugendlichen anrichten.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/konversionstherapien-gehirnwaesche-im-namen-gottes/401439892", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177775/46-179475407.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:41Z", "content": "Dennoch werden Konversionstherapien in vielen L\u00e4ndern noch praktiziert etwa in Freikirchen oder im evangelikalen Bereich, wei\u00df Wahala. Seine Klienten kommen von dort. Man nennt sie meist nicht offizi\u2026 [+970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Apa/Dpa", "title": "Afghanistan fordert Europa zu Stopp von Abschiebungen auf - Salzburger Nachrichten", "description": "Die afghanische Regierung hat europ\u00e4ische Staaten dazu aufgefordert, Abschiebungen in das Krisenland f\u00fcr drei Monate auszusetzen. Wegen der zunehmenden Gewalt der militant-islamistischen Taliban und steigender Corona-Infektionen sei die R\u00fcckf\u00fchrung abgelehnte\u2026", "url": "https://www.sn.at/politik/innenpolitik/afghanistan-fordert-europa-zu-stopp-von-abschiebungen-auf-106411480", "urlToImage": "https://www.sn.at/afghanistan-fordert-europa-zu-stopp-von-abschiebungen-auf-41-94818773.jpg/size-1280x717/106.413.292", "publishedAt": "2021-07-10T15:36:19Z", "content": "Die afghanische Regierung hat europ\u00e4ische Staaten dazu aufgefordert, Abschiebungen in das Krisenland f\u00fcr drei Monate auszusetzen. Wegen der zunehmenden Gewalt der militant-islamistischen Taliban und \u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "unserer Korrespondentin Barbara Barkhausen", "title": "Neuseeland: Corona-Isolation schw\u00e4chte Immunsystem der Kinder - Die Presse", "description": "Immer mehr Kinder werden in Neuseeland mit Atemwegserkrankungen in Spit\u00e4ler eingeliefert. Die Isolation in der Coronapandemie habe die Abwehrkr\u00e4fte verringert, f\u00fcrchten Experten.", "url": "https://www.diepresse.com/6006105/neuseeland-corona-isolation-schwachte-immunsystem-der-kinder", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/5/9/6006105/A225D842-60E3-4473-9B56-27833EE88CC5_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:59:00Z", "content": "Immer mehr Kinder werden in Neuseeland mit Atemwegserkrankungen in Spit\u00e4ler eingeliefert. Die Isolation in der Coronapandemie habe die Abwehrkr\u00e4fte verringert, f\u00fcrchten Experten.\r\nEin Aufenthalt in e\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Nanu, schlechte Laune? William und Kate gemeinsam in Wimbledon - kurier.at", "description": "Herzogin Kate und Prinz William wohnen dem Match von Ashleigh Barty gegen Karolina Pliskova in Wimbledon bei.", "url": "https://kurier.at/stars/nanu-schlechte-laune-william-und-kate-gemeinsam-in-wimbledon/401439916", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177805/46-179494748.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:26:15Z", "content": "Herzogin Kate hat ihre h\u00e4usliche Quarant\u00e4ne beendet, nachdem sie mit einem Menschen in Kontakt war, der sp\u00e4ter positiv auf das Coronavirus getestet wurde und sich in Selbstisolation begeben hatte. Es\u2026 [+698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "G20-Finanzminister beschlie\u00dfen globale Steuerreform - Die Presse", "description": "Die Reform mit einer Mindeststeuer von 15 Prozent und einer neuen Verteilung der Besteuerungsrechte unter den Staaten soll 2023 in Kraft treten. Die Praxis, \u201eSteuerzahlungen zu vermeiden, indem...", "url": "https://www.diepresse.com/6006430/g20-finanzminister-beschliessen-globale-steuerreform", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/6/9/e/6006430/55BE4791-0767-47A6-A880-8028F085D63E_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:00Z", "content": "Die Reform mit einer Mindeststeuer von 15 Prozent und einer neuen Verteilung der Besteuerungsrechte unter den Staaten soll 2023 in Kraft treten. Die Praxis, Steuerzahlungen zu vermeiden, indem man da\u2026 [+2646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Kanzler Kurz und Lebensgef\u00e4hrtin erwarten ihr erstes Kind - WELT", "description": "\u00abWir sind \u00fcbergl\u00fccklich und dankbar\u00bb: Der erst 34-J\u00e4hrige Sebastian Kurz ist seit Jahren Bundeskanzler von \u00d6sterreich. Nun wartet eine ganz neue Herausforderung auf ihn und seine Freundin Susanne Thier.", "url": "https://www.welt.de/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/boulevard_nt/article232422469/Kanzler-Kurz-und-Lebensgefaehrtin-erwarten-ihr-erstes-Kind.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/boulevard_nt/mobile232422471/2611358217-ci16x9-w1200/urn-newsml-dpa-com-20090101-210710-99-331261-large-4-3-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:45Z", "content": "Wien (dpa) - \u00d6sterreichs Bundeskanzler Sebastian Kurz freut sich auf sein erstes Kind. Der 34-j\u00e4hrige Politiker gab die Schwangerschaft seiner Lebensgef\u00e4hrtin Susanne Thier bekannt.\r\n\u00abWir sind \u00fcbergl\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "author": null, "title": "Risiken voraus : Allianz-Wirtschaftsberater El-Erian hat Bedenken: Fed k\u00f6nnte Inflationsgefahr unterbewerten - finanzen.at", "description": "US-Konjunkturdaten sch\u00fcrten zuletzt die \u00c4ngste der Anleger vor einer schnellen Inflation. W\u00e4hrend die US-Notenbank Fed Entwarnung gab und zu Geduld aufrief, blickt Allianz-Wirtschaftsberater Mohamed El-Erian besorgt auf die j\u00fcngsten Zahlen.", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/allianz-wirtschaftsberater-el-erian-hat-bedenken-fed-koennte-inflationsgefahr-unterbewerten-1030589357", "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/inflation_b-calkins_shutterstock_660.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:05:00Z", "content": "US-Konjunkturdaten sch\u00fcrten zuletzt die \u00c4ngste der Anleger vor einer schnellen Inflation. W\u00e4hrend die US-Notenbank Fed Entwarnung gab und zu Geduld aufrief, blickt Allianz-Wirtschaftsberater Mohamed \u2026 [+4238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "SN/Apa", "title": "Rabl-Stadler und Hinterh\u00e4user erhielten hohe franz\u00f6sische Kulturorden - Salzburger Nachrichten", "description": "Die Festspielpr\u00e4sidentin und der Intendant wurden wegen deren gro\u00dfe Verdienste, die sie mit den Salzburger Festspielen der franz\u00f6sischen Kunst und Kultur erwiesen haben, am Freitag ausgezeichnet.", "url": "https://www.sn.at/salzburg/kultur/rabl-stadler-und-hinterhaeuser-erhielten-hohe-franzoesische-kulturorden-106399810", "urlToImage": "https://www.sn.at/rabl-stadler-und-hinterhaeuser-erhielten-hohe-franzoesische-kulturorden-41-94815206.jpg/size-1280x717/106.399.774", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:16Z", "content": "Die Festspielpr\u00e4sidentin und der Intendant wurden wegen deren gro\u00dfe Verdienste, die sie mit den Salzburger Festspielen der franz\u00f6sischen Kunst und Kultur erwiesen haben, am Freitag ausgezeichnet. Am \u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Pok\u00e9mon-Paket samt Nintendo Switch Lite gewinnen - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "\"Heute\" verlost 2 x 1 Nintendo Switch Lite-Konsole samt Spielepaket mit je drei spannenden \"Pok\u00e9mon\"-Games. Daf\u00fcr wollen wir von dir ein Foto sehen!", "url": "https://www.heute.at/s/pokemon-paket-samt-nintendo-switch-lite-gewinnen-100151199", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/7/64515569-522b-4bc0-a5e3-722c4b51382c.jpeg?rect=0%2C47%2C750%2C375&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T05:04:00Z", "content": "Nirgends sonst kann man vollwertige Konsolenspiele derma\u00dfen komfortabel auch unterwegs zocken. Besonders dank des verringerten Gewichts und der stabilen Bauweise eignet sich das Ger\u00e4t perfekt zum Mit\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Dominik Erlinger", "title": "Multiplayer-Gaudi - Actionreich einlochen in \u201eMario Golf: Super Rush\u201c - Kronen Zeitung", "description": "Golf gilt nicht als besonders actionreiche oder spannende Sportart. Wenn sich Nintendo an eine Videospielumsetzung macht, ist aber Action garantiert: ...", "url": "https://www.krone.at/2456293", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2346085/v473cd7/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:59:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Mutationsgefahr: Wenn SARS-CoV-2 auf HIV trifft - KURIER", "description": "Es gibt Hinweise daf\u00fcr, dass bei Immunsupprimierten vermehrt Varianten der Covid-19-Erreger auftreten.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/corona-wenn-sars-cov-2-auf-hiv-trifft/401438977", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6175855/46-179471293.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:17Z", "content": "Noch nicht gegen Covid-19 Geimpfte sind weltweit weiterhin ein Reservoir f\u00fcr neue Varianten von SARS-CoV-2. Doch das gilt auch f\u00fcr Immunsupprimierte, die eine solche Infektion nicht \u00fcberwinden k\u00f6nnen\u2026 [+3791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "O\u00d6Nachrichten", "title": "Raue T\u00f6ne: Rendi-Wagner vergleicht Doskozil mit Kickl - nachrichten.at", "description": "WIEN/EISENSTADT. Sie will sich vom Genossen aus Eisenstadt nicht \"mobben\" lassen.", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/raue-toene-rendi-wagner-vergleicht-doskozil-mit-kickl;art385,3425726", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/4/6/1/7/2517164_facebook_1wW8X__cGzkxV.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:04:00Z", "content": "Die Bundes-SP\u00d6 kommt nicht zur Ruhe. Nachdem der burgenl\u00e4ndische Landeshauptmann und SP-Landeschef Hans Peter Doskozil die aktuelle Sozialdemokratie mit der seinerzeitigen Mitterlehner-\u00d6VP verglichen\u2026 [+2876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Manfred Seeh", "title": "Strache-Prozess: Anklage ausgeweitet, Gericht will weitere Zeugen... - DiePresse.com", "description": "Die Korruptionsstaatsanwaltschaft legt nach, sie packt zwei neue Vorw\u00fcrfe in ihren Strafantrag.", "url": "https://www.diepresse.com/6006193/strache-prozess-anklage-ausgeweitet-gericht-will-weitere-zeugen-horen", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/b/1/6006193/A5C5FC26-39B0-4447-B85A-58DFD9A1F318_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:47:00Z", "content": "Die Korruptionsstaatsanwaltschaft legt nach, sie packt zwei neue Vorw\u00fcrfe in ihren Strafantrag.\r\nWien. Privatklinikbetreiber Walter Grubm\u00fcller will Schluss machen. Der 68-J\u00e4hrige, der gemeinsam mit H\u2026 [+744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Zehn Prozent Elektroautos bei Neuzulassungen - DiePresse.com", "description": "Statistik. Die Menschen kaufen wieder mehr Neuwagen, die Zahlen liegen aber noch immer deutlich unter dem Vorkrisenniveau. Der Anteil von Autos mit alternativen Antrieben liegt erstmals \u00fcber jenem...", "url": "https://www.diepresse.com/6006196/zehn-prozent-elektroautos-bei-neuzulassungen", "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_nachrichten.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:20:00Z", "content": "Statistik. Die Menschen kaufen wieder mehr Neuwagen, die Zahlen liegen aber noch immer deutlich unter dem Vorkrisenniveau. Der Anteil von Autos mit alternativen Antrieben liegt erstmals \u00fcber jenem vo\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Dominik Erlinger", "title": "Im Hunderterpack - Krypto-Miner verscherbeln jetzt Grafikkarten-Berge - Kronen Zeitung", "description": "Der Boom bei Kryptow\u00e4hrungen wie Bitcoin und Ethereum sorgt seit Monaten f\u00fcr Grafikkarten-Knappheit: Weil Miner die Karten aufkaufen, um damit ...", "url": "https://www.krone.at/2458134", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2458139/va18562/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Seefestspiele M\u00f6rbisch: Nostalgische \"West Side Story\" mit Konflikter\u00f6ffnung - derStandard.at", "description": "Regisseur Werner Sobotka bleibt mit dem Bernstein-Musical am Neusiedler See in den 1950er-Jahren h\u00e4ngen, Peter Edelmann und Alfons Haider liefern sich Schlagabtausch", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000128076849/seefestspiele-moerbisch-nostalgische-west-side-story-mit-konflikteroeffnung", "urlToImage": "https://i.ds.at/YKirKg/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/09/JB018646.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:48:00Z", "content": "Schlie\u00dflich schritten die beiden Gangs, die Jets und die Sharks, nach Tonys Rachemord durch Gino und Marias verzweifelter Standpauke etwas kitschig-vers\u00f6hnlich Richtung Neusiedlersee. Hand in Hand gi\u2026 [+341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "mRNA-Impfstoff nicht in Muttermilch nachweisbar - Heute.at", "description": "CoV-Impfungen f\u00fcr stillende Frauen mit mRNA-Impfstoffen sind nach Einsch\u00e4tzung von US-Experten unproblematisch. Das zeigte eine kleine Studie.", "url": "https://www.heute.at/s/mrna-impfstoff-nicht-in-muttermilch-nachweisbar-100151410", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/8/b4d50d20-d9ec-472d-b5ca-766b0ec6ca0a.jpeg?rect=0%2C105%2C1254%2C627&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T09:42:26Z", "content": "Corona-Impfungen f\u00fcr stillende Frauen, die einen mRNA-Impfstoff erhalten hatten, sind nach Einsch\u00e4tzung von US-Experten in Hinblick auf die Muttermilch unproblematisch. Wegen der Immunisierung sollte\u2026 [+1487 chars]"}]}