{"status": "ok", "totalResults": 56, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "VG, NTB", "title": "Messi lyktes endelig med Argentina: Di Mar\u00eda-perle sikret Copa America-triumf - VG", "description": "Brasil dominerte til tider Copa Am\u00e9rica-finalen, men dr\u00f8mmeangrep avsluttet med scoring av Angel Di Maria ga Argentina 1-0-seier.", "url": "https://www.vg.no/sport/i/w88zMo/messi-lyktes-endelig-med-argentina-di-maria-perle-sikret-copa-america-triumf", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/ec475b47-bedb-4f51-9083-1b59cccb47ea?fit=crop&h=1265&w=1900&s=eb91f83fd76afb5889182a53a811f8d158f36b30", "publishedAt": "2021-07-11T02:11:09Z", "content": "Brasil dominerte til tider Copa Am\u00e9rica-finalen, men dr\u00f8mmeangrep avsluttet med scoring av Angel Di Maria ga Argentina 1-0-seier.\r\nPublisert:\r\nMed unntak av OL-triumfen i 2008 har Lionel Messi aldri \u2026 [+1951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Mads B\u00f8yum", "title": "Brann-treneren g\u00e5r ut mot Troms\u00f8-spiller etter Daniel Pedersens skade - Bergens Tidende", "description": "Brann-trener K\u00e5re Ingebrigtsen mener Troms\u00f8-spiller August Mikkelsen (20) skapte situasjonen der Daniel Pedersen ble skadet. Det avviser spilleren.", "url": "https://www.bt.no/fotball/i/V11JmW/brann-treneren-gaar-ut-mot-tromsoe-spiller-etter-daniel-pedersens-skade", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/6ff136c7-e230-48ae-afa3-637db376b57c?fit=crop&h=995&w=1900&s=ae4498d1d6af20d462a1abfa41e6622387e55e90", "publishedAt": "2021-07-10T21:15:46Z", "content": "Brann-trener K\u00e5re Ingebrigtsen mener Troms\u00f8-spiller August Mikkelsen (20) skapte situasjonen der Daniel Pedersen ble skadet. Det avviser spilleren.\r\nPublisert Publisert For mindre enn 10 minutter sid\u2026 [+61 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Stian With", "title": "Sterke reaksjoner: - Spyttet p\u00e5 barn - Dagbladet.no", "description": "Danmark var lenge med, men etter tapet mot England i semifinalen var det slutt p\u00e5 det danske EM-eventyret. N\u00e5 forteller flere dansker om ubehagelige episoder med engelske fotballsupportere.", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/sterke-reaksjoner---spyttet-pa-barn/74006141", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/74006216.jpg?imageId=74006216&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=22.857142857143&heightw=40.909090909091&heighth=100&heightx=20&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T20:55:05Z", "content": "England trakk det lengste str\u00e5et i EM-semifinalen mot Danmark. Etter uavgjort etter ordin\u00e6r tid, sikret Harry Kane en historisk finale for engelskmennene med sin straffescoring i ekstraomgangene.\r\nMe\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "author": null, "title": "Big in Norway - Aftenbladet.no", "description": "Barene og butikkene, restaurantene og husene, hagene og dataspillene, ryddemanien og minimalismen: Det bl\u00e5ser en vind fra \u00f8st over landet. Hvorfor elsker vi (nesten) alt som er japansk?", "url": "https://www.aftenbladet.no/magasin/i/y77j2a/big-in-norway", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/e107be69-406a-4ea1-8494-0556f8b97359?fit=crop&h=995&w=1900&s=60eaf501a5067cb1cf7c2e59dd8408f001fb9110", "publishedAt": "2021-07-10T20:38:46Z", "content": null}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Yasmin Sunde Hoel, Kari Anne Breivik Eldnes", "title": "Etter fem kamper uten seier, sendte omdiskutert spiss RBK til himmels - NRK", "description": "Dino Islamovics m\u00e5lt\u00f8rke er over, og mot Kristiansund greide RBK omsider \u00e5 ta tre poeng. Men trener \u00c5ge Hareide kan ikke annet enn \u00e5 medgi at laget har en del \u00e5 jobbe med.", "url": "https://www.nrk.no/sport/etter-fem-kamper-uten-seier_-sendte-omdiskutert-spiss-rbk-til-himmels-1.15571672", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/iffXQO9kpWc7y1x8HESLxAU7KckSpN-xTJ2t4lDITSVg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:11:50Z", "content": "Nei, svarer \u00c5ge Hareide kontant n\u00e5r en journalist sp\u00f8r om han er forn\u00f8yd med det laget leverte i 1-0-seieren over Kristiansund.\r\n Det kan ikke sies noe annet enn nei n\u00e5r du sp\u00f8r s\u00e5nn, legger Hareide \u2026 [+3306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Sebastian Melsom Johansen", "title": "Nydelige angrep sikret etterlengtet seier: \u2013 Han er brennhet - VG", "description": "(Mj\u00f8ndalen - FK Haugesund 3\u20130) Vegard Hansens menn sikret sesongens andre trepoenger, hjemme mot Haugesund.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/GQQ95m/nydelige-angrep-sikret-etterlengtet-seier-han-er-brennhet", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/6ed28199e3e9756067b66b7c37489e46.jpg?t%5B%5D=2048q80", "publishedAt": "2021-07-10T18:34:59Z", "content": "(Mj\u00f8ndalen - FK Haugesund 30) Vegard Hansens menn sikret sesongens andre trepoenger, hjemme mot Haugesund. \r\nPublisert:Oppdatert for mindre enn 1 time siden\r\nVi vinner fortjent. 30 er suverent, sier \u2026 [+2414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Overgang i vasken for Ajer - blir trolig i Celtic - TV 2", "description": "En rekke klubber har vist interesse for Kristoffer Ajer. Men akkurat n\u00e5 tyder det aller meste p\u00e5 at han blir v\u00e6rende i skotsk fotball.", "url": "https://www.tv2.no/a/14111118/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14111125.jpg?imageId=14111125&panow=94.04738893617&panoh=49.027035294118&panox=5.9526110638298&panoy=4.5751633986928&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T18:12:20Z", "content": "Etter det TV 2 erfarer, krever Celtic rundt 20 millioner pund, 239 millioner norske kroner, for \u00e5 slippe den norske midtstopperen i dette overgangsvinduet.\r\nKlubber som Norwich, Brentford og Bayer Le\u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sa.no"}, "author": "Kjetil A Berg", "title": "Sarpsborg 08, Fotball | Straffet av gamle kjenninger - Sarpsborg Arbeiderblad", "description": "(Sandefjord - Sarpsborg 08 2-0) Et svakt Sarpsborg 08-lag ble n\u00e5del\u00f8st straffet av gamle kjenninger i Sandefjord l\u00f8rdag. Vertene vant kampen med 2-0.", "url": "https://www.sa.no/straffet-av-gamle-kjenninger/s/5-46-1075735", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1625939758000/sarp/2021/7/10/19/2-0-scoring.jpg?chk=D03813", "publishedAt": "2021-07-10T17:57:42Z", "content": "(Sandefjord - Sarpsborg 08 2-0) Et svakt Sarpsborg 08-lag ble n\u00e5del\u00f8st straffet av gamle kjenninger i Sandefjord l\u00f8rdag. Vertene vant kampen med 2-0."}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Sjur Tveito", "title": "Str\u00f8msgodset utnyttet Vikings utskjelte forsvarsspill - slo tilbake med frisparkperle - Nettavisen", "description": "Str\u00f8msgodset og Viking delte poengene. Vikings forsvarsspill ble slaktet.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/stromsgodset-utnyttet-vikings-utskjelte-forsvarsspill-slo-tilbake-med-frisparkperle/s/12-95-3424153409", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1625939926808/2021/07/10/3424153419/1/original/47532723.jpg?chk=785E11", "publishedAt": "2021-07-10T17:54:38Z", "content": "Str\u00f8msgodset og Viking delte poengene. Vikings forsvarsspill ble slaktet. \r\n 10.07.21 19:54\r\n10.07.21 19:58\r\nVIKING - STR\u00d8MSGODSET 1-1:\r\nStr\u00f8msgodset ble av mange tippet rett ned i Obosligaen denne s\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "author": "Anne-Marit Dahl, Stian Kristoffer Sande , Herman Grimstad Amundsg\u00e5rd", "title": "\u2013 Selvf\u00f8lgelig har jeg trua p\u00e5 det - adressa.no - Adresseavisen", "description": "&nbsp;", "url": "https://www.adressa.no/sport/fotball/i/O33OzE/selvfoelgelig-har-jeg-trua-paa-det", "urlToImage": "https://polaris.vgc.no/static/images/20cd9178-bedb-4160-bf21-2d3419f356c7?fit=crop&h=551&q=80&tight=true&w=1080", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:00Z", "content": "<ul><li>Send SMS til 464 07200, kodeord TIPS</li><li>Send epost til webred@adresseavisen.no</li><li>Ring 464 07200 (telefonen er betjent hele d\u00f8gnet)</li></ul>Hver m\u00e5ned bel\u00f8nner vi det beste tipset \u2026 [+86 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.t-a.no"}, "author": "Rasmus Lie", "title": "(+) Derfor dro Svensson til Tyrkia: \u2013 Noen vil kanskje sperre opp \u00f8ynene - Tr\u00f8nder-Avisa", "description": "Jonas Svensson sin klubbjakt er ved veis ende.", "url": "https://www.t-a.no/derfor-dro-svensson-til-tyrkia-noen-vil-kanskje-sperre-opp-oynene/s/5-116-1375611", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1625934634000/tron/2021/7/10/18/213058603_1410429812668487_971994531844362925_n.jpg?chk=86CF51", "publishedAt": "2021-07-10T16:33:53Z", "content": "Jonas Svensson sin klubbjakt er ved veis ende."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Erik Heimdal, Silje Katrine Robinson (foto)", "title": "Sandviken-backen herjet i den viktige toppkampen: \u2013 Ekstremt viktig for oss - Bergens Tidende", "description": "Vingback Marit Bratberg Lund var direkte involvert i Sandvikens tre m\u00e5l i seieren mot V\u00e5lerenga.", "url": "https://www.bt.no/fotball/i/k33g8k/sandviken-backen-herjet-i-den-viktige-toppkampen-ekstremt-viktig-fo", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/208ae83b-7525-4069-ba22-17dae2312eb9?fit=crop&h=872&w=1666&s=5d5f7bcda345cbce7935adea2e9e53178ba5f8e6", "publishedAt": "2021-07-10T16:09:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "G\u00e5r langt i \u00e5 bekrefte Kristoff-signering: - Det er gode nyheter for oss - TV 2", "description": "Alexander Kristoff (34) sykler trolig p\u00e5 det belgiske Intermarch\u00e9-Wanty-Goubert-laget neste sesong.", "url": "https://www.tv2.no/a/14110894/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/12881813.jpg?imageId=12881813&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T15:43:04Z", "content": "Det kan se ut som Alexander Kristoff har funnet arbeidsgiver for neste sesong.\r\nBle Tour-vraket\r\nEtter l\u00f8rdagens etappe i Tour de France sier sportssjef Hilaire Van der Schueren i Intermarch\u00e9-Wanty-G\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Tidligere FIS-president Gian Franco Kasper er d\u00f8d - TV 2", "description": "Gian Franco Kasper ble 77 \u00e5r.", "url": "https://www.tv2.no/a/14110911/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11335375.jpg?imageId=11335375&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T15:41:42Z", "content": "Kasper gikk bort fredag kveld etter \u00e5 ha tilbragt mer enn en m\u00e5ned p\u00e5 sykehus, skriver Det internasjonale skiforbundet (FIS) i en pressemelding.\r\nSveitseren har v\u00e6rt president i FIS i 23 \u00e5r, et verv \u2026 [+2518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "J\u00f8rn Pettersen", "title": "Britney vil ha ny toppadvokat p\u00e5 laget - VG", "description": "Etter at flere n\u00f8kkelpersoner rundt Britney Spears har sluttet de siste dagene, ble det l\u00f8rdag kjent at popstjernen \u00f8nsker \u00e5 engasjere den kjente advokaten Mathew Rosengart.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/V11J56/britney-vil-ha-ny-toppadvokat-paa-laget", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/a8dba942-4188-452b-ad17-167c8dbce314?fit=crop&h=1092&w=1900&s=e88cda8caa0d46249fb687acbc96cbf07bd0475a", "publishedAt": "2021-07-10T15:32:59Z", "content": "LETER ETTER NY ADVOKAT: For \u00e5 komme videre med saken sin, har Britney Spears bedt kjendis-advokaten Mathew Rosengart overta. Foto: Chris Pizzello / Invision\r\nEtter at flere n\u00f8kkelpersoner rundt Britn\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Mesterlig soloseier for Mollema - TV 2", "description": "Den nederlandske Tour-veteranen Bauke Mollema (34) kapret sin andre etappeseier etter \u00e5 ha syklet alene i front i over 40 kilometer. Michael Woods tok samtidig over klatretr\u00f8yen og Guillaume Martin klatret til andreplass sammenlagt.", "url": "https://www.tv2.no/a/14110434/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14110779.jpg?imageId=14110779&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T14:55:06Z", "content": "Se sammendrag fra etappen i videovinduet \u00f8verst p\u00e5 siden.\r\nDet avgj\u00f8rende rykket kom med litt over 40 kilometer igjen av l\u00f8rdagens heseblesende etappe. Bauke Mollema (34) tok sats og stakk fra de 13 \u2026 [+2850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.h-a.no"}, "author": "Jacob Sundblom Nygaard", "title": "(Abo) Kristian (23) fra Hamar ble norgesmester i sjakk: \u2013 Det er helt fantastisk - Hamar Arbeiderblad", "description": "Kristian Stuvik Holm stakk av med Kongepokalen etter kruttsterke sjakkprestasjoner den siste uka. L\u00f8rdag sikret Hamar-gutten seieren med seier med hvite", "url": "https://www.h-a.no/2021/sport/kristian-23-fra-hamar-ble-norgesmester-i-sjakk/", "urlToImage": "https://www.h-a.no/wp-content/uploads/2021/07/dsc07351-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:14Z", "content": "Hamar Arbeiderblad er ansvarlig for dine data. Vi bruker informasjonskapsler (cookies) og dine data til \u00e5 forbedre og tilpasse tjenestene, tilbudene og annonsene du ser og bruker.\r\nVil du endre dine \u2026 [+54 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Sofia Bj\u00f6rlin", "title": "Caitlyn Loane - Caitlyn (19) er d\u00f8d - Seogh\u00f8r.no", "description": "Den australske TikTok-profilen gikk bort denne uken.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/caitlyn-19-er-dod/74002844", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/74002935.jpg?imageId=74002935&panow=100&panoh=40.571428571429&panox=0&panoy=38.285714285714&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T12:33:45Z", "content": "Den unge australske TikTok-profilen Caitlyn Loane gikk bort denne uken, bare 19 \u00e5r gammel. D\u00f8dsfallet bekrefter 19-\u00e5ringens far Phillip Loane til den australske avisen The Mercury.\r\n- Hun var en fant\u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "author": "Kjetil Flygind", "title": "Tidligere Oilers-stjerne g\u00e5r til rival - Aftenbladet.no", "description": "David Morley (30) ble sendt p\u00e5 d\u00f8r i Oilers. N\u00e5 er han klar for Frisk Asker.", "url": "https://www.aftenbladet.no/sport/i/zrrKO1/tidligere-oilers-stjerne-gaar-til-rival", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/38fb54dc-4f6f-40e9-8763-7d1a49e8de74?fit=crop&h=1267&w=1900&s=886fc9bdd9644a6613d4cde5cd8d2f6e48ec0df4", "publishedAt": "2021-07-10T12:09:47Z", "content": "David Morley (30) ble sendt p\u00e5 d\u00f8r i Oilers. N\u00e5 er han klar for Frisk Asker.\r\nDavid Morley kom til Oilers fra Lillehammer. Etter tre sesonger i klubben fortsetter han karrieren i Frisk Asker. Foto: K\u2026 [+2477 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Daniel Nerli Gussi\u00e5s, VG", "title": "England b\u00f8telegges etter laserbruk mot Kasper Schmeichel - Aftenposten", "description": "Det engelske fotballforbundet m\u00e5 punge ut etter semifinalen mot Danmark.", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/fotball/i/4zzkOG/england-boetelegges-etter-laserbruk-mot-kasper-schmeichel", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/7a3d96fb-b983-4aaa-9e45-a93cc2b077d7?fit=crop&h=600&w=960&s=18a6c7d0ec7940657b5105fe001f8a6e8701ba9b", "publishedAt": "2021-07-10T11:58:37Z", "content": "Det engelske fotballforbundet m\u00e5 punge ut etter semifinalen mot Danmark.\r\nKasper Schmeichel ble fors\u00f8kt forstyrret av supportere under semifinalen mot England tidligere i uken. Foto: Skjermdump ITV\r\n\u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Sebastian Melsom Johansen", "title": "Skjebnekamp for McGregor: \u2013 Jeg skal vise tidenes opptreden - VG", "description": "Trilogien mellom irske Conor McGregor (32) og amerikanske Dustin Poirier (32) har kommet til sin tredje, og mest sannsynlig siste \u00abfight\u00bb. Natt til s\u00f8ndag m\u00f8tes kamphanene i UFC 264.", "url": "https://www.vg.no/sport/kampsport/i/EwwA63/skjebnekamp-for-mcgregor-jeg-skal-vise-tidenes-opptreden", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/b2da90f4-1e98-450d-a26b-b0865cccb8c2?fit=crop&h=1267&w=1900&s=95c3e05f8b2db10de99958f4fbbbb31e1c562a44", "publishedAt": "2021-07-10T11:32:28Z", "content": "KAMPKLARE: Conor McGregor og Dustin Poirier m\u00f8tes for tredje gang natt til s\u00f8ndag. Foto: John Locher / AP\r\nTrilogien mellom irske Conor McGregor (32) og amerikanske Dustin Poirier (32) har kommet til\u2026 [+3501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "\u00abFarmen\u00bb-Karoline er blitt mamma - TV 2", "description": "GOD KVELD NORGE (TV 2): Karoline R\u00f8ed (34) fra TV 2-programmet \u00abFarmen\u00bb deler gladnyheten p\u00e5 sin Instagram-profil.", "url": "https://www.tv2.no/a/14110383/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14110413.jpg?imageId=14110413&panow=100&panoh=83.379888268156&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=83.379888268156&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T11:12:36Z", "content": "Karoline R\u00f8ed ble for mange kjent igjennom reality-programmet \u00abFarmen\u00bb i 2017, hvor hun etter to uker m\u00e5tte reise hjem etter tvekamp mot Enuike Hoksr\u00f8d.\r\n Jeg trodde absolutt at jeg kom til \u00e5 sl\u00e5 Eun\u2026 [+1252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Etter straffemissen i 96 dro Southgate rett til denne mannen: - Det er et arr der - TV 2", "description": "I 1996 ble han nasjonens store syndebukk, men 25 \u00e5r senere er Gareth Southgate i ferd med \u00e5 bli ud\u00f8delig i England. TV 2 har m\u00f8tt hans tidligere manager og mentor, Alan Smith, som gir oss et helt spesielt innblikk i England-managerens karriere.", "url": "https://www.tv2.no/a/14107558/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14107776.jpg?imageId=14107776&panow=99.939665158371&panoh=51.278534246575&panox=0&panoy=5.4123711340206&heightw=34.496967272727&heighth=84.626590163934&heightx=18.545454545455&heighty=5.4181639344262&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T10:28:57Z", "content": "\u00abSouthgate, youre the one; you still turn me on - footballs coming home again\u00bb\r\nS\u00e5nn lyder engelskmennenes ord til Gareth Southgate. Sangen, som bruker melodien fra Atomic Kittens hit \u00abWhole Again\u00bb f\u2026 [+11440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Olimb vender tilbake: - Kjempesignering for b\u00e5de klubben og ligaen - TV 2", "description": "Den norske landslagsprofilen Mathis Olimb returnerer til V\u00e5lerenga etter 14 \u00e5r som utenlandsproff.", "url": "https://www.tv2.no/a/14109783/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/13043710.jpg?imageId=13043710&panow=100&panoh=60.483870967742&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T09:58:20Z", "content": "Mathis Olimb har signert en fire\u00e5rskontrakt med V\u00e5lerenga. Det bekrefter hovedstadsklubben overfor TV 2.\r\n Det er en kjempespennende signering for ligaen \u00e5 f\u00e5 en av de st\u00f8rste landslagsprofilene tilb\u2026 [+2375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "author": "NTB", "title": "MLS-spiller nekter \u00e5 ta coronavaksine \u2013 ble byttet bort - ABC Nyheter", "description": "Montreal-spiller Erik Hurtado, som tidligere har v\u00e6rt i Mj\u00f8ndalen, nekter \u00e5 vaksinere seg mot covid-19. N\u00e5 har 30-\u00e5ringen blitt byttet bort til Columbus Crew.", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/sport/2021/07/10/195771835/mls-spiller-nekter-a-ta-coronavaksine-ble-byttet-bort", "urlToImage": "https://imaginary.abcmedia.no/resize?width=980&interlace=true&url=https%3A%2F%2Fimaginary.abcmedia.no%2Fpipe%3Furl%3Dhttps%253A%252F%252Fabcnyheter.drpublish.aptoma.no%252Fout%252Fimages%252Farticle%252F%252F2021%252F07%252F10%252F195771836%252F1%252Foriginal%252F47521197.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:21:36Z", "content": "P\u00e5 grunn av strenge restriksjoner mellom Canada og USA, har fotballaget Montreal spilt sine f\u00f8rste sju hjemmekamper i \u00e5rets MLS-sesong i Florida og New Jersey.\r\nN\u00e5 har klubben derimot f\u00e5tt gr\u00f8nt lys \u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Yngve Gjerde", "title": "Tidligere England-spiller Paul Mariner er d\u00f8d - VG", "description": "Dagen f\u00f8r England spiller EM-finale kom den triste nyheten om at den tidligere landslagsspilleren Paul Mariner (68) er d\u00f8d.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/m112XE/tidligere-england-spiller-paul-mariner-er-doed", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/c2faf26d-6717-417f-8198-212f72f67dda?fit=crop&h=1171&w=1780&s=ee62097cf8ccba53cca0f792bcab43880e570526", "publishedAt": "2021-07-10T09:18:09Z", "content": "I AKSJON FOR ENGLAND: Her er Paul Mariner (t.h) i aksjon for det engelske landslaget under en kamp mot Kuwait i VM i 1982. Foto: HO FILES\r\nDagen f\u00f8r England spiller EM-finale kom den triste nyheten o\u2026 [+2244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Fotballryktene: Dette kan v\u00e6re godt nytt for Tottenham - TV 2", "description": "Harry Kane blir muligens i Nord-London likevel, mens italiensk klubb kjemper med nebb og kl\u00f8r for \u00e5 holde gigantene unna Mikkel Damsgaard. Her er l\u00f8rdagens rykter!", "url": "https://www.tv2.no/a/14110311/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14110354.jpg?imageId=14110354&panow=100&panoh=51.020408163265&panox=0&panoy=6.8027210884354&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T08:42:00Z", "content": "Manchester City skal ha f\u00e5tt avsl\u00e5tt et milliardbud p\u00e5 Harry Kane tidligere i sommer. Tottenham-styreformann Daniel Levy er fast bestemt p\u00e5 \u00e5 beholde stjernespissen.\r\nN\u00e5 kan Levys oppgave ha blitt en\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Arilas Berg Ould-Saada, VG", "title": "Professor sl\u00e5r sponsoralarm i EM: \u2013 Stor bekymring - Aftenposten", "description": "LONDON (VG) Kinesiske, russiske og qatarske sponsorer f\u00e5r stor boltreplass under EM. De har helt andre intensjoner enn de vestlige akt\u00f8rene, mener professor.", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/fotball/i/vOO20V/professor-slaar-sponsoralarm-i-em-stor-bekymring", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/3ab6aa92-26f3-49d2-a7f7-4aff817a5b24?fit=crop&h=1229&w=2048&s=2a06fb809569373daa73bfe002f088377dfe9407", "publishedAt": "2021-07-10T07:53:25Z", "content": "LONDON (VG) Kinesiske, russiske og qatarske sponsorer f\u00e5r stor boltreplass under EM. De har helt andre intensjoner enn de vestlige akt\u00f8rene, mener professor.\r\nREDDET DANMARK: Med Qatar Airways p\u00e5 pla\u2026 [+7601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Chiellini: - I starten syntes vi Mancini var helt gal - TV 2", "description": "Giorgio Chiellini r\u00f8per at spillerne ikke hadde helt troen p\u00e5 Roberto Mancinis ambisjoner da treneren overtok Italia.", "url": "https://www.tv2.no/a/14108679/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14108698.jpg?imageId=14108698&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T07:17:53Z", "content": "Det italienske landslaget var for tre \u00e5r siden helt nede i kjelleren. Spillerne m\u00e5tte se VM i Russland i 2018 i sofaen etter \u00e5 ha mislyktes i kvalifiseringen.\r\nSamme \u00e5r overtok Roberto Mancini som ny\u2026 [+2351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Magnus Gamlem", "title": "Nakstad om potensiell EM-smittebombe: \u2013 Utfordringen er pubene - VG", "description": "Smitten stiger i England foran herrelandslagets historiske EM-finale. Myndighetene trygler om at fansen overholder smittevernreglene.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/jzzEnn/nakstad-om-potensiell-em-smittebombe-utfordringen-er-pubene", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/a014390a-951a-41ca-94e6-b5f521067f00?fit=crop&h=1267&w=1900&s=b2c5e704e095f234b2e8856d9f46b9144186a553", "publishedAt": "2021-07-10T06:39:07Z", "content": "\u00abITS COMING HOME\u00bb: England-fansen har ventet siden 1966 p\u00e5 et stort trof\u00e9. N\u00e5 kan de kanskje f\u00e5 feire EM-gull i eget land, men coronaviruset sprer seg fremdeles i fotball-landet. Foto: Kieran Cleeves\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Zelda-spill solgt for rekordsum p\u00e5 auksjon - TV 2", "description": "En forseglet utgave av Nintendo NES-spillet \u00abThe Legend of Zelda\u00bb fra 1987 er solgt for en rekordsum p\u00e5 auksjon. Prislappen endte p\u00e5 7,4 millioner kroner.", "url": "https://www.tv2.no/a/14110199/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14110203.jpg?imageId=14110203&panow=100&panoh=46.987951807229&panox=0&panoy=31.438127090301&heightw=100&heighth=46.987951807229&heightx=0&heighty=31.438127090301&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T05:46:28Z", "content": "Summen p\u00e5 870.000 dollar tilsvarer om lag 7,4 millioner kroner og er ny verdensrekord for et spillsalg p\u00e5 auksjon, opplyser auksjonshuset Heritage Auctions i en pressemelding.\r\nAuksjonshuset r\u00f8per ik\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Mats Arntzen, VG, Jens Friberg, VG, Arilas Berg Ould-Saada, VG", "title": "Ingebrigtsen-konkurrent \u00abperset\u00bb med fem sekunder i Monaco: \u2013 Det er galskap - Aftenposten", "description": "Spanske Mohamed Katir sprang inn til tiden 3.28,76 og satte nasjonal rekord. Dermed forbedret han egen rekord med nesten fem sekunder.", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/i/9EE1x5/ingebrigtsen-konkurrent-perset-med-fem-sekunder-i-monaco-det-er-g", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/3a0a7d0e-ca19-413f-a2ec-93575d08381e?fit=crop&h=1366&w=2048&s=d20fe0b3c703c7c9aaa61a8196704551f801a4a2", "publishedAt": "2021-07-09T20:10:23Z", "content": "Spanske Mohamed Katir sprang inn til tiden 3.28,76 og satte nasjonal rekord. Dermed forbedret han egen rekord med nesten fem sekunder.\r\nKONKURRENTER: Mohamed Katir og Timothy Cheruiyot. Foto: CLEMENT\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": null, "title": "Fyrstinne Charlene: - - \u00d8nsk meg lykke til - Seogh\u00f8r.no", "description": "Fyrstinne Charlene oppdaterer f\u00f8lgerne sine.", "url": "https://www.seher.no/kongelig/onsk-meg-lykke-til/74004398", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/74004415.jpg?imageId=74004415&panow=100.00538578199&panoh=51.071889361702&panox=0.0053857819905148&panoy=14.893617021277&heightw=40.99610990991&heighth=100.00767837838&heightx=51.801801801802&heighty=0.007678378378369&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T19:53:04Z", "content": "Fyrstinne Charlene har flere ganger v\u00e6rt brutalt \u00e6rlig den siste tiden, etter at hun har tilbrakt flere m\u00e5neder borte fra ektemannen fyrst Albert og deres seks \u00e5r gamle tvillinger Gabriella og Jacque\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Direkte.vg.no"}, "author": null, "title": "Djokovic klar for Wimbledon-finale - kan tangere Federer og Nadal \u2013 VG N\u00e5: Sportsd\u00f8gnet - VG", "description": "Denis Shapovalov yppet seg mot verdensener Novak Djokovic under fredagens Wimbledon-semifinale. Djokovic tok seg til finale etter seier i tre strake sett.", "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/djokovic-klar-for-wimbledon-finale-kan-tangere-federer-og-nadal.6l5SJCKv3", "urlToImage": "https://1.vgc.no/vgnett-prod/img/vgLogoSquare.png?28042014-1", "publishedAt": "2021-07-09T18:52:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Sjur Tveito", "title": "Karsten Warholm, Friidrett | Warholm med ny fantomtid - Nettavisen", "description": "Karsten Warholm viste nok en gang god form da han vant Diamond League-stevnet i Monaco.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/warholm-med-ny-fantomtid/s/12-95-3424153197", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1625857565886/2021/07/09/3424153215/1/original/47515786.jpg?chk=57D522", "publishedAt": "2021-07-09T18:06:41Z", "content": "Karsten Warholm viste nok en gang god form da han vant Diamond League-stevnet i Monaco. \r\n 09.07.21 20:06\r\n09.07.21 20:28\r\nWarholm l\u00f8p inn p\u00e5 tiden 47.08, og satte ny stevnerekord p\u00e5 banen i Monaco p\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "NTB", "title": "Suverent VM-gull i orientering til Kasper Fosser - VG", "description": "Kasper Fosser vant sitt f\u00f8rste VM-gull i orientering da han fredag knuste konkurrentene p\u00e5 langdistansel\u00f8pet. Magne D\u00e6hli tok bronse.", "url": "https://www.vg.no/sport/i/dmmeJj/suverent-vm-gull-i-orientering-til-kasper-fosser", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/18a49ab5-4312-4510-8a2d-851ce2365f3d?fit=crop&h=1287&w=1900&s=6bd469e3779544acf90d1690a48bca93059d488e", "publishedAt": "2021-07-09T17:53:22Z", "content": "Kasper Fosser vant VM-gull fredag. Foto: Geir Olsen / NTB\r\nKasper Fosser vant sitt f\u00f8rste VM-gull i orientering da han fredag knuste konkurrentene p\u00e5 langdistansel\u00f8pet. Magne D\u00e6hli tok bronse.\r\nPubli\u2026 [+2299 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Hans Ivar Moss Kolseth, Kjetil Nesg\u00e5rd", "title": "Fullf\u00f8rte toppoppgjer med alvorleg kneskade: \u2013 Dagen etter fekk eg ein brutal nedtur - NRK", "description": "\u00ad", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/rbk-spelar-fullforte-toppoppgjer-med-alvorleg-kneskade_-_-dagen-etter-fekk-eg-ein-brutal-nedtur-1.15570699", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/gVNExZqWvF4qigHsxwjzrwXZQXNxZW9ChY1ucM5gQLAg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:41:52Z", "content": "S\u00f8ndag gjekk Rosenborgspelar Matilde Alsaker Rogde i bakken etter ein duell i 53 speleminutt i toppkampen mot V\u00e5lerenga.\r\n Eg kjente det litt i kneet, men eg tenkte ikkje s\u00e5 mykje over det og spelte \u2026 [+995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.h-a.no"}, "author": "Jacob Sundblom Nygaard", "title": "(Abo) Dette blir avgj\u00f8rende n\u00e5r fotballframtiden skal avgj\u00f8res - Hamar Arbeiderblad", "description": "Marcus Pedersen (31) er i ferd med \u00e5 lande sin neste fotballdestinasjon. Angrepsspilleren har v\u00e6rt i Hamar et par m\u00e5neder etter at nedrykket med tyrkiske", "url": "https://www.h-a.no/2021/sport/dette-blir-avgjorende-nar-fotballframtiden-skal-avgjores/", "urlToImage": "https://www.h-a.no/wp-content/uploads/2021/07/marcuspedersenccjordbaerpikene.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:08:04Z", "content": "Hamar Arbeiderblad er ansvarlig for dine data. Vi bruker informasjonskapsler (cookies) og dine data til \u00e5 forbedre og tilpasse tjenestene, tilbudene og annonsene du ser og bruker.\r\nVil du endre dine \u2026 [+54 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Eduardo \u00abDoddo\u00bb Andersen", "title": "Doddo: Her er K\u00e5res gode og d\u00e5rlige valg - Bergens Tidende", "description": "KOMMENTAR: Branns trener har gjort mye rett, men han har gjort mange feil. Mest det siste hvis vi skal tolke tabellen.", "url": "https://www.bt.no/sport/kommentar/i/w889nM/doddo-her-er-kaares-gode-og-daarlige-valg", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/65ddf78d-c5e2-484e-b53d-a601df10db8b?fit=crop&h=995&w=1900&s=400ca9b90a331dc1fce2b95e1f3d11205ffed328", "publishedAt": "2021-07-09T17:01:54Z", "content": "KOMMENTAR: Branns trener har gjort mye rett, men han har gjort mange feil. Mest det siste hvis vi skal tolke tabellen. \r\nPublisert Publisert \r\nLes hele saken med abonnement\r\nAllerede abonnent? Logg i\u2026 [+1 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Hans Christian Boge-Fredriksen, VG", "title": "Joshua King har signert for Watford - Bergens Tidende", "description": "Premier League-klubben bekrefter at de har signert Joshua King (29) p\u00e5 en to\u00e5rskontrakt.", "url": "https://www.bt.no/sport/i/5nnKJE/joshua-king-har-signert-for-watford", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/541b0135-155b-4d21-83ce-0364ca6ad115?fit=crop&h=1267&w=1900&s=f3896bebf9c9d0ff0add93b7c5c48f0444a6ce56", "publishedAt": "2021-07-09T15:27:51Z", "content": "Premier League-klubben bekrefter at de har signert Joshua King (29) p\u00e5 en to\u00e5rskontrakt.\r\nKLAR FOR NY KLUBB: Landslagsspiller Joshua King skal spille for Watford de kommende \u00e5rene. Foto: Bj\u00f8rn S. Del\u2026 [+1489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Mark Cavendish med ny etappeseier - tangerte vanvittig Tour de France-rekord - TV 2", "description": "Det har v\u00e6rt snakket om i lang, lang tid, men n\u00e5 er det en realitet. Mark Cavendish (36) tangerte fredag rekorden til Eddy Merckx p\u00e5 34 etappeseirer i Tour de France.", "url": "https://www.tv2.no/a/14109102/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/14109667.jpg?imageId=14109667&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T15:23:58Z", "content": "Vi skapte historie!\r\nDet ropte en euforisk Mark Cavendish i m\u00e5lomr\u00e5det i Carcassonne . For gjenoppstandelsen til 36-\u00e5ringen som superspurter n\u00e5dde sitt klimaks da missilet fra Isle of Man parkerte fe\u2026 [+6495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Martin Langeveld", "title": "UEFA Pride-nekt - - Blir skremt - Dagbladet.no", "description": "Den svenske landslagsstjernen Magdalena Eriksson (29) g\u00e5r hardt ut mot UEFAs regnbuenekt.", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/blir-skremt/74002729", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/74002760.jpg?imageId=74002760&panow=94.594594594595&panoh=57.723577235772&panox=0.9009009009009&panoy=9.7560975609756&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T14:37:16Z", "content": "- Alt dette har f\u00e5tt meg til \u00e5 tenke - er mitt liv mindre verdt? Hvorfor kan dere ikke st\u00f8tte menneskerettigheter? Hva er problemet?\r\nDet var Erikssons f\u00f8rste reaksjoner da UEFA sa nei til \u00e5 lyse opp\u2026 [+3055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Direkte.vg.no"}, "author": null, "title": "Stor velt i Tour de France - danske m\u00e5tte klatre opp fra skr\u00e5ning \u2013 VG N\u00e5: Sportsd\u00f8gnet - VG", "description": "Med dr\u00f8yt 60 kilometer igjen av den 13. etappen i Tour de France gikk det en stor velt. Det startet med at en rytter, midt i feltet, skled ut i en slak sving og det endte med at en rekke ryttere kj\u00f8rte ut av veien og endte opp langt nede i skr\u00e5ningen.", "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/stor-velt-i-tour-de-france-danske-maate-klatre-opp-fra-skraaning.uCPS9C4jK", "urlToImage": "https://1.vgc.no/vgnett-prod/img/vgLogoSquare.png?28042014-1", "publishedAt": "2021-07-09T14:16:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Johannes Steen, Silje Katrine Robinson (foto)", "title": "Her er Branns nye keeper p\u00e5 plass. \u2013 Min spisskompetanse ligger i hodet. - Bergens Tidende", "description": "Sier han motiveres av nedrykkskamp.", "url": "https://www.bt.no/fotball/i/GQQL7x/her-er-branns-nye-keeper-paa-plass-min-spisskompetanse-ligger-i-hode", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/11f63141-e62c-4f10-a023-be5fbedb8f8f?fit=crop&h=995&w=1900&s=9fbc7797bbf6dc66d1ebddc312eaa07c25dfae8a", "publishedAt": "2021-07-09T13:47:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Sebastian Melsom Johansen, Daniel Nerli Gussi\u00e5s", "title": "Bekreftet: Eirik Kj\u00f8n\u00f8 blir ny Stab\u00e6k-trener - VG", "description": "NADDERUD (VG) Eirik Kj\u00f8n\u00f8 (30) er regnet som et av de st\u00f8rste trenertalentene i landet. N\u00e5 blir han ansatt som ny Stab\u00e6k-sjef.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/rgvrme/bekreftet-eirik-kjoenoe-blir-ny-stabaek-trener", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0b8c659b-8318-4aef-9d54-a6dfa5b8277b?fit=crop&h=1267&w=1900&s=2492a66132dd8c329da78706642c7cd5696c174c", "publishedAt": "2021-07-09T13:41:17Z", "content": "NADDERUD (VG) Eirik Kj\u00f8n\u00f8 (30) er regnet som et av de st\u00f8rste trenertalentene i landet. N\u00e5 blir han ansatt som ny Stab\u00e6k-sjef.\r\nPublisert:\r\nStab\u00e6k innkalte til pressekonferanse klokken 14 fredag. Der\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dt.no"}, "author": "Oda Karlsen Bekkestad", "title": "Sport, Fotball | Str\u00f8msgodset jakter fortsatt borteseier - Drammens Tidene", "description": "Str\u00f8msgodset reiser til Stavanger l\u00f8rdag. Bortekamp mot Viking st\u00e5r p\u00e5 agendaen.", "url": "https://www.dt.no/stromsgodset-jakter-fortsatt-borteseier/s/5-57-1697945", "urlToImage": "https://r.acdn.no/local/v3/publications/www.dt.no/gfx/square_logo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:31:40Z", "content": "STAVANGER: L\u00f8rdag kveld er det duket for et spennende oppgj\u00f8r mellom Str\u00f8msgodset og Viking. De to lagene har ikke m\u00f8ttes siden oktober i fjor, da det endte uavgjort (2-2) p\u00e5 SR-bank Arena. \r\nF\u00f8r kam\u2026 [+760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ba.no"}, "author": "Steffen Opheim", "title": "(+) Her er Branns nye keeper ferdig med den medisinske testen - Bergensavisen", "description": "Den danske keeperen Mikkel Andersen (32) er klar for Brann. \u2013 Situasjonen Brann er i gj\u00f8r meg bare enda mer motivert, sier han.", "url": "https://www.ba.no/bekreftet-klar-for-brann/s/5-8-1652403", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1625838549000/berg/2021/7/9/15/Mikkel2.jpg?chk=38D014", "publishedAt": "2021-07-09T10:54:49Z", "content": "Den danske keeperen Mikkel Andersen (32) er klar for Brann. Situasjonen Brann er i gj\u00f8r meg bare enda mer motivert, sier han."}, {"source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "author": "Aksel Murvold", "title": "RBK - Kristiansund, 10. juli - adressa.no - Adresseavisen", "description": "\u2026", "url": "https://www.adressa.no/livestudio/2021/07/09/RBK-Kristiansund-10.-juli-24250120.ece", "urlToImage": "https://www.adressa.no/incoming/article24255691.ece/tcfnaq/ALTERNATES/w980-default/doc7glhqw8s5lzs3rq92s5.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:17:39Z", "content": "<ul><li>Send SMS til 464 07200, kodeord TIPS</li><li>Send epost til webred@adresseavisen.no</li><li>Ring 464 07200 (telefonen er betjent hele d\u00f8gnet)</li></ul>Hver m\u00e5ned bel\u00f8nner vi det beste tipset \u2026 [+84 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.an.no"}, "author": "P\u00e5l Guttormsen", "title": "(+) Legia dro ikke hjem da de ankom flyplassen: - Vi f\u00e5r ikke noe gratis - Avisa Nordland", "description": "Legia Warszawa sikret seg et godt utgangspunkt i Bod\u00f8.", "url": "https://www.an.no/legia-dro-ikke-hjem-da-de-ankom-flyplassen-vi-far-ikke-noe-gratis/s/5-4-1436903", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1625824110000/avno/2021/7/9/11/NTB_RPLQ71tVeSQ.jpg?chk=309D03", "publishedAt": "2021-07-09T09:54:43Z", "content": "Legia Warszawa sikret seg et godt utgangspunkt i Bod\u00f8."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dt.no"}, "author": "Oda Karlsen Bekkestad", "title": "Forrige m\u00f8te endte med r\u00f8dt kort og klage til NFF \u2013 n\u00e5 kan MIF f\u00e5 sin revansj - Drammens Tidene", "description": "Mj\u00f8ndalen tar imot Haugesund p\u00e5 Consto Arena l\u00f8rdag kveld.", "url": "https://www.dt.no/forrige-mote-endte-med-rodt-kort-og-klage-til-nff-na-kan-mif-fa-sin-revansj/s/5-57-1697886", "urlToImage": "https://r.acdn.no/local/v3/publications/www.dt.no/gfx/square_logo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:52:40Z", "content": "MJ\u00d8NDALEN: Sist gang MIF spilte mot Haugesund gikk det galt i sluttminuttene for bruntr\u00f8yene. 11 minutter f\u00f8r kampslutt fikk Sosha Makani r\u00f8dt kort og m\u00e5tte se resten av matchen fra tribuneplass. Bru\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "TORE ULRIK BRATLAND", "title": "Lundby i drama dagbladet.no - Dagbladet.no", "description": "- Jeg mistet hukommelsen, forteller hoppstjerna.", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/lundby-i-drama/74000899", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73779005.jpg?imageId=73779005&panow=100.01001634615&panoh=22.690362300319&panox=0.01001634615385&panoy=19.169329073482&heightw=91.774055670103&heighth=100.01426986301&heightx=3.0927835051546&heighty=0.014269863013704&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T08:23:13Z", "content": "Det gikk galt for Maren Lundby (26) da hun spilte fotballkamp p\u00e5 hjemtraktene i g\u00e5r. Hun har trent med Kolbu KK fire ganger. Og mot Raufoss slapp hun til p\u00e5 Kolbuplassen.\r\nEn halv time ut i kampen ha\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finansavisen.no"}, "author": "Henning Christensen", "title": "R\u00f8kke-aksje ventes \u00e5 stige 20 prosent til - Finansavisen", "description": "Barclays har oppjustert kursm\u00e5let for Aker BP-aksjen.", "url": "https://finansavisen.no/nyheter/energi/2021/07/09/7703223/rokke-aksje-ventes-a-stige-20-prosent-til", "urlToImage": "https://presizely.finansavisen.no/980x,q75,prog/https://hegnar.fotoware.cloud/fotoweb/embed/2021/07/17a90cd5489b425ba8188f5ae43311a8@2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:15:42Z", "content": "Barclays har justert opp kursm\u00e5let for Aker BP-aksjen, melder TDN Direkt og viser til Reuters.\r\nKursm\u00e5let er h\u00f8ynet fra 295 til 305 kroner.\r\nOppdateringen kommer etter at Kjell Inge R\u00f8kke-selskapet k\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Even L\u00fcbeck", "title": "Ekspert om PSGs elleville kj\u00f8psfest: - Det tar de enda et steg til \u00e5 bli et av de absolutt beste i verden - Nettavisen", "description": "Paris Saint-Germain mislyktes sist sesong med 2.-plass i Ligue 1 og semifinale-exit i Champions League. N\u00e5 har klubben signert fire verdensstjerner og viser med det at de virkelig mener alvor foran den kommende sesongen.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/ekspert-om-psgs-elleville-kjopsfest-tar-de-enda-et-steg-mot-a-bli-et-av-de-absolutt-beste-i-verden/s/5-95-261925", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1625680829000/nett/2021/7/7/20/collage.png?chk=487161", "publishedAt": "2021-07-09T04:42:05Z", "content": "Paris Saint-Germain mislyktes sist sesong med 2.-plass i Ligue 1 og semifinale-exit i Champions League. N\u00e5 har klubben signert fire verdensstjerner og viser med det at de virkelig mener alvor foran d\u2026 [+5766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Stian With", "title": "Ville tall - n\u00e6r en million i timen - Dagbladet.no", "description": "Det var flere lommeb\u00f8ker som fikk kj\u00f8rt seg da England tok seg til en historisk EM-finale onsdag.", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/ville-tall---naer-en-million-i-timen/74000247", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/74000446.jpg?imageId=74000446&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=14.285714285714&heightw=37.344398340249&heighth=91.304347826087&heightx=36.929460580913&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T04:04:01Z", "content": "66 000 tilskuere ble vitne til et fyrverkeri av en semifinale mellom England og Danmark onsdag kveld.\r\nDanmark tok ledelsen i f\u00f8rste omgang ved Mikkel Damsgaard, f\u00f8r England utliknet bare ti minutter\u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Tour de France 2021 \u2013 NRK Sport \u2013 Sportsnyheter, resultater og sendeplan - NRK", "description": "Fra 13.00: 14. etappe, Carcassonne \u2013 Quillan, 183,7 kilometer (kupert) H\u00f8r etappen i videovinduet over, eller f\u00f8lg den direkte under. Norske p\u00e5 startstreken: Vegard Stake Laengen, Amund Gr\u00f8ndahl Jansen og Edvald Boasson Hagen.", "url": "https://www.nrk.no/sport/tour-de-france-2021-1.15510782", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/KHAfPzN2wiVHntB0uWHNXQQDOOS1assX6IW2tVDRV10Q", "publishedAt": "2021-06-25T20:48:00Z", "content": "10. juli2021kl.16:58Den 14. etappen av Tour de France ble en hard kamp om \u00e5 komme seg med i brudd. Den kuperte etappen var en ypperlig mulighet for gode klatrerne som l\u00e5 langt bak i sammendraget.\r\nDe\u2026 [+775 chars]"}]}