{"status": "ok", "totalResults": 37, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Messi peste Neymar Jr.! Argentina castiga Copa America in fata Braziliei: vezi aici toate fazele importante VIDEO - SPORT.RO", "description": "Argentina a castigat Copa America, impunandu-se in fata Braziliei, chiar la ei acasa.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/finala-copa-america-2021-brazilia-argentina.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/11/image_galleries/729199/finala-copa-america-2021-brazilia-argentina_18_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:56:01Z", "content": "Argentina a castigat Copa America, impunandu-se in fata Braziliei, chiar la ei acasa.\u00a0\r\nFINAL DE MECI! Argentina se impune in finala Copa America, fiind primul trofeu important obtinut de Lionel Mess\u2026 [+5013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Tensiuni \u00een cre\u0219tere \u00een Irlanda de Nord. Catolicii \u0219i protestan\u021bii sunt de acord cu un singur lucru: pacea... - Digi24", "description": "Teama c\u0103 oric\u00e2nd pot reizbucni violen\u021bele din Irlanda de Nord nu a disp\u0103rut niciodat\u0103. Protestele din prim\u0103var\u0103 au confirmat temerile c\u0103 Brexitul ar putea relansa conflictul dintre catolici \u0219i protestan\u021bi. Protestan\u021bii din Belfast se tem tot mai mult c\u0103 vor f\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/tensiuni-in-crestere-in-irlanda-de-nord-catolicii-si-protestantii-sunt-de-acord-cu-un-singur-lucru-pacea-este-amenintata-de-brexit-1593433", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjExJTJGMTM1MjgzNl8xMzUy/ODM2XzEwLWl1bGllLWlybGFuZGEtZGUt/bm9yZC1wcm9maW1lZGlhLTA2MjA4MTAy/NTUuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9YTU5YTJmYWIxOThhOGFiOWNiYjY4ZDYwZWEzYzQyYzU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:57:12Z", "content": "Teama c oric\u00e2nd pot reizbucni violenele din Irlanda de Nord nu a disprut niciodat. Protestele din primvar au confirmat temerile c Brexitul ar putea relansa conflictul dintre catolici i protestani. Pr\u2026 [+5113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Miliarde de oameni ar putea contracta dou\u0103 dintre cele mai periculoase boli din cauza crizei climatice - Digi24", "description": "Malaria \u015fi febra Dengue - dou\u0103 dintre cele mai grave boli transmise de \u021b\u00e2n\u021bari - se vor r\u0103sp\u00e2ndi \u015fi vor ajunge la miliarde de oameni dac\u0103 emisiile de gaze cu efect de ser\u0103 continu\u0103 s\u0103 creasc\u0103 \u00een ritmul actual. Potrivit unui studiu citat de \u201eThe Guardian\u201d, p\u00e2n\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/miliarde-de-oameni-ar-putea-contracta-doua-dintre-cele-mai-periculoase-boli-din-cauza-crizei-climatice-1593477", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjExJTJGMTM1MjgzNF8xMzUy/ODM0X3RhbnRhcmktbWFsYXJpZS1mZWJy/YS1kZW5ndWUtR2V0dHlJbWFnZXMtMTIx/NDU3MjEyOC5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMw/JnpjPTEmaGFzaD0zZmMyYTU5ZWRhZjY2ZGJiZjM2MzJkMDk3ODkwY2U3Yw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:29:30Z", "content": "Malaria i febra Dengue - dou dintre cele mai grave boli transmise de \u00e2nari - se vor rsp\u00e2ndi i vor ajunge la miliarde de oameni dac emisiile de gaze cu efect de ser continu s creasc \u00een ritmul actual. \u2026 [+3291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Voxbiz.ro"}, "author": null, "title": "Andreea Marin, r\u0103spuns nea\u0219teptat \u00een fa\u021ba unui copil, care i-a spus c\u0103 seam\u0103n\u0103 cu Lavinia\u2026 - VoxBiz", "description": "Andreea Marin a fost c\u0103s\u0103torit\u0103 timp de \u0219apte ani cu \u0218tefan B\u0103nic\u0103 Junior, din anul 2006 p\u00e2n\u0103 \u00een 2013, c\u00e2nd a divor\u021bat \u0219i \u0219i-a unit destinul cu al", "url": "https://voxbiz.ro/andreea-marin-raspuns-neasteptat-in-fata-unui-copil-care-i-a-spus-ca-seamana-cu-lavinia-parva-sotia-lui-stefan-banica-junior.html", "urlToImage": "https://static.voxbiz.ro/wp-content/uploads/2021/05/andreea-marin.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:59Z", "content": "Andreea Marin a fost cstorit timp de apte ani cu tefan Bnic Junior, din anul 2006 p\u00e2n \u00een 2013, c\u00e2nd a divorat i i-a unit destinul cu al fizioterapeutului turc, Tuncay Ozturk. Csniciile ei nu au fost \u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\"Mi s-au spus numai minciuni, nu cred c\u0103 se mai salveaz\u0103!\". O nou\u0103 r\u0103bufnire \u00een vestiarul lui Dinamo - DigiSport", "description": "Dinamo, club intrat \u00een insolven\u021b\u0103, are mari probleme financiare, iar tot mai mul\u021bi juc\u0103tori pleac\u0103 de la echip\u0103 \u00een aceast\u0103 perioad\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/mi-s-au-spus-numai-minciuni-nu-cred-ca-se-mai-salveaza-o-noua-rabufnire-in-vestiarul-lui-dinamo-1181795", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI4MzFfMTM1MjgzMV9S/UFM3ODgzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9YWRhMGZkOWI1ZjllZWU0YTgzMzc4NTQ2ZGIwMTZjYzk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:26:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\"Mi s-au spus numai minciuni, nu cred c se mai salveaz!\". O nou rbuf\u2026 [+3296 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Ionel Dancu, Reporter", "title": "Codrin \u0218tef\u0103nescu semnaleaz\u0103 dispari\u021bia 'rezi\u0219tilor' din spa\u021biul public: 'Unde a\u021bi disp\u0103rut, securistoizilor?' - stiripesurse.ro", "description": "Fostul secretar general PSD, Codrin \u0218tef\u0103nescu, \u00eentreab\u0103 retoric de ce nu mai protesteaz\u0103...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/codrin-tefanescu-semnaleaza-disparitia-rezistilor-din-spatiul-public-unde-ati-disparut-securistoizilor_1889304.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201906/w800/media-156190128225103800.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:09Z", "content": "Fostul secretar general PSD, Codrin tefnescu, \u00eentreab retoric de ce nu mai protesteaz rezitii mitingiti aa cum o fceau c\u00e2nd PSD era la guvernare.\r\nUnde sunt rezitii mitingisti? Unde sunt luminiele, o\u2026 [+708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "C\u00e2\u021bi atomi sunt \u00een universul observabil? - ProRally.ro", "description": "Toat\u0103 materia din univers, fie c\u0103 este mare, mic\u0103, t\u00e2n\u0103r\u0103 sau b\u0103tr\u00e2n\u0103, este alc\u0103tuit\u0103 din atomi. Fiecare dintre aceste blocuri const\u0103 dintr-un nucleu", "url": "https://www.prorally.ro/cati-atomi-sunt-in-universul-observabil/", "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/mB7tuVXixJq9J9Cds75gjK-1200-80.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:32:06Z", "content": "Toat materia din univers, fie c este mare, mic, t\u00e2nr sau btr\u00e2n, este alctuit din atomi\r\n. \r\nFiecare dintre aceste blocuri const dintr-un nucleu \u00eencrcat pozitiv, alctuit din protoni i neutroni i elect\u2026 [+7011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Universitatea Craiova a cucerit \u00een premier\u0103 Supercupa Rom\u00e2niei, dup\u0103 ce a \u00eenvins CFR Cluj la loviturile de... - Digi24", "description": "Universitatea Craiova a c\u00e2\u0219tigat Supercupa Rom\u00e2niei la fotbal dup\u0103 ce a \u00eenvins forma\u021bia CFR Cluj la lovituri de departajare. Meciul a adus fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103 campioana Ligii I, CFR Cluj, \u0219i c\u00e2\u0219tig\u0103toarea Cupei Rom\u00e2niei, Universitatea Craiova, Mediafax.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/universitatea-craiova-a-cucerit-in-premiera-supercupa-romaniei-dupa-ce-a-invins-cfr-cluj-la-loviturile-de-departajare-1593431", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1MjgwOV8xMzUy/ODA5X3UtY3JhaW92YS1mYWNlYm9vay11/bml2ZXJzaXRhdGVhLWNyYWlvdmEuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/M2M4M2ZjOWMzODk4NjY4NjY2NjE4ZWVkMzI0NzNkZDM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:22:31Z", "content": "Universitatea Craiova a c\u00e2tigat Supercupa Rom\u00e2niei la fotbal dup ce a \u00eenvins formaia CFR Cluj la lovituri de departajare. Meciul a adus fa \u00een fa campioana Ligii I, CFR Cluj, i c\u00e2tigtoarea Cupei Rom\u00e2n\u2026 [+871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "author": "Dan Istratie", "title": "Un roman a atacat cu un cutter un spaniol, la Paris - Care a fost motivul... - Realitatea.NET", "description": "Un roman aflat in stare de ebrietate a ranit cu un cutter in zona gatului un turist spaniol cu care a intrat intr-o disputa pentru folosirea unei biciclete self-service la Paris, scrie sambata publicatia Le Figaro, citand o sursa judiciara.", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/roman-atacat-cu-un-cutter-de-un-spaniol-la-paris-care-a-fost-motivul-disputei_60e9f003ca509372c7065632", "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/201512/w728/cutter_poza_buna_42696200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:00Z", "content": "Turistul spaniol a fost transportat la spital, dar viaa sa nu este \u00een pericol. El se afla \u00eempreun cu prietena lui la un amplasament pentru sistemul parizian de biciclete self-service de pe strada Riv\u2026 [+473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Andreea N\u0103stase, Redactor", "title": "S-a stins din via\u021b\u0103 una dintre ultimele supravie\u0163uitoare ale orchestrei de la Auschwitz / VIDEO - stiripesurse.ro", "description": "Esther Bejarano, e femeie evreic\u0103 ce a supravie\u0163uit lag\u0103rului de concentrare de Auschwitz c\u00e2nt\u00e2nd...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/s-a-stins-din-viata-una-dintre-ultimele-supravietuitoare-ale-orchestrei-de-la-auschwitz-video_1888889.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201401/w800/auschwitz.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:29:13Z", "content": "Esther Bejarano, e femeie evreic ce a supravieuit lagrului de concentrare de Auschwitz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een orchestra pentru fete, a \u00eencetat din via la v\u00e2rsta de 96 de ani, a anunat s\u00e2mbt Helga Obens, membr \u00een\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Una dintre cele mai tulbur\u0103toare \u015fi misterioase descoperiri arheologice din lume. Ce au g\u0103sit speciali\u015fti... - Adev\u0103rul", "description": "Pe o insul\u0103 din sud-estul Suediei se afl\u0103 una dintre cele mai\u00a0 misterioase \u015fi macabre locuri din zorii Evului Mediu. Este vorba despre o fortifica\u0163ie circular\u0103 \u00een interiorul c\u0103ruia au fost masacra\u0163i to\u0163i locuitorii de la sugari \u015fi p\u00e2n\u0103 la v\u00e2rstnici, \u00eentr-o si\u2026", "url": "https://adevarul.ro/locale/botosani/una-cele-mai-tulburatoare-misterioase-descoperiri-arheologice-lume-gasit-specialistii-1_60e703f85163ec4271dffee9/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/07/08/60e71c975163ec4271e0976a/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:17:08Z", "content": "\u00cen zorii evului mediu, Europa traversa una dintre cele mai \u00eentunecate perioade ale istoriei sale. Era o epoc a violenei, a incertitudinii i mai ales a luptei pentru supravieuire. Dup prbuirea Imperiu\u2026 [+7447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Olanda: Cazurile de COVID au crescut de 10 ori \u00eentr-o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, Parlamentul este chemat din vacan\u021b\u0103 - Digi24", "description": "Olanda a \u00eenregistrat 10.345 de cazuri noi de COVID \u00een decursul ultimelor 24 de ore, ceea ce reprezint\u0103 o cre\u0219tere de 10 ori fa\u021b\u0103 de situa\u021bia de s\u00e2mb\u0103ta trecut\u0103. Ca urmare a acestei evolu\u021bii alarmante a situa\u021biei epidemiologice, parlamentul \u021b\u0103rii\u00a0\u00ee\u015fi \u00eentrerupe\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/olanda-cazurile-de-covid-au-crescut-de-10-ori-intr-o-saptamana-parlamentul-este-chemat-din-vacanta-1593359", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1Mjc3M18xMzUy/NzczX21hcmstcnV0dGUtcHJlbWllci1v/bGFuZGEtcHJvZmltZWRpYS0wNjIwNjY2/NTg4LmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9/MSZoYXNoPTJjYTRlMTZiY2YzYzM5YWZhYTU4MGMyZGVhZTJiOTdk.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:03:45Z", "content": "Olanda a \u00eenregistrat 10.345 de cazuri noi de COVID \u00een decursul ultimelor 24 de ore, ceea ce reprezint o cretere de 10 ori fa de situaia de s\u00e2mbta trecut. Ca urmare a acestei evoluii alarmante a situa\u2026 [+1533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": "stirileprotv.ro", "title": "Cum a reac\u021bionat Regina Elisabeta la vestea c\u0103 i-ar putea revedea pe Harry \u0219i Meghan la un eveniment \u00een se - STIRILEPROTV.RO", "description": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii va fi \u201efoarte bucuroas\u0103\u201d dac\u0103 prin\u021bul Harry o va aduce \u00een Marea Britanie pe so\u021bia Meghan Markle \u0219i pe copiii lor Archie \u0219i Lilibet la sf\u00e2r\u0219itul acestui an, a declarat un expert regal, potrivit Daily Star.", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/cum-a-reactionat-regina-elisabeta-la-vestea-ca-i-ar-putea-revedea-pe-harry-si-meghan-la-un-eveniment-in-septembrie.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2021/62199233.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:28:00Z", "content": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii va fi \u201efoarte bucuroas\u201d dac prinul Harry o va aduce \u00een Marea Britanie pe soia Meghan Markle i pe copiii lor Archie i Lilibet la sf\u00e2ritul acestui an, a declara\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": "Drago\u0219 Barbo\u0219anu", "title": "Liderii lumii au convenit taxarea multina\u0163ionalelor cu un impozit pe profit de minim 15% - STIRILEPROTV.RO", "description": "Statele G20 (grupul celor 20 de economii dezvoltate \u015fi emergente) au anun\u0163at s\u00e2mb\u0103t\u0103 un acord ''istoric asupra unei arhitecturi fiscale interna\u0163ionale'', care stabile\u015fte la nivel mondial un impozit ''de cel pu\u0163in 15%'' pe profitul multina\u0163ionalelor.", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/liderii-lumii-au-convenit-taxarea-multinationalelor-cu-un-impozit-pe-profit-de-minim-15.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2021/62200965.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:16:00Z", "content": "Statele G20 (grupul celor 20 de economii dezvoltate i emergente) au anunat s\u00e2mbt un acord ''istoric asupra unei arhitecturi fiscale internaionale'', care stabilete la nivel mondial un impozit ''de ce\u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Samsung GALAXY S22: Schimbarea RADICALA ce-ar fi Pregatita - iDevice.ro", "description": "Samsung GALAXY S22 este in plin proces de dezvoltare in momentul de fata la compania Samsung, viitoarea serie de telefoane fiind extrem de importanta pentru coreeni, asa cum e si normal de altfel. Pentru ca Samsung GALAXY S22 trebuie sa vina cu schimbari majo\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/07/10/samsung-galaxy-s22-vapor-472478/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/07/Samsung-GALAXY-S22-vapor.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:30Z", "content": "Samsung GALAXY S22 este in plin proces de dezvoltare in momentul de fata la compania Samsung, viitoarea serie de telefoane fiind extrem de importanta pentru coreeni, asa cum e si normal de altfel. Pe\u2026 [+2378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "https://facebook.com/100001018352028", "title": "Un medic explic\u0103 sincer reclamele de la TV la suplimente alimentare. \u201eNu \u015ftiu de ce ai vrea s\u0103-\u0163i proteje... - Adev\u0103rul", "description": "Medicul cardiolog Vasi R\u0103dulescu face o analiz\u0103 sincer\u0103 a reclamelor de la TV la suplimente pentru articula\u0163ii, ficat, colon, memorie. Concluzia lui este c\u0103 nu exist\u0103 studii \u015ftiin\u0163ifice care s\u0103 ateste eficacitatea vreunui supliment dintre cele amintite, iar e\u2026", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/medic-explica-sincer-reclamele-tv-suplimente-alimentare-nu-stiu-vrea-sa-ti-protejezi-ficatul-cine-l-atacaa-1_60e9c2845163ec4271f01039/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/04/24/608459925163ec42715499a2/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:03:05Z", "content": "acum 8 oreAdevrul este undeva la mijloc,dac \u00een urma unor analize constai c ai un deficit de vitamine ce faci,pleci pe c\u00e2mp la cules de coada oricelului i mueel,\u00een copilria mea aa se proceda, acum cuc\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Ancuta Marcus", "title": "Stresul poate duce la Alzheimer. Ce spune medicul psihiatru - Mediafax", "description": "Stresul este boala secolului 21.", "url": "https://www.mediafax.ro/sanatate/stresul-poate-duce-la-alzheimer-ce-spune-medicul-psihiatru-20182409", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38026/20182409/1/profimedia-0346278641.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-07-10T15:58:51Z", "content": "Stresul este cunoscut ca fiind boala secolului 21. \r\n Un studiu recent fcut o Universitate din Australia, arat c stresul constant poate afecta sistemul imunitar al creierului at\u00e2t de tare, \u00eenc\u00e2t s du\u2026 [+1530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Gabriela Ruse, salt important \u00een clasamentul WTA, dup\u0103 ce s-a calificat spectaculos \u00een prima final\u0103 din... - Digi24", "description": "Juc\u0103toarea rom\u00e2n\u0103 de tenis Gabriela Ruse s-a calificat \u00een finala turneului WTA de la Hamburg, dotat cu premii totale \u00een valoare de 189.708 euro, \u00eenving\u00e2nd-o \u00een trei seturi, 2-6, 6-1, 6-4, pe ucraineanca Diana Iastremska, principala favorit\u0103, s\u00e2mb\u0103t\u0103, \u00een penul\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/tenis/gabriela-ruse-salt-urias-in-clasamentul-wta-dupa-ce-s-a-calificat-spectaculos-in-prima-finala-din-cariera-1593261", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1MjcwMF8xMzUy/NzAwX2dhYnJpZWxhLXJ1c2UtaGFtYnVy/Zy0yMDIwLXNlbWlmaW5hbGEtcHJvZmlt/ZWRpYS0wNjIwNzc1OTU1LmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWY3MDcy/ZGM0ZmM1NGYwMGU1NTEzMTM4ZjlhMWFmZjEx.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:33:31Z", "content": "Juctoarea rom\u00e2n de tenis Gabriela Ruse s-a calificat \u00een finala turneului WTA de la Hamburg, dotat cu premii totale \u00een valoare de 189.708 euro, \u00eenving\u00e2nd-o \u00een trei seturi, 2-6, 6-1, 6-4, pe ucraineanc\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Android: Anuntul Oficial, Schimbarea COLOSALA de la Google - iDevice.ro", "description": "Android are anuntata in mod oficial o schimbare colosala de catre compania Google pentru utilizatorii de telefoane din toata lumea, iar asta in contextul in care vorbim despre noi surprize oferite constant. De aceasta data cei de la Google vor sa imbunatateas\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/07/10/android-transformational-472451/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/07/Android-transformational.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:38Z", "content": "Android are anuntata in mod oficial o schimbare colosala de catre compania Google pentru utilizatorii de telefoane din toata lumea, iar asta in contextul in care vorbim despre noi surprize oferite co\u2026 [+2655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": "\u0218tirile PRO TV", "title": "Celebrul artist Benone Sinulescu, internat \u00een stare grav\u0103 la Spitalul Jude\u021bean din Arad - STIRILEPROTV.RO", "description": "Celebrul artist Benone Sinulescu a ajuns, s\u00e2mb\u0103t\u0103, la Unitatea de Primiri Urgen\u021be dincadrul Spitalului Clinic Jude\u021bean de Urgen\u021b\u0103 Arad.", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/celebrul-artist-benone-sinulescu-internat-in-stare-grava-la-spitalul-judetean-din-arad.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2021/62200918.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:56:00Z", "content": "Celebrul artist Benone Sinulescu a ajuns, s\u00e2mbt, la Unitatea de Primiri Urgene dincadrul Spitalului Clinic Judeean de Urgen Arad.\r\nArtistul de 84 de ani a ajuns la spital con\u0219tient cu o ambulan\u021b\u0103 de \u2026 [+804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ludovic Orban: Am devenit sac de box pentru mul\u0163i colegi de-ai mei. Nu voi r\u0103spunde - Digi24", "description": "Pre\u015fedintele PNL, Ludovic Orban, a declarat s\u00e2mb\u0103t\u0103, la Bistri\u0163a, c\u0103 a devenit \u201esac de box\u201d pentru mul\u0163i dintre colegii de partid, dar c\u0103 nu vrea s\u0103 r\u0103spund\u0103 atacurilor, ci s\u0103 promoveze un mesaj pozitiv \u015fi s\u0103 ating\u0103 obiectivul de a c\u00e2\u015ftiga cu partidul toate a\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ludovic-orban-am-devenit-sac-de-box-pentru-multi-colegi-de-ai-mei-nu-voi-raspunde-1593169", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1MjY0M18xMzUy/NjQzX2x1ZG92aWMtb3JiYW4tY2FtcGFu/aWUtaW50ZXJuYS1wbmwucG5nJnc9MTIw/MCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9YjVkOWI1/YjRhYmFiMTdhOTE4NGE3ZjJkOTk0NTUzNmM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:56:24Z", "content": "Preedintele PNL, Ludovic Orban, a declarat s\u00e2mbt, la Bistria, c a devenit sac de box pentru muli dintre colegii de partid, dar c nu vrea s rspund atacurilor, ci s promoveze un mesaj pozitiv i s ating\u2026 [+2657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Realme Pad \u2013 primele specifica\u0163ii \u015fi posibile poze reale - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/realme-pad-primele-specificatii-si-posibile-poze-reale/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T12:33:35Z", "content": "Tablete\r\nLuna trecut Realme a confirmat oficial c \u00een foarte scurt timp va lansa tableta Realme Pad. Aceasta va fi una cu un display generos, subire i echilbrat ca pre (sursele actuale indic un 300 35\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": null, "title": "Incident pe munte. O femeie a murit \u00een zona B\u00e2lea Lac - Mediafax", "description": null, "url": "https://www.mediafax.ro/social/incident-pe-munte-o-femeie-a-murit-in-zona-balea-lac-20182328", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T12:23:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Obiectivtulcea.ro"}, "author": "Marianus Sura", "title": "O capsul\u0103 de marf\u0103 SpaceX aruncat\u0103 \u00een Golful Mexic - Spaceflight Now - Obiectiv Jurnalul de Tulcea - Citeste ce vrei sa afli", "description": "Capsula Dragon Cargo zboar\u0103 departe de Sta\u021bia Spa\u021bial\u0103 Interna\u021bional\u0103 joi, \u00eendrept\u00e2ndu-se spre stropirea apei din Golful Mexic. Credit: Thomas Pesquet /", "url": "https://www.obiectivtulcea.ro/o-capsula-de-marfa-spacex-aruncata-in-golful-mexic-spaceflight-now/", "urlToImage": "https://mk0spaceflightnoa02a.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/07/E53zqVKXsAcMW4n.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T11:24:23Z", "content": "Capsula Dragon Cargo zboar departe de Staia Spaial Internaional joi, \u00eendrept\u00e2ndu-se spre stropirea apei din Golful Mexic. Credit: Thomas Pesquet / Agenia Spaial European / NASA\r\nCa parte a unei misiu\u2026 [+4609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Imagini rare cu bona filipinez\u0103 angajat\u0103 de Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Ce rela\u021bie are Rona cu David \u0219i... - Libertatea", "description": "Imagini rare cu bona filipinez\u0103 angajat\u0103 de Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Ce rela\u021bie are Rona cu David \u0219i Eva, copiii celor doi.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/imagini-rare-cu-bona-filipineza-angajata-de-andra-si-catalin-maruta-3642520", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/familia-maruta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:07:53Z", "content": "Au o via profesional foarte \u00eencrcat, aa c au un ajutor de ndejde \u00een creterea copiilor lor. Andra i Ctlin Mru au angajat \u00een urm cu ani o bon filipinez. Dup cum recunoate artista, aceasta e deja parte \u2026 [+15 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 10 iulie 2021. Sub 40 de cazuri. 18 decese vechi. Bilan\u0163 complet COVID-19 - Mediafax", "description": "Coronavirus raportare 10 iulie 2021. Situatia completa COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia. Teste Coronavirus", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-romania-live-update-10-iulie-2021-sub-40-de-cazuri-18-decese-vechi-bilant-complet-covid-19-20182221", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/20182221/1/hepta-5068497.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-07-10T09:57:00Z", "content": "CORONAVIRUS \u00een Rom\u00e2nia. Bilan COVID-19 10 iulie \r\n P\u00e2n astzi, 10 iulie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 1.081.210 cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus (COVID 19). \r\n 1.045.351 \u2026 [+8688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gdo.ro"}, "author": "Bona Dea", "title": "Fizicienii de la Universitatea din Var\u0219ovia folosesc lasere \u0219i coloran\u021bi pentru a detecta modific\u0103rile d\u0103un\u0103toare ale ADN-ului - Gazeta de Olt", "description": "Fizicienii de la Universitatea din Var\u0219ovia au demonstrat cum s\u0103 detecteze modific\u0103rile \u00een structura ADN-ului care pot provoca boli genetice. Au folosit", "url": "https://www.gdo.ro/fizicienii-de-la-universitatea-din-varsovia-folosesc-lasere-si-coloranti-pentru-a-detecta-modificarile-daunatoare-ale-adn-ului/", "urlToImage": "https://naukawpolsce.pap.pl/sites/default/files/styles/new_720_x_405/public/202107/39757420_39757411.jpg?itok=TLlHe7_e", "publishedAt": "2021-07-10T07:55:22Z", "content": "Fizicienii de la Universitatea din Varovia au demonstrat cum s detecteze modificrile \u00een structura ADN-ului care pot provoca boli genetice. Au folosit efecte de interaciune cu vopsea organic, laser i \u2026 [+3444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Misterul privind originea aurorelor de radia\u021bii X din atmosfera planetei Jupiter a fost dezlegat - HotNews", "description": "Misterul vechi de 40 de ani cu privire la originea aurorelor de radia\u0163ii X din atmosfera planetei Jupiter a fost dezlegat de astronomii Agen\u0163iei Spa\u0163iale Europene (ESA), care au putut observa, pentru", "url": "https://science.hotnews.ro/stiri-spatiul-24910028-misterul-privind-originea-aurorelor-radiatii-din-atmosfera-planetei-jupiter-fost-dezlegat.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-07-9-24909498-70-jupiter.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:29:47Z", "content": "Misterul vechi de 40 de ani cu privire la originea aurorelor de radiaii X din atmosfera planetei Jupiter a fost dezlegat de astronomii Ageniei Spaiale Europene (ESA), care au putut observa, pentru pr\u2026 [+4519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "OMS: E o leg\u0103tur\u0103 \"probabil\u0103\" \u00eentre unele probleme cardiace \u015fi vaccinurile anti-Covid cu ARN mesager, dar... - Digi24", "description": "Exist\u0103 o leg\u0103tur\u0103 \"probabil\u0103\" \u00eentre cazuri de inflama\u0163ie la nivelul inimii \u015fi injectarea vaccinurilor \u00eempotriva COVID-19 cu ARN mesager, dar avantajele dep\u0103\u015fesc riscurile, a transmis OMS. Exper\u021bii organiza\u021biei precizeaz\u0103 \u00eens\u0103 c\u0103 evolu\u0163ia imediat\u0103 a miocardite\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/oms-e-o-legatura-probabila-intre-unele-probleme-cardiace-si-vaccinurile-anti-covid-cu-arn-mesager-dar-avantajele-depasesc-riscurile-1592783", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNiUyRjA4JTJGMTMzNjE1N18xMzM2/MTU3X2p1ZGV0ZWxlLWN1LWNlaS1tYWkt/cHV0aW5pLXZhY2NpbmF0aS5qcGcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1hNTE4/ZjA0Zjg5YWViMmYzNDJiMWI4MTJkMzQwZjZiOA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:21:52Z", "content": "Exist o legtur \"probabil\" \u00eentre cazuri de inflamaie la nivelul inimii i injectarea vaccinurilor \u00eempotriva COVID-19 cu ARN mesager, dar avantajele depesc riscurile, a transmis OMS. Experii organizaiei\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Anca-Adriana Huza", "title": "VIDEO| Lamborghini \u0219i Lotus au prezentat ultimele lor superma\u0219ini numai pe benzin\u0103 - stiripesurse.ro", "description": "Lamborghini a dezv\u0103luit care va fi ultimul s\u0103u supercar cu motor V12 doar pe benzin\u0103. De\u0219i vor...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/video-lamborghini-si-lotus-au-prezentat-ultimele-lor-supermasini-numai-pe-benzina_1886284.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202107/w800/media-162577109758216100.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:00:02Z", "content": "Lamborghini a dezvluit care va fi ultimul su supercar cu motor V12 doar pe benzin. Dei vor exista mai multe modele V12 Lamborghini \u00een viitor, acestea vor fi hibrid, a anunat productorul italian, cita\u2026 [+2346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "DACIA Duster 3: Schimbarea URIASA care ar Surprinde Lumea - iDevice.ro", "description": "DACIA Duster 3 este urmatoarea generatie de SUV-uri pe care DACIA o dezvolta in momentul de fata, iar ceea ce stim sigur in legatura cu ea este ca va aduce extrem de multe schimbari pentru noi. DACIA Duster 3 va imprumuta foarte multe de la Logan 3, insa va s\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/07/09/dacia-duster-3-adaos-472368/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/07/DACIA-Duster-3-adaos.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:46:54Z", "content": "DACIA Duster 3 este urmatoarea generatie de SUV-uri pe care DACIA o dezvolta in momentul de fata, iar ceea ce stim sigur in legatura cu ea este ca va aduce extrem de multe schimbari pentru noi. DACIA\u2026 [+1884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Viva.ro"}, "author": null, "title": "De ce a pl\u00e2ns Radu V\u00e2lcan la primele dou\u0103 na\u0219teri ale Adelei Popescu: \u201eMai t\u0103cea, iar urla\u2026\u201d - Revista VIVA!", "description": "Radu V\u00e2lcan \u0219i Adela Popescu vor deveni p\u0103rin\u021bi pentru a treia oar\u0103 din clip\u0103 \u00een clip\u0103. Plini de emo\u021bie, cei doi a\u0219teapt\u0103 venirea pe lume a bebelu\u0219ului.", "url": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/de-ce-a-plans-radu-valcan-la-primele-doua-nasteri-ale-adelei-popescu-2709011", "urlToImage": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2021/07/adela-deschidere1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:12Z", "content": "Adela Popescu urmeaz s nasc la mijlocul acestei luni, av\u00e2nd termenul \u00een perioada 13-16 iulie. Vedeta \u00eei dorete s nasc tot pe cale natural i de aceast dat.\r\n\u00cen cadrul unui podcast, Radu V\u00e2lcan a poves\u2026 [+2468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Ford Mustang Mach-E disponibil pentru precomenzi \u00een Rom\u00e2nia de la 51.800 euro - Adev\u0103rul", "description": "Noul Ford Mustang Mach-E este disponibil pentru precomenzi \u00een\u00a0 Rom\u00e2nia prin intermediul re\u0163elei de dealeri Ford specializa\u0163i \u00een v\u00e2nzarea de vehicule electrice.", "url": "https://adevarul.ro/life-style/auto/ford-mustang-mach-e-disponibil-pentruprecomenzi-romania-51800-euro-1_60e85f395163ec4271e84073/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/07/09/60e8611d5163ec4271e84ba7/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:48:45Z", "content": "Dup 6 generai i 55 de ani de la debut, gama Ford Mustang se extinde cu un model 100% electric Mustang Mach-E care este disponibil de astzi pentru precomand i \u00een Rom\u00e2nia.\r\nModelul este disponibil \u00een d\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Banii necesari pentru extinderea vaccin\u0103rii anti-HPV la fetele de peste 14 ani \u0219i la b\u0103ie\u021bi, a\u0219tepta - HotNews", "description": "Pre\u0219edintele Asocia\u021biei Mame pentru Mame, Ana M\u0103i\u021b\u0103, a solicitat vineri autorit\u0103\u021bilor, \u00een cadrul dezbaterii \"Provoc\u0103ri pentru sistemul sanitar rom\u00e2nesc\", accelerarea punerii", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-sanatate-24909008-asociatia-mame-pentru-mame-solicita-autoritatilor-alocarea-rectificarea-bugetara-din-august-banilor-necesari-pentru-extinderea-programului-vaccinare-anti-hpv-fetele-peste-14-ani-baieti.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-4-24518304-70-vaccinare-anti-hpv.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:20:00Z", "content": "Preedintele Asociaiei Mame pentru Mame, Ana Mi, a solicitat vineri autoritilor, \u00een cadrul dezbaterii \"Provocri pentru sistemul sanitar rom\u00e2nesc\", accelerarea punerii \u00een practic a promisiunilor de opt\u2026 [+6611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "title": "Analistul Ming-Chi Kuo sus\u021bine c\u0103 Apple va lansa un MacBook Pro cu ecran Mini-LED \u00een acest an - GadgetZone.ro", "description": "Ast\u0103zi, analistul Ming-Chi Kuo a dezv\u0103luit c\u0103 acesta va fi primul notebook din portofoliul companiei cu ecran Mini-LED. Avem detalii mai jos.", "url": "https://www.gadgetzone.ro/analistul-ming-chi-kuo-sustine-ca-apple-va-lansa-un-macbook-pro/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/07/16-inch-MBP-Mini-Led.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:32:43Z", "content": "Zvonurile cu privire la un nou MacBook Pro se in lan. Nu de mult aflam c acest model va sosi cu un procesor Apple M1X la interior. Astzi, analistul Ming-Chi Kuo a dezvluit c acesta va fi primul noteb\u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "author": "Alexandra Ionescu", "title": "Copii au devenit mult mai sensibili la infec\u021biile respiratorii. Lockdown-ul le-a sl\u0103bit sistemul... - Antena 3", "description": "Doctorii spun c\u0103 lipsa expunerii la virusuri din cauza lockdown-urilor, distan\u021b\u0103rii sociale \u0219i folosirii dezinfectantului, provoac\u0103 probleme sistemului imunitar \u00eenc\u0103 neformat al copiilor.", "url": "https://www.antena3.ro/coronavirus/noua-zeelanda-copii-infectii-respiratorii-607338.html", "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/amp/2021/07/09/noua-zeelanda-copii-infectii-respiratorii-715665.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:42:00Z", "content": "Spitalele din Noua Zeeland se confrunt cu un val de infecii respiratorii la copii, din cauza neexpunerii acestora la mediul extern, aa cum se \u00eent\u00e2mpla \u00eenainte de apariia pandemie, avertizeaz medicii.\u2026 [+2369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "author": "Andreea Ghinea", "title": "Cat de periculos e sa ii dai copilului pastile nepotrivite varstei sale - de ce nu trebuie sa pis... - Ziare.com", "description": "Fiecare parinte crede ca stie ce este mai bine pentru copilul sau, insa, atunci cand vine vorba despre administrarea unor medicamente trebuie sa apelam la ajutorul specialistilor.", "url": "https://ziare.com/viata-sanatoasa/tratament/cat-de-periculos-e-sa-ii-dai-copilului-pastile-nepotrivite-varstei-sale-de-ce-nu-trebuie-sa-pisam-medicamentele-interviu-1433219", "urlToImage": "https://s1.ziareromania.ro/?mmid=01b9b3496e010f4dde", "publishedAt": "2021-07-08T09:37:37Z", "content": "Fiecare parinte crede ca stie ce este mai bine pentru copilul sau, insa, atunci cand vine vorba despre administrarea unor medicamente trebuie sa apelam la ajutorul specialistilor.Doctorul Ileana Efri\u2026 [+6897 chars]"}]}