{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Napsix", "title": "Ideal para running: ejercicios para cuidar las rodillas - MDZ Online", "description": "Las rodillas son una de las articulaciones m\u00e1s complejas del cuerpo y, quienes practican running, pueden sufrir lesiones graves.", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2021/7/10/ideal-para-running-ejercicios-para-cuidar-las-rodillas-171839.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080306_1211981_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:54:12Z", "content": "Al practicar running son las rodillas las encargadas de absorber el impacto, por lo tanto, pueden verse afectadas con facilidad. Realizarejercicios de forma diaria ser\u00e1 beneficioso para fortalecer lo\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sisanjuan.gob.ar"}, "author": "Prensa", "title": "Parte de Salud P\u00fablica sobre coronavirus N\u00ba 492 - 10/07 - SI SAN JUAN", "description": "El Ministerio de Salud P\u00fablica de San Juan emiti\u00f3 un nuevo parte sobre la situaci\u00f3n actual del coronavirus en la provincia.", "url": "https://sisanjuan.gob.ar/salud-publica/2021-07-10/33473-parte-de-salud-publica-sobre-coronavirus-n-492-10-07", "urlToImage": "https://sisanjuan2-imagenysistemas.netdna-ssl.com/media/k2/items/cache/ed23c896b4993ca685b8e67751e65748_L.jpg?t=20210710_222436", "publishedAt": "2021-07-10T22:29:00Z", "content": "El Ministerio de Salud P\u00fablica informa que el s\u00e1bado 10 de julio de 2021 se registraron dos decesos a causa de COVID-19.\r\nLos fallecidos son: un hombre de 64 a\u00f1os, oriundo de 25 de Mayo, internado en\u2026 [+1459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Norberto Gallego", "title": "Gemelos virtuales: de la industria a la medicina - La Vanguardia", "description": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de la vida.", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210711/7590561/gemelos-virtuales-dassault-systemes.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/07/60e61aad49822.r_d.653-402-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:05:00Z", "content": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de\u2026 [+3526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Airedesantafe.com.ar"}, "author": "Aire de Santa Fe", "title": "Las aseguradoras s\u00f3lo aceptaron el 10% de los contagios laborales de covid - Aire de Santa Fe", "description": "Desde abril de 2020, cuando se reconoci\u00f3 al covid como enfermedad profesional no listada, se denunciaron 311.000 contagios pero las ARTs reconocieron solo 31.000 (el 10%). A la ecuaci\u00f3n hay que sumar el hist\u00f3rico subregistro de enfermedades en Argentina y que\u2026", "url": "https://www.airedesantafe.com.ar/salud/las-aseguradoras-solo-aceptaron-el-10-los-contagios-laborales-covid-n210401", "urlToImage": "https://media.airedesantafe.com.ar/p/845dcfe4240ac498b53390ceafdea007/adjuntos/268/imagenes/002/065/0002065125/a-pesar-los-protocolos-se-estima-que-se-registraron-mas-300000-contagios-covid-el-ambito-laboral.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:06:00Z", "content": "Sobre \u00e9sta \u00faltima modalidad y al interior de cada unidad empresaria, la OIT suele promover la conformaci\u00f3n de comit\u00e9s mixtos (compuestos por trabajadores y sus organizaciones representativas y las em\u2026 [+9579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infoeme.com"}, "author": "Infoeme.com", "title": "Covid: se registraron 32 casos positivos y 56 pacientes recibieron el alta - Infoeme", "description": "Adem\u00e1s, desde la Secretaria de Salud informaron que hay 9 internados en UTI, 23 en Cuidados Generales y 3 en pediatr\u00eda.", "url": "https://www.infoeme.com/nota/2021-7-10-16-24-0-covid-se-registraron-32-casos-positivos-y-56-pacientes-recibieron-el-alta", "urlToImage": "https://pxb.cdn.infoeme.com/infoeme/092020/1600219282358.jpeg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T19:28:39Z", "content": "La Secretaria de Salud del Municipio emiti\u00f3 el parte sanitario correspondiente a este 10 de julio d\u00eda en el que se registraron 32 nuevos casos de covid y 56 pacientes recibieron el alta m\u00e9dica. \r\nDur\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn-2.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de TVN Noticias", "title": "Ifarhu paga becas a estudiantes de Medicina - TVN Panam\u00e1", "description": "El Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1.&nbsp;", "url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_0_5895160445.html", "urlToImage": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_17952480.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:43Z", "content": "Por\r\n Redacci\u00f3n de TVN Noticias\r\n 10/07/2021 - 1:01 PM\r\nEl Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Fa\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "author": "El Observador", "title": "Estudiantes de Medicina alertan por falta de horas pr\u00e1cticas en el marco de la pandemia - El Observador", "description": "Estudiantes de medicina expresaron su preocupaci&oacute;n por la falta de horas pr&aacute;cticas y consideraron que &quot;est&aacute;n dadas las condiciones&quot; para regresar a los centros de salud", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/estudiantes-de-medicina-alertan-por-falta-de-horas-practicas-en-el-marco-de-la-pandemia-2021710124641", "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/042021/1619033803603/000_98E8NG.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Estudiantes de la generaci\u00f3n 2016 de la carrera de Medicina de la Universidad de la Rep\u00fablica hicieron p\u00fablica una carta en la que alertan sobre la reducci\u00f3n de horas de pr\u00e1ctica en la formaci\u00f3n univ\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodemocracia.com"}, "author": "Diario Democracia", "title": "Comer saludable, una base fundamental para alcanzar el bienestar emocional - Diario Democracia", "description": "Cada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario", "url": "https://www.diariodemocracia.com/vida/sociedad/244137-comer-saludable-base-fundamental-alcanzar-bienesta/", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/diariodemocracia/news/Comer-7925c0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:00Z", "content": "SALUD MENTAL Y ALIMENTACI\u00d3N\r\nCada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario\r\nHay algo \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "La ciencia m\u00e9dica y las microm\u00e1quinas al servicio de los pacientes [Video] - El Universal - Colombia", "description": "Microsc\u00f3picos robots que pueden moverse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de nuestros vasos sangu\u00edneos para depositar medicamentos con gran precisi\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/multimedia/la-ciencia-medica-y-las-micromaquinas-al-servicio-de-los-pacientes-video-MG4932970", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/915x686/17c0/800d686/none/13704/POJJ/shaio-davinci591110-r_4823595_20210708173207.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Revistacrossover.com"}, "author": null, "title": "El mercado de la medicina dental del sue\u00f1o muestra perspectivas de crecimiento y desaf\u00edos (2021-2027) con una tasa compuesta anual de crecimiento del 5,23% - Revista Crossover - Revista Crossover", "description": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o del informe presenta el el valor de mercado que la registrada\u2026", "url": "http://revistacrossover.com/valor-de-mercado-de-la-medicina-dental-del-sueno-registrado-en-2021/", "urlToImage": "http://revistacrossover.com/wp-content/uploads/2021/02/Noticias-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o d\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eldiariodecarlospaz.com.ar"}, "author": null, "title": "Las espinacas, grandes aliadas de la salud y el bienestar - El Diario de Carlos Paz", "description": "", "url": "https://www.eldiariodecarlospaz.com.ar/vida-saludable/2021/7/10/las-espinacas-grandes-aliadas-de-la-salud-el-bienestar-117383.html", "urlToImage": "/u/fotografias/m/2021/6/7/f1280x720-167439_299114_5050.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T13:52:58Z", "content": "Los super productos estrella de cualquier dieta son los de hoja verde. En especial las espinacas, que son imprescindibles en una dieta equilibrada, por sus m\u00faltiples propiedades. Ya que tienen una gr\u2026 [+1678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Mundo", "title": "Emitieron otro parte m\u00e9dico sobre la salud del papa Francisco - MDZ Online", "description": "Seg\u00fan informaron las fuentes m\u00e9dicas oficiales, la m\u00e1xima autoridad del Vaticano evoluciona de la \"manera esperada\".", "url": "https://www.mdzol.com/mundo/2021/7/10/emitieron-otro-parte-medico-sobre-la-salud-del-papa-francisco-171729.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/4/4/f1280x720-1039490_1171165_4620.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:45:37Z", "content": "Seg\u00fan informaron fuentes m\u00e9dicas al Vaticano, el\u00a0papa Francisco sigue con la \"evoluci\u00f3n cl\u00ednica esperada\" tras la operaci\u00f3n de colon a la que fue sometido el domingo \u00faltimo. As\u00ed lo comunic\u00f3 el vocero\u2026 [+1125 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina personalizada para gatos con enfermedades card\u00edacas - infobae", "description": "Un estudio de la Universidad de California encontr\u00f3 que la composici\u00f3n gen\u00e9tica influye en la respuesta a la medicaci\u00f3n com\u00fan para la enfermedad card\u00edaca felina", "url": "https://www.infobae.com/america/perrosygatos/2021/07/10/medicina-personalizada-para-gatos-con-enfermedades-cardiacas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZXCMGBEXXEyN3BL5HZzW-aTlFeA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UWXMCD3WLABSDSLUZSBHSO7SA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:25Z", "content": "Los veterinarios de la Universidad de California, Davis, decubrieron que el ADN de un gato altera la forma en que responde a un medicamento que salva vidas y se usa para tratar la miocardiopat\u00eda hipe\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavozdelpueblo.com.ar"}, "author": "La Voz del Pueblo", "title": "Sesenta pacientes ya recibieron suero equino en el Centro de Salud - La Voz del Pueblo", "description": "InfoSalud", "url": "https://lavozdelpueblo.com.ar/web/noticia/109701-Sesenta-pacientes-ya-recibieron-suero-equino-en-el-Centro-de-Salud", "urlToImage": "https://lavozdelpueblo.com.ar/recursos/fotos/2021/07/10/lvp.irigoyen.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T11:43:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Adjudicaci\u00f3n MIR 2021: nueve especialidades sobreviven - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/formacion/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:54:09Z", "content": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes. Se trata de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos, Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica, Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica, Geriatr\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "An\u00e1lisis del mercado Medicina Veterinaria 2021 por tama\u00f1o de impacto, tendencias, crecimiento, participaci\u00f3n, pron\u00f3stico comercial y regional de Covid-19 para 2027 - Pinokio", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiwgFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3L9IByAFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3Lz9hbXA9MQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Una duodenopancreatectom\u00eda y otras cirug\u00edas con plastilina para despetar la curiosidad de los peque\u00f1os amantes de la medicina - Microsiervos", "description": "En este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/duodenopancreatectomia-plastilina-cirugia-a-los-ninos.html", "urlToImage": "https://img.youtube.com/vi/6ldU2txNju0/0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:35:47Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nEn este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n quir\u00fargica sobre varios \u00f3rgan\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "title": "Sin tapujos: estrellas del cine y de la m\u00fasica que hicieron p\u00fablicos sus problemas de salud mental - Diario El Dia", "description": "Depresi\u00f3n, ansiedad, fobias y otros trastornos no hacen concesiones con las figuras y cada vez son m\u00e1s las que cuentan sus experiencias", "url": "https://www.eldia.com/nota/2021-7-10-4-37-19-sin-tapujos-estrellas-del-cine-y-de-la-musica-que-hicieron-publicos-sus-problemas-de-salud-mental-espectaculos", "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/072021/1625902642559.jpg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T07:41:15Z", "content": "El 31 de mayo la tenista japonesa Naomi Osaka en Roland Garros se retiraba de la competici\u00f3n por problemas de ansiedad, pero unos d\u00edas antes, el actor canadiense Ryan Reynolds comparti\u00f3 con sus segui\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "\u00c1lvaro Villar: \u201cLa medicina real de un pa\u00eds depende del estado de los hospitales p\u00fablicos\u201d - la diaria", "description": "El director del Hospital de Cl\u00ednicas destac\u00f3 que \u201cinvertir en el sector p\u00fablico\u201d es algo que \u201cbeneficia a todos los ciudadanos, sin distinci\u00f3n\u201d", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/alvaro-villar-la-medicina-real-de-un-pais-depende-del-estado-de-los-hospitales-publicos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/%C3%81lvaro%20Villar_article_main.jpg?r=0.35919153184", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:22Z", "content": "Luego de dirigir el Hospital Maciel por siete a\u00f1os y dejar su puesto para ser candidato a la Intendencia de Montevideo (IM) por el Frente Amplio (FA), \u00c1lvaro Villar, con 58 a\u00f1os, asumi\u00f3 en febrero co\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Ancasti Editorial"}, "author": "Redacci\u00f3n El Ancasti", "title": "Adultos Mayores pedir\u00e1 a Salud m\u00e1s controles en geri\u00e1tricos - El Ancasti ", "description": "Los empleados contagiaron a los adultos mayores y ahora pedir\u00e1n que sean hisopados cada 15 d\u00edas para evitar m\u00e1s casos.", "url": "https://www.elancasti.com.ar/info-gral/2021/7/10/adultos-mayores-pedira-salud-mas-controles-en-geriatricos-469716.html", "urlToImage": "https://www.elancasti.com.ar/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-224726_356401_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:07:00Z", "content": "Desde la Direcci\u00f3n Provincial de Adultos Mayores se dio a conocer que ma\u00f1ana se reunir\u00e1n con funcionarios del ministerio de Salud donde solicitar\u00e1n mayor control e hisopados cada 15 d\u00edas a todos los \u2026 [+2243 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina Legal confirma que los cuerpos encontrados en Mesetas pertenecen a la comisi\u00f3n de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - infobae", "description": "Los cad\u00e1veres corresponden a una funcionaria de la entidad, dos solicitantes y el conductor del veh\u00edculo en el que adelantaban labores de restituci\u00f3n en el oriente del Meta.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/medicina-legal-confirma-que-los-cuerpos-encontrados-en-mesetas-pertenecen-a-la-comision-de-la-unidad-de-restitucion-de-tierras/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uzGd6hkwmHe_erEIcA7QZdXgHgY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QF7AWV443ZFTLMNE2XYX2UVIXY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:29:05Z", "content": "Este viernes la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) confirm\u00f3 que los cuerpos encontrados el pasado 5 de julio entre los municipios de Uribe y Mesetas, oriente del departamento del Meta, correspond\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "author": "Rosario3", "title": "Cardi\u00f3logos lanzan desaf\u00edo \"30x5\" a j\u00f3venes y ni\u00f1os en receso invernal - Rosario3.com", "description": "Consistente en realizar cinco minutos de actividad f\u00edsica por cada 30 que est\u00e1n frente a un pantalla.", "url": "https://www.rosario3.com/salud/Cardiologos-lanzan-desafio-30x5-a-jovenes-y-ninos-en-receso-invernal-20210709-0044.html", "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1625882827205/sites/rosario3/img/2021/07/09/cardiologia.jpg_1192065467.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:05:00Z", "content": "La Federaci\u00f3n Argentina de Cardiolog\u00eda (FAC) propuso a ni\u00f1os y j\u00f3venes el desaf\u00edo \"30x5\" en este receso invernal, consistente en realizar cinco minutos de actividad f\u00edsica por cada 30 que est\u00e1n frent\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fm899.com.ar"}, "author": null, "title": "En 2022 la UNSa tendr\u00e1 su propia carrera de medicina - La Radio de Martin Grande", "description": "As\u00ed lo anunci\u00f3 el CPN V\u00edctor Claros, rector de la casa de altos estudios a trav\u00e9s de una plataforma virtual.", "url": "https://www.fm899.com.ar/noticias/salta-1/en-2022-la-unsa-tendra-su-propia-carrera-de-medicina-84221", "urlToImage": "https://www.fm899.com.ar/public/images/noticias/84221-en-2022-la-unsa-tendra-su-propia-carrera-de-medicina.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T00:49:29Z", "content": "09/07/2021.As\u00ed lo anunci\u00f3 el CPN V\u00edctor Claros, rector de la casa de altos estudios a trav\u00e9s de una plataforma virtual.Este jueves, en forma virtual, elCPN V\u00edctor Hugo Claros, rector de la Universida\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsudcaliforniano.com.mx"}, "author": "El\u00edas Medina | El Sudcaliforniano", "title": "Yamili Collado asume direcci\u00f3n en Cl\u00ednica de Medicina Familiar La Paz - El Sudcaliforniano", "description": "Las actividades operativas ser\u00e1n asumidas a partir del pr\u00f3ximo viernes 16 de julio", "url": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/yamili-collado-asume-direccion-en-clinica-de-medicina-familiar-la-paz-6944816.html", "urlToImage": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/tpwco-nombramiento-yamili-collado-clinica-de-medicina-familiar/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/Nombramiento%20Yamili%20Collado%20Cl%C3%ADnica%20de%20Medicina%20Familiar", "publishedAt": "2021-07-09T23:44:05Z", "content": "La Paz, Baja California Sur. (OEM-Informex).- La Subdelegaci\u00f3n M\u00e9dica del ISSSTE en Baja California Sur, a cargo de la doctora Martha Judith V\u00e1zquez Campos, dio a conocer que a partir del pr\u00f3ximo vie\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulsoslp.com.mx"}, "author": null, "title": "Lamentan la partida del Dr. Benjam\u00edn Moncada G. - Pulso Diario de San Luis", "description": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9d...", "url": "https://pulsoslp.com.mx/status/lamentan-la-partida-del-dr-benjamin-moncada-g/1332909", "urlToImage": "https://pulsoslp.com.mx/images/tnfocus/-0.01/0.28/600/315/2021/07/09/dr.benjaminmoncadagonzalez1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:55:00Z", "content": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9dicos, pero siempre teniendo\u00a0 como\u00a0 eje\u00a0 de\u00a0 su\u00a0 l\u2026 [+4018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Isanidad.com"}, "author": null, "title": "\u00daltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza, 744 libres en Familia - Actualidad archivos - iSanidad", "description": "Medicina de Familia llega al \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza con 744 plazas libres, con 9 especialidades con plazas libres todav\u00eda", "url": "https://isanidad.com/191377/medicina-de-familia-llega-al-ultimo-dia-de-eleccion-de-plaza-con-744-plazas-libres/", "urlToImage": "https://isanidad.com/wp-content/uploads/2020/04/incapacidad-temporal-covid-19-medicina-de-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:25Z", "content": "..Redacci\u00f3n.El \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza MIR empieza con 744 plazas libres de Medicina de Familia. Solo nueve especialidades disponen de plazas libres en este \u00faltimo d\u00eda. El pen\u00faltimo d\u00eda otras\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Sociedad", "title": "Salario y precarizaci\u00f3n laboral: el duro testimonio de los trabajadores de la Salud - MDZ Online", "description": "Este 9 de julio, profesionales de la Salud convocaron a una protesta tras el rechazo a lo propuesto por el Gobierno provincial.", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/7/9/salario-precarizacion-laboral-el-duro-testimonio-de-los-trabajadores-de-la-salud-171572.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-1079782_1211457_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:48:45Z", "content": "Por Ramiro Mancuso\r\nLos reclamos salariales por parte del sector Salud es uno de los que m\u00e1s inquieta al Gobierno Provincial.\u00a0Los trabajadores no aceptaron el aumento ofrecido del 29%\u00a0debido a que se\u2026 [+4453 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cr\u00f3nica "}, "author": "IaraGalindo", "title": "El aberrante chamuyo de un estudiante de medicina se hizo viral en Twitter: \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\" - Cr\u00f3nica ", "description": "El joven intent\u00f3 impresionar a la usuaria con sus conocimientos cient\u00edficos, sin saber que ella tambi\u00e9n estudia la carrera y no estaba para nada impresionada.", "url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/El-aberrante-chamuyo-de-un-estudiante-de-medicina-se-hizo-viral-en-Twitter-Que-cormobilidad-tenes-20210709-0079.html", "urlToImage": "https://www.cronica.com.ar/__export/1625861939866/sites/cronica/img/2021/07/09/twitter.jpg_1901079552.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:43:08Z", "content": "En el amor y la guerra todo vale, pero hay priopos que deber\u00edan quedar en borradores. Un claro ejemplo es \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\", la frase de apertura que prob\u00f3 este estudiante de medicina en lo \u2026 [+3010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldodesaltillo.mx"}, "author": null, "title": "Unidad de Medicina Familiar No. 88 celebrar\u00e1 su 21 aniversario con carrera atl\u00e9tica \u201cCamina, corre o trota por tu salud\u201d - El Heraldo de Saltillo", "description": "El recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF Con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medicina Familiar (UMF) No. 88 de Ramos Arizpe, el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMS\u2026", "url": "https://www.elheraldodesaltillo.mx/2021/07/09/unidad-de-medicina-familiar-no-88-celebrara-su-21-aniversario-con-carrera-atletica-camina-corre-o-trota-por-tu-salud/", "urlToImage": "https://www.elheraldodesaltillo.mx?ogimage=563690", "publishedAt": "2021-07-09T20:09:30Z", "content": "Foto: sporlab en Unsplash\r\nEl recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF\r\nCon motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medi\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nssoaxaca.com"}, "author": "Comunicado UABJO", "title": "La Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la UABJO, logr\u00f3 acreditaci\u00f3n internacional - www.nssoaxaca.com", "description": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oaxaca, el cual tiene una vigencia de cinco a\u00f1os.", "url": "https://www.nssoaxaca.com/2021/07/09/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional/", "urlToImage": "https://www.nssoaxaca.com/wp-content/uploads/2021/07/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:54:55Z", "content": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oa\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Todas las notas de corte para estudiar Medicina en Andaluc\u00eda - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Andaluc\u00eda publica sus notas de corte para estudiar Medicina en sus universidades. El registro m\u00e1s alto se vuelve a encontrar en Granada.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "La m\u00e1xima nota. Tras celebrar la EBAU, un estudiante, con un 14 de nota, estudiar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo curso en la facultad de Medicina de la Universidad de Sevilla, siendo esta la nota de corte m\u00e1s\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "title": "Qu\u00e9 comer y en qu\u00e9 cantidad para proteger el coraz\u00f3n - Diario El Dia", "description": "La Sociedad Europea de Cardiolog\u00eda public\u00f3 un estudio en el que aporta pautas detalladas para prevenir enfermedades cardiovasculares y mantener la salud card\u00edaca", "url": "https://www.eldia.com/nota/2021-7-9-2-42-5-que-comer-y-en-que-cantidad-para-proteger-el-corazon-informacion-general", "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/60e7d0d9803ce4002beca7fe/1625809357459.jpg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-09T05:44:53Z", "content": "La ingesta de dos porciones de 100 gramos de carnes roja a la semana, no m\u00e1s de 200 gramos diarios de yogur y hasta 10 gramos diarios de chocolate amargo por d\u00eda no implican riesgo para las enfermeda\u2026 [+5796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariocordoba.com"}, "author": null, "title": "Nueva Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica en el Hospital San Juan de Dios de C\u00f3rdoba - Diario C\u00f3rdoba", "description": "Tecnolog\u00eda de vanguardia al servicio de la salud", "url": "https://www.diariocordoba.com/vida-y-estilo/salud/2021/07/09/nueva-unidad-medicina-hiperbarica-hospital-54689040.html", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/7eec861a-63ba-4846-854c-6c188d328d47_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:37Z", "content": "VMG Moving Forward gestiona la Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica del Hospital San Juan de Dios. Disponemos de c\u00e1maras hiperb\u00e1ricas de \u00faltima generaci\u00f3n y somos especialistas en la gesti\u00f3n de unidades hi\u2026 [+4980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Napsix", "title": "4 plantas medicinales para combatir piojos y liendres - MDZ Online", "description": "Muchas plantas tienen grandes propiedades para repeler insectos y tambi\u00e9n otorgar\u00e1n beneficios a tu cabello. Elimina por completo los piojos y liendres con estas hierbas.", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2021/7/8/plantas-medicinales-para-combatir-piojos-liendres-171391.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/8/f1280x720-1079469_1211144_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:56:24Z", "content": "La pediculosis es un problema que atormenta a padres y madres de todo el mundo y puede llegar a manifestarse en cuadros graves que afectan la concentraci\u00f3n y el sue\u00f1o de los ni\u00f1os. Combatir los piojo\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un experto de la prestigiosa Escuela Icahn de Medicina de Monte Sina\u00ed responde seis preguntas fundamentales sobre la variante Delta - infobae", "description": "Sean Liu es parte del equipo de expertos de la facultad de medicina en Nueva York que est\u00e1n a la vanguardia de la investigaci\u00f3n sobre vacunas y tratamientos de pacientes con COVID-19, y ayudan a limitar la propagaci\u00f3n del virus en el \u00e1rea metropolitana de la \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/un-experto-de-la-prestigiosa-escuela-icahn-de-medicina-de-monte-sinai-responde-seis-preguntas-fundamentales-sobre-la-variante-delta/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IprCaqVJ3rjg7i7xCvikf1kkq7w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K3P2OKI2RNEOJCKQGKY3DCEJEY.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:20:20Z", "content": "Uno de los t\u00e9rminos m\u00e1s recientes que surgieron de la pandemia es la variante Delta. Esta mutaci\u00f3n parece ser m\u00e1s contagiosa que las anteriores y se ha vuelto m\u00e1s com\u00fan en los Estados Unidos. Se iden\u2026 [+5565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario R\u00edo Negro"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Valentina Mu\u00f1oz sali\u00f3 de la cl\u00ednica despu\u00e9s de sufrir un ACV: ''estoy sin movilidad en mis piernas'' - Diario R\u00edo Negro", "description": "Luego de vivir un momento muy dif\u00edcil, Valentina Mu\u00f1oz atraviesa las primeras horas de su recuperaci\u00f3n. Tras padecer un ACV, la ciclista oriunda de Maquinchao comparti\u00f3 un video en las redes sociales explicando su situaci\u00f3n y agradeciendo la ayuda y el afecto\u2026", "url": "https://www.rionegro.com.ar/valentina-munoz-salio-de-la-clinica-despues-de-sufrir-un-acv-estoy-sin-movilidad-en-mis-piernas-1878707/", "urlToImage": "https://www.rionegro.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/214634032_296460515501316_268645159525542670_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:38:38Z", "content": "Luego de vivir un momento muy dif\u00edcil, Valentina Mu\u00f1oz atraviesa las primeras horas de su recuperaci\u00f3n. Tras padecer un ACV, la ciclista oriunda de Maquinchao comparti\u00f3 un video en las redes sociales\u2026 [+2977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Destape"}, "author": "El Destape", "title": "Nueva marcha de enfermeros en la Ciudad para que los consideren personal de salud - El Destape", "description": "Apuntan contra Larreta por \"maltratar\" al personal de salud y reclaman por el n\u00famero de muertos por Covid.", "url": "https://www.eldestapeweb.com/politica/coronavirus-en-argentina/nueva-marcha-de-enfermeros-en-la-ciudad-para-que-los-consideren-personal-de-salud-20217811420", "urlToImage": "https://media.cdn.eldestapeweb.com/eldestape/102020/1602701788659.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-08T14:43:20Z", "content": "El personal de enfermer\u00eda de la Ciudad de Buenos Aires marchar\u00e1 en una caravana desde el Obelisco a la Legislatura porte\u00f1a este jueves desde las 13.30. Nucleados en la\u00a0Asociaci\u00f3n de Licenciados en En\u2026 [+3873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmarplatense.com"}, "author": null, "title": "Investigan a una mujer por \"ejercicio ilegal de la Medicina\" - El Marplatense", "description": "La causa comenz\u00f3 con una denuncia de una mujer luego de pactar arreglos en su boca. Personal de la DDI particip\u00f3 este jueves de la detenci\u00f3n de una persona.", "url": "https://elmarplatense.com/2021/07/08/investigan-a-una-mujer-por-ejercicio-ilegal-de-la-medicina/", "urlToImage": "https://elmarplatense.com/wp-content/uploads/2021/06/patrulleros-01-768x506.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:45:05Z", "content": "Una mujer de 30 a\u00f1os fue aprehendida y luego notificada por personal de la polic\u00eda en el marco de una investigaci\u00f3n que busca esclarecer una denuncia por \"ejercicio ilegal de la Medicina\", tal como s\u2026 [+2027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Ricardo Montacuto", "title": "\u00bfCu\u00e1nto cobran los profesionales de la Salud en Mendoza? - mendozapost.com", "description": "Precisiones sobre el salario de los profesionales, en medio de una dura paritaria. Y algunas reflexiones.", "url": "https://www.mendozapost.com/economia/mendoza-sueldos-profesionales-salud-cuanto-cobran/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/301/301890/60868fadba9f0_600_315!.jpg?s=bc53920d808eddfa448bd38aaeda31f3&d=1619432831", "publishedAt": "2021-07-08T04:56:35Z", "content": "Un comentario pronunciado ayer en nuestro programa \"Te Digo Lo Que Pienso\", provoc una escalada de furia en profesionales de la Salud que trabajan para el Estado mendocino. Con las horas, el enojo se\u2026 [+8992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariovasco.com"}, "author": "Ver\u00f3nica Melo", "title": "Mar\u00eda Isabel Marijuan (Doctora en Medicina y profesora de Bio\u00e9tica de la UPV-EHU): \u00abLa medicina siempre ha ayudado a morir, forma parte de la vida\u00bb - Diario Vasco", "description": "Mar\u00eda Isabel Marijuan (Doctora en Medicina y profesora de Bio\u00e9tica de la UPV-EHU): \u00abLa medicina siempre ha ayudado a morir, forma parte de la vida\u00bb  M\u00e1s all\u00e1 de debates morales, la nueva norma org\u00e1nica que regula la eutanasia obligar\u00e1 a la asistencia sanitari\u2026", "url": "https://www.diariovasco.com/sociedad/salud/medicina-siempre-ayudado-20210708201854-nt.html", "urlToImage": "https://static2.diariovasco.com/www/multimedia/202107/08/media/cortadas/foto%20eutanasia-k4N-U83311508254VQW-984x468@Diario%20Vasco-DiarioVasco.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:40:00Z", "content": "Mar\u00eda Isabel Marijuan, profesora de bio\u00e9tica de la facultad de medicina y enfermer\u00eda de la UPV-EHU, particip\u00f3 ayer en el curso de verano de la universidad 'An\u00e1lisis y retos de la nueva ley sobre la e\u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "Leo Colo Mourglia", "title": "Secretos y beneficios de correr y caminar - TN - Todo Noticias", "description": "Las dos actividades suelen ser practicadas por los runners, con resultados positivos para la salud.", "url": "https://tn.com.ar/running/2021/07/08/secretos-y-beneficios-de-correr-y-caminar/", "urlToImage": "https://tn.com.ar/resizer/USLeJANVHpfu4wMl1l01fId2-Co=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/SJIHZVGZ3Y5WZLZXCSMELXCIMQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:20:35Z", "content": "Muchas personas comienzan a sumar minutos caminando para bajar de peso, pero de a poco se vuelcan al running para alcanzar su meta, combinando las dos actividades.\r\nAhora bien, ante la pregunta sobre\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": null, "title": "Blanca, en 'First Dates': \"Vengo de la medicina, gremio donde la tasa de cuernos es muy alta\" - El Peri\u00f3dico", "description": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar de una de las 'peculiaridades' m\u00e1s llamativas de su oficio:\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20210706/first-dates-advertencia-blanca-medicina-tasa-cuernos-alta-cuatro-11889551", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/74908d9c-4738-4eb9-bd74-2bf663288077_source-aspect-ratio_default_0.png", "publishedAt": "2021-07-06T20:04:55Z", "content": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomia.com"}, "author": null, "title": "Los retos de la digitalizaci\u00f3n del futuro de la medicina - Am\u00e9ricaEconom\u00eda.com", "description": "El proceso de digitalizaci\u00f3n en salud abarca desaf\u00edos en distintos aspectos, desde la log\u00edstica y programaci\u00f3n de citas m\u00e9dicas, hasta el procesamiento de datos y cambios de paradigma en la relaci\u00f3n entre el centro de salud con el paciente.", "url": "https://www.americaeconomia.com/negocios-industrias/los-retos-de-la-digitalizacion-del-futuro-de-la-medicina", "urlToImage": "https://www.americaeconomia.com/sites/7.americaeconomia.com/files/styles/ae_main/public/field/image/pexels-tima-miroshnichenko-8376232.jpg?itok=Ro-OwdN3", "publishedAt": "2021-07-06T14:59:00Z", "content": "La digitalizaci\u00f3n, un t\u00e9rmino que se refiere a la transformaci\u00f3n de las actividades que se sol\u00edan realizar de manera an\u00e1loga al espacio digital, ha sido un proceso lento, pero constante, en todos los\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Notas de corte para estudiar Medicina: primeras publicaciones - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Publicadas las primeras notas de corte de Medicina y Enfermer\u00eda, que se mantienen entre las calificaciones m\u00e1s altas en Navarra y Murcia, donde cae a 3\u00aa", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/primeras-notas-de-corte-medicina-record-para-estudiar-en-navarra-y-murcia-6180", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/primeras-notas-de-corte-medicina-record-para-estudiar-en-navarra-y-murcia-6180_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T10:16:04Z", "content": "Publicadas las primeras notas de corte de Medicina en Espa\u00f1a. Ya se han dado a conocer las puntuaciones m\u00ednimas para acceder al grado en Navarra y Murcia. El grado en Medicina es la titulaci\u00f3n de la \u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "Medicina Solidaria: un colectivo de m\u00e9dicos \u201clevant\u00f3 el guante\u201d en medio de la pandemia para ayudar a ollas populares y merenderos - la diaria", "description": "Unas 350 personas y diez empresas han colaborado con esta iniciativa que ha apoyado a 21 organizaciones de diferentes puntos del pa\u00eds.", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/medicina-solidaria-un-colectivo-de-medicos-levanto-el-guante-en-medio-de-la-pandemia-para-ayudar-a-ollas-populares-y-merenderos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/RS76202_20210626FGI%200074_1_article_main.jpg?r=0.186094076828", "publishedAt": "2021-07-06T03:13:49Z", "content": "Son casi la una de la tarde del s\u00e1bado y en el sal\u00f3n comunal del barrio 1\u00b0 de Mayo, en Montevideo, Marcos Uria ya tiene todos los ingredientes necesarios para cocinar una pizza. Frente a \u00e9l, ocho muj\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "MIR 2021: se adjudica la \u00faltima plaza de Medicina Intensiva - Diario M\u00e9dico", "description": "Oncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agotarse en la jornada del martes.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/medicina-intensiva/medico-joven/mir/mir-2021-se-adjudica-la-ultima-plaza-de-medicina-intensiva.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/MedicinaIntensiva.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T19:02:22Z", "content": "MIR\r\n - \r\nFormaci\u00f3n sanitaria especializada\r\nOncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agot\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmedicointeractivo.com"}, "author": null, "title": "Los m\u00e9dicos, preocupados por la escasa elecci\u00f3n de la especialidad de Medicina - El M\u00e9dico Interactivo", "description": "El porcentaje de plazas de la especialidad de medicina familiar seleccionadas por los aspirantes de plazas MIR es inferior a otros a\u00f1os", "url": "https://elmedicointeractivo.com/precoupacion-escasa-eleccion-especialidad-medicina/", "urlToImage": "https://elmedicointeractivo.com/wp-content/uploads/2021/05/medicos-enfermeros.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T11:58:00Z", "content": "La actitud de \"abandono\" del Ministerio y las Consejer\u00edas a la Atenci\u00f3n Primaria tendr\u00e1 \"graves consecuencias\" para el sistema de salud, seg\u00fan los m\u00e9dicos\r\n\u00a0El porcentaje de plazas de la especialidad\u2026 [+2996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina piden coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - Agencia EFE", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandemi", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/academias-de-medicina-piden-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/10004-4578579", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ7nw65uNb-P-2b1zQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGSxG6ToIYexnQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:40:58Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandem\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "El Tribunal Supremo ratifica su decisi\u00f3n y establece que la Medicina Est\u00e9tica es exclusiva del m\u00e9dico - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-tribunal-supremo-ratifica-decision-establece-medicina-estetica-exclusiva-medico-20210705122409.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210705122409_1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:00Z", "content": "MADRID, 5 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que no admite a tr\u00e1mite el recurso de casaci\u00f3n formulado por el \u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Compromisoempresarial.com"}, "author": null, "title": "El papel del bienestar social en la recuperaci\u00f3n de la pandemia - Compromiso Empresarial", "description": "Los pa\u00edses que invierten en educaci\u00f3n, sanidad, infraestructuras y gobernanza, es decir, aquellos en que su sociedad tiene un mayor bienestar, son m\u00e1s resistentes ante las consecuencias socioecon\u00f3micas de crisis como las de la covid-19.", "url": "https://www.compromisoempresarial.com/coronavirus/2021/07/papel-bienestar-social-recuperacion-pandemia/", "urlToImage": "https://www.compromisoempresarial.com/wp-content/uploads/2021/06/economic-resilience-built-societal-well-being.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T07:30:44Z", "content": "El an\u00e1lisis Economic Resilience Is Built on Societal Well-Being recientemente publicado por el Boston Consulting Group (BCG) muestra que los pa\u00edses con mejores capacidades para convertir la riqueza e\u2026 [+9749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enfermeria21.com"}, "author": null, "title": "Firman el acuerdo para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina - Diario Dicen", "description": "Varias instituciones m\u00e9dicas han firmado el \u201cAcuerdo de Atocha\u201d para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina en el hist\u00f3rico edificio de Atocha.", "url": "https://www.enfermeria21.com/diario-dicen/firman-el-acuerdo-para-crear-el-primer-museo-espanol-de-medicina/", "urlToImage": "https://static.enfermeria21.com/wp-content/uploads/firmar-acuerdo-jpg-60e2d859491dc-1024x426.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T12:00:00Z", "content": "En cumplimiento de la Ley Org\u00e1nica 15/1999, del 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal, le informamos que los datos personales que nos suministre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.e\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodicoextremadura.com"}, "author": "Guadalupe Moral", "title": "3.000 extreme\u00f1os m\u00e1s cerca de la medicina personalizada - El Peri\u00f3dico de Extremadura", "description": "58 investigadores inician en 26 servicios sanitarios la fase cl\u00ednica del proyecto Medea, que se implantar\u00e1 en el SES en 2023. Realizar\u00e1n informes farmacogen\u00e9ticos a entre 3.000 y 5.000 pacientes hasta 2022, clave para dise\u00f1ar el sistema que permitir\u00e1 recetar \u2026", "url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/extremadura/2021/07/04/3-000-extremenos-cerca-medicina-54648703.html", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/8ef43ee6-2e30-4a8d-b57c-d66b8ccb3bd5_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T05:00:38Z", "content": "Si a todo el mundo no le sienta igual comer aceitunas, queso o patatas, \u00bfpor qu\u00e9 los medicamentos s\u00ed tienen que hacerlo? Esta simple reflexi\u00f3n encierra detr\u00e1s un proyecto de investigaci\u00f3n pionero en \u2026 [+9210 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Estudiantes de Medicina realizan controles de salud en el vacunatorio de la ex Dinaf - Godoy Cruz - godoycruz.gob.ar", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vd3d3LmdvZG95Y3J1ei5nb2IuYXIvZXN0dWRpYW50ZXMtbWVkaWNpbmEtcmVhbGl6YW4tY29udHJvbGVzLXNhbHVkLXZhY3VuYXRvcmlvLWxhLWV4LWRpbmFmL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-03T15:09:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Notas de corte Medicina y Enfermer\u00eda: \"Perdemos talentos\" - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Una enfermera critica las notas de corte para acceder a carreras tan vocacionales como Medicina y Enfermer\u00eda y que esto solo provoca \"perder talentos\"", "url": "https://www.redaccionmedica.com/virico/noticias/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T07:00:00Z", "content": "Los alumnos de segundo de bachillerato que se enfrentaron el pasado mes de junio a las pruebas de acceso a la universidad (PAU o EBAU), se debaten ahora en elegir cu\u00e1les ser\u00e1n sus estudios para los p\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proceso.com.mx"}, "author": "La Redacci\u00f3n", "title": "#JusticiaParaLuis, exigen en redes tras asesinato del joven estudiante de medicina - Proceso", "description": "Los agentes localizaron los cuerpos, con impactos de bala, de Luis y Octavio Romero D\u00edaz, quien conduc\u00eda la ambulancia, en las inmediaciones del veh\u00edculo.", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2021/7/2/justiciaparaluis-exigen-en-redes-tras-asesinato-del-joven-estudiante-de-medicina-267100.html", "urlToImage": "https://www.proceso.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/2/f1280x720-138093_269768_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T07:00:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (apro).- En redes sociales exigen #JusticiaParaLuis, un estudiante de medicina de la Universidad Aut\u00f3noma de Guadalajara (UAG) que fue asesinado cuando realizaba su servicio social e\u2026 [+1326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Semergen celebra su I Congreso de Medicina Rural - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Semergen \u201cvuelve a sus ra\u00edces\u201d con el I Congreso de Medicina Rural, celebrado entre los d\u00edas 21 y 24 de junio.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/medicina-familiar-y-comunitaria/semergen-vuelve-a-sus-raices-con-el-i-congreso-de-medicina-rural-4197", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/semergen-vuelve-a-sus-raices-con-el-i-congreso-de-medicina-rural-4197_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T11:22:34Z", "content": "La Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de Atenci\u00f3n Primaria (Semergen) ha celebrado su I Congreso de Medicina Rural con el objetivo de poner en valor la labor que realizan los m\u00e9dicos de Familia en estas zo\u2026 [+2970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Geriatricarea.com"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de la mitad de hospitalizadaos en Medicina Interna son pacientes cr\u00f3nicos complejos - Geriatricarea.com", "description": "El 61% de las personas que ingresan en Servicios de Medicina Interna presentan un perfil cl\u00ednico de Paciente Cr\u00f3nico Complejo", "url": "https://www.geriatricarea.com/2021/07/01/mas-de-la-mitad-de-las-personas-hospitalizadas-en-servicios-de-medicina-interna-son-pacientes-cronicos-complejos/", "urlToImage": "https://www.geriatricarea.com/wp-content/uploads/2020/06/geriatricarea-pacientes-cronicos.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T00:16:29Z", "content": "Esta reuni\u00f3n virtual fue inaugurada por el presidente de la SEMI, el Dr. Jes\u00fas D\u00edez Manglano, quien recalc\u00f3 la relevancia que tiene la pluripatolog\u00eda y la cronicidad en la actividad asistencial de lo\u2026 [+7664 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Radiograf\u00eda de la medicina en Cuba: cu\u00e1l es la realidad detr\u00e1s de la propaganda - infobae", "description": "En el peor momento de la pandemia en la isla, los m\u00e9dicos denuncian que los hospitales no tienen ni analg\u00e9sicos para el dolor de cabeza, que prolifera la hambruna y que \u201clo que se gasta en fuerzas represivas es m\u00e1s de lo que destina a medicamentos\u201d", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/06/30/radiografia-de-la-medicina-en-cuba-cual-es-la-realidad-detras-de-la-propaganda/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yivZ3sfSKEHv5xdVjTcFIbzFT3Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7333KERLHUY4E4KLB35DDHHAIM.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T12:07:26Z", "content": "Cuba vive una paradoja. Es el pa\u00eds que lidera la carrera de las vacunas contra la covid-19 en Latinoam\u00e9rica, pero los profesionales sanitarios denuncian la desidia del gobierno y las precarias condic\u2026 [+7065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "El ISCIII organiza un seminario con la Medicina Precisi\u00f3n como protagonista - Gaceta M\u00e9dica", "description": "El curso busca poner contexto a su implantaci\u00f3n en el SNS, y supone un foro de discusi\u00f3n entre profesionales , investigadores y gestores de la I+D+i", "url": "https://gacetamedica.com/politica/el-isciii-organiza-un-seminario-con-la-medicina-precision-como-protagonista/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/ImagenCursoUIMP-1024x684.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T07:00:00Z", "content": "El Instituto de Salud Carlos III (ISCIII) organiza, como parte de los cursos de verano de la UIMP, el curso \u2018Medicina de precisi\u00f3n: ciencia y tecnolog\u00eda al servicio de la transformaci\u00f3n del sistema s\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Eduardo Lobillo", "title": "Medicina digital, la oportunidad para avanzar en la atenci\u00f3n a los pacientes poniendo a la persona en el centro - Cinco D\u00edas", "description": "Sanitas, BBVA y CincoD\u00edas analizan c\u00f3mo ser\u00e1 la nueva asistencia sanitaria tras el Covid-19 en el encuentro virtual Salud que suma", "url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2021/06/28/companias/1624873832_293445.html", "urlToImage": "https://d500.epimg.net/cincodias/imagenes/2021/06/28/companias/1624873832_293445_1624874578_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T07:00:00Z", "content": "El impacto de la crisis del coronavirus ha provocado importantes cambios en la asistencia sanitaria. Uno de los mayores ha sido el impulso que ha experimentado el desarrollo de la medicina digital. V\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Misiones.gob.ar"}, "author": "https://salud.misiones.gob.ar/author/jonatan/", "title": "13 y 14 de agosto: II Jornadas Regionales de Medicina Fetal - Ministerio de Salud P\u00fablica", "description": "El 13 y 14 de agosto pr\u00f3ximo se desarrollar\u00e1n las II Jornadas Regionales de Medicina Fetal- \u201cHomenaje del Dr. Jos\u00e9 Guccione\u201d organizadas por el Hospital Materno Neonatal y el Instituto Gema. Ante la situaci\u00f3n de pandemia ser\u00e1 en forma virtual y contar\u00e1 con la\u2026", "url": "https://salud.misiones.gob.ar/13-y-14-de-agosto-ii-jornadas-regionales-de-medicina-fetal/", "urlToImage": "https://salud.misiones.gob.ar/wp-content/uploads/2021/06/jornadas.png", "publishedAt": "2021-06-28T16:09:00Z", "content": "El 13 y 14 de agosto pr\u00f3ximo se desarrollar\u00e1n las II Jornadas Regionales de Medicina Fetal- Homenaje del Dr. Jos\u00e9 Guccione organizadas por el Hospital Materno Neonatal y el Instituto Gema. Ante la si\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "La OMS aboga por utilizar la inteligencia artificial en la Medicina si se garantizan en su uso los derechos humanos - www.infosalus.com", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha publicado un informe en el que defiende el uso de la...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-oms-aboga-utilizar-inteligencia-artificial-medicina-si-garantizan-uso-derechos-humanos-20210628180402.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210628180402_1024.jpg", "publishedAt": "2021-06-28T07:00:00Z", "content": "MADRID, 28 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha publicado un informe en el que defiende el uso de la inteligencia artificial (IA) en la Medicina siempre y cuando se g\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Economista"}, "author": null, "title": "Por qu\u00e9 la medicina privada est\u00e1 al borde del colapso - El Economista", "description": "Desde que asumi\u00f3 el Frente de Todos, las cuotas de las prepagas se actualizaron 26%, mientras que los salarios aumentaron 63% y la inflaci\u00f3n acumulada fue 71%", "url": "https://eleconomista.com.ar/2021-06-la-medicina-privada-esta-al-borde-del-colapso/", "urlToImage": "https://eleconomista.com.ar/wp-content/uploads/2021/06/prepagas.jpg", "publishedAt": "2021-06-27T07:00:00Z", "content": "El Instituto para el Desarrollo Social Argentino (Idesa) expres\u00f3 ayer que la pandemia y el rechazo del Gobierno a autorizar actualizaciones de precios profundiz\u00f3 la crisis de la medicina privada. En \u2026 [+7131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "Sanitas crea Future Health, una site de contenidos sobre la medicina del futuro - www.infosalus.com", "description": "Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir...", "url": "https://www.infosalus.com/farmacia/noticia-sanitas-crea-future-health-site-contenidos-medicina-futuro-20210622140118.html", "urlToImage": "https://s01.europapress.net/imagenes/estaticos/OpenGraph_Infosalus_1024x512.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "MADRID, 22 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir conocimiento, informaci\u00f3n y avances en salud a trav\u00e9s de las nue\u2026 [+3108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "ESTAR DONDE EST\u00c9S PARA BANSABADELL SEGUROS", "title": "El bienestar f\u00edsico y mental, en el punto de mira con la consolidaci\u00f3n de la \u2018telenormalidad\u2019 - La Vanguardia", "description": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el confinamiento y el teletrabajo han dado lugar a un increment\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210622/7485512/bienestar-fisico-mental-punto-mira-consolidacion-telenormalidad-brl.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/06/01/60b5f3c5a5102.jpeg", "publishedAt": "2021-06-22T04:00:00Z", "content": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el \u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "La ONU aconseja realizar yoga para mejorar el bienestar f\u00edsico y mental - www.infosalus.com", "description": "Con motivo del D\u00eda Internacional del Yoga, la ONU ha aconsejado a la poblaci\u00f3n la pr\u00e1ctica de esta...", "url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-onu-aconseja-realizar-yoga-mejorar-bienestar-fisico-mental-20210621182532.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210621182532_1024.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T07:00:00Z", "content": "MADRID, 21 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n Con motivo del D\u00eda Internacional del Yoga, la ONU ha aconsejado a la poblaci\u00f3n la pr\u00e1ctica de esta actividad, que comenz\u00f3 a practicarse en la India hace al menos 5\u2026 [+1128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "Lanzan una gu\u00eda para acercar la medicina personalizada de precisi\u00f3n a la pr\u00e1ctica cl\u00ednica de la diabetes - www.infosalus.com", "description": "El grupo de trabajo de Diabetes y Gen\u00e9tica de la Sociedad Espa\u00f1ola de Diabetes (SED) ha lanzado la gu\u00eda...", "url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-lanzan-guia-acercar-medicina-personalizada-precision-practica-clinica-diabetes-20210621105555.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210621105555_1024.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T07:00:00Z", "content": "MADRID, 21 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n El grupo de trabajo de Diabetes y Gen\u00e9tica de la Sociedad Espa\u00f1ola de Diabetes (SED) ha lanzado la gu\u00eda 'Monograf\u00eda de Diabetes y Gen\u00e9tica', la cual, presentada du\u2026 [+6372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Elena Horrillo", "title": "Una vida al servicio de otros: despunta el inter\u00e9s por la carrera de Medicina - EL PA\u00cdS", "description": "Las profesiones dedicadas a atender a las personas destacan en un a\u00f1o en el que la pandemia ha cambiado las prioridades", "url": "https://elpais.com/extra/2021-06-19/una-vida-al-servicio-de-otros.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/Tz-iWahvPB7LfrvN7fWL3QTlW1s=/1200x0/filters:focal(2850x2309:2860x2319)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BELTC4JZMFAZNHP7HHJSOMZOGE.jpg", "publishedAt": "2021-06-19T07:00:00Z", "content": "Los motivos para decantarse por unos estudios u otros son m\u00e1s inescrutables de lo que muchos se piensan. Influencias familiares, opciones laborales, gustos propios o la tan manoseada vocaci\u00f3n. Son al\u2026 [+11584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "La medicina de precisi\u00f3n, cada vez m\u00e1s decisiva para los profesionales - Gaceta M\u00e9dica", "description": "Una gran mayor\u00eda de los trabajadores sanitarios apunta que el diagn\u00f3stico gen\u00f3mico en la toma de decisiones cl\u00ednicas se intensificar\u00e1 en la pr\u00f3xima d\u00e9cada", "url": "https://gacetamedica.com/investigacion/la-medicina-de-precision-sera-cada-vez-mas-decisiva-para-los-profesionales/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/GettyImages-1249306198-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-06-16T07:00:00Z", "content": "En la actualidad, existe una clara tendencia hacia el uso del diagn\u00f3stico gen\u00f3mico o molecular para la toma de decisiones cl\u00ednicas. As\u00ed lo reflejan los resultados de la Encuesta sobre la Medicina y O\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioveterinario.com"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "WSAVA promover\u00e1 la salud y el bienestar de mascotas y personas a nivel mundial - Diario Veterinario", "description": "WSAVA se asocia con HABRI para promover la salud y el bienestar de las mascotas y las personas a nivel mundial", "url": "http://www.diarioveterinario.com/t/2956983/wsava-promovera-salud-bienestar-mascotas-personas-nivel-mundial", "urlToImage": "http://www.diarioveterinario.com/images/showid/4582176", "publishedAt": "2021-06-15T16:32:17Z", "content": "WSAVA destaca la importancia de la medicina veterinaria en el apoyo a los v\u00ednculos entre humanos y animales de compa\u00f1\u00eda y en la promoci\u00f3n de los beneficios para la salud de la interacci\u00f3n con las mas\u2026 [+1283 chars]"}]}