{"status": "ok", "totalResults": 4, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "title": "Obavy z r\u016fstu \u010d\u00edsel. Dal\u0161\u00ed epidemick\u00e1 vlna p\u0159ijde d\u0159\u00edv ne\u017e loni, \u0159ekl Prymula - tn.cz", "description": "<p>Podle epidemiologa Romana Prymula m\u016f\u017eeme v \u010cesku o\u010dek\u00e1vat dal\u0161\u00ed vlnu epidemie, pokud bude sou\u010dasn\u00e1 situace s rostouc\u00edmi \u010d\u00edsly pokra\u010dovat. P\u0159ij\u00edt by podle n\u011bj po letn\u00ed pauze m\u011bla d\u0159\u00edv ne\u017e lo\u0148sk\u00fd rok.</p>", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/obavy-z-rustu-cisel-dalsi-epidemicka-vlna-prijde-driv-nez-loni-rekl-prymula.html", "urlToImage": "https://nova-ott-images-tn.ssl.cdn.cra.cz/r600x338/1c835d9d-b6fb-47f3-b4cb-e811f6501363", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:12Z", "content": "Podle epidemiologa Romana Prymula meme v esku oek\u00e1vat dal\u00ed vlnu epidemie, pokud bude souasn\u00e1 situace s rostouc\u00edmi \u00edsly pokraovat. Pij\u00edt by podle nj po letn\u00ed pauze mla d\u00edv ne losk\u00fd rok.Souasn\u00fd v\u00fdvoj e\u2026 [+1691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Karol\u00edna Pavl\u00ednov\u00e1", "title": "Praktici nemaj\u00ed koho o\u010dkovat. Vakc\u00edny se jim hromad\u00ed, term\u00edny nab\u00edz\u00ed ihned - tn.cz", "description": "<p>Hlavn\u011b na mlad\u00e9 lidi apeluj\u00ed s o\u010dkov\u00e1n\u00edm prakti\u010dt\u00ed l\u00e9ka\u0159i, u kter\u00fdch se hromad\u00ed vakc\u00edny s brzy kon\u010d\u00edc\u00ed expirac\u00ed. Term\u00edny nab\u00edzej\u00ed prakticky ihned. M\u00edsto o\u010dkov\u00e1n\u00ed i typ vakc\u00edny si lid\u00e9 mohou vybrat na internetu.</p>", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/praktici-nemaji-koho-ockovat-vakciny-se-jim-hromadi-terminy-nabizi-ihned.html", "urlToImage": "https://nova-ott-images-tn.ssl.cdn.cra.cz/r600x338/f91d4773-c8f1-4522-b87e-b16cd5d338d6", "publishedAt": "2021-07-10T18:51:24Z", "content": "Hlavn na mlad\u00e9 lidi apeluj\u00ed s okov\u00e1n\u00edm praktit\u00ed l\u00e9kai, u kter\u00fdch se hromad\u00ed vakc\u00edny s brzy kon\u00edc\u00ed expirac\u00ed. Term\u00edny nab\u00edzej\u00ed prakticky ihned. M\u00edsto okov\u00e1n\u00ed i typ vakc\u00edny si lid\u00e9 mohou vybrat na inter\u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Osel.cz"}, "author": null, "title": "Pandemick\u00fd korononavirus SARS-CoV-2 opravdu a st\u00e1le poch\u00e1z\u00ed z netop\u00fdr\u016f - Osel.cz", "description": "V\u00a0divok\u00fdch dohadech o laborato\u0159\u00edch pon\u011bkud zanik\u00e1, \u017ee nap\u0159\u00edklad ani u SARS, koronavirov\u00e9 infekce, kter\u00e1 vystra\u0161ila sv\u011bt v\u00a0roce 2003, doposud p\u0159esn\u011b nev\u00edme, jak do\u0161lo k\u00a0naka\u017een\u00ed \u010dlov\u011bka. Trvalo to v\u00edce ne\u017e deset let, ne\u017e se experti dop\u00e1trali p\u0159esv\u011bd\u010div\u00fdch dokl\u2026", "url": "https://www.osel.cz/11831-pandemicky-korononavirus-sars-cov-2-opravdu-a-stale-pochazi-z-netopyru.html", "urlToImage": "https://www.osel.cz/_clanky/sars-cov-nahled.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T03:55:00Z", "content": "P\u00ede se rok 2003. Z\u00e1pad fascinovan sleduje podivuhodnou m\u00f3du rouek, kter\u00e1 se objevila v\u00a0Asii jako reakce na nov\u00e9 virov\u00e9 onemocnn\u00ed d\u00fdchac\u00edch cest, jen vstoupilo do djin jako SARS (Severe Acute Respirat\u2026 [+4360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Jitka Zadra\u017eilov\u00e1", "title": "Z koronaviru se st\u00e1v\u00e1 n\u00e1kaza typu ch\u0159ipky, tvrd\u00ed n\u011bmeck\u00fd profesor - novinky.cz", "description": "Panika a\u00a0strach nejsou na m\u00edst\u011b, tvrd\u00ed o\u00a0p\u0159\u00edpadn\u00e9 \u010dtvrt\u00e9 vln\u011b koronaviru Gernot Marx, prezident n\u011bmeck\u00e9 Asociace intenzivn\u00ed a\u00a0urgentn\u00ed medic\u00edny. Vzhledem k\u00a0o\u010dkov\u00e1n\u00ed bude \u010dtvrt\u00e1 vlna naprosto odli\u0161n\u00e1 od v\u0161ech p\u0159edchoz\u00edch. Koronavirus se z\u00a0pohledu intenzivn\u00ed p\u00e9\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/z-koronaviru-se-stava-nakaza-typu-chripky-tvrdi-nemecky-profesor-40365730", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_b/9ugBSK.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-09T07:49:51Z", "content": "Nmet\u00ed l\u00e9kai na jednotk\u00e1ch intenzivn\u00ed p\u00e9e se p\u00edpadn\u00e9 tvrt\u00e9 vlny pandemie koronaviru neds\u00ed.\r\nM\u00e1me respekt, ale neboj\u00edme se a rozhodn n\u00e1s nezachv\u00e1tila panika, prohl\u00e1sil Marx v\u00a0rozhovoru pro den\u00edk Handel\u2026 [+1289 chars]"}]}