{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Daria Petliaeva. Sputnik France", "title": "Pourquoi le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais inqui\u00e8te l\u2019Acad\u00e9mie des sciences - Sputnik France", "description": "Alors que la France vise \u00e0 diminuer sa production d\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire, dont le poids dans le mix hexagonal reste lourd, l\u2019Acad\u00e9mie des sciences estime que la politique...", "url": "https://fr.sputniknews.com/france/202107101045861196-pourquoi-le-nucleaire-francais-inquiete-lacademie-des-sciences/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e5/03/13/1045373368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:58:00Z", "content": "Alors que la France vise \u00e0 diminuer sa production d\u00e9nergie nucl\u00e9aire, dont le poids dans le mix hexagonal reste lourd, lAcad\u00e9mie des sciences estime que la politique en ce domaine est mal con\u00e7ue, alo\u2026 [+4644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tunisienumerique.com"}, "author": "LM", "title": "Tunisie \u2013 Medenine : Suspicion de l\u2019atteinte d\u2019enfants par la souche Delta du covid - Tunisie Num\u00e9rique", "description": "Le responsable de la sant\u00e9 pr\u00e9ventive \u00e0 la direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 \u00e0 M\u00e9denine, le Dr Zid El Aanz, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la correspondante de", "url": "https://www.tunisienumerique.com/tunisie-medenine-suspicion-de-latteinte-denfants-par-la-souche-delta-du-covid/", "urlToImage": "https://www.tunisienumerique.com/wp-content/uploads/2021/07/delta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:37:59Z", "content": "Facebook TwitterLinkedInWhatsApp\r\nLe responsable de la sant\u00e9 pr\u00e9ventive \u00e0 la direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 \u00e0 M\u00e9denine, le Dr Zid El Aanz, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la correspondante de TunisieNumerique, que plus\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Xavier De Brabander", "title": "\u00c0 la poursuite des temp\u00eates \u00e0 Namur: \u00abOn voyait jusqu'\u00e0 120 \u00e9clairs par minute!\u00bb - Sudinfo.be", "description": "Ces derni\u00e8res semaines, notre r\u00e9gion a connu une s\u00e9rie de temp\u00eates violentes. La plus importante et d\u00e9vastatrice reste certainement la tornade qui a frapp\u00e9 Beauraing, mais d\u2019autres orages ont \u00e9galement caus\u00e9 pas mal de d\u00e9g\u00e2ts, notamment par leurs pluies torre\u2026", "url": "https://lameuse-namur.sudinfo.be/807246/article/2021-07-10/la-poursuite-des-tempetes-namur-voyait-jusqua-120-eclairs-par-minute", "urlToImage": "https://siena.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/10/node_807246/2689009/public/2021/07/10/B9727649550Z.1_20210710181318_000%2BG1KIGQNF6.1-0.jpg?itok=0Fmjg2w21625933604", "publishedAt": "2021-07-10T16:13:18Z", "content": "***** ******** **** ***** ******** ********** ****** ***** ** ** **** *********** *** **** * ****** ********* ** **** ****** **** ***** ***************\r\n*** *** *** *********** *** ******* ** ** ****\u2026 [+4007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Covid-19 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales : 80% d\u2019augmentation du variant delta en une semaine, le taux d\u2019incidence repas - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'heure est \u00e0 la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale. Dans ce contexte, la vaccination sera en effet possible pour tous sans rendez-vous ce dimanche matin sur le village d\u00e9part du Tour de France \u00e0 C\u00e9ret, avec le Vaccibus des sapeurs-pompiers.", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/07/10/covid-19-pyrenees-orientales-80-daugmentation-du-variant-delta-en-une-semaine-le-taux-dincidence-repasse-dans-le-rouge-9663928.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/60e9c53c8fe56f634b0e54c6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T16:10:00Z", "content": "L'heure est \u00e0 la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale. Dans ce contexte, la vaccination sera en effet possible pour tous sans rendez-vous ce dimanche matin sur le village d\u00e9part du Tour de France \u00e0 C\u00e9ret, avec le V\u2026 [+2385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Le myst\u00e8re des aurores constantes sur Jupiter a enfin \u00e9t\u00e9 r\u00e9solu, apr\u00e8s 40 ans de recherche - Trust My Science", "description": "Des astronomes ont \u00e9tabli un lien entre des salves de rayons X et les vibrations des lignes de champ magn\u00e9tique de la g\u00e9ante gazeuse.", "url": "https://trustmyscience.com/mystere-aurore-constante-jupiter-enfin-resolu/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/mystere-aurore-constante-jupiter-enfin-resolu-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:04:10Z", "content": "Outre son impressionnante taille, son atmosph\u00e8re extr\u00eamement hostile et son apparence fascinante, Jupiter est \u00e9galement la plan\u00e8te du Syst\u00e8me solaire poss\u00e9dant les aurores polaires les plus puissante\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Cartographier les for\u00eats en 3D et en temps r\u00e9el - Futura", "description": "La technologie n\u2019est jamais meilleure que lorsqu\u2019elle se met au service des Hommes et de la nature. C\u2019est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/foret-cartographier-forets-3d-temps-reel-92347/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/5/a/55ac82ee41_50178246_cartographie-3d-forets.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:00Z", "content": "La technologie n'est jamais meilleure que lorsqu'elle se met au service des Hommes et de la nature. C'est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la tech\u2026 [+3909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Virginie Hilssone", "title": "R\u00e9chauffement climatique : la haute atmosph\u00e8re se refroidit ! - Tameteo.com", "description": "Des chercheurs de la Nasa viennent de confirmer que la m\u00e9sosph\u00e8re serait en train de se contracter selon des observations faites sur 30 ans.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit-349311-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "Virginie Hilssone\r\nIl y a 3 heures\r\n4 min\r\nCest d\u00e9sormais une r\u00e9alit\u00e9. Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre ont un impact sur les temp\u00e9ratures de la troposph\u00e8re, la couche de l'atmosph\u00e8re la plus pr\u2026 [+3350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "Par S\u00e9bastien Julian", "title": "Sciences participatives : comment mettre durablement les citoyens au centre du jeu - L'Express", "description": "Impliquer les Fran\u00e7ais dans des travaux scientifiques a du bon. Mais fid\u00e9liser ces contributeurs passionn\u00e9s n'est pas si facile.", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/sciences-participatives-comment-mettre-durablement-les-citoyens-au-centre-du-jeu_2154521.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12207/w_1565,h_1174,c_crop,x_123,y_188/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1582193611/oiseaux-mesange-charbonniere-et-mesange-bleue_6250152.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Et si dans le futur, les gardes forestiers travaillaient main dans la main avec les scientifiques? En Suisse, l'Institut f\u00e9d\u00e9ral de recherches sur la for\u00eat, la neige et le paysage (WSL) fait depuis p\u2026 [+4689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Cassandre Jeannin, \u00c9l\u00e9onore Merlin", "title": "Malaises : face \u00e0 des sympt\u00f4mes myst\u00e9rieux, un neurologue m\u00e8ne l'enqu\u00eate - RTL.fr", "description": "Que faire face \u00e0 une jeune maman qui perd connaissance sans raison apparente ? Le docteur Laurent Vercueil raconte comment il a enqu\u00eat\u00e9 pour diagnostiquer une patiente victime de myst\u00e9rieux malaises depuis plusieurs ann\u00e9es.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/malaises-face-a-des-symptomes-mysterieux-un-neurologue-mene-l-enquete-7900053043", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1431737-une-femme-se-sentant-pas-bien-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "C'est le lot quotidien de nombreux m\u00e9decins. Des patients prennent rendez-vous pour \u00e9voquer un sympt\u00f4me, et \u00e9videmment, le jour de la consultation, plus rien. Impossible de parler de ce trouble qui l\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "Malik Hadrich", "title": "\u201cOp\u00e9rations vaccinations\u201d, c'est d\u00e8s ce dimanche au Sporting de Charleroi - 7sur7", "description": "Afin d\u2019encourager la vaccination du plus grand nombre, de prot\u00e9ger les personnes du Covid-19, de faire reculer la pand\u00e9mie et d\u2019emp\u00eacher la circulation de variants, la Wallonie, en collaboration avec la Ville de Charleroi et le Royal Charleroi Sporting Club (\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/belgique/operations-vaccinations-c-est-des-ce-dimanche-au-sporting-de-charleroi~a0e12167/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/O1UtPKsMq0AHs1A_ac0vTArotpQ/diocontent/11560737/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:46Z", "content": "Afin dencourager la vaccination du plus grand nombre, de prot\u00e9ger les personnes du Covid-19, de faire reculer la pand\u00e9mie et demp\u00eacher la circulation de variants, la Wallonie, en collaboration avec l\u2026 [+2570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Coronavirus : Plus jeunes, souffrant de comorbidit\u00e9s et, pour la plupart, pas (encore) vaccin\u00e9s: voici le - Sudinfo.be", "description": "Avec les vacances et le retour \u00e0 une vie \u00abnormale\u00bb, le variant Delta poursuit sa progression dans la population. Sur le terrain, de nouvelles contaminations sont constat\u00e9es. Cette progression a amen\u00e9, entre le 2 et le 8 juillet, 18 nouvelles hospitalisations \u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id404738/article/2021-07-10/plus-jeunes-souffrant-de-comorbidites-et-pour-la-plupart-pas-encore-vaccines", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/10/node_404738/48381511/public/2021/07/10/B9727653205Z.1_20210710023348_000+GNDIGTB0A.1-0.jpg?itok=bpR_fhmy1625877246", "publishedAt": "2021-07-10T04:40:00Z", "content": "Faut-il sinqui\u00e9ter\u00a0? Nous avons contact\u00e9 des h\u00f4pitaux \u00e0 Bruxelles, \u00e0 Charleroi et \u00e0 Li\u00e8ge notamment, pour mieux conna\u00eetre le profil des nouvelles personnes hospitalis\u00e9es ces derni\u00e8res semaines. \u00ab\u00a0Il \u2026 [+562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "N.M./lindependant.fr", "title": "Covid-19 - +323% dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, record r\u00e9gional de hausse du taux d'incidence, l'ARS appelle \u00e0 - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/07/09/covid-19-323-dans-les-pyrenees-orientales-record-regional-de-hausse-du-taux-dincidence-lars-appelle-a-se-faire-vacciner-des-maintenant-9662199.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/60e1854c3e45467512695216/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T19:14:00Z", "content": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".\r\n En une semaine, le taux\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga avec R\u00e9daction", "title": "Pourquoi une vingtaine de jeunes Belges positifs au coronavirus ont pu rentrer d\u2019Espagne en avion - lalibre.be", "description": "Une vingtaine de jeunes Belges test\u00e9s positifs au coronavirus en Espagne ont \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9s en avion ces derniers jours, rapporte VRT NWS vendredi.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/pourquoi-une-vingtaine-de-jeunes-belges-positifs-au-coronavirus-ont-pu-rentrer-d-espagne-en-avion-60e89119d8ad581ce13d74d8", "urlToImage": "https://t3.llb.be/I-AZNxkRY93nckD1IMZc8HHra4E=/0x124:2560x1404/1280x640/60e8992fd8ad581ce13d74e5.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:01:25Z", "content": "Les vacanciers se trouvaient sur la Costa Brava avec l'organisation de voyages Jongerentravel.be. \r\nDeux cars avec, \u00e0 leur bord, 110 jeunes et 12 moniteurs sont rentr\u00e9s en Belgique ce vendredi. Ils s\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Info Plus de mille pharmacies proposeront d\u00e8s lundi des tests antig\u00e9niques rapides - RTBF", "description": "Toute personne qui souhaite voyager cet \u00e9t\u00e9 mais qui n'a pas encore eu l'opportunit\u00e9 d'\u00eatre compl\u00e8tement vaccin\u00e9 ou...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_plus-de-mille-pharmacies-proposeront-des-lundi-des-tests-antigeniques-rapides?id=10801577", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/7/e/pxy_114331526_113534414_640554_1351097.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:44:51Z", "content": "Toute personne qui souhaite voyager cet \u00e9t\u00e9 mais qui n'a pas encore eu l'opportunit\u00e9 d'\u00eatre compl\u00e8tement vaccin\u00e9 ou n'a pu r\u00e9aliser un des deux tests PCR gratuits, pourra \u00e0 partir de lundi se faire t\u2026 [+1073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Covid-19: le taux d'incidence tout proche de repasser au-dessus du seuil d'alerte dans les Alpes-Maritimes - Nice-Matin", "description": "Selon les donn\u00e9es de Sant\u00e9 Publique France diffus\u00e9 ce vendredi 9 juillet, le taux d'incidence est de 47,2 dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes. Le seuil d'alerte est toujours fix\u00e9 \u00e0 50 par les autorit\u00e9s.", "url": "https://www.nicematin.com/faits-de-societe/covid-19-le-taux-dincidence-tout-proche-de-repasser-au-dessus-du-seuil-dalerte-dans-les-alpes-maritimes-700966", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/maxmatinnews476024.jpg?vh=16038c&ci_seal=af01a0e9c7", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Moins de 10 jours apr\u00e8s la derni\u00e8re \u00e9tape du d\u00e9confinement, le taux d'incidence de l'\u00e9pid\u00e9mie de la Covid-19 est revenu proche du seuil d'alerte, soit 50 cas pour 100.000 habitants.\u00a0\r\nSelon les donn\u00e9\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Dorian De Schaepmeester", "title": "Virgin Galactic : comment va se d\u00e9rouler le vol suborbital de Richard Branson dimanche - Futura", "description": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity embarquent pour une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/virgin-galactic-virgin-galactic-va-derouler-vol-suborbital-richard-branson-dimanche-92459/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/8/9/589774fb07_50178472_vol-unity-spaceship.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:55:00Z", "content": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity\u00a0embarquent pour une mission\u2026 [+2069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Catherine Wilmart", "title": "Covid : alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence quatorze fois plus \u00e9lev\u00e9 que dans le reste de la Vend\u00e9e ! - Le Journal des Sables", "description": "Alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence explose : quatorze fois plus de tests positifs au covid que dans le reste de la Vend\u00e9e ! Une situation alarmante !", "url": "https://actu.fr/pays-de-la-loire/les-sables-d-olonne_85194/alerte-aux-sables-d-olonne-le-taux-d-incidence-au-covid-quatorze-fois-plus-eleve-que-dans-le-reste-de-la-vendee_43357162.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/07/depistage-test-covid-nantes2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:48:06Z", "content": "Le Journal des Sables\r\nAlerte alors que la saison d\u00e9but \u00e0 peine\r\nL\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 des Pays de la Loire sonne l\u2019alerte ce vendredi 9 juillet. Alors que la saison estivale d\u00e9bute \u00e0 peine, le\u2026 [+4549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Th\u00e9o Tz\u00e9l\u00e9poglou", "title": "D\u00e9r\u00e8glement climatique : la mont\u00e9e des eaux menace les estuaires - Sciences et Avenir", "description": "Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre d\u2019origine anthropique seraient responsables de la mont\u00e9e des eaux, mena\u00e7ant les estuaires et faisant reculer les traits de c\u00f4tes dans le monde. Un tiers des c\u00f4tes mondiales sont des zones sableuses dont la plupart des est\u2026", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/climat/montee-des-eaux-le-trait-de-cote-recule-face-au-dereglement-climatique_155733", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/07/09/cover-r4x3w1000-60e85fc635c55-sipa-00916678-000046.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:41:00Z", "content": "Le trait de c\u00f4te ou ligne de rivage est la limite entre la terre et la mer. Il peut naturellement reculer lorsque le littoral est soumis \u00e0 des effets d\u2019\u00e9rosion, ou avancer lorsque les s\u00e9diments s\u2019acc\u2026 [+4025 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19 : la fulgurante progression du variant Delta - Le Point", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eGRlYlNJZDhrZVHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:36:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Rovers et drones se pr\u00e9parent \u00e0 l'exploration des cavit\u00e9s lunaires en toute autonomie - Futura", "description": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l\u2019h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exploration-lunaire-rovers-drones-preparent-exploration-cavites-lunaires-toute-autonomie-92439/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/0/4/504b1b7137_50178431_concept-baselunaire-moonvillage-esa-carril.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:25:00Z", "content": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l'h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir comme\u2026 [+6418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un tissu intelligent r\u00e9\u00e9met la chaleur absorb\u00e9e pour garder son porteur au frais au Soleil - Trust My Science", "description": "Le m\u00e9tatissu permet \u00e0 la fois de r\u00e9fl\u00e9chir la lumi\u00e8re UV/visible du Soleil et de rayonner les infrarouges absorb\u00e9s par la personne ou l'objet.", "url": "https://trustmyscience.com/tissu-intelligent-reemet-chaleur-absorbee-garder-porteur-frais-soleil/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/tissu-intelligent-emete-chaleur-garder-porteur-frais-soleil-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:13:13Z", "content": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 le r\u00e9chauffement climatique s\u2019accentue et que les temp\u00e9ratures moyennes augmentent, la recherche tente de trouver des moyens alternatifs \u00e0 la climatisation et autres syst\u00e8mes de refroidi\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour la premi\u00e8re fois, des physiciens ont combin\u00e9 un semi-conducteur et un supraconducteur - Trust My Science", "description": "Cette combinaison de deux mat\u00e9riaux aux propri\u00e9t\u00e9s exceptionnelles devrait ouvrir la voie \u00e0 de nouvelles applications en \u00e9lectronique quantique.", "url": "https://trustmyscience.com/physiciens-ont-combine-semiconducteur-supraconducteur/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/physiciens-combinent-semiconducteur-supraconducteur-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:01:06Z", "content": "Les semi-conducteurs et les supraconducteurs sont des domaines de recherche actifs en physique de la mati\u00e8re condens\u00e9e, au regard de leurs possibilit\u00e9s quasi illimit\u00e9es. R\u00e9cemment, des chercheurs son\u2026 [+4641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Politi", "title": "Coronavirus en Ile-de-France : La 4e vague a-t-elle d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 ? - 20minutes.fr", "description": "Le taux d\u2019incidence du Covid-19 remonte en Ile-de-France, il est m\u00eame pass\u00e9 au-dessus de 60 cas pour 100.000 habitants \u00e0 Paris. La baisse se poursuit \u00e0 l\u2019h\u00f4pital, mais\u00a0jusqu\u2019\u00e0 quand\u00a0?", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3080959-20210709-coronavirus-ile-france-4e-vague-deja-commence", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/dWEnmOzNSDmyQsU_2LbhJSk/648x360_forme-prendra-4e-vague-epidemie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:45Z", "content": "La vie \u00ab\u00a0normale\u00a0\u00bb reprendra-t-elle un jour\u00a0?\u00a0Une vie dans laquelle le Covid-19 ne fera pas tous les jours les Une des journaux, dans laquelle on ne sinqui\u00e9tera pas du taux dincidence et du nombre de\u2026 [+3997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "ALG", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse chez les jeunes, une impression de d\u00e9j\u00e0-vu - LCI", "description": "BIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux d\u2019incidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u00e2ges les plus jeunes. Une situation qui n'est pas sans rappeler celle qui avait pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 la survenue de la deuxi\u00e8me vague de \u2026", "url": "https://www.lci.fr/societe/covid-19-l-epidemie-repart-surtout-chez-les-jeunes-une-impression-de-deja-vu-2191031.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jeunesse-jeunes-fete-soiree-alcool-covid-paris-7c04d5-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:39Z", "content": "GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\u00a0\u2212\u00a0GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\r\nBIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux dincidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Vers une solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-vers-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Ils ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-ils-ont-peut-etre-trouve-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Cette start-up fran\u00e7aise d\u00e9sire d\u00e9ployer des taxis volants \u00e0 hydrog\u00e8ne ! - SciencePost", "description": "Un entrepreneur fran\u00e7ais a muri son concept durant une dizaine d\u2019ann\u00e9es. Il s\u2019agit de d\u00e9senclaver les villes \u00e0 l\u2019aide d\u2019un genre de taxi volant autonome \u00e0 hydrog\u00e8ne. L\u2019int\u00e9ress\u00e9e d\u00e9sirait une solution efficiente, accessible tout en", "url": "https://sciencepost.fr/cette-start-up-francaise-desire-deployer-des-taxis-volants-a-hydrogene/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/07/avione\u0301o-taxi-volant-VTOL.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T13:57:17Z", "content": "Un entrepreneur fran\u00e7ais a muri son concept durant une dizaine dann\u00e9es. Il sagit de d\u00e9senclaver les villes \u00e0 laide dun genre de taxi volant autonome \u00e0 hydrog\u00e8ne. Lint\u00e9ress\u00e9e d\u00e9sirait une solution eff\u2026 [+3297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vedia.be"}, "author": null, "title": "Geoffrey Grandjean (Politologue ULi\u00e8ge) : C'est un peu un retour \u00e0 la case d\u00e9part\" - Vedia", "description": "Le politologue de l\u2019ULi\u00e8ge, Geoffrey Grandjean a \u00e9t\u00e9 un spectateur attentif tout au long de cette crise politique \u00e0 Verviers. Alors qu\u2019une nouvelle majorit\u00e9 va prendre place, il nous livre son sentiment \u00e0 l\u2019heure de pr\u00e9facer ce Conseil communal. C\u2019est un peu \u2026", "url": "https://www.vedia.be/www/video/info/politique/geoffrey-grandjean-politologue-uliege-c-est-un-peu-un-retour-a-la-case-depart-quot-_105748_89.html", "urlToImage": "https://www.vedia.be/site/FCK_STOCK/Image/publications/vignettes/geoffrey-grandjean-politologue-uliege-c-est-un-peu-un-retour-a-la-case-depart_avc-tve-104245.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:34:00Z", "content": "Le politologue de l\u2019ULi\u00e8ge, Geoffrey Grandjean a \u00e9t\u00e9 un spectateur attentif tout au long de cette crise politique \u00e0 Verviers. Alors qu\u2019une nouvelle majorit\u00e9 va prendre place, il nous livre son sentim\u2026 [+96 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Ivan Dubrovin. Sputnik France", "title": "La Chine envisage de sauver la Terre d'un ast\u00e9ro\u00efde g\u00e9ant \u00e0 l\u2019aide d\u2019une arm\u00e9e de fus\u00e9es - Sputnik France", "description": "Des scientifiques n\u2019\u00e9cartent toujours pas un risque de collision d\u00e9sastreux d\u2019un ast\u00e9ro\u00efde avec la Terre. Pour prot\u00e9ger l\u2019humanit\u00e9, des chercheurs chinois proposent...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sci_tech/202107091045856182-la-chine-envisage-de-sauver-la-terre-dun-asteroide-geant-a-laide-dune-armee-de-fusees/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104390/40/1043904082.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:51:00Z", "content": "Des scientifiques n\u00e9cartent toujours pas un risque de collision d\u00e9sastreux dun ast\u00e9ro\u00efde avec la Terre. Pour prot\u00e9ger lhumanit\u00e9, des chercheurs chinois proposent denvoyer vers le corps c\u00e9leste plus d\u2026 [+3164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Aurore Vaucelle", "title": "\"Si je me mets \u00e0 dire \u2018Einstein s\u2019est plant\u00e9\u2019, je serai invit\u00e9 le soir m\u00eame chez Cyril... - lalibre.be", "description": "Etienne Klein est physicien et philsophe des sciences. Directeur du laboratoire de recherches sur les sciences de la mati\u00e8re, il prend aussi le temps de vulgariser la science aupr\u00e8s du grand public.  On est hyper fan d'Etienne Klein, mais surtout on a aim\u00e9 so\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/debats/opinions/si-je-me-mets-a-dire-einstein-s-est-plante-je-serai-invite-le-soir-meme-chez-cyril-hanouna-60e7095e7b50a6318d57c2c0", "urlToImage": "https://t3.llb.be/zWnITGp3fxoeXKWHgpL6r8rOeuI=/940x470/60e70fd17b50a6318d5800b8.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:43:26Z", "content": "Etienne Klein est physicien et philsophe des sciences. Directeur du laboratoire de recherches sur les sciences de la mati\u00e8re, il prend aussi le temps de vulgariser la science aupr\u00e8s du grand public. \u2026 [+495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Info Tr\u00e9sors de la Mer du Nord : 280 \u00e9paves r\u00e9pertori\u00e9es, un patrimoine sous surveillance - RTBF", "description": "Il n'est pas indispensable d'aller jusqu\u2019en Egypte, en Australie ou en Floride pour trouver des \u00e9paves dignes de ce nom....", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_tresors-de-la-mer-du-nord-280-epaves-repertoriees-un-patrimoine-sous-surveillance?id=10798922", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/0/c/4f00921114932db3f8662a41b44ee68f-1625824187.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:29:28Z", "content": "Il n'est pas indispensable d'aller jusquen Egypte, en Australie ou en Floride pour trouver des \u00e9paves dignes de ce nom. Les eaux belges de la Mer du Nord cachent aussi des tr\u00e9sors. Il suffit de jeter\u2026 [+7306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Marie Origas", "title": "Le Dragon de feu quitte l'ISS apr\u00e8s un mois d'amarrage - Futura", "description": "Apr\u00e8s un mois de service, le cargo-22 Dragon de SpaceX s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module Harmony de la Station spatiale internationale (ISS) le 8 juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/thomas-pesquet-images-dragon-feu-quitte-station-spatiale-4737/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/a/b/4/ab4ce52335_50178438_cargo22-dragon.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s un mois de service,\u00a0le cargo-22 Dragon de SpaceX\u00a0s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module\u00a0Harmony de la Station spatiale internationale (ISS)\u00a0le 8\u00a0juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le lende\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": "B\u00e9n\u00e9dicte Courret", "title": "Coronavirus en Nouvelle-Aquitaine : des taux d'incidence \u00e0 la hausse (mais sous le seuil d'alerte) - France Bleu", "description": "Alors que le variant Delta inqui\u00e8te les autorit\u00e9s et que la couverture vaccinale progresse lentement, Sant\u00e9 Publique France rel\u00e8ve une hausse des taux d'incidence en Nouvelle-Aquitaine dans son bulletin hebdomadaire d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la circulation du coronavirus dans \u2026", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/covid-19-nouvelle-aquitaine-variant-delta-taux-d-incidence-a-la-hausse-mais-sous-le-seuil-d-alerte-1625826661", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/f5faef07-cc25-48d7-b1a3-24bdfd055b50/870x489_index.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:51:31Z", "content": "La circulation du Covid-19 avait marqu\u00e9 le pas depuis quatre semaines dans la majorit\u00e9 des d\u00e9partements de Nouvelle-Aquitaine (\u00e0 tel point que la Creuse affichait le 29 juin un taux d'incidence \u00e0 z\u00e9r\u2026 [+3884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des mati\u00e8res f\u00e9cales anciennes r\u00e9v\u00e8lent de nouveaux indices sur l'\u00e9volution de la civilisation maya - Trust My Science", "description": "Une nouvelle \u00e9tude montre que la taille de la population maya d\u2019Itzan a vari\u00e9 au fil du temps en r\u00e9ponse au changement climatique.", "url": "https://trustmyscience.com/matieres-fecales-anciennes-revelent-nouveaux-indices-evolution-civilisation-maya/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/mayas-changement-climatique.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T10:43:32Z", "content": "Une r\u00e9cente \u00e9tude, bas\u00e9e sur lanalyse danciennes mati\u00e8res f\u00e9cales humaines, montre que la taille de la population maya dItzan un site arch\u00e9ologique situ\u00e9 au nord du Guatemala a consid\u00e9rablement vari\u00e9\u2026 [+6190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Elon Musk sugg\u00e8re de transformer un vaisseau Starship en t\u00e9lescope spatial g\u00e9ant - Trust My Science", "description": "Elon Musk sugg\u00e8re d'utiliser son vaisseau Starship comme \"structure\" pour un t\u00e9lescope spatial g\u00e9ant poss\u00e9dant jusqu'\u00e0 10 fois la r\u00e9solution de Hubble.", "url": "https://trustmyscience.com/elon-musk-suggere-transformer-un-vaisseau-starship-en-telescope-spatial-geant/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/elon-musk-suggere-transformer-un-vaisseau-starship-en-telescope-spatial-geant-couv.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:22:06Z", "content": "Alors que l\u2019embl\u00e9matique t\u00e9lescope Hubble de la NASA rencontre toujours de graves probl\u00e8mes techniques mena\u00e7ant sa survie, Elon Musk sugg\u00e8re d\u2019utiliser son vaisseau Starship comme \u00ab\u00a0structure\u00a0\u00bb pour \u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vedia.be"}, "author": null, "title": "Nouveau Coll\u00e8ge communal \u00e0 Verviers : le casting et les comp\u00e9tences - Vedia", "description": "Ce soir, lors d\u2019un conseil communal fix\u00e9 \u00e0 18 heures, une nouvelle majorit\u00e9 sera (sauf surprise) mise en place. Elle sera compos\u00e9e du PS, du cartel MR-Nouveau Verviers-cdH et de l\u2019ex-PS.\r\nVoici le casting et la probables r\u00e9partition des principales comp\u00e9tence\u2026", "url": "https://www.vedia.be/www/article/info/politique/nouveau-college-communal-a-verviers-le-casting-et-les-competences-_105742.html", "urlToImage": "https://www.vedia.be/site/FCK_STOCK/Image/publications/vignettes/_nv_college.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:32:00Z", "content": "Ce soir, lors d\u2019un conseil communal fix\u00e9 \u00e0 18 heures, une nouvelle majorit\u00e9 sera (sauf surprise) mise en place. Elle sera compos\u00e9e du PS, du cartel MR-Nouveau Verviers-cdH et de l\u2019ex-PS.\r\nVoici le ca\u2026 [+1111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Namur : une nouvelle fresque Street-Art en l'honneur des 40 Molons - RTBF", "description": "D\u00e9cid\u00e9ment, Namur devient la capitale du Street-Art\u00a0! Une semaine apr\u00e8s le pschitt festival, c\u2019est une nouvelle...", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/namur/detail_namur-une-nouvelle-fresque-street-art-en-l-honneur-des-40-molons?id=10801114", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/3/1/6a80e309f1922a25cb00ebcbabc017ae-1625820486.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:13:53Z", "content": "D\u00e9cid\u00e9ment, Namur devient la capitale du Street-Art\u00a0! Une semaine apr\u00e8s le pschitt festival, cest une nouvelle fresque murale qui sach\u00e8ve sur un b\u00e2timent appartenant \u00e0 Proximus, dans la rue Moncrabea\u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Covid-19 : l'incidence repart \u00e0 la hausse, notamment parmi les 20-29 ans - Le Monde", "description": "Face \u00e0 une quatri\u00e8me vague jug\u00e9e \u00ab in\u00e9vitable \u00bb par les \u00e9pid\u00e9miologistes, le conseil scientifique juge \u00ab trop important \u00bb le pourcentage de personnes fragiles non vaccin\u00e9es.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/07/09/covid-19-l-incidence-repart-a-la-hausse-notamment-parmi-les-20-29-ans_6087681_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/09/88/0/5760/2877/1440/720/60/0/7686b8f_902512426-210630jbalague-lemonde-covid-bichat-4i6a5536.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:43Z", "content": "Quand lEspagne d\u00e9cide, sous la pression du Covid-19, de fermer ses discoth\u00e8ques pour quinze jours, la France rouvre les siennes, vendredi 9\u00a0juillet. Une \u00e9tape importante qui parach\u00e8ve le d\u00e9confinemen\u2026 [+2684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Louis Neveu", "title": "Thales teste son premier drone capable de voler \u00e0 plus de 100 kilom\u00e8tres - Futura", "description": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d\u2019op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/drone-thales-teste-son-premier-drone-capable-voler-plus-100-kilometres-92443/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/e/6/be6e74a309_50178439_2-thales.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d'op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.\r\nMis \u00e0 part pour les drones militair\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Stephen Hawking : sa pr\u00e9diction sur les trous noirs prouv\u00e9e 50 ans plus tard - BBC Afrique", "description": "Des scientifiques du MIT, aux \u00c9tats-Unis, ont visualis\u00e9 pour la premi\u00e8re fois l'un des th\u00e9or\u00e8mes les plus importants sur les trous noirs.", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-57751069", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/1235D/production/_119298547_mit-hawkings-area-01-press_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:55:37Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nCr\u00e9dit photo, LIGO\r\nL\u00e9gende image, Simulation de la collision de deux trous noirs dans une spirale\r\nCinquante ans plus tard, un groupe de s\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Question de la semaine : que se passe-t-il quand deux galaxies entrent en collision ? - Sciences et Avenir", "description": "Que se passe-t-il si deux galaxies entre en collision ? C'est la question de la semaine s\u00e9lectionn\u00e9e par la r\u00e9daction de Sciences et Avenir.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/univers/que-se-passe-t-il-quand-deux-galaxies-entrent-en-collision_155708", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2019/05/17/cover-r4x3w1000-60e70a205116c-stsci-h-p1930a-f-3213x2836.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:54:00Z", "content": "\"Si deux galaxies entraient en collision, que se passerait-il ?\" a demand\u00e9 Philippe Daireaux \u00e0 la r\u00e9daction de Sciences et Avenir depuis notre page Facebook. Et voici l'\u00e9tonnante r\u00e9ponse venue des co\u2026 [+1698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "China.org.cn"}, "author": "Lisa", "title": "COVID-19 : plus de scientifiques internationaux rejettent la th\u00e9orie de la fuite d'un laboratoire - Centre d'Informations Internet de Chine", "description": null, "url": "http://french.china.org.cn/foreign/txt/2021-07/09/content_77616811.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T05:28:34Z", "content": "Alors que certains m\u00e9dias et politiciens occidentaux continuent de d\u00e9former les points de vue de la communaut\u00e9 scientifique sur lorigine du COVID-19 \u00e0 des fins politiques et exercent une pression sur\u2026 [+6979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "title": "Intemp\u00e9ries | Le Rhin est en crue : navigation interdite \u00e0 B\u00e2le, certains bacs ne circulent plus - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Le Rhin est ferm\u00e9 \u00e0 la navigation entre Rheinfelden, dans le canton suisse d\u2019Argovie, et Kembs, dans le sud de l\u2019Alsace. La faute \u00e0 une crue provoqu\u00e9e ...", "url": "https://www.dna.fr/environnement/2021/07/09/le-rhin-est-en-crue-navigation-interdite-a-bale-certains-bacs-ne-circulent-plus", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/A61CA2D3-1DD7-4617-8146-6AA67B76D814/FB1200/photo-1625850765.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:38:26Z", "content": "Le Rhin est ferm\u00e9 \u00e0 la navigation entre Rheinfelden, dans le canton suisse d\u2019Argovie, et Kembs, dans le sud de l\u2019Alsace. La faute \u00e0 une crue provoqu\u00e9e par les nombreuses pr\u00e9cipitations de ces dernier\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus: les admissions \u00e0 l'h\u00f4pital repartent \u00e0 la hausse (infographie) - Le Soir", "description": "Apr\u00e8s les contaminations, c\u2019est au tour des nouvelles admissions de passer dans le rouge. Au total, 250 personnes sont hospitalis\u00e9es.", "url": "https://www.lesoir.be/383084/article/2021-07-09/coronavirus-les-admissions-lhopital-repartent-la-hausse-infographie", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_383084/28249376/public/2021/07/09/B9727641284Z.1_20210709062514_000+GUPIGLOGV.1-0.jpg?itok=HgGFc_Q11625804722", "publishedAt": "2021-07-09T04:25:14Z", "content": "Entre le 29 juin et le 5 juillet, 628 nouvelles contaminations au Sars-CoV-2 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pist\u00e9es en moyenne par jour, en hausse de 78% par rapport \u00e0 la semaine pr\u00e9c\u00e9dente, selon les chiffres de lInstit\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Immunit\u00e9 individuelle et collective : pourquoi les jeunes devraient-ils se faire vacciner ? - RTBF", "description": "La campagne de vaccination avance de plus en plus rapidement en Belgique\u00a0! C\u2019est une bonne nouvelle, puisque les plus...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_immunite-individuelle-et-collective-pourquoi-les-jeunes-devraient-ils-se-faire-vacciner?id=10800718", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/a/8/6/e932bbde1fb2ee3865f1c76dda9087b1-1625759961.png", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:00Z", "content": "La campagne de vaccination avance de plus en plus rapidement en Belgique\u00a0! Cest une bonne nouvelle, puisque les plus vuln\u00e9rables (\u00e0 cause de leur \u00e2ge ou\u00a0co-morbidit\u00e9s) sont vaccin\u00e9s.\r\nIls seront beau\u2026 [+3372 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cyrielle Bedu", "title": "Podcast. La science-fiction \u00e0 la rescousse de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise - Le Monde", "description": "Le minist\u00e8re des arm\u00e9es fait appel \u00e0 des auteurs de science-fiction pour l\u2019aider \u00e0 anticiper les menaces de demain. La journaliste du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb Rapha\u00eblle R\u00e9rolle nous explique, dans cet \u00e9pisode du podcast \u00ab\u00a0L\u2019Heure du Monde\u00a0\u00bb, pourquoi ce programme, intitul\u00e9 \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/podcasts/article/2021/07/09/la-science-fiction-a-la-rescousse-de-l-armee-francaise_6087638_5463015.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/08/245/0/1800/898/1440/720/60/0/70b518b_800418-illus-armee-ok.png", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:12Z", "content": "Nous sommes en\u00a02042, et une nouvelle forme de piraterie sest d\u00e9velopp\u00e9e. Les pirates de la \u00ab\u00a0P-Nation\u00a0\u00bb, contrairement \u00e0 la majorit\u00e9 de la population mondiale, ne sont pas \u00e9quip\u00e9s dune puce. Ils sont\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lessentiel.lu"}, "author": "L'essentiel", "title": "Le variant Lambda arrive en Europe, est-il dangereux? - L'essentiel", "description": "Apr\u00e8s Delta, ce variant d\u00e9couvert en Am\u00e9rique latine arrive aussi sur notre continent. Voici un petit tour d\u2019horizon des connaissances actuelles en la mati\u00e8re.", "url": "http://www.lessentiel.lu/fr/corona/story/le-variant-lambda-arrive-en-europe-est-il-dangereux-18236300", "urlToImage": "http://www.lessentiel.lu/dyim/b9632a/T786,384/images/content/1/8/2/18236300/5/teaserbreit.png", "publishedAt": "2021-07-08T20:09:00Z", "content": "Ces derniers temps, on \u00e9voque \u00e9norm\u00e9ment le variant Delta du coronavirus. Mais, comme le rapporte 20 Minuten, le variant Lambda fait aussi son chemin dans le continent europ\u00e9en. Faut-il craindre ce n\u2026 [+4593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Un signe de vie d\u00e9tect\u00e9 sur Encelade ? - SciencePost", "description": "Une r\u00e9cente \u00e9tude publi\u00e9e dans Nature Astronomy sugg\u00e8re que les concentrations de m\u00e9thane mesur\u00e9es par Cassini dans les panaches d\u2019Encelade pourraient avoir une origine biologique. Cette production de m\u00e9thane pourrait \u00e9galement \u00eatre le fruit de", "url": "https://sciencepost.fr/un-signe-de-vie-detecte-sur-encelade/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2019/06/image-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:38:39Z", "content": "Une r\u00e9cente \u00e9tude publi\u00e9e dans Nature Astronomy sugg\u00e8re que les concentrations de m\u00e9thane mesur\u00e9es par Cassini dans les panaches dEncelade pourraient avoir une origine biologique. Cette production de\u2026 [+4417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "GoodPlanet Mag", "title": "\u00ab Nous ne pouvons pas attendre de 8 milliards d\u2019humains qu\u2019ils disent ne pas vouloir d\u2019une vie agr\u00e9able pour sauver la Plan\u00e8te \u00bb, Carsten Schradin, directeur de recherche au CNRS - Futura", "description": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/urgence-climatique-nous-ne-pouvons-pas-attendre-8-milliards-humains-quils-disent-ne-pas-vouloir-vie-agreable-sauver-planete-carsten-schradin-directeur-recherche-cnrs-92383/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/0/f/b0f2eb3cf7_50178342_nature-conservation-3977288-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:00:06Z", "content": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les transform\u2026 [+9936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Agla\u00efa Laurent", "title": "Exp\u00e9riences sans gravit\u00e9 : les astronautes d\u00e9coupent des g\u00e8nes dans l'espace - Futura", "description": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois efficacement la m\u00e9thode...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/crispr-cas9-experiences-gravite-astronautes-decoupent-genes-espace-92396/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/6/d/16d068a086_50175959_adn-billionphotoscom-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:55:27Z", "content": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois\u00a0efficacement\u00a0la m\u00e9thode CRISPR/Cas9\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moustique.be"}, "author": null, "title": "Le taux de reproduction du virus repasse au-dessus de 1 : faut-il s'inqui\u00e9ter ? - Moustique", "description": "Entre le 28 juin et le 4 juillet, 572 personnes ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9es par le coronavirus en moyenne chaque jour, selon les derniers chiffres fournis par Sciensano.", "url": "https://www.moustique.be/30035/le-taux-de-reproduction-du-virus-repasse-au-dessus-de-1-faut-il-sinquieter", "urlToImage": "https://moustique.cdnartwhere.eu/sites/default/files/field/image/belgaimage-177041851-full_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:40:00Z", "content": "Entre le 28 juin et le 4 juillet, 572 personnes ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9es par le coronavirus en moyenne chaque jour, selon les derniers chiffres fournis par Sciensano. Cest une hausse de 70% par rapport \u00e0 \u2026 [+2487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris-normandie.fr"}, "author": "Par Lolita BLASSIEAUX", "title": "Existe-t-il une formule math\u00e9matique (magique) pour gagner au Loto ou \u00e0 l\u2019EuroMillions ? - Paris-Normandie", "description": "Apr\u00e8s les plus de 30 millions d\u2019euros remport\u00e9s par un habitant de la Vienne mi-juin 2021, les sp\u00e9culations autour d\u2019un savant calcul pour empocher le gros lot vont bon train. On d\u00e9m\u00eale pour vous le vrai du faux.", "url": "https://www.paris-normandie.fr/id210815/article/2021-07-08/existe-t-il-une-formule-mathematique-magique-pour-gagner-au-loto-ou", "urlToImage": "https://prmeng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/08/node_210815/38582756/public/2021/07/08/B9727635896Z.1_20210708163340_000%2BGUNIGIADN.2-0.jpg?itok=xUfwc9Ws1625754826", "publishedAt": "2021-07-08T14:33:40Z", "content": "Que celui qui ne sest jamais emball\u00e9 sur le nombre de maisons, de voyages ou dentreprises quil soffrirait, sil gagnait le jackpot au Loto, me jette la premi\u00e8re grille. Mais y a-t-il une m\u00e9thode infai\u2026 [+3412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cosmopolitan.fr"}, "author": "Julia Duranton", "title": "L'heure id\u00e9ale pour boire du caf\u00e9 d'apr\u00e8s la science - Cosmopolitan.fr", "description": "Il ne faut pas boire de caf\u00e9 \u00e0 n'importe quelle heure de la journ\u00e9e, et encore moins de la nuit. D'apr\u00e8s la science, voil\u00e0 l'heure id\u00e9ale pour savourer cette boisson \u00e9nergisante, et profiter au mieux de ses bienfaits.", "url": "https://www.cosmopolitan.fr/heure-ideale-boire-cafe,2052669.asp", "urlToImage": "https://cache.cosmopolitan.fr/data/photo/w600_h315_ci/61/heure-ideale-boire-cafe-matin-journe-e.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:16:47Z", "content": "Ceci s'adresse \u00e0 celles et ceux qui aiment le caf\u00e9 un peu, beaucoup, passionn\u00e9ment, \u00e0 la folie. C'est le moment de prendre des notes, voil\u00e0 comment \"bien\" boire votre caf\u00e9 d'apr\u00e8s la science.\r\nA quel\u2026 [+1849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "S\u00e9bastien Schneegans, Isabelle Missiaen", "title": "Covid-19 : l\u2019\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en Europe - Le Point", "description": "Alors que les campagnes de vaccination marquent le pas, le variant Delta progresse et le nombre de nouveaux cas augmente \u00e0 nouveau dans de nombreux pays.", "url": "https://www.lepoint.fr/sante/covid-19-l-epidemie-repart-a-la-hausse-en-europe-08-07-2021-2434742_40.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/07/08/21950344lpw-21950445-article-jpg_8095483_540x282.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:54:00Z", "content": "Progression du variant Delta, augmentation des taux dincidence, nouvelles restrictions sanitaires Apr\u00e8s plusieurs semaines daccalmie, l\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en Europe. Le variant indien est d\u00e9s\u2026 [+4634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Aux confins de la Voie lact\u00e9e, une arm\u00e9e de trous noirs est en train de disloquer cet amas d'\u00e9toiles - Futura", "description": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d\u2019\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/trous-noirs-horde-trous-noirs-train-disloquer-cet-amas-etoiles-92401/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/1/1/51123eabe4_50178382_trous-noirs-amas-globulaire.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:43:52Z", "content": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d'\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en trai\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Quels indices donnent les excr\u00e9ments des Mayas sur leur histoire ? - Numerama", "description": "Les mati\u00e8res f\u00e9cales peuvent constituer un outil scientifique important et apporter des informations compl\u00e9mentaires sur le pass\u00e9, en compl\u00e9ment des fouilles. C'est ce que montre une \u00e9tude d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u00e9volution de la d\u00e9mographie Maya.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/724824-quels-indices-donnent-les-excrements-des-mayas-sur-leur-histoire.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/07/itza-temple-maya.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:37:15Z", "content": "Les mati\u00e8res f\u00e9cales peuvent constituer un outil scientifique important et apporter des informations compl\u00e9mentaires sur le pass\u00e9, en compl\u00e9ment des fouilles. C'est ce que montre une \u00e9tude d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ulyces"}, "author": "Ulyces.co", "title": "Des milliers de tombes dispos\u00e9es en forme de galaxies d\u00e9couvertes au Soudan - Ulyces", "description": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9rations. Alors que la r\u00e9gion restait relativement inexplor\u00e9e j\u2026", "url": "https://www.ulyces.co/news/des-milliers-de-tombes-disposees-en-forme-de-galaxies-decouvertes-au-soudan/", "urlToImage": "https://www.ulyces.co/wp-content/uploads/2021/07/8GxfNcoNgYeqZkXSTQSDHX-970-801.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:04:09Z", "content": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9ra\u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "\u00c9toiles filantes, plan\u00e8tes, Lune : tous les rendez-vous du ciel de cet \u00e9t\u00e9 - Futura", "description": "Avec l\u2019\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d\u2019explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-etoiles-filantes-mars-venus-grands-rendez-vous-ciel-ete-92392/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/2/4/2244afffdd_50178364_voie-lactee-ete.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:01:00Z", "content": "Avec l'\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d'explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes, mais \u2026 [+5263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Next INpact"}, "author": null, "title": "Le CNRS part \u00e0 la d\u00e9couverte de la cryptographie quantique (attention, piste rouge) - Next INpact", "description": "C\u2019est par l\u2019interm\u00e9diaire de sa plateforme \u00ab Images des Math\u00e9matiques \u00bb (IdM) que le Centre national de la recherche scientifique a mis en ligne un dossier en trois parties sur le quantique (au sens large du terme). IdM a comme \u00ab ...", "url": "https://www.nextinpact.com/lebrief/47703/le-cnrs-part-a-decouverte-cryptographie-quantique-attention-piste-rouge", "urlToImage": "https://cdnx.nextinpact.com/data-next/images/bd/wide-linked-media/9306.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:59:00Z", "content": "Cest par linterm\u00e9diaire de sa plateforme \u00ab Images des Math\u00e9matiques \u00bb (IdM) que le Centre national de la recherche scientifique a mis en ligne un dossier en trois parties sur le quantique (au sens la\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le JSL"}, "author": "J. C.", "title": "Sant\u00e9 | Covid-19 : des l\u00e9sions au cerveau \"similaires\" \u00e0 celles des patients Alzheimer et Parkinson - Le JSL", "description": "Perte de go\u00fbt, d'odorat, troubles psychiques... on sait que le Covid-19 s'attaque souvent aussi au cerveau, en plus de causer des d\u00e9g\u00e2ts aux poumons. ...", "url": "https://www.lejsl.com/sante/2021/07/08/covid-19-les-lesions-au-cerveau-similaires-a-celles-des-patients-alzheimer-et-parkinson", "urlToImage": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/8B9B487F-EA1C-48C8-95A5-A96547CE690E/FB1200/photo-1625730767.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:54:00Z", "content": "Une \u00e9quipe de chercheurs de l'universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Stanford a \u00e9tudi\u00e9 les cerveaux de patients morts du Covid-19. En les comparant aux cerveaux de personnes atteintes de maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 54000 virus diff\u00e9rents, la plupart inconnus, retrouv\u00e9s dans nos excr\u00e9ments - Techno-Science.net", "description": "C'est le genre de nouvelle qui, mal expliqu\u00e9e, pourrait faire paniquer: des scientifiques ont d\u00e9couvert, dans les excr\u00e9ments de pr\u00e8s de 12 000 personnes, plus de 54 000...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/54000-virus-differents-plupart-inconnus-retrouves-excrements-N21055.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/ASP/2021/07/07/toilette-itok-J8Rh8-Yi.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:04Z", "content": "C'est le genre de nouvelle qui, mal expliqu\u00e9e, pourrait faire paniquer: des scientifiques ont d\u00e9couvert, dans les excr\u00e9ments de pr\u00e8s de 12 000 personnes, plus de 54 000 esp\u00e8ces diff\u00e9rentes de virus, \u2026 [+3611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Verviers : la nouvelle majorit\u00e9 pr\u00eate serment en l'absence d'Hasan Aydin - RTBF", "description": "Le conseil communal extraordinaire est termin\u00e9 \u00e0 Verviers. Ce conseil s'est d\u00e9roul\u00e9 en virtuel. Il \u00e9tait\u00a0enti\u00e8rement...", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_verviers-la-nouvelle-majorite-prete-serment-en-l-absence-d-hasan-aydin?id=10801449", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/0/e/f4f28c541f36c0e8ab9092599012a64c-1625853570.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "Le conseil communal extraordinaire est termin\u00e9 \u00e0 Verviers. Ce conseil s'est d\u00e9roul\u00e9 en virtuel. Il \u00e9tait\u00a0enti\u00e8rement consacr\u00e9 \u00e0 l'installation de la \"nouvelle\" majorit\u00e9 PS - MR - Nouveau Verviers - C\u2026 [+747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "O-R.C", "title": "Des chercheurs ont r\u00e9solu le myst\u00e8re de la concentration d\u2019or dans les gisements aurif\u00e8res - Science et Vie", "description": "M\u00e9tal rare pris\u00e9 pour sa puret\u00e9, l\u2019or est \u00e9galement connu pour sa faible r\u00e9activit\u00e9 avec d\u2019autres substances. Le processus de concentration de l\u2019or dans un min\u00e9ral et sa relation chimique avec l\u2019arsenic ont longtemps interrog\u00e9s les g\u00e9ologues. Pourquoi est-il \u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/nature-et-enviro/des-chercheurs-ont-resolu-le-mystere-de-la-concentration-dor-dans-les-gisements-63329", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/8/118555/des-chercheurs-ont-resolu-mystere-concentration-dans-les-gisements-auriferes.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "Dans la cro\u00fbte terrestre, la teneur moyenne de lor est denviron un milligramme par tonne de roche. Pour former un gisement, le m\u00e9tal doit \u00eatre concentr\u00e9 entre 1000 et 1 million de fois par rapport \u00e0 \u2026 [+3432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Le r\u00e9chauffement climatique tue 5 millions de personnes par an et ce n\u2019est que le d\u00e9but ! - Futura", "description": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd\u2019hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes....", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-rechauffement-climatique-tue-5-millions-personnes-an-81616/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/7/4/474fcec749_50159771_records-chaleur-2020-2025.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:45:19Z", "content": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les\u00a0temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd'hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes. Si\u2026 [+6148 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vaccination des soignants : \"Il faut passer \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure\", assure Bruno Lina - Europe 1", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZTFDYXl4WGtsRHPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T06:27:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Monique Baus", "title": "\u201cLe d\u00e9crochage massif n\u2019a pas eu lieu\u201d: quel a \u00e9t\u00e9 l\u2019impact du Covid sur les r\u00e9sultats de la... - lalibre.be", "description": "Comment les \u00e9tudiants de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur ont-ils r\u00e9ussi la session de juin ? Plus ou moins bien qu\u2019avant le Covid ? Apr\u00e8s les r\u00e9cents \u00e9chos concernant \"l\u2019h\u00e9catombe\" en premi\u00e8re ann\u00e9e de psychologie \u00e0 l\u2019UCLouvain, les relev\u00e9s officiels \u00e9taient attendu\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/enseignement/le-decrochage-massif-n-a-pas-eu-lieu-quel-a-ete-l-impact-du-covid-sur-les-resultats-de-la-session-de-juin-dans-le-superieur-60e5ed8d7b50a6318d4f798f", "urlToImage": "https://t1.llb.be/Wu4k-rJvllJyy02ujLHvMhJbqUs=/0x103:2560x1383/1280x640/60e5f9a0d8ad581ce13d7353.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:22:38Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Ekaterina Yanson. Sputnik France", "title": "La contamination invers\u00e9e pourrait perp\u00e9tuer ind\u00e9finiment la pand\u00e9mie, alertent des chercheurs - Sputnik France", "description": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de l\u2019animal \u00e0 l\u2019humain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202107081045846279-la-contamination-inversee-pourrait-perpetuer-indefiniment-la-pandemie-alertent-des-chercheurs/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104159/49/1041594948.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:50:00Z", "content": "\u00c0 lheure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de lanimal \u00e0 lhumain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait relancer l\u00e9pid\u00e9mie: la contaminatio\u2026 [+3894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Coronavirus en Belgique : 70% d'infections suppl\u00e9mentaires, le taux de reproduction repasse au-dessus... - lalibre.be", "description": "Les chiffres de ce jeudi.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/coronavirus-en-belgique-70-d-infections-supplementaires-le-taux-de-reproduction-repasse-au-dessus-de-1-60e67f197b50a6318d53b575", "urlToImage": "https://t1.llb.be/I-6av6vtID9rHBAiEo8xDPauV7A=/0x0:2560x1280/1280x640/60e67ffe7b50a6318d53b576.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:33:14Z", "content": "Entre le 28 juin et le 4 juillet, 572 personnes ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9es par le coronavirus en moyenne chaque jour, soit 70% de plus que la semaine pr\u00e9c\u00e9dente, selon les derniers chiffres publi\u00e9s jeudi pa\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "Morgane Moal", "title": "R\u00e9sistance, \u00e9cologie, politique : Edgar Morin a 100 ans, retour sur un si\u00e8cle d'engagements - France Inter", "description": "Philosophe, sociologue, historien, humaniste : Edgar Morin f\u00eate ses 100 ans, ce 8 juillet. Comment a-t-il v\u00e9cu ce si\u00e8cle ? De la Seconde Guerre mondiale \u00e0 aujourd\u2019hui, il n\u2019a cess\u00e9 de s\u2019engager, de penser. Retour sur cinq prises de position de ce c\u00e9l\u00e8bre pens\u2026", "url": "https://www.franceinter.fr/resistance-ecologie-politique-edgar-morin-a-100-ans-retour-sur-un-siecle-d-engagements", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/939007e3-80a1-49fa-81fb-b92c747f8ab9/1200x680_000_9dr7je.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:09:37Z", "content": "Philosophe, sociologue, historien, humaniste : Edgar Morin f\u00eate ses 100 ans, ce 8 juillet. Comment a-t-il v\u00e9cu ce si\u00e8cle ? De la Seconde Guerre mondiale \u00e0 aujourdhui, il na cess\u00e9 de sengager, de pens\u2026 [+5313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "INFOGRAPHIES. Risque d'une quatri\u00e8me vague : que disent les indicateurs sur le Covid-19 avant les grands d\u00e9par - franceinfo", "description": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/infographies-risque-d-une-quatrieme-vague-que-disent-les-indicateurs-sur-le-covid-19-avant-les-grands-departs-en-vacances_4692967.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/0utjrDweaKkKi4cUR6c3OxIZCnY/1500x843/2021/07/07/phpJKBo13.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:01:21Z", "content": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.\"Le risque d'une quatri\u00e8me vague rapide est l\u00e0.\" Trois jours apr\u00e8s Olivier V\u00e9ran, le porte-parole du g\u2026 [+5775 chars]"}]}