{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "Novosti online", "title": "JESTE LI ZNALI DA JE I OVO OTKRIO TESLA? Pet izuma koje mnogi ne vezuju za velikog srpskog nau\u010dnika - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NIKOLA Tesla jedan je od najve\u0107ih izumitelja svih vremena, a njegova briljantnost je, kao i u slu\u010daju ve\u0107ine velikana, priznata tek nakon njegove smrti.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/panorama/1015561/jeste-znali-ovo-otkrio-tesla-pet-izuma-koje-mnogi-vezuju-velikog-srpskog-naucnika", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-06-05/103307_nikola-tesla_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:42:00Z", "content": "NIKOLA Tesla jedan je od najveih izumitelja svih vremena, a njegova briljantnost je, kao i u sluaju veine velikana, priznata tek nakon njegove smrti. \r\nArhiva\r\n\u00a0Za sebe je tvrdio da nije izumitelj ve\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0428\u0442\u0430 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u043c\u0438\u0459\u0435\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0458\u0435\u043b\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0443 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0435 \u0422\u0435\u0441\u043b\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435 165 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d \u0458\u0435 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0422\u0435\u0441\u043b\u0430. \u0417\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 \u0432\u0435\u043a\u0430 \u0438 \u043f\u043e, \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e \u0441\u0432\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0435 \u043e \u045a\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0443 \u0438\u0441\u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043d\u0435. \u0417\u0430\u0442\u043e \u043e\u0432\u043e\u0433 10. \u0458\u0443\u043b\u0430, \u043d\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430, \u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u043c\u043e \u0438\u0437 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0433 \u0443\u0433\u043b\u0430, \u043a\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433.", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/2520/nauka/4438611/nikola-tesla-rodjendan-hrana-jelovnik-navike.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/10/7349842_tesla-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:00Z", "content": ", , , .\r\n, , , , . , , \", .\r\n, 65. , , , .\r\n , , , , , , . , , , . - \", .\r\n .\r\n , , , \", .\r\n , .\r\n , . ."}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.rs"}, "author": null, "title": "\u041f\u0420\u0418\u0428\u0422\u0418\u041d\u0410 \u0423 \u041f\u0410\u041d\u0418\u0426\u0418 \u0417\u0411\u041e\u0413 \u0410\u041b\u0410\u0420\u041c\u0410\u041d\u0422\u041d\u0415 \u0421\u0422\u0410\u0422\u0418\u0421\u0422\u0418\u041a\u0415: \u0428\u0438\u043f\u0442\u0430\u0440\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u043c\u0430\u045a\u0435, \u0431\u0440\u043e\u0458 \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043f\u0430\u043e \u0437\u0430 \u0442\u0440\u0435\u045b\u0438\u043d\u0443 - \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430", "description": "\u0418\u0437 \u0430\u043b\u0431\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u0441\u043e\u0432\u0443 \u0438 \u041c\u0435\u0442\u043e\u0445\u0438\u0458\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430 \u0441\u0435 \u043e\u0434\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430, \u0447\u0438\u043c\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u0438 \u0431\u0440\u043e\u0458 \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0443 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0430\u043c\u0430, \u0438 \u0442\u043e \u0437\u0430 28 \u043e\u0434\u0441\u0442\u043e \u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0441\u0435\u0442\u0430\u043a \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430.", "url": "https://pravda.rs/2021/7/10/pristina-u-panici-zbog-alarmantne-statistike-siptara-sve-manje-broj-ucenika-pao-za-trecinu/", "urlToImage": "https://pravda.rs/fileadmin/slike/2021/01/20/siptari_jt.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:31:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0458\u043d", "title": "ZAHAROVA: Padaju zavese u pri\u010di o trovanju hemijskim oru\u017ejem u slu\u010daju Navaljni - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ZAPADNE kolege \u201esve dublje se zakopavaju\u201c sa pri\u010dom o trovanju Alekseja Navaljnog hemijskim oru\u017ejem, izjavila je portparolka Ministarstva spoljnih poslova Rusije Marija Zaharova, ukazuju\u0107i na kontradiktornosti kada je re\u010d o datumima putovanja eksperata OZHO u\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/1015453/zaharova-padaju-zavese-prici-trovanju-hemijskim-oruzjem-slucaju-navaljni", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-02/61872_navaljnom-preinacena-uslovna-kazna-u-realnu-i-u-zatvoru-ce-provesti-35-godina-foto-pred-sluzba-suda._f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:00Z", "content": "ZAPADNE kolege sve dublje se zakopavaju sa priom o trovanju Alekseja Navaljnog hemijskim orujem, izjavila je portparolka Ministarstva spoljnih poslova Rusije Marija Zaharova, ukazujui na kontradiktor\u2026 [+1919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta", "title": "Direktor DZ: Nakon ekskurzije, koronavirus preti Aleksincu i selu Trnjanu - N1 Info", "description": "Epidemiolog i direktor Doma zdravlja u Aleksincu Rodoljub \u017divadinovi\u0107 upozorio je posredstvom dru\u0161tvenih mre\u017ea da koronavirus preti selu Trnjanu i samom Aleksincu, nakon \u0161to je infekcija potvr\u0111ena kod \u010detvoro nastavnika i dvoje u\u010denika osmog razreda \u0161kole u T\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/direktor-dz-nakon-ekskurzije-koronavirus-preti-aleksincu-i-selu-trnjanu/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2019/04/aleksinac-dom-zdravlja-n1-256210.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:23:00Z", "content": "Epidemiolog i direktor Doma zdravlja u Aleksincu Rodoljub ivadinovi upozorio je posredstvom drutvenih mrea da koronavirus preti selu Trnjanu i samom Aleksincu, nakon to je infekcija potvrena kod etvo\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "author": "\u041c. \u041a.", "title": "EU \u017eeli da se re\u0161i benzinaca i dizela\u0161a, uz velike probleme - Krstarica", "description": "Novi propisi uskoro.", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/eu-zeli-da-se-resi-benzinaca-i-dizelasa-uz-velike-probleme/", "urlToImage": "https://krstarica.name/wp-content/uploads/2020/09/automobil-beli-600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:47:52Z", "content": "Benzinci i dizelai postaju prolost, budunost je na elektrinim vozilima i Evropska unija u sredu predlae strategiju kojom e u sledeoj deceniji postii ugljeninu neutralnost u borbi protiv klimatskih pr\u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "author": "Vijesti", "title": "IJZ: 29 novih slu\u010dajeva koronavirusa, nema preminulih - ND Vijesti", "description": "Iz IJZ su kazali da je prijavljen oporavak kod 23 pacijenta", "url": "https://www.vijesti.me/vijesti/drustvo/555249/ijz-29-novih-slucajeva-koronavirusa-nema-preminulih", "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2021/01/16/16/5288997_shutterstock-1682264689_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:22:07Z", "content": "U Crnoj Gori je registrovano novih 29 sluajeva koronavirusa, a od posljedica infekcije nije bilo preminulih, saopteno je danas iz Instituta za javno zdravlje (IJZ).\r\nNavodi se da su laboratorije IJZ \u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Nemci u problemu, revoluciju di\u017eu \u2013 na Tviteru - B92", "description": "Rad na odre\ufffdeno vreme je na nema\ufffdkim univerzitetima pravilo i ograni\ufffden je na ukupno 12 godina.", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/svet.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_id=1888841", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/10/73742796760e99e2d13edc497045421_640x360x001919.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:00Z", "content": "Rad na odreeno vreme je na nemakim univerzitetima pravilo i ogranien je na ukupno 12 godina.\r\nIzvor:\u00a0Deutsche Wellesubota, 10.07.2021. | 15:20\r\nKo se u tom roku ne domogne profesorskog mesta dobija z\u2026 [+5709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Stil/kultivisise.rs", "title": "RECEPT NIKOLE TESLE ZA DUGOVE\u010cNOST: Ovako se hranio najve\u0107i srpski nau\u010dnik! - Stil magazin", "description": "Svuda u svetu ljudi se danas sla\u017eu da je Nikola Tesla jedan od najplodnijih i najkreativnijih duhova koje je \u010dove\u010danstvo ikada imalo. Na svojim velikim projektima ...", "url": "https://stil.kurir.rs/lepi-zdravi/155072/recept-nikole-tesle-za-dugovecnost", "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2018/02/20/10/144653_profimedia0188739419_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:11:29Z", "content": "Iako znamo da je deo energije uvao asketskim, aseksualnim i povuenim nainom ivota, ipak ostaje divljenje pred otrinom duha genijalnog naunika i u godinama duboke starosti.\r\nDeo odgovora na pitanja o \u2026 [+4584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0408\u0430\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u045b", "title": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0434\u043b\u0430\u0436\u0435 \u0441\u0432\u0430\u0434\u0431\u0435 \u0443 \u0413\u0440\u0447\u043a\u043e\u0458 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041e\u0434 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433 \u0434\u043e\u043f\u0438\u0441\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0410\u0442\u0438\u043d\u0430 \u2013 \u041d\u043e\u0432\u0438, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0438 \u0442\u0430\u043b\u0430\u0441 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u043e\u0434\u043b\u0430\u0436\u0435 \u0432\u0435\u043d\u0447\u0430\u045a\u0430 \u0443 \u0413\u0440\u0447\u043a\u043e\u0458. \u041f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433 \u0438 \u043e\u0432\u043e\u0433 \u043b\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e \u0458\u0435 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e \u0443\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0430\u0432\u0459\u0430, \u0432\u0435\u045b \u0438 \u0441\u0430\u043c\u0438\u0445 \u0432\u0435\u043d\u0447\u0430\u045a\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0443 \u043f\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0443\u0452\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0440\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0434\u0440\u0435\u0452\u0435\u043d\u0438 \u0440\u043e\u043a. \u0408\u043e\u0448 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 \u2026", "url": "https://www.politika.rs/sr/clanak/483096/Korona-odlaze-svadbe-u-Grckoj", "urlToImage": "https://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_07///757z468_kafic-grcka.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "TESLINO PRORO\u010cANSTVO: Evo kakvo \u0107e biti \u010dove\u010danstvo do 2035. godine! - Alo!", "description": "Da li je Tesla video dobro i koliko daleko? Koliko toga je pogodio? \u0160ta je govorio o vremenu koje je i za nas budu\u0107nost? Kako je Tesla zami\u0161ljao na\u0161e vreme, od 2010. do 2035. godine?", "url": "https://www.alo.rs/zena/zivot-prica/522546/teslino-prorocanstvo-evo-kakvo-ce-biti-covecanstvo-do-2035-godine/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-10/530414_0d0f5d009694920b95e2d3abba445ea3-w670-h436-cp_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:00Z", "content": "Na dana\u0161nji dan 1856. godine\u00a0rodio se Nikola Tesla. ivot slavnog naunika isprepleten je velikim otkriima i misterijama.\r\nPre nekog vremena otkrili smo jedan manje poznat lanak, objavljen u asopisu \u201cL\u2026 [+13028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Kastrirani ovnovi \u017eive du\u017ee, isto bi moglo da va\u017ei i kod ljudi - B92", "description": "Uklanjanje testisa kod ovnova omogu\ufffdava odlaganje starenja DNK i omogu\ufffdava im da \ufffdive i do 60 odsto du\ufffde. Nau\ufffdnici tvrde da bi isto moglo da va\ufffdi i za ljude.", "url": "https://www.b92.net/zivot/nauka.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_id=1888814", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/10/17601693760e98ff001a91927547094_640x360x006464.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:15:00Z", "content": "Uklanjanje testisa kod ovnova omoguava odlaganje starenja DNK i omoguava im da ive i do 60 odsto due. Naunici tvrde da bi isto moglo da vai i za ljude.\r\nIzvor:\u00a0B92subota, 10.07.2021. | 14:15 -&gt; 15\u2026 [+3617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "Novosti online", "title": "RUSI IMAJU PLAN! Napravi\u0107e nuklearnu elektranu na Marsu? - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "STRU\u010cNJACI konstruktorskog biroa \u201eArsenal\u201c (deo \u201eRoskosmosa\u201c) predla\u017eu da se na budu\u0107oj ruskoj bazi na Marsu napravi nuklearna elektrana za snabdevanje infrastrukture elektri\u010dnom energijom, a da se za reaktor koriste tehnologije napravljene za nuklearni teglj\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/1015384/rusi-imaju-plan-napravice-nuklearnu-elektranu-marsu", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-20/48894_depositphotos-43326149-s-2019_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:38:00Z", "content": "STRUNJACI konstruktorskog biroa Arsenal (deo Roskosmosa) predlau da se na buduoj ruskoj bazi na Marsu napravi nuklearna elektrana za snabdevanje infrastrukture elektrinom energijom, a da se za reakto\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Ksenija Prodanovi\u0107", "title": "U OBLIKU GALAKSIJA: Nau\u010dnici uz pomo\u0107 kosmologije otkrili misteriozni \u0161ablon po kome su pore\u0111ane hiljade sredn - Kurir", "description": "Arheolozi su, uz pomo\u0107 metoda koji se koristi u kosmologiji, uspeli da de\u0161ifruju neobilan polo\u017eaj hiljada grobnica u isto\u010dnom Sudanu. Ispostavilo se da su organizovane ...", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3726435/sudan-grobnice-galaksije", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/07/10/12/2639551_profimedia0521943232_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:11:14Z", "content": "Arheolozi su, uz pomo metoda koji se koristi u kosmologiji, uspeli da de\u0161ifruju neobilan poloaj hiljada grobnica u istonom Sudanu. Ispostavilo se da su organizovane kao mini galaksije.Istraivai sa Un\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "\"TROMBOZE SU NEMINOVNE\" Direktorka KBC \"Be\u017eanijska kosa\" o produ\u017eenom kovidu: Svi koji su imali fata... - Blic.rs", "description": "Dr Marija Zdravkovi\u0107, direktorka KBC 'Be\u017eanijska kosa' ka\u017ee za <a href='https://www.rts.rs/page/stories/sr/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3134/koronavirus-u-srbiji/4438218/marija-zdravkovic-kbc-bezanijska-kosa-posledi\u2026", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/tromboze-su-neminovne-direktorka-kbc-bezanijska-kosa-o-produzenom-kovidu-svi-koji-su/stslg2g", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VnEktkqTURBXy82MGRmMDcwNjAzMzg2ZGRkNzgyMDUxMGE5NjcyMTlkYy5qcGVnkZMCzQUUAA", "publishedAt": "2021-07-10T08:30:14Z", "content": "Dr Marija Zdravkovi, direktorka KBC \"Beanijska kosa\" kae za RTS da je kovid sistemska bolest koja pogaa sve organe i da je tromboza neminovna. Navodi da se javljaju i ljudi sa neurolokim problemima i\u2026 [+3522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "POLOVINA OBOLELIH OD DELTA SOJA IMA PRODU\u017dENI KOVID: Kod ove mutacije simptomi traju i DU\u017dE OD MESEC DANA (VIDEO) - Pink.rs", "description": "Predsednik Udru\u017eenja pedijatara Srbije prof.dr Georgios Konstantinidis navodi da se pojavom delta soja pojavila i potreba za vakcinacijom dece.", "url": "https://pink.rs/drustvo/315633/polovina-obolelih-od-delta-soja-ima-produzeni-kovid-kod-ove-mutacije-simptomi-traju-i-duze-od-mesec-dana-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/228480f02-6654-451a-bc90-4d297a9120d7/0,0,951,535/1024", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:04Z", "content": "Predsednik Udruenja pedijatara Srbije prof.dr Georgios Konstantinidis navodi da se pojavom delta soja pojavila i potreba za vakcinacijom dece.\r\n- Korona virus nam stalno pripreuje iznenaenja i nezahv\u2026 [+1469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Snezana Djuric Pijevac", "title": "SRBIJA SLAVI DAN NAUKE: Danas je 165. godi\u0161njica ro\u0111enja srpskog genija Nikole Tesle, a mre\u017eama ve\u0107 kru\u017ei njeg - Kurir", "description": "BEOGRAD - Srbija ro\u0111endan Nikole Tesle, 10. jul, obele\u017eava kao nacionalni dan nauke, a povodom 165. godi\u0161njice Teslinog ro\u0111enja otvorena je izlo\u017eba u Galeriji nauke ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3726355/srbija-slavi-dan-nauke-danas-je-165-godisnjica-rodjenja-srpskog-genija-nikole-tesle-a-mrezama-vec-kruzi-njegova-i-noletova-slika", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/07/10/09/2639413_nikola-tesla3_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:36:38Z", "content": "BEOGRAD - Srbija roendan Nikole Tesle, 10. jul, obeleava kao nacionalni dan nauke, a povodom 165. godinjice Teslinog roenja otvorena je izloba u Galeriji nauke i tehnike SANU i organizovan je okrugli\u2026 [+2904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "DOLAZE KRVAVI MESECI Damir Okanovi\u0107 dao upozorenje voza\u010dima, statistika je vrlo jasna - Alo!", "description": "Okanovi\u0107 upozorava da vru\u0107ine mogu da deluju na voza\u010de sli\u010dno kao alkohol - reakcija i opa\u017eanje nisu onakvi kakvi bi trebalo da budu.", "url": "https://www.alo.rs/hronika/crna-hronika/522463/dolaze-krvavi-meseci-damir-okanovic-dao-upozorenje-vozacima-statistika-je-vrlo-jasna/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-05/528654_qeqewqwe_f.PNG", "publishedAt": "2021-07-10T07:30:00Z", "content": "Jul i avgust su najkrvaviji meseci \u0161to se tie saobraaja, upozorava Damir Okanovi iz Komiteta za bezbednost u saobraaju.\r\n- Statistika je vrlo jasna. Jul i avgust su najkrvaviji meseci \u0161to se tie saob\u2026 [+2837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "author": "\u041c. \u041a.", "title": "Od srede rampa za nevakcinisane u ovoj mediteranskoj zemlji - Krstarica", "description": "Ne\u0107e biti dovoljan test.", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/od-srede-rampa-za-nevakcinisane-u-ovoj-mediteranskoj-zemlji/", "urlToImage": "https://krstarica.name/wp-content/uploads/2019/12/malta-600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:26:39Z", "content": "Malta e od srede zabraniti svim nevakcinisanim posetiocima ulazak u zemlju, najavio je ministar zdravlja Kris Fern. Negativan test na virus vie nee biti dovoljan kako bi se prela granica tog malog me\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "GORE OD KORONE Dolazi jo\u0161 jedna pandemija ve\u0107a od kovida - Alo!", "description": "\"Milioni malih preduze\u0107a su u\u017easno pogo\u0111eni\", rekao je, prenosi SEEbiz.", "url": "https://www.alo.rs/korona/svet/522434/gore-od-korone-dolazi-jos-jedna-pandemija-veca-od-kovida/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-06-29/525704_korona-2_f.png", "publishedAt": "2021-07-10T05:44:00Z", "content": "Voren Bafet, ameriki milijarder i investicioni guru, objavio je u nedavnom intervjuu za CNBC da dolazi jo\u0161 jedna pandemija, moda gora od pandemije kovida 19.\r\nUveren je da, uprkos tome \u0161to je pandemi\u2026 [+2040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Jelena Ivi\u0107", "title": "SA\u010cEKU\u0160A ZA KIMIJA: Principi Velje Nevolje napali biv\u0161eg vo\u0111u navija\u010da Partizana! (VIDEO) - Kurir", "description": "Milo\u0161 Radisavljevi\u0107 Kimi, nekada\u0161nji vo\u0111a Partizanove navija\u010dke grupe Alkatraz, koja je u sukobu s grupom Principi, koju su organizovali Veljko Belivuk i Marko Miljkovi\u0107, ...", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3726119/sacekusa-za-kimija-principi-velje-nevolje-napali-bivseg-vodju-navijaca-partizana", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/07/09/16/2638887_6444_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:12:05Z", "content": "Milo Radisavljevi Kimi, nekadanji voa Partizanove navijake grupe Alkatraz, koja je u sukobu s grupom Principi, koju su organizovali Veljko Belivuk i Marko Miljkovi, napadnut je jue u centru Beograda.\u2026 [+3378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Stil/Etar", "title": "NAJPOZNATIJI RUSKI PSIHOLOG OTKRIVA: Ako roditelji nisu umeli da se raduju, to se prenosi i na vas! - Stil magazin", "description": "\u010cuveni ruski psiholog smatra da nas strah i samosa\u017ealjevanje spre\u010davaju da osetimo istinsku sre\u0107u i slobodu duha.", "url": "https://stil.kurir.rs/lifestyle/154902/saveti-za-srecan-zivot-mihail-labkovski-ruski-psiholog", "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2020/02/28/08/213351_mihail-labkovski_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:00Z", "content": "Saveti jednog od najpopularnijih ruskih psihologa, u vezi sa temom koju Mihail Labkovski smatra glavnom u psihologiji. Re je o sposobnostima da se uiva u ivotu. O tome zato smo nesreni, koje prepreke\u2026 [+4316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.rs"}, "author": null, "title": "\u041d\u0410\u0423\u041a\u0410 \u0418 \u041d\u0410\u0408\u041d\u041e\u0412\u0418\u0408\u0418 \u041f\u041e\u0414\u0410\u0426\u0418 \u0423 \u0421\u0410\u0414 \u041f\u041e\u041a\u0410\u0417\u0410\u041b\u0418: \u041d\u0438\u043a\u043e \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0430 \u043d\u043e\u0441\u0438 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0435, \u0434\u0440\u0436\u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u0443 \u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0443, \u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u043a\u043e\u0434 \u043a\u0443\u045b\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435! - \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 CDC-\u0443, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0435 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0430\u0443\u0446\u0438, \u043c\u0430\u0441\u043a\u0435 \u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0443\u0458\u0443 \u0458\u0435\u0440 \u0441\u0443 \u0440\u0443\u043f\u0438\u0446\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0438 \u0447\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0435 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u0430\u0459\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u0435. \u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0458\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433 \u0438\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430, \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0458\u0435 \u043d\u0430\u0458\u0433\u043e\u0440\u0435 \u0448\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0434\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c \u0459\u0443\u0434\u0438\u043c\u0430.", "url": "https://www.pravda.rs/2021/7/9/nauka-i-najnoviji-podaci-u-sad-pokazali-niko-ne-mora-da-nosi-maske-drzi-socijalnu-distancu-ostaje-kod-kuce-ili-obustavlja-svoje-poslovanje/", "urlToImage": "https://pravda.rs/fileadmin/_processed_/8/0/csm_korona_maska_pixabay_1099bead03.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:08:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u0412.\u041d.", "title": "IZMERENE KOVID-\u010cESTICE: Nau\u010dnici izra\u010dunali koliko te\u017ee - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "GRUPA istra\u017eiva\u010da sa Nau\u010dnog instituta Vajzman u Izraelu, izra\u010dunala je te\u017einu kovid-\u010destica.", "url": "https://www.novosti.rs/dr-novosti/vesti/1015189/izmerene-kovid-cestice-naucnici-izracunali-koliko-teze", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-06-12/105458_07022020vuhanlaboratorijakoronavirus-3-_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:00Z", "content": "Foto AP\r\nNaunici su uspeli da izraunaju da svaka zaraena osoba nosi od 10 do 100 milijardi estica virusa u vrhu infekcije, to znai da ukupan SARS-KoV-2 koji trenutno cirkulie planetom, a proseno je b\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "Milion vakcinisanih spasava 777 \u017eivota: Hrvatski epidemiolog MATEMATI\u010cKI objasnio efekat imunizacije - Blic.rs", "description": "Epidemiolog Hrvatskog zavoda za javno zdravlje (HZJZ) Bernard Kai\u0107 izra\u010dunao je kako se kod vakcinisanih osoba mo\u017ee spre\u010diti zaraza, pa i smrt.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/milion-vakcinisanih-spasava-777-zivota-hrvatski-epidemiolog-matematicki-objasnio/7hcqy34", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VFLktkpTURBXy9kMmE0ODE2OGJmNmVmY2MwMDY1NDdlMzc5YjI1ZGFkZC5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-09T15:57:41Z", "content": "Epidemiolog Hrvatskog zavoda za javno zdravlje (HZJZ) Bernard Kai izraunao je kako se kod vakcinisanih osoba moe spreiti zaraza, pa i smrt.Prema Kaievoj raunici vakcinisanjem milion ljudi sa dve doze\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "KIMIJA GA\u0110ALI STOLICAMA Vojnici Velje Nevolje NAPALI BIV\u0160EG VO\u0110U ALKATRAZA na Dor\u0107olu (VIDEO) - Blic.rs", "description": "Milo\u0161 Radisavljevi\u0107 Kimi, nekada\u0161nji vo\u0111a Partizanove navija\u010dke grupe Alkatraz, koji je u sukobu sa grupom Principi koju su organizovali Veljko Belivuk zvani Velja Nevolja i Marko Miljkovi\u0107, napadnut je danas u centru Beograda.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/kimija-gadjali-stolicama-vojnici-velje-nevolje-napali-bivseg-vodju-alkatraza-na/6zvk26s", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iDoktkpTURBXy9kNDEwNTNmZjA2OWY3ZGMyMTBkZjBjNjBjZDVlZDRhMi5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-09T14:40:11Z", "content": "Milo Radisavljevi Kimi, nekadanji voa Partizanove navijake grupe Alkatraz, koji je u sukobu sa grupom Principi koju su organizovali Veljko Belivuk zvani Velja Nevolja i Marko Miljkovi, napadnut je da\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nezavisne.com"}, "author": "N.N.", "title": "Korona odgodila me\u010d Fjurija i Vajldera - Nezavisne Novine", "description": "Borba izme\u0111u Tajsona Fjurija i Dionteja Vajldera, koja je trebalo da se odr\u017ei 24. jula, odlo\u017eena je zbog pojave virusa korona u Fjurijevom timu.", "url": "https://www.nezavisne.com/sport/ostali_sportovi/Korona-odgodila-mec-Fjurija-i-Vajldera/670896", "urlToImage": "https://slika.nezavisne.rs/2021/07/750x450/20210709163848_670896.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:34:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Srna", "title": "\u0160ef NASA misli da nismo sami u svemiru - N1 Info", "description": "\u0160ef ameri\u010dke Nacionalne vazduhoplovne i svemirske administracije (NASA) Bil Nelson veruje da \"\u017eivot u drugim delovima svemira, vrlo verovatno, postoji\".", "url": "https://rs.n1info.com/scitech/sef-nasa-misli-da-nismo-sami-u-svemiru/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/bil-nelson-NASA-AFP-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:08:00Z", "content": "ef amerike Nacionalne vazduhoplovne i svemirske administracije (NASA) Bil Nelson veruje da \"ivot u drugim delovima svemira, vrlo verovatno, postoji\". \r\nMislim da emo dobiti nekakav pokazatelj da tamo\u2026 [+1047 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "author": "Vijesti", "title": "\u0160esnaest novopozitivnih slu\u010dajeva koronavirusa, jedna osoba preminula - ND Vijesti", "description": "Do 15:00 \u010dasova prijavljen je oporavak kod 15 pacijenata.", "url": "https://www.vijesti.me/vijesti/drustvo/554981/sesnaest-novopozitivnih-slucajeva-na-koronavirus-jedna-osoba-preminula", "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2021/05/06/14/5324567_1607961323mnepg046i-996x560_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:16:53Z", "content": "Laboratorije Instituta za javno zdravlje Crne Gore, druge javne i privatne laboratorije koje se bave dijagnostikom infekcije novog koronavirusa su tokom jueranjeg dana (etvrtak, 08.07.2021. godine) z\u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "author": "\u041c. \u041f.", "title": "Poslednje informacije o koronavirusu - Krstarica", "description": "Bilans stanja", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/poslednje-informacije-o-koronavirusu-2/", "urlToImage": "https://krstarica.name/wp-content/uploads/2020/07/mladi-korona-600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:08:05Z", "content": "Prema poslednjim informacijama u Srbiji je zabeleeno 110 novih sluajeva koronavirusa, od 8.405 testiranih.\r\nPreminule su 3 osobe.\r\nNa respiratorima he 8 pacijenata.\r\nNajvie novozaraenih je u Beogradu\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Sensa", "title": "JUNG - 10 MO\u0106NIH CITATA O \u017dIVOTU KOJI MOGU PROMENITI VA\u0160U SUDBINU: Dobro zapamtite re\u010di \u010duvenog \u0161vajcarski psi - Mondo", "description": "Karl Jung je govorio o \u017eivotu tako da svaka njegova re\u010d mo\u017ee uticati na na\u0161u sudbinu i podsta\u0107i ans na pozitivnu...", "url": "https://sensa.mondo.rs/budjenje-duse/srecan-zivot/a23109/karl-jung-citati.html", "urlToImage": "https://staticsensa.mondo.rs/Picture/36225/jpeg/karl-jung-citati", "publishedAt": "2021-07-09T13:07:30Z", "content": "Karl Jung je govorio o ivotu tako da svaka njegova re moe uticati na nau sudbinu i podstai ans na pozitivnu transformaciju! Ovo su njegovih 10 monih citata koje vredi zapamtiti...\r\nKarl Jung je vajca\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0414\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0458 \u043e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0443 \u0434\u043e\u0437\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0414\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0458 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u0431\u0440\u0436\u0435 \u0448\u0438\u0440\u0438 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0445\u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u043d\u0442\u0438, \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u043e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u0435 \u043e\u0434 \u0442\u0440\u0435\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u043c\u0430, \u043f\u0430 \u0447\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0438\u043c\u0438\u0447\u043d\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u0458\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u041f\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440. \u0418\u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0447\u0438 \u0441\u0443 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u043a\u0440\u0432 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e \u0431\u0438\u043b\u2026", "url": "https://www.politika.rs/sr/clanak/483027/Delta-soj-otporan-na-jednu-dozu-vakcine", "urlToImage": "https://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_07///757z468_VAKCINISANJE-012.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:27:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u041f\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440: \u0414\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0458 \u043e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0443 \u0434\u043e\u0437\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0414\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0458 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u0431\u0440\u0436\u0435 \u0448\u0438\u0440\u0438 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0445\u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u043d\u0442\u0438, \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u043e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u0435 \u043e\u0434 \u0442\u0440\u0435\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u043c\u0430, \u043f\u0430 \u0447\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0438\u043c\u0438\u0447\u043d\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u0458\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u041f\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/4437263/paster-institut-vakcina-doa-delta-soj.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/09/7348125_vakcine.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:15:00Z", "content": ", 09.\u00a0\u00a02021, 13:15\u00a0-&gt;\u00a013:38\r\n:"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u0412. \u0426. \u0421.", "title": "CRNA STATISTIKA: Dnevno se rodi 169 beba, a umre 320 ljudi - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "U SVETU se dnevno rodi 382.445 ljudi, a u Srbiji 169. Svakog dana na planeti umre njih 161.833, a kod nas 320. Prose\u010dna starost svetskog stanovni\u0161tva iznosi 30,9 godina, a u na\u0161oj zemlji 43,4. Ove podatke objavio je Republi\u010dki zavod za statistiku povodom Svet\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/1015089/crna-statistika-dnevno-rodi-169-beba-umre-320-ljudi", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-01/112332_knezmihaijlova-18062021-01_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:12:00Z", "content": "U SVETU se dnevno rodi 382.445 ljudi, a u Srbiji 169. Svakog dana na planeti umre njih 161.833, a kod nas 320. Prosena starost svetskog stanovnitva iznosi 30,9 godina, a u naoj zemlji 43,4. Ove podat\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Lancet: Sinovakova vakcina efikasna 83,5 odsto - Svet - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Dve doze vakcine Koronovak (CoronaVac), koju je razvio kineski proizvo\u0111a\u010d lekova Sinovak, pru\u017eaju 83,5 odsto za\u0161tite od korona virusa, navodi se u novoj studiji objavljenoj u medicinskom \u010dasopisu Lanset (The Lancet).", "url": "https://www.danas.rs/svet/lancet-sinovakova-vakcina-efikasna-835-odsto/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/h_56620345-scaled-e1625827360450.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:42:48Z", "content": "Dve doze vakcine Koronovak (CoronaVac), koju je razvio kineski proizvoa lekova Sinovak, pruaju 83,5 odsto zatite od korona virusa, navodi se u novoj studiji objavljenoj u medicinskom asopisu Lanset (\u2026 [+648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u0417\u041e: \u041d\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u043e \u0434\u0430 \u043b\u0438 \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0435\u045b\u0430 \u0434\u043e\u0437\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u0442\u0440\u0435\u043d\u0443\u0442\u043a\u0443 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u043e \u0434\u0430 \u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0442\u0440\u0435\u045b\u0435 \u0434\u043e\u0437\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0435 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438 \u0441\u0435 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0438\u0442\u0430, \u0434\u043e\u043a \u0441\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0443\u043f\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430\u043a\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/4437135/sto-treca-doza-vakcine-potreba.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/09/7347938_vakcina.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:42:00Z", "content": ", 09.\u00a0\u00a02021, 12:42\u00a0-&gt;\u00a014:55\r\n: a"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "KORONA SE VRA\u0106A U ITALIJU Prvi put nakon mesec dana raste broj zara\u017eenih - Blic.rs", "description": "Nakon mesec dana stalnog pobolj\u0161anja epidemiolo\u0161ke situacije u Italiji, broj zara\u017eenih je u porastu za 5 odsto u odnosu na predhodnu sedmicu, izve\u0161tava agencija Ansa.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/korona-se-vraca-u-italiju-prvi-put-nakon-mesec-dana-raste-broj-zarazenih/s5pxl4p", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3CfktkpTURBXy80ZWI0NjQ1ZTg2ODQ4ZDUzOTA1ODU4NGRhOGM1MjFlOC5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-09T10:23:52Z", "content": "Nakon mesec dana stalnog poboljanja epidemioloke situacije u Italiji, broj zaraenih je u porastu za 5 odsto u odnosu na predhodnu sedmicu, izvetava agencija Ansa.Razlog je poputanje anti-kovid mera, \u2026 [+688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "\u0160ta je sagorevanje, a \u0161ta zagrevanje? - Alo!", "description": "Na svetu danas ima ukupno preko jedne milijarde pu\u0161a\u010de. Iako znaju koliko je pu\u0161enje \u0161tetno, pitanje je samo koliko njih razume goru\u0107i problem kod pu\u0161enja tradicionalnih cigareta.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/522211/sta-je-sagorevanje-a-sta-zagrevanje/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-09/530002_thumbnail-goruci-problem-istock-506_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:00Z", "content": "Pogre\u0161no je za najveeg krivca za bolesti izazvane pu\u0161enjem nominovan nikotin, ali je nauka dokazala da je to zapravo duvanski dim, koje emituje vi\u0161e od 6000 materija od kojih je 100 \u0161tetno ili potenc\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "KAFA NAM BUKVALNO MO\u017dE SPASITI \u017dIVOT! Nau\u010dnici do\u0161li do iznena\u0111uju\u0107ih otkri\u0107a: Evo koju vrstu crnog napitka preporu\u010duju - Alo!", "description": "Konzumiranje kafe smanjuje rizik javljanja hroni\u010dnih bolesti jetre i drugih oboljenja povezanih sa ovim organom.", "url": "https://www.alo.rs/zena/zdravlje/522198/kafa-nam-bukvalno-moze-spasiti-zivot-naucnici-dosli-do-iznenadujucih-otkrica-evo-koju-vrstu-crnog-napitka-preporucuju/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-01/526310_kmoib_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:47:00Z", "content": "Novo nauno istraivanje iz Velike Britanije otkrilo je da konzumiranje kafe smanjuje rizik javljanja hroninih bolesti jetre i drugih oboljenja povezanih sa ovim organom.\r\nU\u00a0studiji, objavljenoj 22. ju\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043d\u043b\u0438\u043d\u0435", "title": "ZEMLJA \u0106E DOBITI DRUGI MESEC? Velika eksplozija u svemiru mo\u017ee stvoriti neverovatan fenomen - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "EKSPLOZIJA zvezde Betelgeze, u sazve\u017e\u0111u Oriona, \u0107e biti toliko svetla da \u0107e se taj fenomen na Zemlji videti golim okom, pi\u0161e TV Zvezda.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/panorama/1015024/zemlja-dobiti-drugi-mesec-velika-eksplozija-svemiru-moze-stvoriti-neverovatan-fenomen", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-09/114817_depositphotos-30833343-s-2019_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:25:00Z", "content": "EKSPLOZIJA zvezde Betelgeze, u sazveu Oriona, e biti toliko svetla da e se taj fenomen na Zemlji videti golim okom, pie TV Zvezda. \r\nFoto: Depositphotos\r\nTo je na\u00a0predavanju u Moskovskom planetarijum\u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Aleksandra Kresovi\u0107", "title": "SLABIJI REZULTATI PRIJEMNOG Bruco\u0161i lo\u0161iji nego prethodnih godina: Evo za \u010diji se indeks vodila ROVO... - Blic", "description": "Posle korona \u0161kolske godine do\u0161lo je na red i polaganje prijemnih ispita i upisa na fakultete. Kako se i o\u010dekivalo, korona je i ovde uplela prste, pa su rezultati na nekim fakultetima ne\u0161to slabiji nego prethodnih godina.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/slabiji-rezultati-prijemnog-brucosi-losiji-nego-prethodnih-godina-evo-za-ciji-se/xkn1ncr", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LsmktkqTURBXy9jYjUyY2Y5MDc5N2VmNjc3ODM3ZWYzYTU4NTM1NWU4Yy5qcGVnkZMCzQUUAA", "publishedAt": "2021-07-09T09:20:14Z", "content": "Posle korona kolske godine dolo je na red i polaganje prijemnih ispita i upisa na fakultete. Kako se i oekivalo, korona je i ovde uplela prste, pa su rezultati na nekim fakultetima neto slabiji nego \u2026 [+4849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "author": "Vijesti", "title": "IJZ: Ne raste broj oboljelih, ali pandemija je tu - ND Vijesti", "description": "Posljednjih dana vi\u0161e inficiranih nego oporavljenih. Epidemiolog sa kojim su Vijesti razgovarale smatra da je porast o\u010dekivan i da virus ima jo\u0161 mnogo potencijala ...", "url": "https://www.vijesti.me/vijesti/drustvo/554897/ijz-ne-raste-broj-oboljelih-ali-pandemija-je-tu", "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2021/07/09/10/5346761_pg-005_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:57:04Z", "content": "Crna Gora posljednjih dana biljei vie novoinficiranih nego oporavljenih od kovida-19, a broj aktivnih sluajeva nakon dvadesetak dana ponovo je vei od 300.\r\nEpidemiolog sa kojim su Vijesti razgovarale\u2026 [+3847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Nikola Vojnovi\u0107", "title": "\"DOLAZI PANDEMIJA GORA OD KORONE\" Bafet o novim rizicima: \"Ono \u0161to sledi jo\u0161 nismo videli\" - Blic.rs", "description": "Voren Bafet, ameri\u010dki milijarder i investicioni guru, objavio je u nedavnom intervjuu za CNBC da dolazi jo\u0161 jedna pandemija, koja bi mogla biti gora od pandemije covida-19.", "url": "https://www.blic.rs/biznis/strategija/dolazi-pandemija-gora-od-korone-bafet-o-novim-rizicima-ono-sto-sledi-jos-nismo-videli/l1dswy7", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2VlktkpTURBXy80YmZiNWIxYjMyMDRiY2FhOTc5ZTAxODQ2MmM3ZjkzNi5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-09T08:47:00Z", "content": "Voren Bafet, ameriki milijarder i investicioni guru, objavio je u nedavnom intervjuu za CNBC da dolazi jo jedna pandemija, koja bi mogla biti gora od pandemije covida-19.Uveren je da uprkos tome to j\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041c\u0430\u0442\u0438\u045b\u0435\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421: \u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0443\u043b\u0430\u0437\u0435 \u0443 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0443, \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438 \u043e\u0434 \u0435\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0414\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0458 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0431\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0430\u043e \u0434\u0430 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0438 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043a\u0443 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0443, \u0430 \u0441\u0432\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043d\u0438\u0441\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438  \u0438\u0437\u043b\u0430\u0436\u0443 \u0441\u0435 \u0440\u0438\u0437\u0438\u043a\u0443, \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0442\u0440\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0422\u0430\u0442\u0458\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0442\u0438\u045b. \u041d\u0430\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0432\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0459\u0430\u043d\u0438, \u0441\u0430 \u0447\u0438\u0458\u0438\u043c \u0437\u0435\u043c\u0459\u0430\u043c\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u0438, \u043f\u043e\u0434\u0432\u0440\u0433\u0430\u0432\u0430\u0458\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3145/zivot-u-vreme-pandemije/4436703/tatjana-matic-indijci-srbija-korona-turizam-egzit-trgovina-delta-soj.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/09/7347330_matic-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:25:00Z", "content": ", 09.\u00a0\u00a02021, 09:25\u00a0-&gt;\u00a013:35\r\n:"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Snezana Djuric Pijevac", "title": "MA \u0160TA ONI ZNAJU, IMA SIGURNO VI\u0160E OD 40! Gra\u0111ani \u010desto ne veruju meteorolozima, ovako se meri temperatura koj - Kurir", "description": "Ju\u010de je merna jedinica u Kara\u0111or\u0111evom parku u Beogradu pokazivala 35,8 stepeni, dok je temperatura tamo gde nema zelenila bila i do 40 stepeni", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3725603/gradjani-cesto-ne-veruju-meteorolozima-ovako-se-meri-temperatura-vazduha", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2017/08/04/15/1254487_vrucine-leto-foto-beta-3_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:08:38Z", "content": "Jue je merna jedinica u Karaorevom parku u Beogradu pokazivala 35,8 stepeni, dok je temperatura tamo gde nema zelenila bila i do 40 stepeniBEOGRAD - Vrednosti pri standardnom merenju temperature u hl\u2026 [+2214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0412\u0435\u045b\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d, \u043d\u0435\u043e\u043f\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e \u0443\u0431\u0440\u0437\u0430\u045a\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0423 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 717.293 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043e\u0434 4.476.746 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0437\u043e\u0440\u0430\u043a\u0430. \u041e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u0430 \u0441\u0443 7.064 \u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0430. \u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0430\u0442 \u0441\u043c\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0458\u0435 0.98 \u043e\u0434\u0441\u0442\u043e. \u041d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u043d\u0438\u0447\u043a\u043e\u043c \u043b\u0435\u0447\u0435\u045a\u0443 \u0441\u0443 282 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043e\u0434 \u043a\u043e\u0458\u0438\u0445 \u0458\u0435 \u0434\u0435\u0441\u0435\u0442 \u043d\u0430\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4436518/koronavirus-srbija-mere-vakcinacija-9-jul-2021.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/08/7347077_vakcina00-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:00Z", "content": ", 09.\u00a0\u00a02021, 06:00\u00a0-&gt;\u00a012:45\r\n:"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Uhap\u0161en nau\u010dnik - dvostruki agent: Njegovo je ime Klaus .I ne, on nije nema\u010dki agent 007, ali... - B92", "description": "Njegovo je ime Klaus. Klaus L. Dr Klaus L. I ne, on nije nema\ufffdki agent 007, ali je bio saradnik nema\ufffdke inostrane tajne slu\ufffdbe.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=07&dd=08&nav_category=78&nav_id=1888120", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2019/12/16/196294935df7d0d2b2765201100396_640x360x005352.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:41:00Z", "content": "Njegovo je ime Klaus. Klaus L. Dr Klaus L. I ne, on nije nemaki agent 007, ali je bio saradnik nemake inostrane tajne slube.\r\nIzvor:\u00a0Jutarnji listetvrtak, 8.07.2021. | 22:41\r\nStrunjak je za politiku,\u2026 [+4529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0458\u043d", "title": "JEZERO U AMERICI PROKUVALO: Temperatura vode raste, me\u0161tani krive veliku korporaciju - evo u \u010demu je problem (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "LETO na jezeru Seneka dr\u017eavi NJujork obi\u010dno je vreme plovidbe, ribolova i plivanja. Ali za stanovnike tog kraja ove sezone postoji nova aktivnost \u2013 protest protiv elektrane za koju ka\u017eu da zaga\u0111uje vazduh i zagreva jezero na neverovatnih 42 stepena, i to zbog\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/panorama/1014912/jezero-americi-prokuvalo-temperatura-vode-raste-mestani-krive-veliku-korporaciju-evo-cemu-problem-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-08/114666_jeyero_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:03:00Z", "content": "LETO na jezeru Seneka dravi NJujork obino je vreme plovidbe, ribolova i plivanja. Ali za stanovnike tog kraja ove sezone postoji nova aktivnost protest protiv elektrane za koju kau da zagauje vazduh \u2026 [+3216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Trebje\u0161anin: Razlog je verovatno politi\u010dki pritisak - Dru\u0161tvo - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Promocija knjige psihologa \u017darka Trebje\u0161anina koja je trebalo da se odr\u017ei u Aleksandrovcu, ju\u010de je iznenada otkazana pred sam doga\u0111aj, bez obrazlo\u017eenja. Kako je Trebje\u0161anin prokomentarisao za Danas, razlog bi, iako pre\u0107utan, mogao da bude samo politi\u010dki priti\u2026", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/trebjesanin-razlog-je-verovatno-politicki-pritisak/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/07/0601foto-FoNet-Aleksandar-Mijailovic.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:25:15Z", "content": "Promocija knjige psihologa arka Trebjeanina koja je trebalo da se odri u Aleksandrovcu, jue je iznenada otkazana pred sam dogaaj, bez obrazloenja. Kako je Trebjeanin prokomentarisao za Danas, razlog \u2026 [+2734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Danas", "title": "Savet Petnice: Sa zabrinuto\u0161\u0107u pratimo istragu, nova uprava da pomogne \u017ertvama - N1 Info", "description": "Savet Istra\u017eiva\u010dke stanice Petnica zatra\u017eio je od nove uprave te organizacije da pru\u017ei podr\u0161ku i neophodnu pomo\u0107 svim \u017ertvama seksualnog nasilja, da u potpunost sara\u0111uje sa nadle\u017enim organima u procesuiranju odgovornih za seksualno nasilje i da u najkra\u0107em ro\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/savet-petnice-sa-zabrinutoscu-pratimo-istragu-nova-uprava-da-pomogne-zrtvama/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2019/11/bg-hed-3-du-petnica-akk-20191018-154256573-mxf-00-00-08-05-still002-293177.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T18:38:00Z", "content": "Savet Istraivake stanice Petnica zatraio je od nove uprave te organizacije da prui podrku i neophodnu pomo svim rtvama seksualnog nasilja, da u potpunost sarauje sa nadlenim organima u procesuiranju \u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "repija repija", "title": "KORONA U SAD: Sve vi\u0161e zara\u017eenih, vlasti tvrde da umiru samo nevakcinisani! - Kurir", "description": "Broj slu\u010dajeva korone u SAD porastao je za oko 11 odsto tokom protekle sedmice, i to gotovo isklju\u010divo me\u0111u ljudima koji nisu vakcinisani, saop\u0161tili su danas ameri\u010dki ...", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3725447/korona-u-sad-sve-vise-zarazenih-vlasti-tvrde-da-umiru-samo-nevakcinisani", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/04/16/18/2534369_profimedia0522018561_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:02:00Z", "content": "<li>Ako ostanete dovoljno skoncentrisani i posveeni poslu, uspeete da dogurate daleko na ovom polju. Sledi vam zbliavanje sa osobom koja vam se dopada. ...\r\n</li><li>Ako budete bili preterano pasivni\u2026 [+1741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Aleksandra Mileti\u0107", "title": "NEKO IMA SAMO 3 TA\u010cKICE, NEKO KAO DA SE BORIO SA TIGROVIMA: Nauka obja\u0161njava za\u0161to KOMARCI vi\u0161e napadaju ljude - Kurir", "description": "Svako od nas ima jednu osobu u \u017eivotu koja kada se sa njom iza\u0111e napolje, u prirodu potane lak plen za komarce.foto: ShutterstockOstali sede i u\u017eivaju u prirodni ...", "url": "https://www.kurir.rs/zabava/zanimljivosti/3725455/komarci-nauka-hrana-sta-jesti-ubodi", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/27/18/2287089_profimedia0538173118_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:58:29Z", "content": "Svako od nas ima jednu osobu u ivotu koja kada se sa njom izae napolje, u prirodu potane lak plen za komarce.\r\nfoto: Shutterstock\r\nOstali sede i uivaju u prirodni lepotama, a taj prijatelj se ee i ka\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Korona zatvorila Tokio, bez navija\u010da na OI - CDM news", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUWh0dHBzOi8vbS5jZG0ubWUvc3BvcnQvb3N0YWxpLXNwb3J0b3ZpL2tvcm9uYS16YXR2b3JpbGEtdG9raW8tYmV6LW5hdmlqYWNhLW5hLW9pL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T16:52:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "author": "", "title": "Najsna\u017enija eksplozija u svemiru koju su nau\u010dnici uspeli da zabele\u017ee - 021.rs Novosadski informativni portal", "description": "Masivna eksplozija gama-zraka, udaljena vi\u0161e od milijarde svetlosnih godina od Zemlje, najve\u0107a je eksplozija u svemiru koju su astronomi ikada snimili.", "url": "https://www.021.rs/story/Info/Nauka-i-tehnologija/278826/Najsnaznija-eksplozija-u-svemiru-koju-su-naucnici-uspeli-da-zabeleze.html", "urlToImage": "https://www.021.rs//images/57d7b3b6b7f4289226d57845477fef58/svemir_2_pxb.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:03:00Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Aleksandra Vasi\u0107", "title": "\u0160TA NAS \u010cEKA NA JESEN?! NIKO NE NOSI MASKE - SVE \u0106E NAM SE VRATITI! Lekari za Mondo o \u010detvrtom talasu - Mondo", "description": "Svakog dana sve je izvesnije da \u0107e ova \"pauza\" od korone potrajati kra\u0107e nego \u0161to smo mislili, tvrde lekari.", "url": "https://mondo.rs/Info/Drustvo/a1492869/kada-ce-biti-novi-talas-korone-u-srbiji.html", "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/934052/jpeg/Tatjana-Radosavljevic", "publishedAt": "2021-07-08T15:51:00Z", "content": "Svakog dana sve je izvesnije da e ova \"pauza\" od korone potrajati krae nego to smo mislili, tvrde lekari. \r\nLekari u Srbiji ve neko vreme najavljuju da nas na jesen oekuje novi talas korone, koji got\u2026 [+3358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "PAKAO U BATAJNICI: Temperatura na kojoj se sve topi - termometar izmerio 68 stepeni! - Alo!", "description": "Najvi\u0161a temperatura od kad postoje merenja do sada zabele\u017eena je 24. jula 2007. u Smederevskoj Palanci i iznosila je 44,9 stepeni.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/521975/pakao-u-batajnici-temperatura-na-kojoj-se-sve-topi-termometar-izmerio-68-stepeni/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-01/526302_gbko_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:39:00Z", "content": "Usred smo talasa tropskih vruina i ne samo da se mi oseamo kao da je napolju 70 stepeni, nego tako pokazuju i termometri. Naime, italac jednog portala poslao je fotografiju na kojoj se vidi da je nje\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Aleksandra Mileti\u0107", "title": "ZDRAVO JE POKAZATI I OSETITI LJUTNJU: Psihoterapeut otkriva da ne zabranjujete sebi ovu EMOCIJU jer to nije do - Kurir", "description": "Ljutimo se kad smo ugro\u017eeni ili kad verujemo da druga osoba mo\u017ee da postupi druga\u010dije.Dakle, toj osobi ljutnjom ne pokazujemo da je ne volimo, ve\u0107 naprotiv, da je ...", "url": "https://www.kurir.rs/zabava/zena/3725363/ljutnja-je-zdrava-psihoterapeut", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2017/03/29/20/1143575_svadja-ljutnja-bes_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:57:53Z", "content": "Ljutimo se kad smo ugroeni ili kad verujemo da druga osoba moe da postupi drugaije.\r\nDakle, toj osobi ljutnjom ne pokazujemo da je ne volimo, ve naprotiv, da je potujemo jer znamo da moe bolje. Ipak,\u2026 [+3465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd, Hina", "title": "Francuska policija predstavila pse koji \u0107e na Kanskom festivalu \"nju\u0161iti\" koronu - N1 Info", "description": "Francuska lokalna policija predstavila je pse koji su obu\u010deni da nanju\u0161e koronavirus, a \u010diji zadatak \u0107e biti detekcija ovog virusa tokom festivala u Kanu.", "url": "https://rs.n1info.com/ljubimci/francuska-policija-predstavila-pse-koji-ce-na-kanskom-festivalu-njusiti-koronu/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/2021-07-08T135411Z_1835523654_UP1EH7812M9B1_RTRMADP_3_FILMFESTIVAL-CANNES-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:54:00Z", "content": "Francuska lokalna policija predstavila je pse koji su obueni da nanjue koronavirus, a iji zadatak e biti detekcija ovog virusa tokom festivala u Kanu. \r\nPodsetimo, studije su pokazale da psi brzo ue \u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "repija repija", "title": "SOVJETI SU RAT ZVEZDA PO\u010cELI PRE POLA VEKA: Da ova svemirska stanica nije eksplodirala 1974. godine, istorija - Kurir", "description": "25. juna 1974, svemirska stanica Saljut 3 i njena posada od dva kosmonauta eksplodirali su u svemiru. Izgledalo je da je to samo jo\u0161 jedna misija istra\u017eivanja svemira.", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3725281/sovjeti-su-rat-zvezda-poceli-pre-pola-veka-da-ova-svemirska-stanica-nije-eksplodirala-1974-godine-istorija-bi-bila-drugacija", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/07/08/15/2637571_profimedia0604738022_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:47:28Z", "content": "25. juna 1974, svemirska stanica Saljut 3 i njena posada od dva kosmonauta eksplodirali su u svemiru. Izgledalo je da je to samo jo\u0161 jedna misija istraivanja svemira.Saljut su bili sovjetski pandan a\u2026 [+4184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "GR\u010cKA PORTPAROLKA PORU\u010cILA Pogor\u0161ana epidemiolo\u0161ka situacija, sve vi\u0161e mladih oboljeva - Alo!", "description": "Utvr\u0111eno je, ka\u017ee Peloni, da je zara\u017eavanje mla\u0111ih od 30 godina povezano sa mestima zabave, zbog \u010dega \u0107e biti primenjene stro\u017ee mere u restoranima, barovima, klubovima i no\u0107nim klubovima.", "url": "https://www.alo.rs/korona/svet/521888/grcka-portparolka-porucila-pogorsana-epidemioloska-situacija-sve-vise-mladih-oboljeva/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-06-17/520378_h-56880447_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:22:00Z", "content": "Portparolka\u00a0grke vlade Aristotelija Peloni izjavila je da se epidemiolo\u0161ka situacija u Grkoj pogor\u0161ala i da sve vi\u0161e mladih oboljeva.\r\n- U poslednjih deset dana zabeleen je porast sluajeva i drastian\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "author": "Vijesti", "title": "IJZ: 22 osobe pozitivne na koronavirus, bez smrtnih ishoda - ND Vijesti", "description": "Do 15:00 \u010dasova prijavljen je oporavak kod 12 pacijenata", "url": "https://www.vijesti.me/vijesti/drustvo/554707/ijz-22-osobe-pozitivne-na-koronavirus-bez-smrtnih-ishoda", "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2021/03/17/14/5308459_shutterstock-1683963259_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:08:52Z", "content": "Laboratorije Instituta za javno zdravlje Crne Gore, druge javne i privatne laboratorije koje se bave dijagnostikom infekcije novog koronavirusa su tokom jueranjeg dana (srijeda, 07.07.2021. godine) z\u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "S.R.", "title": "DRUGI PIK TRE\u0106EG TALASA VRU\u0106INE: Danas nas \u010deka paklena temperatura, a zna se kada nas kona\u010dno \u010deka ... - Blic.rs", "description": "Ako ne morate zbog posla, danas izbegavajte da se nalazite na otvorenom, jer prema predikcijama, danas nas o\u010dekuju paklene vreline, po\u0161to \u0107e temperatura i\u0107i i preko 40 stepeni Celzijusa.", "url": "https://www.blic.rs/slobodno-vreme/vesti/drugi-pik-treceg-talasa-vrucine-danas-nas-ceka-paklena-temperatura-a-zna-se-kada-nas/hcee35t", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CrtktkpTURBXy8wZDY3ZDM0NzM3MTRiY2MyZWQxMzE5YjUzMmI5YWM4Ny5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-08T11:40:05Z", "content": "Ako ne morate zbog posla, danas izbegavajte da se nalazite na otvorenom, jer prema predikcijama, danas nas oekuju paklene vreline, poto e temperatura ii i preko 40 stepeni Celzijusa.Pravu najavu dana\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Ksenija Prodanovi\u0107", "title": "NAU\u010cNICI ZAINTRIGIRANI: Da li su u na\u0161em susedstvu prona\u0111eni mogu\u0107i tragovi vanzemaljskog \u017eivota? - Kurir", "description": "Dok istra\u017eiva\u010dke misije tragaju za \u017eivotom na Marsu ili Mesecu, podaci koje je prikupila sonda Kasini ukazuju na to da bi na Saturnovom mesecu Enkeladu mogli da ...", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3725143/saturn-okean-zivot", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2018/12/19/21/1712037_sa_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:26:40Z", "content": "Dok istraivake misije tragaju za ivotom na Marsu ili Mesecu, podaci koje je prikupila sonda Kasini ukazuju na to da bi na Saturnovom mesecu Enkeladu mogli da se nau mikroorganizmi slini onima na Zeml\u2026 [+2282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "BUDITE SPREMNI, STI\u017dE \u010cETVRTI TALAS! MRA\u010cNA \u0110ERLEKOVA PROGNOZA: Koronavirus se vra\u0107a U PUNOJ SNAZI i to mnogo ranije nego \u0161to smo mislili! - Pink.rs", "description": "Tek 17 odsto mladih primilo je vakcinu, \u0161to nije zadovoljavaju\u0107i broj. Sa ovako niskim procentom imunizacije mladih i delta sojem, nema mirne jeseni, ka\u017ee dr\u017eavni sekretar.", "url": "https://pink.rs/drustvo/315117/budite-spremni-stize-cetvrti-talas-mracna-djerlekova-prognoza-koronavirus-se-vraca-u-punoj-snazi-i-to-mnogo-ranije-nego-sto-smo-mislili", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2fe8bd4dc-4432-42ae-8192-9f02195e82e2/0,0,700,393/1024", "publishedAt": "2021-07-08T11:25:50Z", "content": "Tek 17 odsto mladih primilo je vakcinu, to nije zadovoljavajui broj. Sa ovako niskim procentom imunizacije mladih i delta sojem, nema mirne jeseni, kae dravni sekretar.\r\nDravni sekretar Ministarstva \u2026 [+2961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo.rs", "title": "Psiholozi savetuju: Uradite ovo i izbegnite depresivna stanja tokom \u017eivota - Alo!", "description": "Pridr\u017eavajte se ovih pet osnovnih pravila, zahvaljuju\u0107i kojima \u0107ete mo\u0107i da odr\u017eite ravnote\u017eu u bilo kojoj situaciji", "url": "https://www.alo.rs/zena/zdravlje/521750/psiholozi-savetuju-uradite-ovo-i-izbegnite-depresivna-stanja-tokom-zivota/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/data/images/2021-07-08/529574_shutterstock-1056416111_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:00:00Z", "content": "Zapamtite ova pravila, posebno u te\u0161kim ivotnim situacijama, tada moete da se izborite sa bilo kojim problemom i nikada se neete suoiti sa depresijom.\r\nPravilo broj 1\r\nMisli pozitivno. Na\u0161e misli obl\u2026 [+1401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u0408. \u0416. \u0421. - \u0412. \u0426. \u0421.", "title": "SVAKI PETI \u017dITELJ ZAGAZIO U SEDMU DECENIJU: Statistika pokazuje da se poslednjih godina broj starijih zemlji drasti\u010dno pove\u0107ava - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "SVAKI peti stanovnik Srbije u kr\u0161tenici bele\u017ei vi\u0161e od 65 godina, a svaki sedmi ima tek 15 leta, pokazuju procene Republi\u010dkog zavoda za statistiku.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/1014440/svaki-peti-zitelj-zagazio-sedmu-deceniju-statistika-pokazuje-poslednjih-godina-broj-starijih-zemlji-drasticno-povecava", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-07/114255_shutterstock-503945980_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:20:00Z", "content": "SVAKI peti stanovnik Srbije u krtenici belei vie od 65 godina, a svaki sedmi ima tek 15 leta, pokazuju procene Republikog zavoda za statistiku. \r\nFoto Shutterstock\r\nNajstariji su itelji Zajearskog ok\u2026 [+3745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noizz.rs"}, "author": "Noizz", "title": "Dr Kon ima crne prognoze za leto: Korona \u0107e da plane u narednim nedeljama i traja\u0107e du\u017ee nego ranije - Noizz.rs", "description": "Pre nekog vremena je doktor Kon sam sebe opisao da je kao neka crna vrana koja nosi lo\u0161e vesti. Izgleda je ponovo u toj ulozi. Ukoliko smo mislili da \u0107emo barem ovo leto biti mirni i da ne\u0107emo slu\u0161ati...", "url": "https://noizz.rs/noizz-news/dr-kon-korona-ce-ponovo-da-bukne-jer-je-viris-sad-lakse-prenosiv/hhzwgws", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GKFk9kpTURBXy82NTJmNzU5MGVmNThiZmVmYjkwMjM2YzFhMzYyZTE4MS5qcGeSlQMAMs0GQM0DhJMFzQSwzQJ2gqEwAaExAA", "publishedAt": "2021-07-08T08:34:44Z", "content": "Delta soj je stigao u Srbiju, broj novozaraenih je trocifren, a dr Kon kae da e talas rasta trajati narednih nedelja \"i to ne nedelju, dve\".\r\n- Uinili smo ta smo mogli da se poveaju brojke vakcinisan\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Od Foto\u0161opa do depresije, tanka je linija VIDEO - B92", "description": "Ako na dru\ufffdtvenim mre\ufffdama objavite fotografiju koju ste ulep\ufffdali, a to ne napi\ufffdete, odnosno ne stavite predvi\ufffdeni znak koji ozna\ufffdava da je kori\ufffd\ufffden Foto\ufffdop, u Norve\ufffdkoj mo\ufffdete i da zavr\ufffdite u zatvoru.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/prevencija.php?yyyy=2021&mm=07&dd=08&nav_id=1887798", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/08/182686287160e6be3bebb09722635691_640x360x6400.JPG", "publishedAt": "2021-07-08T08:30:00Z", "content": "Ako na drutvenim mreama objavite fotografiju koju ste ulepali, a to ne napiete, odnosno ne stavite predvieni znak koji oznaava da je korien Fotoop, u Norvekoj moete i da zavrite u zatvoru.\r\nIzvor:\u00a0B9\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Hina/AFP", "title": "Nikla najve\u0107a pe\u0161\u010dana gra\u0111evina na planeti - zamak koronavirusa koji tla\u010di ljude - N1 Info", "description": "Na krajnjem severozapadu Danske izgra\u0111en je najve\u0107i dvorac od peska na svetu, visok 20 metara i te\u017eak oko 5.000 tona, objavili su u sredu njegovi graditelji.", "url": "https://rs.n1info.com/lifestyle/nikla-najveca-pescana-gradjevina-na-planeti-zamak-koronavirusa-koji-tlaci-ljude/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/danska-zamak-pesak-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:50:00Z", "content": "Na krajnjem severozapadu Danske izgraen je najvei dvorac od peska na svetu, visok 20 metara i teak oko 5.000 tona, objavili su u sredu njegovi graditelji. \r\nVisok 21,16 metara i bogato ukraen, dui je\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:NIN, Beta", "title": "Tiodorovi\u0107 o Egzitu: Mere protiv koronavirusa na svetskom nivou - N1 Info", "description": "Epidemiolog Branislav Tiodorovi\u0107, \u010dlan Kriznog \u0161taba za borbu protiv korone, izjavio je da kompanja za vakcinaciju sada mora da bude usmerena ka mladima i da ne mo\u017ee da se bazira na o\u010duvanju zdravlja jer mladi ljudi smatraju da su zdravi.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/tiodorovic-o-vakcinaciji-mladih-i-egzitu/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/04/branislav-tiodorovic-n1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:55:00Z", "content": "Epidemiolog Branislav Tiodorovi, lan Kriznog taba za borbu protiv korone, izjavio je da kompanja za vakcinaciju sada mora da bude usmerena ka mladima i da ne moe da se bazira na ouvanju zdravlja jer \u2026 [+2031 chars]"}]}