{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Adam Kah\u00e1nek", "title": "Poni\u010den\u00e9 obce cht\u011bj\u00ed v\u00edc pen\u011bz - novinky.cz", "description": "Na opravy \u0161kod na ve\u0159ejn\u00e9m majetku po torn\u00e1du na jihu Moravy bude pot\u0159eba z\u00a0vl\u00e1dn\u00edch pen\u011bz \u0159\u00e1dov\u011b kolem 1,5 miliardy korun, prohl\u00e1sil hejtman Jihomoravsk\u00e9ho kraje Jan Grolich (KDU-\u010cSL). Ve \u010dtvrtek proto jednal s\u00a0premi\u00e9rem Andrejem Babi\u0161em (ANO) a\u00a0s\u00a0n\u011bkolika m\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/ponicene-obce-chteji-vic-penez-40365745", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_b/nuZy6.jpeg?fl=cro,9,0,1105,622%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-11T02:00:00Z", "content": "Babi a ministi pisl\u00edbili nav\u00fden\u00ed vl\u00e1dn\u00edho p\u00edspvku, jakmile obce a kraje vy\u00edsl\u00ed kody pesnji.\r\nZat\u00edm m\u00e1me jen hrub\u00e9 odhady, pipustil Grolich s t\u00edm, e konkr\u00e9tn\u00ed seznam s odhadem kod bude m\u00edt do konce ms\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Potvrzeno, velk\u00e1 akce Samsungu bude 11. srpna. Online pro v\u0161echny - iDNES.cz", "description": "P\u016fvodn\u011b by to z\u0159ejm\u011b byla posledn\u00ed leto\u0161n\u00ed velk\u00e1 akce Samsungu, ale to se je\u0161t\u011b m\u016f\u017ee zm\u011bnit. V ka\u017ed\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b ve st\u0159edu 11. srpna Samsung p\u0159edstav\u00ed skl\u00e1dac\u00ed modely Z Flip 3 a Z Fold 3. A z\u0159ejm\u011b neuk\u00e1\u017ee o\u010dek\u00e1vanou fanou\u0161kovskou edici S21.", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/samsung-galaxy-unpacked-2021-srpen-z-flip-3-z-fold-3-watch-4.A210709_010844_telefony_jm", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OMA8c6cf0_30nders_12jpgwebpimage550567pixels.png&c=A210709_010844_telefony_jm", "publishedAt": "2021-07-10T23:08:00Z", "content": "V srpnu se podle veho pedstav\u00ed tyi novinky. Vedle skl\u00e1dac\u00edch mobil Z Fold 3 a Z Flip 3 to budou jet sluch\u00e1tka Galaxy Buds 2 a hodinky Watch 4. Naopak se zejm nedostane na Samsung S21 FE, tedy fanouko\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Zatloukal", "title": "Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 za druh\u00e9 m\u00edsto ve Wimbledonu dostane 27 milion\u016f - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "\u010cesk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 si druh\u00fdm m\u00edstem na travnat\u00fdch kurtech ve Wimbledonu polep\u0161ila o\u00a027 milion\u016f korun.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/pliskova-za-druhe-misto-ve-wimbledonu-dostane-27-milionu-169412", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gW_f/NFOBc/profimedia-0620437136.jpeg?fl=cro,0,76,1800,1012%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-10T20:34:12Z", "content": "Tenist\u00e9 ve Wimbledonu vyhr\u00e1vaj\u00ed z\u00a0l\u00e1sky k\u00a0teniskov\u00e9 he, nikoli z\u00a0l\u00e1sky k\u00a0penzm. Pesto si v\u00edtzov\u00e9 musk\u00e9ho a ensk\u00e9ho turnaje dvouhry letos kad\u00fd odnesou 1,7\u00a0milionu liber (51\u00a0milion korun).\r\nWimbledonsk\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "V 96 letech zem\u0159ela hudebnice, je\u017e v hr\u00e1la v orchestru v t\u00e1bo\u0159e v Osv\u011btimi - novinky.cz", "description": "V\u00a096 letech zem\u0159ela v\u00a0jedn\u00e9 z\u00a0hambursk\u00fdch nemocnic Esther B\u00e9jaranov\u00e1, kter\u00e1 hr\u00e1vala na akordeon v\u00a0orchestru p\u016fsob\u00edc\u00edm v\u00a0nacistick\u00e9m vyhlazovac\u00edm t\u00e1bo\u0159e v\u00a0Osv\u011btimi. V\u00a0sobotu o\u00a0tom informovali z\u00e1stupci Mezin\u00e1rodn\u00edho osv\u011btimsk\u00e9ho v\u00fdboru, jeho\u017e byla spoluzakladat\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/v-96-letech-zemrela-hudebnice-jez-v-hrala-v-orchestru-v-tabore-v-osvetimi-40365851", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_d/ByeBhO.jpeg?fl=cro,0,0,639,359%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T20:22:26Z", "content": "B\u00e9jaranov\u00e1 se narodila jako Esther L\u00f6wyov\u00e1 v roce 1924 ve mst Saarlouis v S\u00e1rsku. Jej\u00ed rodie nacist\u00e9 zavradili v roce 1941 v Litv, ona sama byla nasazena na nucen\u00e9 pr\u00e1ce a za\u00e1tkem roku 1943 byla depo\u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Simona \u0160imkov\u00e1", "title": "Hospod\u0161t\u00ed si klepou na \u010delo. Vojt\u011bch chce, aby kontrolovali testy u host\u016f - tn.cz", "description": "<p>Majitel\u00e9 hospod a restaurac\u00ed budou muset mo\u017en\u00e1 u\u017e brzy kontrolovat sv\u00e9 hosty na bezinfek\u010dnost. S n\u00e1padem p\u0159i\u0161el ministr zdravotnictv\u00ed Vojt\u011bch a moment\u00e1ln\u011b u\u017e ho konzultuje s pr\u00e1vn\u00edky. Hospodsk\u00fdm se to ale nel\u00edb\u00ed a sv\u00e9 hosty kontrolovat necht\u011bj\u00ed. Jednak by \u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/hospodsti-si-klepou-na-celo-vojtech-chce-aby-kontrolovali-testy-u-hostu.html", "urlToImage": "https://nova-ott-images-tn.ssl.cdn.cra.cz/r600x338/84138512-52c9-4da4-b40e-0daeba549de7", "publishedAt": "2021-07-10T19:46:58Z", "content": "Majitel\u00e9 hospod a restaurac\u00ed budou muset mon\u00e1 u brzy kontrolovat sv\u00e9 hosty na bezinfeknost. S n\u00e1padem piel ministr zdravotnictv\u00ed Vojtch a moment\u00e1ln u ho konzultuje s pr\u00e1vn\u00edky. Hospodsk\u00fdm se to ale ne\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Policii se p\u0159ihl\u00e1sil mlad\u00fd mu\u017e, kter\u00fd se p\u0159iznal k posprejov\u00e1n\u00ed Karlova mostu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Policist\u00e9 tak\u00e9 v\u011bd\u00ed, kdo je d\u00edvka, kter\u00e1 byla na z\u00e1znamech s n\u00edm. Oba jsou mladistv\u00ed.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/policii-se-prihlasil-mlady-muz-ktery-se-priznal-k-posprejova/r~bd335cb0e1ab11eb9106ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0651f085377e3780bf9ef755e6db3804.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:54:03Z", "content": "\"V podve\u010dern\u00edch hodin\u00e1ch se na m\u00edstn\u00ed odd\u011blen\u00ed policie dostavil mlad\u00edk, kter\u00fd se poznal na z\u00e1b\u011brech v m\u00e9di\u00edch a k posprejov\u00e1n\u00ed mostu se p\u0159iznal. Tak\u00e9 ji\u017e zn\u00e1me toto\u017enost d\u00edvky ze zve\u0159ejn\u011bn\u00fdch z\u00e1b\u011br\u016f,\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Charv\u00e1t", "title": "Chyb\u011blo m\u00e1lo a Karel Gott zem\u0159el jako d\u00edt\u011b v sutin\u00e1ch: 2 dny \u010dekal na z\u00e1chranu - eXtra.cz", "description": "P\u0159esto\u017ee byl je\u0161t\u011b mal\u00fd capart, moc dob\u0159e si Karel Gott \n\n\n\n(\u202080)\n\n\n\nvybavoval hr\u016fzn\u00e9 z\u00e1\u017eitky z druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky. V roce 1945 toti\u017e spadla bomba kousek od domu, kde s rodinou bydlel. N\u011bkolik dn\u00ed pak str\u00e1vil uv\u011bzn\u011bn ve sklep\u011b, proto\u017ee v\u00fdchod zatarasily suti\u2026", "url": "https://www.extra.cz/chybelo-malo-a-karel-gott-zemrel-jako-dite-v-sutinach-2-dny-cekal-na-zachranu-ac493", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2020/12/fc694c9-275824-karel-gott-film-karel-foto2-foto_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:14:00Z", "content": "Pestoe byl jet mal\u00fd capart, moc dobe si Karel Gott (80) vybavoval hrzn\u00e9 z\u00e1itky z druh\u00e9 svtov\u00e9 v\u00e1lky. V roce 1945 toti spadla bomba kousek od domu, kde s rodinou bydlel. Nkolik dn\u00ed pak str\u00e1vil uvznn v\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": "\u0160t\u011bp\u00e1n Hobza", "title": "P\u0159\u00edli\u0161 politick\u00e9 korektnosti? BBC zoufale bojuje o div\u00e1ky, za posledn\u00ed dva roky jich ubyl milion | Byznys - Lidovky", "description": "Matka v\u0161ech ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00edch televiz\u00ed BBC se dost\u00e1v\u00e1 do probl\u00e9m\u016f. Za posledn\u00ed dva roky p\u0159i\u0161la a\u017e o milion div\u00e1k\u016f. Ro\u010dn\u00ed licen\u010dn\u00ed poplatek 159 liber (4790 korun) nav\u00edc odm\u00edt\u00e1 zaplatit v\u00edce ne\u017e \u010dtvrt milionu d\u016fchodc\u016f star\u0161\u00edch 75 let, kte\u0159\u00ed se a\u017e do minul\u00e9ho srpn\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/byznys/prilis-politicke-korektnosti-bbc-zoufale-bojuje-o-divaky-za-posledni-dva-roky-jich-ubyl-milion.A210709_200037_ln_ekonomika_lihem", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/21/071/c460/VAG8c9efd_FW1_BRITAIN_BBC_0706_1B.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T17:48:00Z", "content": "LOND\u00ddN/PRAHA\u00a0Matka vech veejnopr\u00e1vn\u00edch televiz\u00ed BBC se dost\u00e1v\u00e1 do probl\u00e9m. Za posledn\u00ed dva roky pila a o milion div\u00e1k. Ron\u00ed licenn\u00ed poplatek 159 liber (4790 korun) nav\u00edc odm\u00edt\u00e1 zaplatit v\u00edce ne tvrt \u2026 [+3305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Skupina G20 podpo\u0159ila spole\u010dn\u00fd postup proti nadn\u00e1rodn\u00edm firm\u00e1m - novinky.cz", "description": "Skupina G20 v\u00a0sobotu p\u0159i setk\u00e1n\u00ed v\u00a0Ben\u00e1tk\u00e1ch podle o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00ed podpo\u0159ila spole\u010dn\u00fd postup proti nadn\u00e1rodn\u00edm firm\u00e1m, kter\u00e9 dan\u00ed zisky v\u00a0da\u0148ov\u00fdch r\u00e1j\u00edch. Minist\u0159i financ\u00ed \u010dlensk\u00fdch zem\u00ed podpo\u0159ili pl\u00e1n na glob\u00e1ln\u00ed minim\u00e1ln\u00ed da\u0148 ze zisku ve v\u00fd\u0161i 15 procent.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/skupina-g20-podporila-spolecny-postup-proti-nadnarodnim-firmam-40365844", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/4tIgXt.jpeg?fl=cro,0,24,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T17:11:47Z", "content": "V z\u00e1vren\u00e9m prohl\u00e1en\u00ed lensk\u00e9 st\u00e1ty tak\u00e9 varuj\u00ed ped ohroen\u00edm glob\u00e1ln\u00edho oivov\u00e1n\u00ed ekonomiky nov\u00fdmi variantami koronaviru a zmiuj\u00ed potebu zjednat spravedliv\u00fd p\u00edstup k vakc\u00edn\u00e1m.\r\nNmeck\u00fd ministr financ\u00ed Ol\u2026 [+1971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Zl\u00e1mal", "title": "Charitativn\u00ed organizace ocenila Harryho s Meghan za rozhodnut\u00ed nem\u00edt v\u00edc ne\u017e dv\u011b d\u011bti - iRozhlas.cz", "description": "\u201eD\u011bkujeme v\u00e9vodovi a v\u00e9vodkyni za jejich osv\u00edcen\u00e9 rozhodnut\u00ed a za podporu toho, \u017ee i men\u0161\u00ed rodina m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161\u0165astn\u00e1 rodina,\u201c uvedla charitativn\u00ed organizace Population Matters.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zivotni-styl/spolecnost/charita-klimaticka-krize-deti-svetovy-den-populace-princ-harry-meghan-markleova_2107101901_onz", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2017-12-15t131008z_1_171215-143530_dbr.jpg?itok=ihtjQ5lp", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:00Z", "content": "Princ Harry s manelkou v\u00e9vodkyn\u00ed Meghan z\u00edskali pi p\u00edleitosti Svtov\u00e9ho dne populace cenu od charitativn\u00ed organizace Population Matters. Ta vyzdvihla rozhodnut\u00ed p\u00e1ru o omezen\u00ed potu sv\u00fdch dt\u00ed na dv, a \u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": ",V\u00fdsledky test\u016f \u00fa\u010dinnosti vakc\u00edn proti mutaci delta jsou sporn\u00e9.' V praxi je hodnocen\u00ed obt\u00ed\u017en\u00e9, tvrd\u00ed v\u011bdci - iRozhlas.cz", "description": "\u0158ada zem\u00ed kv\u016fli rostouc\u00edmu po\u010dtu p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru obnovuje protiepidemick\u00e1 opat\u0159en\u00ed. V\u011bdci se mezit\u00edm sna\u017e\u00ed zodpov\u011bd\u011bt kl\u00ed\u010dovou ot\u00e1zku: jak \u00fa\u010dinn\u011b chr\u00e1n\u00ed sou\u010dasn\u00e9 vakc\u00edny p\u0159ed mutac\u00ed\u00a0delta?", "url": "https://www.irozhlas.cz/veda-technologie/veda/delta-mutace-delta-koronavirus-covid-19-vakcina-ucinnost-protikovidova-opatreni_2107101848_hyh", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/rv1_6741_210503-110359_vlf.jpg?itok=QcTlKhPH", "publishedAt": "2021-07-10T16:48:00Z", "content": "ada zem\u00ed kvli rostouc\u00edmu potu nov potvrzen\u00fdch p\u00edpad koronaviru obnovuje protiepidemick\u00e1 opaten\u00ed. Vdci a farmaceutick\u00e9 spolenosti mezit\u00edm sv\u00e1d\u00ed z\u00e1vod o zodpovzen\u00ed kl\u00edov\u00e9 ot\u00e1zky: Jak \u00fainn chr\u00e1n\u00ed souasn\u2026 [+6849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "\u010cesk\u00e9 \u010dtvrtka\u0159ky ovl\u00e1dly ME do 23 let, Vondrov\u00e1 m\u00e1 zlato a Mal\u00edkov\u00e1 st\u0159\u00edbro - Sport.cz", "description": "Dvojn\u00e1sobn\u00fdm \u010desk\u00fdm \u00fasp\u011bchem skon\u010dil na mistrovstv\u00ed Evropy atlet\u016f do 23 let b\u011bh \u017een na 400 metr\u016f. Titul z\u00edskala Lada Vondrov\u00e1 v osobn\u00edm rekordu 51,19 sekundy a vylep\u0161ila druh\u00e9 m\u00edsto z roku 2019. St\u0159\u00edbro tentokr\u00e1t vybojovala Barbora Mal\u00edkov\u00e1, kter\u00e1 byla jen o \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/2548007-ceske-ctvrtkarky-ovladly-me-do-23-let-vondrova-ma-zlato-a-malikova-stribro.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000009309990564/MCOOrFdQ2IXA4KZJVFSKcQ/60e9ce67f32b3f0e00330300-555830.jpg?20210710184425", "publishedAt": "2021-07-10T16:38:20Z", "content": "Dvojn\u00e1sobn\u00fdm esk\u00fdm \u00faspchem skonil na mistrovstv\u00ed Evropy atlet do 23 let bh en na 400 metr. Titul z\u00edskala Lada Vondrov\u00e1 v osobn\u00edm rekordu 51,19 sekundy a vylepila druh\u00e9 m\u00edsto z roku 2019. St\u00edbro tento\u2026 [+1558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Jana Kramlov\u00e1", "title": "Tipy na v\u00fdlety v Plze\u0148sk\u00e9m kraji: \u0160umavsk\u00e9 trojhrad\u00ed, Otava nebo exkurze do pivovaru - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed p\u0159ehled m\u00edst, kter\u00e1 na jihoz\u00e1pad\u011b \u010cech stoj\u00ed za pr\u00e1zdninovou n\u00e1v\u0161t\u011bvu.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/regiony/plzensky/tipy-na-vylety-v-plzenskem-kraji/r~af3dd34ad79e11ebbc3f0cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7d63993fa0b734d882407355799fc29f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:57:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Na M\u011blnicku ho\u0159ela j\u00eddelna, p\u0159ed plameny z n\u00ed uteklo t\u00e9m\u011b\u0159 t\u0159icet lid\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "V Kostelci nad Labem na M\u011blnicku ho\u0159ela j\u00eddelna, p\u0159ed p\u0159\u00edjezdem hasi\u010d\u016f ji stihlo opustit 27 lid\u00ed. Nikdo nebyl zran\u011bn. Hasi\u010di vyhl\u00e1sili druh\u00fd stupe\u0148 poplachu ze \u010dty\u0159 mo\u017en\u00fdch, na m\u00edst\u011b zasahovalo 11 jednotek. P\u0159\u00ed\u010dina ani \u0161koda zat\u00edm nejsou zn\u00e1my, \u0159ekla mluv\u010d\u00ed k\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/stredoceskykraj/3338906-na-melnicku-hori-jidelna-pred-plameny-z-ni-uteklo-temer-tricet-lidi", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2572392-p2021071005752.jpeg?itok=RInkMZFC", "publishedAt": "2021-07-10T14:19:05Z", "content": "Ud\u00e1lost byla hl\u00e1ena kr\u00e1tce ped 13:00. Podle Fliegerov\u00e9 hoela v\u00fdrobna potravin a stravovac\u00ed provozovna o rozmrech 80 kr\u00e1t 30 metr, ohe zas\u00e1hl celou stechu. Jet ped p\u00edjezdem hasi budovu opustilo 12 zam\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "V USA odstranili sochy konfedera\u010dn\u00edch gener\u00e1l\u016f, symbolizovaly pr\u00fd snahu zni\u010dit \u010dernochy - novinky.cz", "description": "V\u00a0Charlottesville v\u00a0americk\u00e9m st\u00e1t\u011b Virginia za\u010dala demont\u00e1\u017e dvou soch konfedera\u010dn\u00edch gener\u00e1l\u016f, o\u00a0kter\u00e9 se vedou mnohalet\u00e9 spory. \u00damysl odstranit pam\u00e1tn\u00edky vyvolal v\u00a0roce 2017 nechvaln\u011b proslulou demonstraci pravicov\u00fdch extremist\u016f.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/v-usa-odstranili-sochy-konfederacnich-generalu-symbolizovaly-pry-snahu-znicit-cernochy-40365836", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_a/STVBgj.jpeg?fl=cro,0,100,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T14:13:24Z", "content": "Jeden z radik\u00e1l pi n\u00ed tehdy najel do skupiny pokojn\u00fdch odprc shrom\u00e1dn\u00ed. Incident st\u00e1l ivot jednoho lovka, des\u00edtky dal\u00edch utrply zrann\u00ed.\r\nMsto ozn\u00e1milo rozhodnut\u00ed odstranit sochu gener\u00e1l Roberta Leeho\u2026 [+3028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "\u0160ediv\u00e1 Carrie i Miranda. Here\u010dky u\u017e nat\u00e1\u010dej\u00ed pokra\u010dov\u00e1n\u00ed Sexu ve m\u011bst\u011b - iDNES.cz - Revue", "description": "Seri\u00e1l Sex ve m\u011bst\u011b se do\u010dkal dvou filmov\u00fdch zpracov\u00e1n\u00ed a od premi\u00e9ry druh\u00e9ho sn\u00edmku uplynulo 11 let. V ulic\u00edch New Yorku u\u017e nat\u00e1\u010dej\u00ed nov\u00e9 pokra\u010dov\u00e1n\u00ed seri\u00e1lu. V s\u00e9rii, kter\u00e1 bude uv\u00e1d\u011bna pod n\u00e1zvem And Just Like That (Prost\u011b jen tak), se objev\u00ed v\u011bt\u0161ina z hla\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/sex-ve-meste-proste-jen-tak-cattrallova-parkerova-nixonova.A210710_151028_lidicky_zar", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR8ca38b_profimedia_0620662282.jpg&c=A210710_151028_lidicky_zar", "publishedAt": "2021-07-10T13:56:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "nik", "title": "TENIS ONLINE: Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 ztratila prvn\u00ed set. Je \u010das na obrat? - Sport.cz", "description": "Na jedni\u010dku u\u017e nesta\u010dila. \u010cesk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 ve fin\u00e1le Wimbledonu podlehla Ashleigh Bartyov\u00e9 3:6, 7:6, 3:6. Vstup do z\u00e1pasu j\u00ed nevy\u0161el, ale nakonec z duelu ud\u011blala velk\u00e9 drama, state\u010dn\u011b bojovala, ale tak\u00e9 kazila a velkolep\u00e9 ta\u017een\u00ed lond\u00fdnsk\u00fdm gra\u2026", "url": "https://www.sport.cz/tenis/wimbledon/clanek/2546972-statecny-boj-ale-na-wimbledonsky-triumf-pliskova-nakonec-nedosahla.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003109990564/Pu6YFKOcnF94tHe8_en1vg/60e9bd7674a93bd5b7290100-555785.jpg?20210710175700", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Na jedniku u nestaila. esk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00edkov\u00e1 ve fin\u00e1le Wimbledonu podlehla Ashleigh Bartyov\u00e9 3:6, 7:6, 3:6. Vstup do z\u00e1pasu j\u00ed nevyel, ale nakonec z duelu udlala velk\u00e9 drama, staten bojovala\u2026 [+3479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zing.cz"}, "author": "Zing", "title": "Z\u00edtra bude odhalena FIFA 22 - Zing - hry, recenze her, preview, videa a novinky", "description": "Mezit\u00edm se m\u016f\u017eete pod\u00edvat na ofici\u00e1ln\u00ed p\u0159ebal hry.", "url": "https://www.zing.cz/novinky/96289458/zitra-bude-odhalena-fifa-22/", "urlToImage": "https://www.zing.cz/wp-content/uploads/2021/07/FIfa-22-e1625900024150.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:04Z", "content": "Hr\u00e1i z FIFA 21 p\u00edli nadeni nebyli, kdy se jim nel\u00edbilo hned nkolik vc\u00ed, a to v ele s mon\u00e1 u p\u00edli ark\u00e1dovou hratelnost\u00ed. Proto m\u00e1 spolenost EA s nov\u00fdm ron\u00edkem velk\u00fd prostor pro n\u00e1pravu.\r\nVera pak bylo\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Jakub Grim, \u010cTK", "title": "Soud rozhodl o n\u00e1vratu Janou\u0161ka do v\u011bzen\u00ed. V pond\u011bl\u00ed m\u00e1 padnout kone\u010dn\u00e9 slovo - iRozhlas.cz", "description": "Janou\u0161k\u016fv zdravotn\u00ed stav podle usnesen\u00ed soudu nebr\u00e1n\u00ed tomu, aby mohl pob\u00fdvat ve v\u00fdkonu trestu. Vyj\u00e1d\u0159en\u00ed Janou\u0161kova advok\u00e1ta redakce zji\u0161\u0165uje.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/roman-janousek-lobbista-vezeni-vrchni-soud-v-olomouci_2107101124_jgr", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/images/03208125.jpeg?itok=VKSE9JOM", "publishedAt": "2021-07-10T09:24:00Z", "content": "Lobbista Roman Janouek se podle esk\u00e9 televize mus\u00ed vr\u00e1tit do vzen\u00ed. St\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupce ml uspt se st\u00ednost\u00ed proti peruen\u00ed trestu ze zdravotn\u00edch dvod u Vrchn\u00edho soudu v Olomouci. Janoukv zdravotn\u00ed stav po\u2026 [+2749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Provozovatel Fora Karl\u00edn m\u00e1 nov\u00e9ho vlastn\u00edka, firmu ze skupiny PPF - novinky.cz", "description": "Nov\u00fdm vlastn\u00edkem provozovatele pra\u017esk\u00e9ho Fora Karl\u00edn se s\u00e1lem pro zhruba 3000 osob je Prague Entertainment Group B.V. ze skupiny PPF. Cenu firma nesd\u011blila.", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/forum-karlin-ma-noveho-vlastnika-firmu-ze-skupiny-ppf-40365820", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/SdeBUW3.jpeg?fl=cro,0,83,1000,562%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T08:39:23Z", "content": "Forum Karl\u00edn postavila spolenost Karl\u00edn Group na pozemc\u00edch historick\u00e9ho objektu, kde se vyr\u00e1bly modern\u00ed parn\u00ed kotle spolenost\u00ed eskomoravsk\u00e1 Kolben &amp; Dank (KD) pro cel\u00e9 Rakousko-Uhersko. Na celkov\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Star\u00fd zn\u00e1m\u00fd McGregor. Op\u011bt se posm\u00edv\u00e1 a ur\u00e1\u017e\u00ed. Pot\u0159et\u00ed z\u00e1pas\u00ed s Poirierem - iDNES.cz", "description": "V\u00edtej zp\u011bt, Conore McGregore. Zl\u00e1 verze irsk\u00e9ho MMA z\u00e1pasn\u00edka se vr\u00e1tila. U\u017e zase ne\u0161et\u0159\u00ed vulgaritami, sype hromadu osobn\u00edch ur\u00e1\u017eek, posm\u00edv\u00e1 se a chov\u00e1 jako dareb\u00e1k. Lad\u00ed se na ned\u011bln\u00ed z\u00e1pas s Dustinem Poirierem, v kleci organizace UFC nastoup\u00ed ke t\u0159et\u00edmu vz\u00e1\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/mma/conor-mcgregor-dustin-poirier-ufc-mma.A210709_114727_sport-mma_rmp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP8c9d21_NONE_MMA_UFC_UFC264_PREVIEW_0709_1W.JPG&c=A210709_114727_sport-mma_rmp", "publishedAt": "2021-07-10T04:59:00Z", "content": "A kdo z fanouk bojov\u00fdch sport by McGregora nechtl opt vidt b\u00edt se o p\u00e1s ampiona lehk\u00e9 v\u00e1hy (do 70,3 kg)?\r\nZni\u00edm t.\r\nBude z tebe mrtvola, nakopu ti zadek tak, e t odnesou na nos\u00edtk\u00e1ch.\r\nPovod\u00edm si t j\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "T\u0159i dny v kancel\u00e1\u0159i, dva dny z domu. O hybridn\u00ed model pr\u00e1ce je z\u00e1jem - iDNES.cz", "description": "U\u017e p\u0159ed n\u00e1stupem pandemie umo\u017e\u0148ovaly n\u011bkter\u00e9 firmy sv\u00fdm zam\u011bstnanc\u016fm kombinaci pr\u00e1ce z kancel\u00e1\u0159e a z domova, ale s t\u00edm, \u017ee v\u011bt\u0161inou zam\u011bstnanci tr\u00e1vili v\u011bt\u0161\u00ed \u010d\u00e1st pracovn\u00edch dn\u00ed v kancel\u00e1\u0159i ne\u017e doma. Covid tento pom\u011br ale obr\u00e1til a jak se cel\u00e1 situace pozvoln\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/hybridni-model-prace-z-domova-kancelare.A210708_143333_ekonomika_kou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LUH8c3e97_Depositphotos_78291168_xl_2015.jpg&c=A210708_143333_ekonomika_kou", "publishedAt": "2021-07-09T22:01:39Z", "content": "Z przkumu spolenosti EY vypl\u00fdv\u00e1, e s hybridn\u00ed formou vtina firem po\u00edt\u00e1. A 72 % zamstnavatel toti pl\u00e1nuje zredukovat kancel\u00e1sk\u00e9 prostory a zbyl\u00e9 prim\u00e1rn vyu\u00edvat ve chv\u00edl\u00edch, kdy zamstnanci potebuj\u00ed sp\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Veronika Do\u010dkalov\u00e1", "title": "Prvn\u00ed reakce na nov\u00fd seri\u00e1l Co ste hasi\u010di: Petr Rychl\u00fd nadchl fenomen\u00e1ln\u00edm nakrknut\u00edm - eXtra.cz", "description": "Div\u00e1ci dnes m\u011bli mo\u017enost vid\u011bt prvn\u00ed d\u00edl nov\u00e9ho seri\u00e1lu televize Nova - Co ste hasi\u010di, ve kter\u00e9m z\u00e1\u0159\u00ed Petr Rychl\u00fd, V\u00e1clav Kopta nebo Jana Bern\u00e1\u0161kov\u00e1. Prvn\u00ed d\u00edl, kter\u00fd nese n\u00e1zev Ho\u0159\u00edc\u00ed pt\u00e1k sklidil rozporupln\u00e9 reakce. Lid\u00e9 p\u011bj\u00ed samou chv\u00e1lu zejm\u00e9na na hereck\u00fd\u2026", "url": "https://www.extra.cz/prvni-reakce-na-novy-serial-co-ste-hasici-petr-rychly-nadchl-fenomenalnim-nakrknutim-1dd5b", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2021/03/co-ste-hasici-5_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:27:00Z", "content": "Div\u00e1ci dnes mli monost vidt prvn\u00ed d\u00edl nov\u00e9ho seri\u00e1lu televize Nova - Co ste hasii, ve kter\u00e9m z\u00e1\u00ed Petr Rychl\u00fd, V\u00e1clav Kopta nebo Jana Bern\u00e1kov\u00e1. Prvn\u00ed d\u00edl, kter\u00fd nese n\u00e1zev Ho\u00edc\u00ed pt\u00e1k sklidil rozporup\u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "Michal Pavl\u00ed\u010dek", "title": "Qualcomm nab\u00edz\u00ed vlastn\u00ed telefon. M\u00e1 \u00fa\u017easn\u00fd displej, design navrhl ASUS | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "Nov\u00fd smartphone je ur\u010den pro skupinu Snapdragon Insiders. Vybaven je velk\u00fdm 144HZ AMOLED displejem a Snapdragonem 888. Podporuje rychl\u00e9 nab\u00edjen\u00ed za 50 minut. Dostalo se na teleobjektiv a a\u017e 512GB intern\u00ed pam\u011b\u0165.", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/qualcomm-nabizi-vlastni-telefon-ma-uzasny-displej-design-navrhl-asus-44056", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-333614", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:00Z", "content": "Qualcomm je prim\u00e1rn zn\u00e1m jako v\u00fdrobce procesor pro mobiln\u00ed elektroniku. Tentokr\u00e1t se vak rozhodl, e svtu uk\u00e1e vlastn\u00ed telefon. Nepjde vak o zcela obyejn\u00e9 za\u00edzen\u00ed, co naznauje ji samotn\u00fd n\u00e1zev Smartph\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Anna K\u0159\u00ed\u017ekov\u00e1", "title": "Tesla spustila prodej Modelu Y v \u010cesku, u dal\u0161\u00edch typ\u016f op\u011bt zv\u00fd\u0161\u00ed cenu - E15.cz", "description": "Automobilka Tesla za\u010dala s ofici\u00e1ln\u00edm prodejem sv\u00e9ho vozu Model Y v \u010cesk\u00e9 republice. Jeho cena za\u010d\u00edn\u00e1 na \u010d\u00e1stce 1,7 milionu korun a dod\u00e1n\u00ed se nyn\u00ed odhaduje na z\u00e1\u0159\u00ed tohoto roku. Spole\u010dnost Elona Muska z\u00e1rove\u0148 ozn\u00e1mila,\u00a0\u017ee zv\u00fd\u0161\u00ed ceny u sv\u00fdch voz\u016f Model S a Mode\u2026", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/tesla-spustila-prodej-modelu-y-v-cesku-u-dalsich-typu-opet-zvysi-cenu-1382016", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6621929.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=ZautcHc4t0mtfqrmfYuA6A&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-07-09T16:30:00Z", "content": "Automobilka Tesla zaala s ofici\u00e1ln\u00edm prodejem sv\u00e9ho vozu Model Y v esk\u00e9 republice. Jeho cena za\u00edn\u00e1 na \u00e1stce 1,7 milionu korun a dod\u00e1n\u00ed se nyn\u00ed odhaduje na z\u00e1\u00ed tohoto roku. Spolenost Elona Muska z\u00e1rov\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Smutn\u00fd hrdina Montrealu, Price mus\u00ed d\u00e1l na Stanley Cup \u010dekat. Frustruj\u00edc\u00ed, \u0159ekl - iDNES.cz", "description": "Na pa\u017ei m\u00e1 vytetovan\u00e9 medv\u011bdy jako symbol rodiny, pospolitosti, obl\u00edben\u00e9ho m\u00edsta i s\u00edly. Carey Price pot\u0159eboval mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 penzum p\u0159edev\u0161\u00edm psychick\u00e9 odolnosti b\u011bhem uplynul\u00fdch \u010dtrn\u00e1cti let v dresu Montrealu. V chr\u00e1mu hokeje byl na brank\u00e1\u0159e jeho kvalit od ml\u00e1d\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/finale-carey-price-stanley-cup-pribeh.A210709_110442_nhl_bobo", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=BOB8c97c8_78b34b1c451548df83a2fbabaf78cc9b_0.jpg&c=A210709_110442_nhl_bobo", "publishedAt": "2021-07-09T13:18:00Z", "content": "Paradoxn se mu prvn\u00ed c\u00edl podailo splnit a jako vyzr\u00e1l\u00e9mu mui zarostl\u00e9mu vousy a lehce odmenj\u00edm p\u00edstupem. A byla to smutn\u00e1 teka za jeho rozmanit\u00fdm p\u00edbhem velk\u00e9ho ek\u00e1n\u00ed. Druh\u00fd bod jeho pl\u00e1n se toti zat\u2026 [+4650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Pohl", "title": "Rozlu\u010dte se s Androidem Jelly Bean. Google ho definitivn\u011b pos\u00edl\u00e1 na odpo\u010dinek | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "description": "Pro verze 4.1 a\u017e 4.3 u\u017e nebude dostupn\u00e1 aktualizace Google Play Services. Postupn\u011b tak p\u0159estanou fungovat mnoh\u00e9 funkce.", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/rozlucte-se-s-androidem-jelly-bean-google-ho-definitivne-posila-na-odpocinek-44050", "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-333609", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "Je tomu u dlouh\u00fdch 9 let, co na svt piel operan\u00ed syst\u00e9m Android Jelly Bean. Pod n\u00e1zvem t\u00e9to cukrovinky se skr\u00fdvaly verze 4.1 a 4.3. Pro mnoh\u00e9 to byla doba, kdy se vbec poprv\u00e9 sezn\u00e1mili s njak\u00fdm Andro\u2026 [+1069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Petra Krmelov\u00e1", "title": "Tab\u00e1kov\u00e1 jedni\u010dka kupuje farmaceutick\u00e9ho obra. Proto\u017ee se zbavuje cigaret - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Spole\u010dnost Philip Morris International ozn\u00e1mila dohodu o\u00a0p\u0159evzet\u00ed spole\u010dnosti Fertin Pharma. Jeden glob\u00e1ln\u00ed l\u00eddr tak p\u0159eb\u00edr\u00e1 jinou jedni\u010dku na trhu. Souvis\u00ed to s\u00a0budoucnost\u00ed sv\u011btov\u00e9 tab\u00e1kov\u00e9 jedni\u010dky bez kou\u0159e.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/tabakova-jednicka-na-svete-se-zbavuje-cigaret-koupila-farmaceutickeho-obra-169331", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_G_N/MS6cs.jpeg?fl=cro,0,37,640,360%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:20Z", "content": "Nejvt\u00edho v\u00fdrobce cigaret ek\u00e1 akce Kulov\u00fd blesk, a to i\u00a0v\u00a0esku. Firma pokrauje v\u00a0pl\u00e1nech postupn zcela zruit v\u00fdrobu cigaret a pej\u00edt na produkci tzv. neholav\u00fdch v\u00fdrobk, tedy elektronick\u00fdch cigaret, jak\u2026 [+4173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurzy.cz"}, "author": "Kurzy.cz", "title": "\u010cesk\u00e1 pravidla pro p\u0159\u00edjezd z N\u011bmecka od 09.07.2021 - Kurzy.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 republika pova\u017euje N\u011bmecko za zemi s n\u00edzk\u00fdm rizikem n\u00e1kazy COVID-19 (zelen\u00e1 barva). Tzv. mal\u00fd p\u0159\u00edhrani\u010dn\u00ed styk na", "url": "https://www.kurzy.cz/zpravy/601234-ceska-pravidla-pro-prijezd-z-nemecka-od-09-07-2021/", "urlToImage": "https://img.kurzy.cz/zpravy/obrazky/34/601234-ceska-pravidla-pro-prijezd-z-nemecka-od-09-07-2021/vlajka.jpg)-linie-50.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:43:00Z", "content": "Tzv. mal\u00fd p\u00edhranin\u00ed styk na 24 h zst\u00e1v\u00e1 zachov\u00e1n.Cestuj\u00edc\u00ed na del\u00ed dobu mus\u00ed vyplnit p\u00edjezdov\u00fd formul\u00e1 a splnit jednu z podm\u00ednek vstupu do R.Podm\u00ednky pro vstup do R jsou stanoveny\u00a0Ochrann\u00fdm opaten\u00edm \u2026 [+4327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Tereza Pato\u010dkov\u00e1, Dom\u00e1c\u00ed, \u010cTK", "title": "Po bou\u0159ce nejezd\u00ed vlaky na koridoru u Hlubok\u00e9, sesuv zastavil i Pos\u00e1zavsk\u00fd pacifik - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed v\u00fdvoj po\u010das\u00ed v \u010cesku sledujeme v on-line report\u00e1\u017ei.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/pres-plzensky-kraj-se-prohnala-boure-a-silny-dest-za-hodinu/r~d833bbfae00b11eba7d3ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/483acdd2c0303a0a8bf3f6c6a2507006.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:17:55Z", "content": "Aktualizovat report\u00e1\r\nProvoz byl odpoledne omezen je\u0161t\u011b na n\u011bkolika \u00fasec\u00edch, nap\u0159\u00edklad mezi P\u0159ibyslav\u00ed a stanic\u00ed Pohled a mezi Sv\u011btlou nad S\u00e1zavou a Le\u0161tinou u Sv\u011btl\u00e9 jezdily vlaky po jedn\u00e9 koleji. D\u2026 [+15733 chars]"}]}