{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "V\u00e9ronique Bonifacy", "title": "Les 12 Coups de midi : qui a gagn\u00e9 le Combat des Ma\u00eetres 2021 sur TF1 ? La r\u00e9action du vainqueur ! - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Jean-Luc Reichmann arbitrait le dernier num\u00e9ro du Combat des Ma\u00eetres 2021, ce samedi 10 juillet  sur TF1. Une demi-douzaine de candidats \u00e9taient encore lice pour la finale des Masters des 12 Coups de midi, mais seul l'un d'entre eux a remport\u00e9 le titre... D\u00e9c\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/279695-les-12-coups-de-midi-qui-a-gagne-le-combat-des-maitres-2021-sur-tf1-la-reaction-du-vainqueur/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F10.2F758665a5-6cb2-4327-bd1d-28dcc28b6d16.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgVEYx/focus-point/543,440/les-12-coups-de-midi-qui-a-gagne-le-combat-des-maitres-2021-sur-tf1-la-reaction-du-vainqueur.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:48:07Z", "content": "Jean-Luc Reichmann arbitrait le dernier num\u00e9ro du Combat des Ma\u00eetres 2021, ce samedi 10 juillet sur TF1. Une demi-douzaine de candidats \u00e9taient encore lice pour la finale des Masters des 12 Coups de \u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "\u201cIl casse toute la banque, je suis mort ! Pas trop de regrets, P\u00e8re Fouras ?\u201d : J\u00e9r\u00f4me Le Banner d\u00e9truit le d\u00e9cor lors de l\u2019\u00e9preuve de la banque dans Fort Boyard, les internautes sid\u00e9r\u00e9s - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_629b8d29-638a-4029-91f0-beb40ccfcec8", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:28:25Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Valerie Hommez", "title": "Laurence Boccolini : Sublime, cette photo en bikini sur laquelle elle est \u00e9blouissante - Objeko", "description": "De toute \u00e9vidence, Laurence Boccolini semble nostalgique en ce mois de juillet 2021. Sur son compte Instagram, la c\u00e9l\u00e8bre pr\u00e9sentatrice se souvient", "url": "https://www.objeko.com/laurence-boccolini-sublime-cette-photo-en-bikini-sur-laquelle-elle-est-eblouissante-152092/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/07/laurence-boccolini-ce-selfie-en-maillot-sur-lequel-elle-apparait-eblouissante-et-radieuse.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:10Z", "content": "De toute \u00e9vidence, Laurence Boccolini semble nostalgique en ce mois de juillet 2021. Sur son compte Instagram, la c\u00e9l\u00e8bre pr\u00e9sentatrice se souvient effectivement des d\u00e9buts de son \u00e9mission f\u00e9ticheLe \u2026 [+4745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Jennifer Lopez en couple avec Ben Affleck : sortie avec les enfants, les cheveux bleus de sa fille d\u00e9tonnent - Pure People", "description": "Jennifer Lopez et Ben Affleck auraient l'intention de s'installer ensemble \u00e0 la rentr\u00e9e. En attendant, ils encha\u00eenent les sorties en famille. Apr\u00e8s le parc d'attractions et le week-end de la F\u00eate nationale aux Hamptons, le couple retrouve ses petites habitude\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/jennifer-lopez-en-couple-avec-ben-affleck-sortie-avec-les-enfants-les-cheveux-bleus-de-sa-fille-detonnent_a444676/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/44/46/76/@/6393190-jennifer-lopez-et-ben-affleck-et-leurs-e-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:42:00Z", "content": "Apr\u00e8s des mois de rumeurs et des rendez-vous secrets, Jennifer Lopez et Ben Affleck ont fini de se cacher ! Ils encha\u00eenent les sorties, aussi bien seuls qu'avec les enfants. Le couple observe Emme, l\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "L\u00e9andro Carvalho", "title": "Cannes 2021 : Isabelle Adjani et Ad\u00e8le Exarchopoulos, d\u00e9collet\u00e9s grandioses sur le tapis rouge - Pure People", "description": "Ce samedi 10 juillet 2021 sur la Croisette, les stars \u00e9taient au rendez-vous sur les marches du Festival de Cannes. Et c\u00f4t\u00e9 look, Isabelle Adjani et Ad\u00e8le Exarchopoulos ont toutes les deux mis\u00e9 sur leur d\u00e9collet\u00e9. Un pari gagn\u00e9 pour les actrices qui ont ind\u00e9n\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/cannes-2021-isabelle-adjani-et-adele-exarchopoulos-decolletes-grandioses-sur-le-tapis-rouge_a444727/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/44/47/27/@/6394159-isabelle-adjani-et-adele-exarchopoulos-d-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:18:00Z", "content": "Une chose est s\u00fbre : avant de fouler le tapis rouge du Festival de Cannes, les stars font toujours en sorte de se pr\u00e9senter sur leur 31. Parfaitement maquill\u00e9es et habill\u00e9es, elles viennent pr\u00e9senter\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Bertrand Gilbertat", "title": "Mari\u00e9s au premier regard : apr\u00e8s sa rupture avec Yannick, M\u00e9lina annonce son \"changement de vie radical\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce samedi 10 juillet, M\u00e9lina, bien connue des fid\u00e8les de Mari\u00e9s au premier regard, l'\u00e9mission de M6, a annonc\u00e9 via Instagram, un \"changement de vie radical\"...", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tele-realite/279692-maries-au-premier-regard-apres-sa-rupture-avec-yannick-melina-annonce-son-changement-de-vie-radical/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F10.2F2f80dd0d-40e4-4e11-8a35-8601ec4232b5.2Epng/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgSW5zdGFncmFtIEBtZWxpbmFfbWFwcjU%3D/focus-point/717,151/maries-au-premier-regard-apres-sa-rupture-avec-yannick-melina-annonce-son-changement-de-vie-radical.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:24Z", "content": "Ce samedi 10 juillet, M\u00e9lina, bien connue des fid\u00e8les de Mari\u00e9s au premier regard, l'\u00e9mission de M6, a annonc\u00e9 via Instagram, un \"changement de vie radical\"...Dans Mari\u00e9s au premier regard, entre Yan\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Caitlyn Loane, la fermi\u00e8re star de TikTok, s\u2019est suicid\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge de 19 ans - CNEWS", "description": "Caitlyn Loane, une jeune influenceuse australienne tr\u00e8s populaire sur TikTok, a mis fin \u00e0 ses jours. Elle \u00e9tait \u00e2g\u00e9e de 19 ans.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2021-07-10/caitlyn-loane-la-fermiere-star-de-tiktok-sest-suicidee-lage-de-19-ans-1104327", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/caitlyn-taille1200_60e9e37304df9_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:09Z", "content": "Mis \u00e0 jour le\r\n10/07/2021 \u00e0 20:33Publi\u00e9 le\r\n10/07/2021 \u00e0 20:32\r\nCaitlyn Loane, une jeune influenceuse australienne tr\u00e8s populaire sur TikTok, a mis fin \u00e0 ses jours. Elle \u00e9tait \u00e2g\u00e9e de 19 ans.\r\nLa jeu\u2026 [+1019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Francis Lalanne suspendu par Twitter : le chanteur a compar\u00e9 le vaccin anti-Covid \u00e0 \u00ab un crime contre l'Humanit\u00e9 \u00bb - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_b6010111-301e-4292-ae57-dda3e408bb36", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:56:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamekult"}, "author": "Steeve Mambrucchi", "title": "The Witcher 3 va h\u00e9riter d'un contenu gratuit bas\u00e9 sur la s\u00e9rie Netflix - Gamekult", "description": "CD Projekt et Netflix se sont rendus tant de services mutuellement que l'occasion \u00e9tait trop belle : \u00e0 l'occasion de la sortie du jeu sur PS5 et Xbox Series attendue plus tard cette ann\u00e9e, The Witcher...", "url": "https://www.gamekult.com/actualite/the-witcher-3-va-heriter-d-un-contenu-gratuit-base-sur-la-serie-netflix-3050841003.html", "urlToImage": "https://d3isma7snj3lcx.cloudfront.net/optim/images/news/30/3050841003/the-witcher-3-va-heriter-d-un-contenu-gratuit-base-sur-la-serie-netflix-fb9d1ecc__w854.jfif", "publishedAt": "2021-07-10T18:48:00Z", "content": "Cette fonctionnalit\u00e9 est reserv\u00e9e aux abonn\u00e9s.\r\nVous ne voulez pas de publicit\u00e9 ?Daccord, mais...\r\nOn ne va pas se mentir, vous ne lisez Gamekult gratuitement que parce que la publicit\u00e9 paye nos sala\u2026 [+357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "R\u00e9forme de la chronologie des m\u00e9dias : Roselyne Bachelot donne un peu de temps pour trouver un accord - 20 Minutes", "description": "La r\u00e9forme de la chronologie des m\u00e9dias, syst\u00e8me qui r\u00e9git l\u2019ordre de sortie des films sur les diff\u00e9rents supports d\u2019exploitation (cin\u00e9mas, DVD, t\u00e9l\u00e9vision, streaming,\u00a0etc.), est en cours de n\u00e9gociation depuis plusieurs mois", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/3081535-20210710-reforme-chronologie-medias-roselyne-bachelot-donne-peu-temps-trouver-accord", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/3f-cpru1Tyi3KZp1dilm3w/648x360_roselyne-bachelot-au-festival-de-cannes-le-9-juillet-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:31:54Z", "content": "La ministre de la Culture Roselyne Bachelot a laiss\u00e9 ce samedi quelques semaines aux acteurs de la fili\u00e8re cin\u00e9matographique et audiovisuelle pour trouver un accord sur la chronologie des m\u00e9dias, fau\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Tirage Gagnant", "title": "R\u00e9sultat Loto FDJ du samedi 10 juillet 2021 : tirage en ligne, pas de millionnaire - Tirage Gagnant", "description": "Nouveau jackpot Loto de 2.000.000\u20ac ce samedi 10 juillet 2021 \u23e9 R\u00e9sultat du tirage Loto en ligne", "url": "https://tirage-gagnant.com/58153/loto-samedi-10-juillet-2021/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2021/07/resultat-loto-samedi-10-juillet-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:00Z", "content": "Ce week-end sera marqu\u00e9 par un nouveau tirage du Loto ce samedi 10 juillet 2021 et une toute nouvelle remise en jeu du jackpot pour 2 millions d\u2019euros. Il y a quelques jours de cela, un joueur de Sar\u2026 [+3489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Yves  Jaegl\u00e9", "title": "Festival de Cannes : Et Catherine Deneuve a essuy\u00e9 une larme pour son retour sur la Croisette - Le Parisien", "description": "Plus d\u2019un an et demi apr\u00e8s son accident vasculaire, la star a fait sa premi\u00e8re grande apparition publique au festival de Cannes ce samedi soir pour pr\u00e9senter son nouveau film \u00abDe son vivant\u00bb. Un grand moment d\u2019\u00e9motion et un grand film.", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/cinema/festival-de-cannes-catherine-deneuve-au-bord-des-larmes-pour-son-retour-sur-la-croisette-10-07-2021-ZS3VKDNJSRFL5E7P2OAHLAWAKM.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/jml0wPerViUrKrLkH-wIKM336Qg=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/7K6QX3G53VCZXGQ3YOZ4DB3SW4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:25:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "L\u00e9andro Carvalho", "title": "L\u00e9a Seydoux positive \u00e0 la Covid-19, sa venue au Festival de Cannes compromise ? - Pure People", "description": "Test\u00e9e positive au Covid-19, ce samedi 10 juillet, L\u00e9a Seydoux pourrait ne pas monter les marches. D'apr\u00e8s les informations de \"Variety\", la com\u00e9dienne de 36 ans a contract\u00e9 le virus durant le tournage du film \"Par un beau matin\" et serait dans l'attente des \u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/lea-seydoux-positive-a-la-covid-19-sa-venue-au-festival-de-cannes-compromise_a444721/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/1/44/47/21/@/6394054-lea-seydoux-et-roschdy-zem-a-la-premiere-opengraph_1200-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:00Z", "content": "Mauvaise nouvelle pour L\u00e9a Seydoux. Test\u00e9e positive au coronavirus, l'actrice fran\u00e7aise de 36 ans pourrait ne pas se rendre au Festival de Cannes. D'apr\u00e8s les informations du magazine Variety, samedi\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Envoy\u00e9e sp\u00e9ciale \u00e0 Cannes, Caroline Vi\u00e9", "title": "Festival de Cannes: Les Gilets jaunes, Anne Frank, Jean Imbert et une orange en \u00e9chos sur la Croisette - 20 Minutes", "description": "Anecdotes de stars et rencontres fortuites, ce samedi 10 juillet au Festival de Cannes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/3081371-20210710-festival-cannes-gilets-jaunes-anne-frank-jean-imbert-orange-echos-croisette", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wT50e3XgSqCRPT1ZlEs9sik/648x360_catherine-corsini-cannes-10-juillet-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:41:47Z", "content": "Une trentenaire qui ne sait comment orienter sa vie. Cest le portrait que brosse Joachim Trier dans Julie (en douze chapitres), film norv\u00e9gien de la comp\u00e9tition. Le r\u00e9alisateur de Back Home r\u00e9v\u00e8le un\u2026 [+2808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "M. Pokora et Christina Milian en bo\u00eete de nuit \u00e0 Saint-Tropez, o\u00f9 leur historie a commenc\u00e9 - Pure People", "description": "M. Pokora et Christina Milian se sont rencontr\u00e9s pour la premi\u00e8re fois en 2017, dans une bo\u00eete de nuit de Saint-Tropez. Le couple y est retourn\u00e9 samedi soir et a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la r\u00e9ouverture des clubs, une des derni\u00e8res mesures du d\u00e9confinement progressif d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 p\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/m-pokora-et-christina-milian-en-boite-de-nuit-a-saint-tropez-ou-leur-historie-a-commence_a444709/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/9/44/47/09/@/6393880-christina-milian-et-m-pokora-ont-celebr-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:07:00Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de leur relation en 2017, M. Pokora et Christina Milian filent le parfait amour ! Ils s'\u00e9taient rencontr\u00e9s pour la premi\u00e8re fois \u00e0 Saint-Tropez. Les jeunes parents y sont retourn\u00e9s sa\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Aurore C", "title": "Les Marseillais vs le reste du Monde 6 : Julien Bert et Oc\u00e9ane El Himer d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ? On a la r\u00e9ponse - melty.fr", "description": "Julien Bert et Oc\u00e9ane El Himer des Marseillais vs le reste du Monde 6 seraient-ils d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ? On vous d\u00e9voile ici la r\u00e9ponse...", "url": "https://www.melty.fr/les-marseillais-vs-le-reste-du-monde-6-julien-bert-et-oceane-el-himer-deja-separes-on-a-la-reponse-a765873.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4564429-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:09Z", "content": "On vous en parlait sur melty, Julien Bert et Oc\u00e9ane El Himer se sont mis en couple sur le tournage des Marseillais vs le reste du Monde 6, et Hilona serait quant \u00e0 elle pr\u00eate \u00e0 reconqu\u00e9rir son ex\u00a0! U\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Thierry Fr\u00e9maux, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral du Festival de Cannes, se veut rassurant sur le Covid-19 - Le Monde", "description": "Quelques entorses au port du masque ont \u00e9t\u00e9 relev\u00e9es malgr\u00e9 les strictes conditions sanitaires fix\u00e9es par les organisateurs.", "url": "https://www.lemonde.fr/cinema/article/2021/07/10/festival-de-cannes-thierry-fremaux-son-delegue-general-se-veut-rassurant-sur-le-covid-19_6087857_3476.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/10/464/0/5568/2784/1440/720/60/0/dd594e7_5188152-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:48:15Z", "content": "Une journaliste masqu\u00e9e adoss\u00e9e \u00e0 une affiche de la 74e \u00e9dition du Festival de Cannes, le 10 juillet 2021. JOHN MACDOUGALL / AFP\r\nAu cinqui\u00e8me jour dune \u00e9dition organis\u00e9e sur fond d\u00e9pid\u00e9mie de Covid-\u2026 [+2985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Laura Carreno-M\u00fcller", "title": "Virginie Efira en petite robe noire \u00e0 Cannes : deuxi\u00e8me apparition tout en s\u00e9duction sur le tapis rouge - Closer France", "description": "De passage au Festival de Cannes pour pr\u00e9senter le film Benedetta, Virginie Efira a \u00e9bloui la Croisette, v\u00eatue d\u2019une \u00e9l\u00e9gante petite robe noire.", "url": "https://www.closermag.fr/people/virginie-efira-en-petite-robe-noire-a-cannes-deuxieme-apparition-tout-en-seduction-sur-le-tapis-rouge-1354501", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435190/virginie-efira-petite-robe-noire-cannes-deuxieme-apparition-tout-seduction-sur-tapis-rouge.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T16:41:17Z", "content": "Il s'agit d'un intemporel dont une grande majorit\u00e9 de femmes ne peut se passer. Ce samedi 10 juillet, Virginie Efira en a fait une tenue m\u00e9morable de la 74\u00e8me \u00e9dition du Festival de Cannes. Apr\u00e8s tro\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "L\u00e9andro Carvalho", "title": "Cannes 2021 : Samuel Benchetrit touchant avec son fils Jules, qu'il a eu avec Marie Trintignant - Pure People", "description": "Samedi 10 juillet 2021 sur la Croisette, Samuel Benchetrit s'est montr\u00e9 tr\u00e8s tendre avec son fils, Jules Benchetrit. Venu pr\u00e9senter son film \"Cette musique ne joue pour personne\" pour la premi\u00e8re fois avant sa sortie en salles, le r\u00e9alisateur n'a pas manqu\u00e9 d\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/cannes-2021-samuel-benchetrit-touchant-avec-son-fils-jules-qu-il-a-eu-avec-marie-trintignant_a444712/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/2/44/47/12/@/6393901-jules-benchetrit-fils-de-samuel-benchet-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:36:00Z", "content": "People ou pas, lorsqu'un p\u00e8re est fier de ses enfants, il le fait clairement savoir. \u00c0 l'instar de M. Pokora qui a r\u00e9cemment partag\u00e9 sa fiert\u00e9 au concernant les performances de son fils Isiah, cette \u2026 [+1878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Deborah Attias", "title": "Emmanuel Moire (Demain nous appartient) anxieux, r\u00e9v\u00e8le pourquoi il a \u00e9t\u00e9 super perturb\u00e9 sur le tournage de la s\u00e9rie - Objeko", "description": "Pour le petit nouveau de Demain nous appartient, le stress commence \u00e0 monter. Pourtant, Emmanuel Moire a pens\u00e9 \u00e0 (presque) tout !", "url": "https://www.objeko.com/emmanuel-moire-demain-nous-appartient-anxieux-revele-pourquoi-il-a-ete-super-perturbe-sur-le-tournage-de-la-serie-151792/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/07/emmanuel-moire-demain-nous-appartient-anxieux-revele-pourquoi-il-a-ete-super-perturbe-sur-le-tournage-de-la-serie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:02Z", "content": "Pour le petit nouveau de Demain nous appartient, le stress commence \u00e0 monter. Pourtant, Emmanuel Moire a pens\u00e9 \u00e0 (presque) tout !\r\nEn ce moment, on ne sait pas quelle mouche a piqu\u00e9 les sc\u00e9naristes d\u2026 [+4210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 2 Semaines"}, "author": "Xavier Terrade", "title": "Elodie Gossuin ravissante en bikini avec sa fille, les photos font craquer son mari - actu - T\u00e9l\u00e9 2 semaines - T\u00e9l\u00e9 2 Semaines", "description": "Actuellement en vacances dans le Lot, \u00c9lodie Gossuin a pris la pose avec sa fille. Des photos en bikini post\u00e9es sur Instagram qui n'ont pas manqu\u00e9 de faire r\u00e9agir le mari de l'ancienne...", "url": "https://www.programme.tv/news/actu/212992-elodie-gossuin-ravissante-en-bikini-avec-sa-fille-les-photos-font-craquer-son-mari/", "urlToImage": "https://www.programme.tv/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftls.2F2021.2F07.2F10.2F697e120c-885f-49d8-824d-330f17c2e55a.2Ejpeg/1160x500/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQ0hSSVNUT1BIRSBTQUlESS9TSVBB/focus-point/1454,729/elodie-gossuin-ravissante-en-bikini-avec-sa-fille-les-photos-font-craquer-son-mari.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:12:22Z", "content": "Il y a quinze ans, \u00c9lodie Gossuin et Bertrand Lacherie se sont dit oui pour la vie. Apr\u00e8s tant d'ann\u00e9es pass\u00e9es ensemble et la naissance de leurs quatre enfants, ils s'aiment toujours autant. \u00c0 40 an\u2026 [+2490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "PHOTO Benjamin Castaldi : sa solution pour \u00e9radiquer le cancer provoque la col\u00e8re des internautes - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_c3461623-4874-4163-97a0-42cd71794d15", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:28:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Meghan et Harry : les Sussex r\u00e9compens\u00e9s pour leur choix de n'avoir que deux enfants - Closer France", "description": "Dans le cadre de la journ\u00e9e mondiale de la population des Nations unies, Meghan Markle et le prince Harry ont re\u00e7u une r\u00e9compense pour le choix de n'avoir que deux enfants. Une d\u00e9cision que le couple a pris il y a de nombreuses ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0...", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/meghan-et-harry-les-sussex-recompenses-pour-leur-choix-de-n-avoir-que-deux-enfants-1354437", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435126/meghan-harry-les-sussex-recompenses-pour-leur-choix-avoir-que-deux-enfants.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T14:15:41Z", "content": "Ils ne souhaitent pas agrandir leur famille ! Heureux parents d'Archie et Lilibet, Meghan Markle et le prince Harry ont fait le choix de ne pas avoir d'autres enfants apr\u00e8s la naissance de leur petit\u2026 [+2071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Claire Ageef-Legrand", "title": "Cannes 2021 : Marion Cotillard se d\u00e9marque en salopette, apparition tr\u00e8s styl\u00e9e - Pure People", "description": "Coproductrice du film \"Bigger Than Us\", Marion Cotillard a os\u00e9 la salopette au photocall du long-m\u00e9trage pr\u00e9sent\u00e9 lors de la s\u00e9lection du Cin\u00e9ma pour le climat. Radieuse, l'actrice a une nouvelle fois sublim\u00e9 un ensemble Haute-Couture Chanel, dont elle est l'\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/cannes-2021-marion-cotillard-se-demarque-en-salopette-apparition-tres-stylee_a444688/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/44/46/88/@/6393496-marion-cotillard-coproductrice-au-phot-opengraph_1200-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:43:00Z", "content": "Interview\u00e9e par T\u00e9l\u00e9rama, Flore Vasseur avait pr\u00e9c\u00e9demment expliqu\u00e9 en quoi les jeunes g\u00e9n\u00e9rations trop souvent oubli\u00e9es ont pourtant le pouvoir de tout changer \u00e0 l'avenir. \"Les jeunes vivent dans un\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Le service des courses hippiques", "title": "Quint\u00e9+ du dimanche 11 juillet 2021 \u00e0 Deauville : les pronostics - RTL.fr", "description": "Retrouvez les pronostics de Jordan Philippy pour le quint\u00e9 du dimanche 11 juillet 2021 \u00e0 Deauville, le Prix de la Place Morny.", "url": "https://www.rtl.fr/sport/autres-sports/quinte-du-dimanche-11-juillet-2021-a-deauville-les-pronostics-7900053604", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1166394-les-courses.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:00Z", "content": "Retrouvez les pronostics de Jordan Philippy pour le quint\u00e9 du dimanche 11 juillet 2021 \u00e0 Deauville, le Prix de la Place Morny. D\u00e9part \u00e0 15h15. 16 partants. Plat. 1.200 m\u00e8tres. Ligne droite. 4 ans et \u2026 [+1235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Claire Terv\u00e9", "title": "Au festival de Cannes, Matt Damon d\u00e9clare sa flamme \u00e0 l'OM - Le HuffPost", "description": "Matt Damon et Camille Cottin sont sur la Croisette pour pr\u00e9senter le film du r\u00e9alisateur Tom McCarthy, \u201cStillwater\u201d, tourn\u00e9 en grande partie \u00e0 Marseille.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/au-festival-de-cannes-matt-damon-declare-sa-flamme-a-lom_fr_60e98f43e4b00edbf38391d0", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/60e99b3d2800001f6770190c.jpg?cache=7geMdmUAnC&ops=1200_630", "publishedAt": "2021-07-10T13:29:49Z", "content": "PEOPLE - \u201cLe PSG? Non, non, non, allez l\u2019OM!\u201d. Matt Damon a Marseille dans la peau depuis le tournage du film \u201cStillwater\u201d, il est m\u00eame devenu supporter de l\u2019OM. Pr\u00e9sent au festival de Cannes, l\u2019acte\u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Grand Corps Malade s'en prend \u00e0 Fabien Lecoeuvre en chanson: \"Moi je veux voir Hoshi sur un poster\" - RTL info", "description": "Les propos pol\u00e9miques de Fabien Lecoeuvre ont mis le feu aux poudres dans le milieu de la musique fran\u00e7aise. Le chroniqueur d\u00e9clarait qu\u2019il manquait de gens beaux et en profitait pour tacler Hoshi, la qualifiant d\u2019\"effrayante\". Aujourd\u2019hui, Grand Corps Malade\u2026", "url": "https://www.rtl.be/people/buzz/grand-corps-malade-s-en-prend-a-fabien-lecoeuvre-en-chanson-moi-je-veux-voir-hoshi-sur-un-poster--1312150.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11763600/11763688.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:02:00Z", "content": "En avril dernier Fabien Lecoeuvre avait d\u00e9clench\u00e9 un bad buzz sur internet lorsquil d\u00e9clarait\u00a0: \"On a perdu cette notion aujourdhui des beaux gar\u00e7ons. Quand est-ce quon va nous sortir des beaux mecs \u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Laure Manaudou combl\u00e9e avec J\u00e9r\u00e9my Fr\u00e9rot : d\u00e9claration d'amour tr\u00e8s rare \u00e0 son mari - Pure People", "description": "Les vacances rendent Laure Manaudou plus sentimentale ! L'ex-nageuse a adress\u00e9 une rare d\u00e9claration d'amour \u00e0 son mari J\u00e9r\u00e9my Fr\u00e9rot, avec qui elle profite du soleil en Espagne.", "url": "https://www.purepeople.com/article/laure-manaudou-comblee-avec-jeremy-frerot-declaration-d-amour-tres-rare-a-son-mari_a444661/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/1/44/46/61/@/6392881-laure-manaudou-a-adresse-une-touchante-d-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:59:00Z", "content": "Laure Manaudou et J\u00e9r\u00e9my Fr\u00e9rot sont en couple depuis 2015. Ils se sont mari\u00e9s le 12 mai 2018 et sont parents de deux enfants, deux gar\u00e7ons de 3 ans et 6 mois (Lou f\u00eatera son quatri\u00e8me anniversaire l\u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Jessica Thivenin en larmes \u00e0 cause de son mari Thibault qui s'\u00e9clate sans elle : la toile s'insurge - Public", "description": "Si sa premi\u00e8re grossesse avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9e, Jessica Thivenin doit malheureusement vivre une seconde fois l\u2019alitement, le repos forc\u00e9 et les frayeurs. Enceinte de son deuxi\u00e8me enfant, la jolie blonde se confie quotidiennement \u00e0 sa communaut\u00e9 sur l\u2019avan\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Jessica-Thivenin-en-larmes-a-cause-de-son-mari-Thibault-qui-s-eclate-sans-elle-la-toile-s-insurge-1680128", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/jessica-thivenin-en-larmes-a-cause-de-son-mari-thibault-qui-s-eclate-sans-elle-la-toile-s-insurge-1680128/44408243-1-fre-FR/Jessica-Thivenin-en-larmes-a-cause-de-son-mari-Thibault-qui-s-eclate-sans-elle-la-toile-s-insurge.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:35:00Z", "content": "Si sa premi\u00e8re grossesse avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9e, Jessica Thivenin doit malheureusement vivre une seconde fois lalitement, le repos forc\u00e9 et les frayeurs. Enceinte de son deuxi\u00e8me enfant, la jolie \u2026 [+2506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Avec \"La Fracture\", gilets jaunes et soignants s'invitent sur la Croisette - Actu Orange", "description": "Des soignants d'h\u00f4pital d\u00e9bord\u00e9s et d\u00e9munis, des \"gilets jaunes\" tabass\u00e9s par la police, des classes sociales qui se toisent : avec \"La Fracture\", Catherine Corsini expose \u00e0 Cannes les d\u00e9chirures de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise.", "url": "https://actu.orange.fr/france/avec-la-fracture-gilets-jaunes-et-soignants-s-invitent-sur-la-croisette-CNT000001Cryp8.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fd0c%2Fe6a%2F13801ad5d169854ca3b9920d36%2Favec-la-fracture-gilets-jaunes-et-soignants-s-invitent-sur-la-croisette%7C000_9EH9CU-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-07-10T12:19:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le samedi 10 juillet 2021 \u00e0 14h19\r\nDes soignants d'h\u00f4pital d\u00e9bord\u00e9s et d\u00e9munis, des \"gilets jaunes\" tabass\u00e9s par la police, des classes sociales qui se toisent : avec \"La Fracture\", Cathe\u2026 [+4288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Festival de Cannes 2021 : avec \"Flag Day\", Sean Penn fait son grand retour devant et derri\u00e8re la cam\u00e9ra - franceinfo", "description": "Retour en force sur la Croisette pour l\u2019acteur-r\u00e9alisateur, apr\u00e8s \"The Last Face\" en 2016, qui lui avait valu des critiques assassines.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/festival-de-cannes-2021-avec-flag-day-sean-penn-fait-son-grand-retour-devant-et-derriere-la-camera_4691935.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/7Dhv-9B_2UfspJ1fAnB4KFd6Fog/1500x843/2021/07/06/phpJcpg2E.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:09:24Z", "content": "Retour en force sur la Croisette pour lacteur-r\u00e9alisateur, apr\u00e8s \"The Last Face\" en 2016, qui lui avait valu des critiques assassines.Sean Penn na pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 revenir en comp\u00e9tition cette ann\u00e9e, apr\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Vincent Labille", "title": "Exclu. Fort Boyard : la technique imparable de Caroline Margeridon (Affaire Conclue) pour \u00e9viter l'\u00e9preuve de Willy Rovelli ! \"Ce n'\u00e9tait pas possible...\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "N\u00e9gocier, Caroline Margeridon sait faire ! Rus\u00e9e, la star d'Affaire conclue a eu l'argument qu'il fallait pour \u00e9viter l'une des pires \u00e9preuves de Fort Boyard !", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/279448-exclu-fort-boyard-caroline-margeridon-affaire-conclue-devoile-sa-technique-pour-eviter-lepreuve-du-chef-willy-rovelli-ce-netait-pas-possible/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F08.2Fc63b36f6-0fa4-44a6-bd15-932b15e06216.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQS5JU1NPQ0sgLyBBTFAgLyBGcmFuY2UgMg%3D%3D/focus-point/746,418/exclu-fort-boyard-la-technique-imparable-de-caroline-margeridon-affaire-conclue-pour-eviter-l-epreuve-de-willy-rovelli-ce-n-etait-pas-possible.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:01:00Z", "content": "N\u00e9gocier, Caroline Margeridon sait faire ! Rus\u00e9e, la star d'Affaire conclue a eu l'argument qu'il fallait pour \u00e9viter l'une des pires \u00e9preuves de Fort Boyard !Alors que la 32e saison de Fort Boyard b\u2026 [+3660 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Esther Bejarano, l'une des derni\u00e8res survivantes de l'orchestre d'Auschwitz, est morte - Le Monde", "description": "D\u00e9port\u00e9e en\u00a01943 \u00e0 Auschwitz, elle avait eu la vie sauve parce qu\u2019elle \u00e9tait musicienne. Le ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res allemand a salu\u00e9 une \u00ab\u00a0voix importante dans la lutte contre le racisme et l\u2019antis\u00e9mitisme\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/07/10/esther-bejarano-l-une-des-dernieres-survivantes-de-l-orchestre-d-auschwitz-est-morte_6087842_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/10/0/0/4231/2113/1440/720/60/0/8c12c5e_5187750-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:06:24Z", "content": "Esther Bejarano le 8 d\u00e9cembre 2019 \u00e0 Hambourg, en Allemagne. AXEL HEIMKEN / AFP\r\nElle \u00e9tait lune des derni\u00e8res survivantes de lorchestre des femmes dAuschwitz. LAllemande Esther Bejarano est morte da\u2026 [+3110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Tiffany Iacomacci", "title": "Nabilla traumatis\u00e9e : apr\u00e8s le cambriolage, elle prend une d\u00e9cision surprenante - Closer France", "description": "Nabilla s'est confi\u00e9e \u00e0 ses abonn\u00e9s dans sa story Snapchat ce vendredi 9 juillet. Elle leur a annonc\u00e9 avoir pris une d\u00e9cision radicale.", "url": "https://www.closermag.fr/people/nabilla-traumatisee-apres-le-cambriolage-elle-prend-une-decision-surprenante-1354304", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/4/13434962/nabilla-traumatisee-apres-cambriolage-elle-prend-une-decision-surprenante.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T10:50:45Z", "content": "Elle veut prendre du recul. Ce mardi 6 juillet, Nabilla et Thomas Vergara ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leur mariage au ch\u00e2teau de Chantilly avec leurs proches. Une c\u00e9r\u00e9monie qui \u00e9tait tr\u00e8s attendue par le couple mais\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "C.R.", "title": "France 2 : Cyril F\u00e9raud fera s'affronter des champions de jeux t\u00e9l\u00e9 dans une nouvelle \u00e9mission - 20 Minutes", "description": "Apr\u00e8s \u00ab Slam \u00bb, \u00ab La carte aux tr\u00e9sors \u00bb et \u00ab Fort Boyard \u00bb, Cyril F\u00e9raud se lance un nouveau d\u00e9fi", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/3081423-20210710-france-2-cyril-feraud-fera-affronter-champions-jeux-tele-nouvelle-emission", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/RG8V9hW4TyCuFIRzUR_G5Ck/648x360_cyril-feraud-prend-encore-galon-france-tele.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:48:40Z", "content": "Cest \u00e0 se demander si ses journ\u00e9es ne durent pas plus de 24 heures Apr\u00e8s Slam, La carte aux tr\u00e9sors, Fort Boyard, Musiques en F\u00eate et bient\u00f4t Spectaculaire,\u00a0Cyril F\u00e9raud\u00a0se retrouve \u00e0 la t\u00eate dune no\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Camille Lacourt et Alice Detollenaere : s\u00e9par\u00e9s un mois apr\u00e8s la naissance de leur fils Marius... - Public", "description": "Depuis 2019, Camille Lacourt file le parfait amour avec Alice Detollenaere, une ancienne Miss devenue mannequin et com\u00e9dienne. Suite \u00e0 son divorce \"r\u00e9ussi\" avec Val\u00e9rie B\u00e8gue, le champion de natation a refait sa vie avec cette jolie brune et apr\u00e8s avoir trave\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Camille-Lacourt-et-Alice-Detollenaere-separes-un-mois-apres-la-naissance-de-leur-fils-Marius-1680126", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/camille-lacourt-et-alice-detollenaere-separes-un-mois-apres-la-naissance-de-leur-fils-marius-1680126/44408163-1-fre-FR/Camille-Lacourt-et-Alice-Detollenaere-separes-un-mois-apres-la-naissance-de-leur-fils-Marius.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:39:00Z", "content": "Depuis 2019, Camille Lacourt file le parfait amour avec Alice Detollenaere, une ancienne Miss devenue mannequin et com\u00e9dienne. Suite \u00e0 son divorce \"r\u00e9ussi\" avec Val\u00e9rie B\u00e8gue, le champion de natation\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Vincent Formica", "title": "Black Widow : qui se cache sous le masque de Taskmaster ? - AlloCin\u00e9", "description": "Ce n'est d\u00e9sormais plus un secret, on sait qui se cache sous le masque de Taskmaster, redoutable adversaire pour Black Widow dans le film Marvel.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18700843.html", "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/21/07/08/12/29/2638739.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "Ce n'est d\u00e9sormais plus un secret, on sait qui se cache sous le masque de Taskmaster, redoutable adversaire pour Black Widow dans le film Marvel.\r\nAttention, cet article contient des spoilers sur l'i\u2026 [+4298 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Hellfest. La billetterie compl\u00e8te, des pass d\u00e9j\u00e0 revendus plus de 10 000 \u20ac - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmVzdGl2YWxzL2hlbGxmZXN0L2hlbGxmZXN0LWxhLWJpbGxldHRlcmllLWNvbXBsZXRlLWRlcy1wYXNzLWRlamEtcmV2ZW5kdXMtcGx1cy1kZS0xMC0wMDAtMTgwOWVkYWMtZTE1Ny0xMWViLThkMTAtNjhjZDNlNDIwOGJk0gGaAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9mZXN0aXZhbHMvaGVsbGZlc3QvaGVsbGZlc3QtbGEtYmlsbGV0dGVyaWUtY29tcGxldGUtZGVzLXBhc3MtZGVqYS1yZXZlbmR1cy1wbHVzLWRlLTEwLTAwMC0xODA5ZWRhYy1lMTU3LTExZWItOGQxMC02OGNkM2U0MjA4YmQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:53:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Comment le prince George a appris qu'il allait devenir roi - BFMTV", "description": "Le prince George, fils de Kate et William, a bient\u00f4t 8 ans, l'\u00e2ge d'\u00eatre form\u00e9 au futur r\u00f4le qu'il devra endosser un jour, celui de roi.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/tetes-couronnees/comment-le-prince-george-a-appris-qu-il-allait-devenir-roi_AN-202107100089.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/1vSsUV68Ml1lZwDwTLilv2tW5SQ=/3x3:1251x705/1248x0/images/-464393.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:29:24Z", "content": "Le prince George, fils de Kate et William, a bient\u00f4t 8 ans, l'\u00e2ge d'\u00eatre form\u00e9 au futur r\u00f4le qu'il devra endosser un jour, celui de roi.\r\nUn jour, il sera roi. Le prince George, troisi\u00e8me dans l'ordr\u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stars Actu"}, "author": "Permanence week-end", "title": "Demain nous appartient spoilers : Sacha dans le d\u00e9ni en prison, Manon aide Timoth\u00e9e, ce qui vous attend la semaine prochaine (r\u00e9sum\u00e9s + vid\u00e9o DNA du 12 au 16 juillet) - Stars Actu", "description": "Demain nous appartient spoilers et r\u00e9sum\u00e9s en avance du 12 au 16 juillet 2021. Alors que le week-end d\u00e9bute \u00e0 peine, si vous \u00eates fan du", "url": "https://www.stars-actu.fr/2021/07/demain-nous-appartient-spoilers-sacha-dans-le-deni-en-prison-manon-aide-timothee-ce-qui-vous-attend-la-semaine-prochaine-resumes-video-dna-du-12-au-16-juillet/", "urlToImage": "https://www.stars-actu.fr/wp-content/uploads/2021/07/dna-sachaprison.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:16:17Z", "content": "Demain nous appartient spoilers et r\u00e9sum\u00e9s en avance du 12 au 16 juillet 2021 \u2013 Alors que le week-end d\u00e9bute \u00e0 peine, si vous \u00eates fan du feuilleton quotidien de TF1 \u00ab\u00a0Demain nous appartient\u00a0\u00bb, vous \u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "\"Maltraitance\", \"choc\", \"envie de vomir\" : le public d\u00e9go\u00fbt\u00e9 par une \u00e9preuve des Touristes de TF1 (VIDEO) - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_9d4d0bad-3992-4a18-9e15-8a9d9ffde1cd", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:11:51Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Festival de Cannes 2021 : \"Julie (en 12 chapitres)\", portrait de femme en qu\u00eate de sens par le r\u00e9alisateur d'\" - franceinfo", "description": "R\u00e9v\u00e9l\u00e9 avec son deuxi\u00e8me long m\u00e9trage, Joachim Trier s'est impos\u00e9 depuis comme le chef de file d'un nouveau cin\u00e9ma norv\u00e9gien.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/festival-de-cannes-2021-julie-en-12-chapitres-portrait-de-femme-en-quete-de-sens-par-le-realisateur-d-oslo-31-aout_4695867.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/3wa0_QDz-iIEPpAt6Byh_PyTwTs/1500x843/2021/07/09/phpWpUWQe.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:57:44Z", "content": "R\u00e9v\u00e9l\u00e9 avec son deuxi\u00e8me long m\u00e9trage, Joachim Trier s'est impos\u00e9 depuis comme le chef de file d'un nouveau cin\u00e9ma norv\u00e9gien.Multir\u00e9compens\u00e9 dans les festivals internationaux, cest la troisi\u00e8me fois \u2026 [+2995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Ana\u00efs Bordages", "title": "Avec \u00abAnnette\u00bb, Carax souligne le flou qui s\u00e9pare l'\u0153uvre de l'artiste | Slate.fr - Slate.fr", "description": "Dans son nouveau film pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Cannes, Leos Carax nous pr\u00e9sente un personnage masculin de plus en plus difficile \u00e0 pardonner.", "url": "http://www.slate.fr/story/212358/festival-cannes-2021-leos-carax-annette-interroge-separation-oeuvre-artiste", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/capture_decran_2021-07-09_a_15.46.50.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Temps de lecture: 5 min\r\nAttention, cet article contient des spoilers sur l'intrigue d'Annette.\r\nElle est parfaite, douce, r\u00e9serv\u00e9e. Il est tortur\u00e9, sombre, cynique. Dans beaucoup de films, ces profi\u2026 [+6990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "TG", "title": "VID\u00c9O - Apr\u00e8s \"un mois de douleurs intenses\", Bernard Tapie demande, sur LCI, \u00e0 pouvoir choisir sa mort - LCI", "description": "T\u00c9MOIGNAGE - Apr\u00e8s un mois de douleurs intenses, Bernard Tapie a fait part ce jeudi sur LCI de sa volont\u00e9 de choisir sa mort et appeler les politiques \u00e0 aller dans ce sens. . Soci\u00e9t\u00e9 : video, VID\u00c9O - Apr\u00e8s \"un mois de douleurs intenses\", Bernard Tapie demande\u2026", "url": "https://www.lci.fr/societe/video-euthanasie-apres-un-mois-de-douleurs-intenses-bernard-tapie-demande-sur-lci-a-pouvoir-choisir-sa-mort-2190999.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/bernard-tapie-jta-711cf2-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:00Z", "content": "\"J'ai v\u00e9cu un mois de douleurs tr\u00e8s intenses.\" Atteint d'un double cancer, Bernard Tapie a \u00e9voqu\u00e9 ce jeudi soir dans l'\u00e9mission de Darius Rochebin sur LCI l'\u00e9volution de sa maladie. Mais aussi sa vol\u2026 [+1467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien avec AFP", "title": "Dieudonn\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 200 jours-amende pour recel d\u2019escroquerie - Le Parisien", "description": "Des spectacles de l\u2019humoriste controvers\u00e9 - d\u00e9j\u00e0 condamn\u00e9 pour injures raciales et incitations \u00e0 la haine - ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9s sous de faux motifs, comme une vente de cosm\u00e9tiques ou de DVD.", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/dieudonne-condamne-a-200-jours-amende-pour-recel-descroquerie-10-07-2021-FXFIWDMTCJE6BDBTF2PAL5QY7E.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/jT4ynnOMm_tBFlCOND5U67r9dfU=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/QBGTTPQAOZGZZAYT3Y7DRX2KUU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:55:00Z", "content": "Une nouvelle ligne sur la liste de ses condamnations. Dieudonn\u00e9 a \u00e9cop\u00e9, ce vendredi, de 200 jours-amendes \u00e0 30 euros pour recel descroquerie \u00e0 Lille, pour des spectacles organis\u00e9s dans la m\u00e9tropole \u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Quora", "title": "Comment ne pas se laisser intimider par la lecture de Proust | Slate.fr - Slate.fr", "description": "Sautez dans le bain. Qu'avez-vous \u00e0 y perdre? Cet article est publi\u00e9 en partenariat avec Quora, plateforme sur laquelle les internautes peuvent poser des questions et o\u00f9 d'autres, sp\u00e9cialistes du sujet, leur r\u00e9pondent. La question du jour: \u00abComment aborder l'\u2026", "url": "http://www.slate.fr/story/211828/lecture-comment-aborder-proust-recherche-temps-perdu", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/derniere_proust_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Temps de lecture: 5 min\r\n Cet article est publi\u00e9 en partenariat avec Quora, plateforme sur laquelle les internautes peuvent poser des questions et o\u00f9 d'autres, sp\u00e9cialistes du sujet, leur r\u00e9pondent.\r\u2026 [+7345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Pauline Laforgue", "title": "Charl\u00e8ne de Monaco isol\u00e9e : comment elle garde le contact avec ses enfants Gabriella et Jacques - Closer France", "description": "Coinc\u00e9e en Afrique du Sud \u00e0 cause d\u2019une infection ORL qui l\u2019emp\u00eache de prendre l\u2019avion, Charl\u00e8ne de Monaco passe le temps loin de ses enfants, Jacques et Gabriella. Mais la princesse a trouv\u00e9 un moyen tr\u00e8s moderne de rester en contact permanent avec eux.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/charlene-de-monaco-isolee-comment-elle-garde-le-contact-avec-ses-enfants-gabriella-et-jacques-1354180", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/4/13434821/charlene-monaco-isolee-comment-elle-garde-contact-avec-ses-enfants-gabriella-jacques.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T06:38:24Z", "content": "C'est une p\u00e9riode difficile pour Charl\u00e8ne de Monaco. Actuellement en Afrique du Sud, la femme du prince Albert II y est bloqu\u00e9e depuis plusieurs jours apr\u00e8s avoir d\u00e9velopp\u00e9 une infection ORL qui l'em\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Arthur RainBot", "title": "Horoscope chinois du Samedi 10 juillet 2021 - 20minutes.fr", "description": "D\u00e9couvrez l\u2019horoscope chinois de 20 Minutes du 10/07/2021", "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien-chinois/3073999-20210630-horoscope-chinois-du-samedi-10-juillet-2021", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZW1WRq3LQk6ZALfUdK-VQQ/648x360_horoscope-quotidien-chinois.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:05:02Z", "content": "Du c\u00f4t\u00e9 de l'humeur, sensible am\u00e9lioration. En Amour, le climat sentimental se calme apr\u00e8s les temp\u00eates pass\u00e9es. Il contribuera \u00e0 l'harmonie et \u00e0 la paix dans vos relations de couple. La communicatio\u2026 [+10276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Festival de Cannes 2021. \"J'avais une histoire vitale \u00e0 raconter\" : rencontre avec Sandrine Kiberlain qui pass - franceinfo", "description": "Sandrine Kiberlain revient \u00e0 Cannes cette ann\u00e9e avec la casquette de r\u00e9alisatrice, autrice d'un premier long m\u00e9trage, \"Une jeune fille qui va bien\", pr\u00e9sent\u00e9 en comp\u00e9tition \u00e0 la Semaine de la critique. Rencontre.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/festival-de-cannes-2021-j-avais-une-histoire-vitale-a-raconter-rencontre-avec-sandrine-kiberlain-qui-passe-derriere-la-camera-pour-une-jeune-fille-qui-va-bien_4696751.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/posObs7W4HMoJJtU9cl5tOsYvqc/1500x843/2021/07/10/phpyttDv7.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:45:25Z", "content": "Sandrine Kiberlain revient \u00e0 Cannes cette ann\u00e9e avec la casquette de r\u00e9alisatrice, autrice d'un premier long m\u00e9trage, \"Une jeune fille qui va bien\", pr\u00e9sent\u00e9 en comp\u00e9tition \u00e0 la Semaine de la critiqu\u2026 [+9047 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Quand Jane Birkin nous pr\u00e9sentait sa fille Charlotte Gainsbourg - Paris Match", "description": "\u00c0 l'occasion de la pr\u00e9sentation \u00e0 Cannes du documentaire de Charlotte Gainsbourg consacr\u00e9 \u00e0 Jane Birkin, retour sur la pr\u00e9sentation de la fille par...", "url": "https://www.parismatch.com/People/Jane-Birkin-Charlotte-Gainsbourg-1971-photos-1747251", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/brouillons/jane-birkin-charlotte-gainsbourg-1971-photos-1747251/28776665-1-fre-FR/Jane-Birkin-Charlotte-Gainsbourg-1971-photos.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:38:21Z", "content": "\u00c0 l'occasion de la pr\u00e9sentation \u00e0 Cannes du documentaire de Charlotte Gainsbourg consacr\u00e9 \u00e0 Jane Birkin, retour sur la pr\u00e9sentation de la fille par la m\u00e8re dans notre magazine en 1971... Avec R\u00e9tro M\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vieilles Charrues 2021. Rapha\u00ebl, Miossec... Ce qu\u2019il faut retenir de ce vendredi 9 juillet - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMitgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmVzdGl2YWxzL2xlcy12aWVpbGxlcy1jaGFycnVlcy92aWVpbGxlcy1jaGFycnVlcy0yMDIxLXJhcGhhZWwtbWlvc3NlYy1jZS1xdS1pbC1mYXV0LXJldGVuaXItZGUtY2UtdmVuZHJlZGktOS1qdWlsbGV0LWZmMzZmM2UyLWUwZDQtMTFlYi05MTgzLTQ0NmVmMDMxNTdjMNIBtgFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmVzdGl2YWxzL2xlcy12aWVpbGxlcy1jaGFycnVlcy92aWVpbGxlcy1jaGFycnVlcy0yMDIxLXJhcGhhZWwtbWlvc3NlYy1jZS1xdS1pbC1mYXV0LXJldGVuaXItZGUtY2UtdmVuZHJlZGktOS1qdWlsbGV0LWZmMzZmM2UyLWUwZDQtMTFlYi05MTgzLTQ0NmVmMDMxNTdjMA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T21:08:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Hommage \u00e0 Johnny Hallyday : une incroyable statue de 5 m\u00e8tres fait pol\u00e9mique \u00e0 Paris - LaDepeche.fr", "description": "Une statue en hommage \u00e0 Johnny Hallyday va \u00eatre \u00e9rig\u00e9e \u00e0 la rentr\u00e9e \u00e0 Paris. Le choix retenu par la ville de Paris ne pla\u00eet pas \u00e0 tout le monde : il a donn\u00e9 lieu \u00e0 un Conseil de Paris agit\u00e9.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/07/09/hommage-a-johnny-hallyday-une-incroyable-statue-de-5-metres-fait-polemique-a-paris-9662336.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e8b2eb3e45467a2a6edfeb/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T20:39:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Une statue en hommage \u00e0 Johnny Hallyday va \u00eatre \u00e9rig\u00e9e \u00e0 la rentr\u00e9e \u00e0 Paris. Le choix retenu par la ville de Paris ne pla\u00eet pas \u00e0 tout le monde : il a donn\u00e9 lieu \u00e0 un Conseil de Paris a\u2026 [+2844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Cin\u00e9ma : Virginie Efira, de la t\u00e9l\u00e9 \u00e0 la star de cin\u00e9ma - Franceinfo", "description": "En ce moment, le Festival de Cannes projette \"Benedetta\", le dernier film de Paul Verhoeven, avec Virginie Efira \u00e0 l'affiche. Il est \u00e9galement disponible en salles. On parle beaucoup de la prestation de la com\u00e9dienne que les plus grands r\u00e9alisateurs s'arrache\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/cinema-virginie-efira-de-la-tele-a-la-star-cerebrale-de-cinema_4696217.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/9VoZiBWHZhV90B6jgGD9YgWb5xE/1500x843/2021/07/09/php48Usav.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:37:11Z", "content": "En ce moment, le Festival de Cannes projette \"Benedetta\", le dernier film de Paul Verhoeven, avec Virginie Efira \u00e0 l'affiche. Il est \u00e9galement disponible en salles. On parle beaucoup de la prestation\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Anthony Delon : son message sans \u00e9quivoque - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_6ac256e1-8845-4b4e-ab84-4306290987f6", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:13:07Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Claire Lavarenne", "title": "Ici tout commence (spoilers) : le r\u00e9sum\u00e9 en avance de l'\u00e9pisode 181 du lundi 12 juillet - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Teyssier veut maintenir co\u00fbte que co\u00fbte la c\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes malgr\u00e9 la menace. Claire voit mieux dans le jeu de Louis, tandis que C\u00e9lia en fait de m\u00eame avec J\u00e9r\u00e9my.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/ici-tout-commence-TF1/279645-ici-tout-commence-spoilers-le-resume-en-avance-de-lepisode-181-du-lundi-12-juillet/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F09.2Fa3053d69-5de1-47f2-ae77-3bfdf76c022f.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQ2FwdHVyZSBURjE%3D/focus-point/525,390/ici-tout-commence-spoilers-le-resume-en-avance-de-l-episode-181-du-lundi-12-juillet.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:05:00Z", "content": "Teyssier veut maintenir co\u00fbte que co\u00fbte la c\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes malgr\u00e9 la menace. Claire voit mieux dans le jeu de Louis, tandis que C\u00e9lia en fait de m\u00eame avec J\u00e9r\u00e9my.Lundi 12 juillet dan\u2026 [+2904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "L\u00e9a Seydoux atteinte d'une \"forme d'autisme\" ? Elle \u00e9voque ses \"petits TOC\" - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_a2178fcf-f107-4e29-b1aa-93e56ed22f42", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T16:43:35Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Emma Vanpoulle", "title": "Nabilla cambriol\u00e9e \u00e0 son mariage : traumatis\u00e9e et angoiss\u00e9e, elle prend une grande d\u00e9cision - Pure People", "description": "Nabilla et Thomas Vergara ont d\u00e9cid\u00e9 de ne pas se laisser abattre. Apr\u00e8s le cambriolage qui a eu lieu le soir de leur mariage, le couple a tout de m\u00eame maintenu sa lune de miel. Une fois arriv\u00e9e sur place, la star a pris la parole pour partager une nouvelle i\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/nabilla-cambriolee-a-son-mariage-traumatisee-et-angoissee-elle-prend-une-grande-decision_a444616/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/44/46/16/@/6392167-nabilla-benattia-au-chateau-de-chantilly-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:35:00Z", "content": "Le cambriolage qui a eu lieu pendant la folle soir\u00e9e de leur mariage semble laisser des s\u00e9quelles. Nabilla et Thomas Vergara ont m\u00eame pris la d\u00e9cision de changer leurs habitudes pour ne pas qu'une te\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Atika Mahmoudi", "title": "Un si grand soleil - Une actrice annonce la mort de son personnage : \"Je reste sur ma faim\" - Pure People", "description": "L'une des actrices d'\"Un si grand soleil\" a d\u00fb dire adieu \u00e0 son personnage. Le 9 juillet 2021, les t\u00e9l\u00e9spectateurs de France 2 d\u00e9couvriront la mort de la personne qu'elle a incarn\u00e9e. Premi\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations.", "url": "https://www.purepeople.com/article/un-si-grand-soleil-une-actrice-annonce-la-mort-de-son-personnage-je-reste-sur-ma-faim_a444508/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/44/45/08/@/6390757--un-si-grand-soleil-logo-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:57:00Z", "content": "Les fans d'Un si grand soleil (France 2) vont devoir faire face \u00e0 un nouveau d\u00e9part. Apr\u00e8s Jeremy Banster (qui incarne Julien Bastide), une autre personnalit\u00e9 phare va dire adieu \u00e0 son personnage pro\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Remplac\u00e9e par Claire Chazal, Anne-Elisabeth Lemoine r\u00e9agit et \u00e9voque son d\u00e9part - Public", "description": "Jeudi 17\u00a0juin 2021, T\u00e9l\u00e9rama r\u00e9v\u00e9lait que C \u00e0 vous, talk-show pr\u00e9sent\u00e9 par Anne-Elisabeth Lemoine, serait peut-\u00eatre rallong\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e. De quoi \u00e9vincer l\u2019\u00e9mission de Claire Chazal qui est diffus\u00e9e juste apr\u00e8s sur France 5.\u00a0L\u2019ancienne pr\u00e9sentatrice vedette \u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Remplacee-par-Claire-Chazal-Anne-Elisabeth-Lemoine-reagit-et-evoque-son-depart-1680102", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/remplacee-par-claire-chazal-anne-elisabeth-lemoine-reagit-et-evoque-son-depart-1680102/44407630-1-fre-FR/Remplacee-par-Claire-Chazal-Anne-Elisabeth-Lemoine-reagit-et-evoque-son-depart.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:35:00Z", "content": "Jeudi 17\u00a0juin 2021, T\u00e9l\u00e9rama r\u00e9v\u00e9lait que C \u00e0 vous, talk-show pr\u00e9sent\u00e9 par Anne-Elisabeth Lemoine, serait peut-\u00eatre rallong\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e. De quoi \u00e9vincer l\u00e9mission de Claire Chazal qui est diffus\u00e9e \u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Tiffany Iacomacci", "title": "Madonna sort du silence sur le cas Britney Spears - Closer France", "description": "Madonna a apport\u00e9 son soutien \u00e0 Britney Spears dans sa story Instagram ce vendredi 9 juillet. Elle n\u2019a pas m\u00e2ch\u00e9 ses mots.", "url": "https://www.closermag.fr/people/madonna-sort-du-silence-sur-le-cas-britney-spears-1353860", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/4/13434361/madonna-sort-silence-sur-cas-britney-spears.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-09T15:23:51Z", "content": "Un soutien de taille. Depuis 2008, Britney Spears est sous la tutelle de son p\u00e8re, Jamie Spears. Une d\u00e9cision qu'elle a r\u00e9cemment souhait\u00e9 contester et elle s'est exprim\u00e9e devant la justice am\u00e9ricain\u2026 [+3237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Kaamelott - Premier Volet, futur gros succ\u00e8s fran\u00e7ais de l'\u00e9t\u00e9 au cin\u00e9ma ? - \u00c9cranLarge.com", "description": "Apr\u00e8s une bande-annonce inqui\u00e9tante, Kaamelott : Premier volet revient plus fort avec un record de pr\u00e9ventes. Sera-t-il le grand succ\u00e8s fran\u00e7ais de l'\u00e9t\u00e9 cin\u00e9ma ?\nPendant que\u00a0Scarlett Johansson", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1387101-kaamelott-premier-volet-futur-gros-succes-francais-de-lete-au-cinema", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/kaamelott-premier-volet-photo-alexandre-astier-1385939-large.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:25:00Z", "content": "Apr\u00e8s une bande-annonce inqui\u00e9tante, Kaamelott : Premier volet revient plus fort avec un record de pr\u00e9ventes. Sera-t-il le grand succ\u00e8s fran\u00e7ais de l'\u00e9t\u00e9 cin\u00e9ma ?\r\nPendant que\u00a0Scarlett Johanssoncarto\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "G\u00e9raldine Pailhas : \"Sophie Marceau a pris mon visage entre ses mains et m'a dit : 'Laisse-moi, que je te regarde'\" - Le Figaro", "description": "Apr\u00e8s 5x2 et Jeune et Jolie, l'actrice retrouve Fran\u00e7ois Ozon dans Tout s'est bien pass\u00e9. Elle y interpr\u00e8te au c\u00f4t\u00e9 de Sophie Marceau, une fille qui aide son p\u00e8re, octog\u00e9naire diminu\u00e9, \u00e0 mettre fin \u00e0 ses jours. Rencontre \u00e0 Cannes, au c\u0153ur d'une temp\u00eate naissa\u2026", "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/geraldine-pailhas-sophie-marceau-a-pris-mon-visage-entre-ses-mains-090721-197353", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/madame/1200x1200/sites/default/files/img/2021/07/geraldine-pailhasjpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:02:31Z", "content": "\u00abArr\u00eate de pleurer, on va faire un beau film\u00bb : c'est ce qu'a lanc\u00e9 le r\u00e9alisateur Fran\u00e7ois Ozon \u00e0 G\u00e9raldine Pailhas quand, \u00e9mue, elle a accept\u00e9 de tourner dans Tout s'est bien pass\u00e9, adaptation du r\u2026 [+6675 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le manuscrit \u00ab Les Cent Vingt Journ\u00e9es de Sodome \u00bb, du marquis de Sade, acquis par l'Etat - Le Monde", "description": "Sade, qui a recopi\u00e9 son roman en prison, pensait qu\u2019il n\u2019avait pas surv\u00e9cu \u00e0 la d\u00e9molition de la Bastille \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 1789. En r\u00e9alit\u00e9, il a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l\u2019abri avant le 14 juillet.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/07/09/le-manuscrit-les-cent-vingt-journees-de-sodome-du-marquis-de-sade-acquis-par-l-etat_6087733_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/09/809/0/4928/2464/1440/720/60/0/f8b890c_5181760-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:22:21Z", "content": "Enferm\u00e9 \u00e0 la Bastille, en 1785, Sade recopie au propre son roman, sous la forme dun rouleau long de plus de douze m\u00e8tres. MARTIN BUREAU / AFP\r\nLe marquis de Sade croyait perdu son roman Les Cent Ving\u2026 [+4090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "Mort de la chanteuse Angelique Ionatos : \"C'\u00e9tait une grande dame avec une grande \u00e2me\" - LCI", "description": "DISPARITION - La chanteuse grecque Angelique Ionatos, install\u00e9e depuis des ann\u00e9es en France, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e mercredi des suites d'une longue maladie. Une artiste qui s'est toujours attach\u00e9e \u00e0 d\u00e9fendre ses origines grecques dans son r\u00e9pertoire.", "url": "https://www.lci.fr/culture/mort-de-la-chanteuse-grecque-angelique-ionatos-c-etait-une-grande-dame-avec-une-grande-ame-declare-nikos-2191045.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/eros-y-muerte-angelique-ionatos-9fccd3-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T11:21:04Z", "content": "La chanteuse grecque Angelique Ionatos, qui s'est produit sur les plus grandes sc\u00e8nes de France, o\u00f9 elle vivait depuis plus de 40 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e mercredi \u00e0 l'\u00e2ge de 67 ans des suites d'une longue m\u2026 [+1986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "VIDEO. Voir \"La Cerisaie\" d'Anton Tchekhov avec Isabelle Huppert en direct du Festival d'Avignon, ce soir sur - franceinfo", "description": "La mise en sc\u00e8ne de La Cerisaie\" du portugais Tiago Rodrigues, qui a fait l'ouverture du Festival d'Avignon dans la Cour d'honneur, est diffus\u00e9e vendredi 9 juillet sur France 5 \u00e0 22h15, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e du nouveau spectacle d'Elodie Menant \"Je ne cours pas, je vole\",\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/video-voir-la-cerisaie-d-anton-tchekhov-avec-isabelle-huppert-en-direct-du-festival-d-avignon-ce-soir-sur-france-5_4695671.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/pGoMgn7l9C-t6FnrGJqFM7JGYkQ/1500x843/2021/07/09/phppx8WL0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:09:38Z", "content": "La mise en sc\u00e8ne de La Cerisaie\" du portugais Tiago Rodrigues, qui a fait l'ouverture du Festival d'Avignon dans la Cour d'honneur, est diffus\u00e9e vendredi 9 juillet sur France 5 \u00e0 22h15, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e du n\u2026 [+1665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Emilie Semiramoth", "title": "Comment je suis devenu super-h\u00e9ros sur Netflix : on a vu le premier film de super-h\u00e9ros fran\u00e7ais ! - AlloCin\u00e9", "description": "Pr\u00e9vu en salles, finalement rachet\u00e9 par Netflix, Comment je suis devenu super-h\u00e9ros se d\u00e9voile enfin aujourd\u2019hui. Que vaut ce premier film de super-h\u00e9ros fran\u00e7ais ? Quid de Beno\u00eet Poelvoorde avec des...", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18701021.html", "urlToImage": "https://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/21/07/08/18/36/3787266.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:00Z", "content": "Pr\u00e9vu en salles, finalement rachet\u00e9 par Netflix, Comment je suis devenu super-h\u00e9ros se d\u00e9voile enfin aujourdhui. Que vaut ce premier film de super-h\u00e9ros fran\u00e7ais ? Quid de Beno\u00eet Poelvoorde avec des \u2026 [+4050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Kingsman : le nouveau film d'espion de Matthew Vaugh s'offre un casting de folie - Hitek.fr", "description": "Matthew Vaughn va r\u00e9aliser un nouveau film d'espionnage intitul\u00e9 Argylle, et le casting est plein de promesses", "url": "https://hitek.fr/actualite/kingsman-nouveau-film-espionnage-matthew-vaughn_29820", "urlToImage": "https://static.hitek.fr/img/actualite/ill_m/242016073/castingmatthewvaugh.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:19:24Z", "content": "Le r\u00e9alisateur des films Kingsman, Matthew Vaugh, a r\u00e9uni un casting de grands noms du cin\u00e9ma pour son prochain film d'action et d'espionnage dont le tournage d\u00e9butera en ao\u00fbt en Europe.\r\nBas\u00e9 sur le\u2026 [+2142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "DIAPO - Les tenues les plus surprenantes du Festival de Cannes - LCI", "description": "MODE - Parce que le cin\u00e9ma ne se d\u00e9roule pas uniquement sur grand \u00e9cran, les stars pr\u00e9sentes \u00e0 Cannes font tout pour se faire remarquer. Quitte \u00e0 oser porter des tenues originales ou compl\u00e8tement d\u00e9cal\u00e9es sur le tapis rouge.", "url": "https://www.lci.fr/culture/festival-de-cannes-2021-photos-marion-cotillard-spike-lee-elena-lenina-les-tenues-et-robes-les-plus-dingues-du-tapis-rouge-2190833.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/elena-lenina-cannes-2021-7e3c7d-1@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:00Z", "content": "Elena Lenina\u00a0\u2212\u00a0AFP\r\nMODE - Parce que le cin\u00e9ma ne se d\u00e9roule pas uniquement sur grand \u00e9cran, les stars pr\u00e9sentes \u00e0 Cannes font tout pour se faire remarquer. Quitte \u00e0 oser porter des tenues originales\u2026 [+3364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zinfos974.com"}, "author": "Isabelle Serre", "title": "Vieilles Charrues : Maya Kamaty fait l'ouverture et enchante son public Crise sanitaire, pluie diluvienne, autorisation - ZINFOS974", "description": "Crise sanitaire, pluie diluvienne, autorisation de derni\u00e8re minute, le festival de musique breton \"Les Vieilles Charrues\" a d\u00e9but\u00e9 ce jeudi, malgr\u00e9 tout, avec la R\u00e9unionnaise Maya Kamaty, en tourn\u00e9e dans l'Hexagone et en Espagne jusqu'\u00e0 fin juillet. In extr\u00e9m\u2026", "url": "https://www.zinfos974.com/Vieilles-Charrues-Maya-Kamaty-fait-l-ouverture-et-enchante-son-public_a171174.html", "urlToImage": "https://www.zinfos974.com/photo/art/grande/57598174-42649811.jpg?v=1625818196", "publishedAt": "2021-07-09T08:09:39Z", "content": "Si aucune page de confirmation n'appara\u00eet apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur \"Proposer\" , merci de nous le faire savoir via le mail contact@zinfos974.com\r\n ------\r\n Merci de nous donner les informations suivante\u2026 [+2234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le TVMag.com", "title": "L\u2019animateur Guillaume Pley victime d\u2019un home-jacking, sa compagne agress\u00e9e - Le Figaro", "description": "Un cambriolage s\u2019est produit au domicile du Youtubeur jeudi matin \u00e0 Rueil-Malmaison. Montres et esp\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 vol\u00e9s.", "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/l-animateur-guillaume-pley-victime-d-un-home-jacking-sa-compagne-agressee_425fc156-e07d-11eb-a63b-3503e8873ab7/", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/680x382_crop/2021/07/09/XVM94f81f3a-e07d-11eb-a63b-3503e8873ab7.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:45:53Z", "content": "Un cambriolage sest produit au domicile du Youtubeur jeudi matin \u00e0 Rueil-Malmaison. Montres et esp\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 vol\u00e9s.Frayeur pour Guillaume Pley et sa famille. Le Parisien r\u00e9v\u00e8le que son domicile sit\u2026 [+1677 chars]"}]}