{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pulsonline.rs"}, "author": "N.M.", "title": "Ana Kora\u0107 PROKOMENTARISALA STAJLING Maje Marinkovi\u0107 u finalu Zadruge 4, za koji mnogi tvrde da je jo... - Puls Online", "description": "Dru\u0161tvene mre\u017ee su se u toku dana\u0161njeg dana usijale zbog stajlinga koji je Maja Marinkovi\u0107 odabrala za finale \"Zadruge 4\".", "url": "https://www.pulsonline.rs/rijaliti/ana-korac-prokomentarisala-stajling-maje-marinkovic-u-finalu-zadruge-4-za-koji-mnogi/gvc8gfk", "urlToImage": "http://ocdn.eu/images/pulscms/YmQ7MDA_/0006c2411eff26eee2ac80dcec28ecdf.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:31:13Z", "content": "Drutvene mree su se u toku dananjeg dana usijale zbog stajlinga koji je Maja Marinkovi odabrala za finale \"Zadruge 4\".\r\nNaime, mnogi korisnici Instagrama i Tvitera tvrde da je Maja jo jednom iskopira\u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "ZADRUGA IZ MINUTA U MINUT! KENAN LIJE GORKE SUZE! Zaplakao \u010dim se rastao sa Rialdom, nju do\u010dekala majka, ali i oni! - Pink.rs", "description": "Spektakl koji pomera granice upravo na Pink-u i iz minuta u minut na portalu Pink.rs!", "url": "https://pink.rs/domaci/315767/zadruga-iz-minuta-u-minut-kenan-lije-gorke-suze-zaplakao-cim-se-rastao-sa-rialdom-nju-docekala-majka-ali-i-oni", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/201722c58-1000-4800-b42a-da60a5c95de4/0,0,1280,720/1024", "publishedAt": "2021-07-10T21:11:39Z", "content": "Spektakl koji pomera granice upravo na Pink-u i iz minuta u minut na portalu Pink.rs!\r\nPROGRAM TV PINK UIVO GLEDAJTE OVDE!\r\nZADRUGA SUPERFINALE - IZ MINUTA U MINUT:\r\n04:50 - Jovanu doekali lanovi por\u2026 [+12049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "D\u017dEJ NABAVIO BELIVUKU MA\u0160INU ZA MLEVENJE MESA: Velja tra\u017eio za ku\u0107u strave u Ritopeku 'MERCEDES' za UKLANJANJE TRAGOVA ZLO\u010cINA! - Pink.rs", "description": "Policijskim operativcima nije promakla razmena poruka izme\u0111u jednog od ljudi bliskih Velji i pomenutog D\u017eeja.", "url": "https://pink.rs/hronika/315788/dzej-nabavio-belivuku-masinu-za-mlevenje-mesa-velja-trazio-za-kucu-strave-u-ritopeku-'mercedes'-za-uklanjanje-tragova-zlocina", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2844c212e-e384-48d1-92e3-a5f378ac5935/0,0,700,393/1024", "publishedAt": "2021-07-10T19:56:12Z", "content": "Policijskim operativcima nije promakla razmena poruka izmeu jednog od ljudi bliskih Velji i pomenutog Deja.\r\nVojnik Velje Nevolje koji se u kriptovanom skaj telefonu jednog od lanova monstruoznog kla\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "ZADRUGA SUPERFINALE: U\u017dIVO! Lepi Mi\u0107a je prvi od 16 veli\u010danstvenih koji napu\u0161ta trku za pobedu u Zadruzi 4! - Pink.rs", "description": "Spektakl koji pomera granice upravo na Pink-u i iz minuta u minut na portalu Pink.rs!", "url": "https://pink.rs/zadruga/315767/zadruga-superfinale-uzivo-zorica-markovic-place-u-studiju-pinka-srce-me-boli", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/201722c58-1000-4800-b42a-da60a5c95de4/0,0,1280,720/1024", "publishedAt": "2021-07-10T19:41:39Z", "content": "Spektakl koji pomera granice upravo na Pink-u i iz minuta u minut na portalu Pink.rs!\r\nPROGRAM TV PINK UIVO GLEDAJTE OVDE!\r\nZADRUGA SUPERFINALE - IZ MINUTA U MINUT:\r\n04:50 - Jovanu doekali lanovi por\u2026 [+12049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u0422\u0430\u043d\u0458\u0443\u0433", "title": "PREMINULA ESTER BE\u017dERANO KOJA JE PRE\u017dIVELA AU\u0160VIC: Zna\u0161 - sada idu u gasne komore, a mora\u0161 tamo da stoji\u0161 i svira\u0161 - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ESTER Be\u017eerano, koja je pre\u017eivela Au\u0161vic jer je svirala u zloglasnom devoja\u010dkom orkestru, nikada nije izgubila ljubav prema muzici i \u010ditav \u017eivot se borila protiv fa\u0161izma i rasizma, umrla je u 97. godini u Hamburgu.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/1015517/preminula-ester-bezerano-koja-prezivela-ausvic-znas-sada-idu-gasne-komore-moras-tamo-stojis-sviras", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-10/115280_ester_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:38:00Z", "content": "ESTER Beerano, koja je preivela Auvic jer je svirala u zloglasnom devojakom orkestru, nikada nije izgubila ljubav prema muzici i itav ivot se borila protiv faizma i rasizma, umrla je u 97. godini u H\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Vest dana - Leo Mesi! - Sportske.net", "description": "Lionel Mesi \u0107e i naredne sezone igrati za Barselonu.", "url": "https://sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/vest-dana-leo-mesi-442934", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/w_56879306_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:35Z", "content": "Posle brojnih spekulacija koje su se mogle uti od 1. jula kada je re o buduem statusu Lionela Mesija u Barseloni, veeras je stigla potvrda da e potpisati novi ugovor sa katalonskim klubom.\r\nKako pren\u2026 [+512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Milica Milojevic", "title": "PONIZILA SAM SE KAO NIKO NIKADA! Mina Vrba\u0161ki stigla na FINALE ZADRUGE i priznala: Moji snose posledice, bratu - Kurir", "description": "Mina Vrba\u0161ki spremna je za finale Zadruge 4, a sada je pred kamerama priznala da se obrukala za sva vremena.  foto: PrintscreenKamo sre\u0107e da sam iza\u0161la napolje, ...", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3726769/ponizila-sam-se-kao-niko-nikada-mina-vrbaski-stigla-na-finale-zadruge-i-priznala-moji-snose-posledice-bratu-je-sve-palo-najteze", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/02/28/21/2479573_screenshot-35_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:13:53Z", "content": "<li>Ima\u00adte na\u00adlet in\u00adspi\u00adra\u00adci\u00adje, ko\u00adja vam mo\u00ade do\u00adne\u00adti no\u00adva de\u00adla i krea\u00adci\u00adje ko\u00adje e\u00adte ...\r\n</li><li>Mo\u00adgu\u00ade je da ste pod pri\u00adli\u00ad\u00adno ve\u00adli\u00adkim pri\u00adtis\u00adkom da sve po\u00adslo\u00adve ko\u00adje ima\u00adte oba\u00adv\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Performans \u017dena u crnom o Srebrenici, prisutni desni\u010dari skandiraju Ratku Mladi\u0107u - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Nevladina organizacija \u017dene u crnom danas je u centru Beograda organizovala memorijalnu akciju posve\u0107enu srebreni\u010dkim \u017ertvama, a u isto vreme na Trg Republike do\u0161la je i grupa mla\u0111ih ljudi koji uzvikuju \"Srebrenica nije genocid\".", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/performans-zena-u-crnom-o-srebrenici-na-trgu-desnicari-skandiraju-ratku-mladicu/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/07/214197004_210268507541181_7240020738201831596_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:33:58Z", "content": "Nevladina organizacija ene u crnom danas je u centru Beograda organizovala memorijalnu akciju posveenu srebrenikim rtvama, a u isto vreme na Trg Republike dola je i grupa mlaih ljudi koji uzvikuju \u201eS\u2026 [+1643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0414\u0440\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u043a\u0443\u043f\u0459\u0430\u045a\u0430, \u0458\u0443\u0431\u0438\u043b\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u045b\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0443\u0437\u0435 \u0414\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u0431\u0438\u043b\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u043a\u0443\u043f\u0459\u0430\u045a\u0430 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0438\u0437 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0430 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0435 \u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430. \u0408\u0443\u0431\u0438\u043b\u0430\u0440\u043d\u0430 20. \u0414\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0434 \u0420\u043e\u0433\u0430\u0447\u0438\u0446\u0435 \u0434\u043e \u0409\u0443\u0431\u043e\u0432\u0438\u0458\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0432\u0435 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u045b\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d\u0438 \u043a\u0430\u043f\u0430\u0446\u0438\u0442\u0435\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0432\u0430\u0458 \u0432\u0438\u043a\u0435\u043d\u0434 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0443 \u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u043d\u0435\u0434\u0435\u0459\u0430 \u0440\u0430\u043d\u0438\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4438628/drinska-regata-2021.-oborila-sve-rekorde-posecenosti.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/07/10/7349863_regata-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": ", 10.\u00a0\u00a02021, 20:00\u00a0-&gt;\u00a020:00\r\n: \r\n:"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sk.rs"}, "author": null, "title": "Premijera animiranog Witcher filma zakazana za avgust (VIDEO) - sk.rs", "description": "Samo mesec dana nakon \u0161to se prva sezona Ve\u0161ca pojavila na Netflixu, kompanija je upregla svoje anime pogonei dala se u produkciju animiranog filma. Na sino\u0107noj Witchercon manifestaciji je uz najavu druge sezone igrane serije, objavljen i trejler za Nig... - \u2026", "url": "https://www.sk.rs/clanak/2449/premijera-animiranog-witcher-filma-zakazana-za-avgust-video", "urlToImage": "https://www.sk.rs/slike/max/5177.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:52:51Z", "content": "Premijera animiranog Witcher filma zakazana za avgust (VIDEO)Samo mesec dana nakon to se prva sezona Veca pojavila na Netflixu, kompanija je upregla svoje anime pogonei dala se u produkciju animirano\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "Novosti online", "title": "NOVAK \u0110OKOVI\u0106 \u0106E NAVIJATI ZA ITALIJU NA EURO 2020: Neka Italija pobedi u ve\u010dernjem me\u010du - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "SRPSKI teniser Novak \u0110okovi\u0107 izabrao je svog favorita u finalu Evropskog prvenstva.", "url": "https://www.novosti.rs/sport/tenis/1015480/novak-djokovic-navijati-italiju-euro-2020-neka-italija-pobedi-vecernjem-mecu", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-09/115013_tan2021-7-9-204350519-1_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:27:00Z", "content": "SRPSKI teniser Novak okovi izabrao je svog favorita u finalu Evropskog prvenstva. \r\nFOTO: Tanjug/AP\r\nPrava sportska nedelja je pred nama, Novak oko 15 asova igra protiv Matea Beretinija, dok e u pres\u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\"Ovde se desio zlo\u010din nad svim narodima\" - bo\u0161nja\u010dki odbornici bojkotovali sednicu Skup\u0161tine u Srebrenici - B92", "description": "Bo\ufffdnja\ufffdki predstavnici zakonodavne i izvr\ufffdne vlasti danas su bojkotovali komemorativnu sednicu Skup\ufffdtine op\ufffdtine Srebrenica.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_category=167&nav_id=1888929", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2017/04/13/122454490158ef3e832d644621464803_640x360x004545.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:18:00Z", "content": "Bonjaki predstavnici zakonodavne i izvrne vlasti danas su bojkotovali komemorativnu sednicu Skuptine optine Srebrenica.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsubota, 10.07.2021. | 19:18\r\nSednica je bila posveena odavanju po\u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0458\u043d", "title": "NOVE BIZARNE \u010cINJENICE O UBISTVU PREDSEDNIKA HAITIJA: Evo gde su sve prona\u0111eni i uhap\u0161eni atentatori na Moiza (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "TOKOM dvodnevne potrage za atentatorima na hai\u0107anskog predsednika \u017dovenela Moiza, hai\u0107anska nacionalna policija (PNH) uhapsila je 19 osumnji\u010denih, uklju\u010duju\u0107i 17 Kolumbijaca i dvojicu hai\u0107anskih Amerikanaca.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/1015476/nove-bizarne-cinjenice-ubistvu-predsednika-haitija-evo-gde-sve-pronadjeni-uhapseni-atentatori-moiza-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-07-07/114148_tan2021-7-7-124636130-0_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:04:00Z", "content": "TOKOM dvodnevne potrage za atentatorima na haianskog predsednika ovenela Moiza, haianska nacionalna policija (PNH) uhapsila je 19 osumnjienih, ukljuujui 17 Kolumbijaca i dvojicu haianskih Amerikanaca\u2026 [+8701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "vesna sinko", "title": "METEOROLOZI NAJAVLJUJU NOVO ZAHLA\u0110ENJE: U naredna dva sata pljuskovi s grmljavinom mogu da o\u010dekuju ovi delovi - Kurir", "description": "Nakon ju\u010dera\u0161njeg potopa u Subotici i olujnog vetra koji je obarao drve\u0107e u \u0160apcu, danas sti\u017ee novo osve\u017eenje, najavili su meteorolozi.U naredna dva sata na jugu, ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3726667/meteorolozi-najavljuju-novo-zahladjenje-u-naredna-dva-sata-pljuskovi-s-grmljavinom-mogu-da-ocekuju-ovi-delovi-srbije", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/06/11/12/2603449_nevreme-2_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:42:13Z", "content": "Nakon jueranjeg potopa u Subotici i olujnog vetra koji je obarao drvee u apcu, danas stie novo osveenje, najavili su meteorolozi.\r\nU naredna dva sata na jugu, jugozapadu i jugoistoku Srbije lokalna p\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:RTS", "title": "Povratnici Dragici Ga\u0161i\u0107 zabranjeno da u\u0111e u prodavnicu \u010diji je vlasnik Albanac - N1 Info", "description": "Dragica Ga\u0161i\u0107, povratnici u \u0110akovicu, zabranjen je ulazak u najbli\u017eu prodavnicu \u010diji je vlasnik Albanac, a Vuksanu Gojkovi\u0107u koji joj doprema namirnice tokom no\u0107i izbu\u0161ili su dve gume na automobilu.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/povratnici-dragici-gasic-zabranjeno-da-udje-u-prodavnicu-ciji-je-vlasnik-albanac/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/Beta-Svetlana-Dojcinovic-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:35:00Z", "content": "Dragica Gai, povratnici u akovicu, zabranjen je ulazak u najbliu prodavnicu iji je vlasnik Albanac, a Vuksanu Gojkoviu koji joj doprema namirnice tokom noi izbuili su dve gume na automobilu.\r\nDragica\u2026 [+3665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Srpski klub se opasno poja\u010dava - Stigli Pjetlovi\u0107 i Ra\u0161ovi\u0107 - Sportske.net", "description": "Jo\u0161 novih vaterpolista sti\u017ee u Beograd.", "url": "https://sportske.net/vest/ostali-sportovi/srpski-klub-se-opasno-pojacava-stigli-pjetlovic-i-rasovic-442902", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/srbija-slovacka-300574663020200414145645_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:33:21Z", "content": "Srpski vaterpolisti Duko Pijetlovi i Viktor Raovi novi su igrai Novog Beograda, objavio je danas klub.\r\nPijetlovi je rodjen 1985. godine, a u dosadanjoj karijeri je nastupao za\u00a0Vojvodinu, Partizan, P\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "vesna sinko", "title": "BRNABI\u0106 O ABAZOVI\u0106EVOJ IZJAVI: Sada tra\u017ee da vodimo ra\u010duna i o tonalitetu na\u0161ih izjava o Crnoj Gori! - Kurir", "description": "BEOGRAD - Premijerka Ana Brnabi\u0107 danas je povodom izjave potpredsednika vlade Crne Gore Dritana Abazovi\u0107a da nije zadovoljan izjavama Beograda u poslednje vreme ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3726567/brnabic-o-abazovicevoj-izjavi-sada-traze-da-vodimo-racuna-i-o-tonalitetu-nasih-izjava-o-crnoj-gori", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/07/10/15/2639761_collage_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": "Novosti online", "title": "INFEKTOLOG DARKO NO\u017dI\u0106 UPOZORIO: Kod ove grupe ljudi infekcija virusom Zapadnog Nila je smrtonosna - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "INFEKTOLOG prof. dr Darko No\u017ei\u0107 govore\u0107i o virusu zapadnog Nila, koji je registrovan u Srbiji istakao je da je ovo oboljenje mnoge upla\u0161ilo jo\u0161 po\u010detkom godine, kada je slavna jugoslovenska glumica Mira Furlan umrla od te\u0161kog oblika ove bolesti koju prenose k\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/1015411/infektolog-darko-nozic-upozorio-kod-ove-grupe-ljudi-infekcija-virusom-zapadnog-nila-smrtonosna", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-20/14059_komarci-1_f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:12:00Z", "content": "INFEKTOLOG prof. dr Darko Noi govorei o virusu zapadnog Nila, koji je registrovan u Srbiji istakao je da je ovo oboljenje mnoge uplailo jo poetkom godine, kada je slavna jugoslovenska glumica Mira Fu\u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd", "title": "Zvani\u010dno 77 novih slu\u010dajeva koronavirusa, preminule tri osobe - N1 Info", "description": "Prema zvani\u010dnim podacima, u poslednja 24 sata preminule su tri osobe od posledica koronavirusa u Srbiji, pa je ukupan broj \u017ertava pove\u0107an na 7.070, objavljeno je na sajtu Ministarstva zdravlja covid19.rs.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/zvanicno-77-novih-slucajeva-koronavirusa-preminule-tri-osobe/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/2021-07-09T161717Z_1245828603_RC2ZGO9X1RPK_RTRMADP_3_FESTIVAL-DANCE-SERBIA-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:03:00Z", "content": "Prema zvaninim podacima, u poslednja 24 sata preminule su tri osobe od posledica koronavirusa u Srbiji, pa je ukupan broj rtava povean na 7.070, objavljeno je na sajtu Ministarstva zdravlja covid19.r\u2026 [+516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "zoran kostadinovic", "title": "JEZIVA SCENA KOD NI\u0160A: Policija otkrila telo mu\u0161karca (52) sa otkinutom GLAVOM I RUKOM u dvori\u0161tu seoske ku\u0107e - Kurir", "description": "Telo S.M. (52) prona\u0111eno je u dvori\u0161tu njegove ku\u0107e u selu Kru\u0161ce kod Ni\u0161a.Nalazilo se u fazi raspadanja, a prema nezvani\u010dnim informacijama glava i jedna ruka su ...", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3726487/policija-otkrila-telo-muskarca-52-sa-otkinutom-glavom-i-rukom", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/04/22/19/2542429_whatsapp-image-20210422-at-7.35.50-pm_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:11:15Z", "content": "<li>Mo\u00ade\u00adte da se na\u00adda\u00adte od\u00admo\u00adru i po\u00advo\u00adlj\u00adnom da\u00adnu u ko\u00adjem ne\u00ade\u00adte ima\u00adti pre\u00advi\u00ad\u0161e ...\r\n</li><li>Uko\u00adli\u00adko se ba\u00advi\u00adte ne\u00adkim po\u00adslom ko\u00adji za\u00adh\u00adte\u00adva krea\u00adti\u00advan rad i in\u00adspi\u00adra\u00adci\u00adju, ...\r\n\u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "Neotvorena NES kopija The Legend of Zelda igre iz 1987. prodata za 870.000 dolara - Benchmark", "description": "Heritage Auctions je prodao neotvorenu NES kopiju The Legend of Zelda igre iz 1987. godine za 870.000 dolara, \u0161to predstavlja novi rekord za najskuplje prodatu igru", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/neotvorena_nes_kopija_the_legend_of_zelda_igre_iz_1987._prodata_za_870.000_dolara-88529", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/b5446c107c3165a32144a56f2d7d6024.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:01Z", "content": "10.07.2021 13:54 |\r\n 0Games\r\nPre nekoliko meseci, saznali smo da je Nintendo Entertainment System (NES) kopija Super Mario Bros. igre iz 1985. godine prodata za 660.000 dolara, \u0161to je inilo najskuplj\u2026 [+1142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd", "title": "Fajon: Ne smeta mi \u0161to postoji vi\u0161e dijaloga vlasti i opozicije u Srbiji - N1 Info", "description": "Poslanici Evropskog parlamenta (EP), posrednici u me\u0111ustrana\u010dkom dijalogu, izjavili su u Beogradu da su razgovori politi\u010dkih stranaka vlasti i dela opozicije u Srbiji protekli u dobroj atmosferi i da su bili konstruktivni i otvoreni. Poslanica Evropskog parla\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/fajon-ne-smeta-mi-sto-postoji-vise-dijaloga-vlasti-i-opozicije-u-srbiji/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/07/bg-stream-dijalog-1245-100721-pga.13_01_29_08.Still003.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:43:00Z", "content": "Poslanici Evropskog parlamenta (EP), posrednici u meustranakom dijalogu, izjavili su u Beogradu da su razgovori politikih stranaka vlasti i dela opozicije u Srbiji protekli u dobroj atmosferi i da su\u2026 [+2093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Dr Marija Zdravkovi\u0107: Trajne posledice kovida poga\u0111aju sve organe, tromboza neminovna - B92", "description": "Direktorka KBC &quot;Be\ufffdanijska kosa&quot; Marija Zdravkovi\ufffd izjavila je danas da je kovid sistemska bolest koja poga\ufffda sve organe i da je tromboza neminovna. Zdravkovi\ufffdeva je rekla da se javljaju i ljudi s neurolo\ufffdkim problemima i nesanicom koja traje meseci\u2026", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_id=1888765", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/10/179897963260e977222d8e4557759113_640x360x212000.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:31:00Z", "content": "Direktorka KBC \"Beanijska kosa\" Marija Zdravkovi izjavila je danas da je kovid sistemska bolest koja pogaa sve organe i da je tromboza neminovna. Zdravkovieva je rekla da se javljaju i ljudi s neurol\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Tesla je ro\u0111en na dana\u0161nji dan pre 165 godina: \u010covek koji je izmislio 20. vek jo\u0161 uvek sporna tema - B92", "description": "Nikola Tesla, jedan od najzna\ufffdajnijih nau\ufffdnika i inovatora u istoriji \ufffdove\ufffdanstva, ro\ufffden je na dana\ufffdnji dan pre 165 godina. Ovaj velikan iza sebe je ostavio vi\ufffde od 700 izuma i ne \ufffdudi \ufffdto se oko njega i danas sva\ufffdamo \ufffdiji je. Nedavno je vlasnik kompanije &qu\u2026", "url": "https://www.b92.net/zivot/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_id=1888748", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/10/79455910060e96e011cd20279633298_640x360x00283282.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:21:00Z", "content": "Nikola Tesla, jedan od najznaajnijih naunika i inovatora u istoriji oveanstva, roen je na dananji dan pre 165 godina. Ovaj velikan iza sebe je ostavio vie od 700 izuma i ne udi to se oko njega i dana\u2026 [+3186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Koji kabriolet za \u0161to manje novca? - B92", "description": "Malo kome nije bar jednom u \ufffdivotu pala na pamet &bdquo;genijalna&ldquo; ideja o kupovini kabrioleta, pi\ufffdu polovniautomobili.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888662", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/41805978560e8c041c6360276860519_640x360x0020337.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "Malo kome nije bar jednom u ivotu pala na pamet \u201egenijalna\u201c ideja o kupovini kabrioleta, piu polovniautomobili.\r\nsubota, 10.07.2021. | 11:00 -&gt; 13:00\r\nak i oni koji su tek dobili vozaku dozvolu i \u2026 [+5861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Nikola Vojnovi\u0107", "title": "EU \u017dELI DA SE RE\u0160I BENZINACA I DIZELA\u0160A Uvo\u0111enje elektri\u010dnih vozila sa sobom donosi probleme, a ovo ... - Blic.rs", "description": "Benzinci i dizela\u0161i odlaze u istoriju, budu\u0107nost je na elektri\u010dnim vozilima i Europska unija u sredu predla\u017ee strategiju kojom \u0107e u slede\u0107oj deceniji posti\u0107i ugljeni\u010dnu neutralnost u borbi protiv klimatskih promena.", "url": "https://www.blic.rs/biznis/privreda-i-finansije/eu-zeli-da-se-resi-benzinaca-i-dizelasa-uvodenje-elektricnih-vozila-sa-sobom-donosi/r738xep", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0U6ktkpTURBXy80M2UxYjI5OTY0MzY3YzJlNmE5NDVmZWYxN2EzNWNiNy5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-10T08:21:00Z", "content": "Benzinci i dizelai odlaze u istoriju, budunost je na elektrinim vozilima i Europska unija u sredu predlae strategiju kojom e u sledeoj deceniji postii ugljeninu neutralnost u borbi protiv klimatskih \u2026 [+3923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sk.rs"}, "author": null, "title": "U aktuelnom broju \u2013 Realme 8 Pro - Kamera u prvom planu - SVET KOMPJUTERA - sk.rs", "description": "Naslednik modela Realme 7 Pro na pozornicu izlazi kao jo\u0161 jedan so\u010dan telefon za \u201emale pare\u201c. Cilj Realme 8 Pro telefona je da parira najprodavanijim modelima srednje klase, a poseban pik ima na jednu od najve\u0107ih zvezda mobilne estrade, Xiaomijev R... - SVET \u2026", "url": "https://www.sk.rs/clanak/2446/u aktuelnom broju-realme-8-pro-kamera-u-prvom-planu", "urlToImage": "https://www.sk.rs/slike/max/5168.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:43:05Z", "content": "U aktuelnom broju Realme 8 ProKamera u prvom planu Naslednik modela Realme 7 Pro na pozornicu izlazi kao jo jedan soan telefon za male pare. Cilj Realme 8 Pro telefona je da parira najprodavanijim mo\u2026 [+5613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Srbija protiv Francuske za finale Svetskog prvenstva - B92", "description": "Mu\ufffdka ko\ufffdarka\ufffdka reprezentacija Srbije do 19 godina u polufinalu Svetskog prvenstva u Letoniji igra\ufffde ve\ufffderas protiv Francuske od 20 sati u Rigi.", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&dd=10&nav_id=1888692", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/10/170383152160e94f1ee0568036051808_640x360x005154.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:36:00Z", "content": "Muka koarkaka reprezentacija Srbije do 19 godina u polufinalu Svetskog prvenstva u Letoniji igrae veeras protiv Francuske od 20 sati u Rigi. \r\nIzvor:\u00a0B92, Tanjugsubota, 10.07.2021. | 09:36 -&gt; 10:4\u2026 [+955 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta, Radio Slobodna Evropa", "title": "Stano: Srbija mora da raskine sporazum sa Evroazijskom unijom pre ulaska u EU - N1 Info", "description": "Srbija \u0107e morati da raskine Sporazum o slobodnoj trgovini sa Evroazijskom ekonomskom unijom (EAEU) pre nego \u0161to bude u\u0161la u EU, izjavio je portparol Unije Peter Stano.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/stano-srbija-mora-da-raskine-sporazum-sa-evroazijskom-unijom-pre-ulaska-u-eu/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/09/peter-stano-326035.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:23:00Z", "content": "Srbija e morati da raskine Sporazum o slobodnoj trgovini sa Evroazijskom ekonomskom unijom (EAEU) pre nego to bude ula u EU, izjavio je portparol Unije Peter Stano.\r\nDo trenutka pristupanja EU, Srbij\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Opel vra\u0107a ime Manta za EV - B92", "description": "Opel namerava da o\ufffdivi ime Manta i koristi ga za elektri\ufffdni automobil koji sti\ufffde sredinom ove decenije.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888468", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/210932695060e859629503c267393115_640x360x6500.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": "Opel namerava da oivi ime Manta i koristi ga za elektrini automobil koji stie sredinom ove decenije.\r\npetak, 9.07.2021. | 17:00\r\nElektrini model Manta bic\u0301e deo Opelove transformacije u brend koji pr\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Izvor: B92, Jutarnji.hr", "title": "Tesla hit u Hrvatskoj \u2013 u junu prodato 111 vozila - B92", "description": "U Hrvatskoj je u prvih \ufffdest meseci ove godine registrovano 50 odsto vi\ufffde novih automobila nego 2020.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888349", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/16376529160e831d318ddf363287460_640x360x007530.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:09:00Z", "content": "U Hrvatskoj je u prvih est meseci ove godine registrovano 50 odsto vie novih automobila nego 2020.\r\nIzvor: B92, Jutarnji.hrpetak, 9.07.2021. | 13:09 -&gt; 13:30\r\nNa talasu poveanih narudbina rent-a-c\u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u0423\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u045a\u0430 \u043f\u0435\u0434\u0438\u0458\u0430\u0442\u0430\u0440\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435: \u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0446\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0438\u0458\u0443 \u043e\u0434 12 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vZ3J1dmFuamUucnR2LnJzL3NyX2NpL2tvcm9uYXZpcnVzL3VkcnV6ZW5qYS1wZWRpamF0YXJhLXNyYmlqZS12YWtjaW5pc2F0aS1kZWN1LXN0YXJpanUtb2QtMTItZ29kaW5hXzEyNTU1MzQuaHRtbNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T08:11:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Stil.kurir.rs", "title": "SIGNALI USPORENOG METABOLIZMA I 7 NA\u010cINA DA GA UBRZATE: Posle ovog, mr\u0161avljenje \u0107e samo do\u0107i! - Stil magazin", "description": "Usporen metabolizam je koren mnogih bolesti poput dijabetesa, gojaznosti i td. Stoga je veoma bitno da nau\u010dite kako da pomognete sebi i ubrzate metabolizam", "url": "https://stil.kurir.rs/lepi-zdravi/nutricija/154970/signali-usporenog-metabolizma-i-7-nacina-da-ga-ubrzate-posle-ovog-mrsavljenje-ce-samo-doci", "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2021/07/09/10/253524_shutterstock-612264038_share.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:06:44Z", "content": "to je metabolizam aktivniji, to je vei imunitet, to je plodnost bolja, ali i seksualno zdravlje, dui je i ivotni vek i td. \r\nVrste metabolizma:\r\nBazalni, ili glavni. Ovo je minimalna brzina metaboliz\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Milo\u0161 Delevi\u0107", "title": "KRIPTO PREVARA: Naivnim korisnicima uzeli 350.000 dolara, a nisu radili ni\u0161ta - Smartlife", "description": "Prevarantske aplikacije za Android napla\u0107ivale pretplatu korisnicima, a nisu rudarile kriptovalute, kako su...", "url": "https://smartlife.mondo.rs/biznis/digitalno-poslovanje/a28257/lazne-aplikacije-kriptovalute-android-telefoni.html", "urlToImage": "https://staticsmartlife.mondo.rs/Picture/20261/jpeg/import-smartlife-no-name", "publishedAt": "2021-07-09T07:40:15Z", "content": "Prevarantske aplikacije za Android naplaivale pretplatu korisnicima, a nisu rudarile kriptovalute, kako su obeavale\r\nVrednost kriptovaluta je poela da stagnira nakon velikog porasta poetkom 2021, zbo\u2026 [+1820 chars]"}]}