{"status": "ok", "totalResults": 43, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "En directo hoy, Argentina \u2013 Brasil: alineaciones, c\u00f3mo ver online y por app m\u00f3vil la final de la Copa Am\u00e9rica - Diario Depor", "description": "Con solitario gol de Di Mar\u00eda, Argentina derrot\u00f3 1-0 a Brasil en el Maracan\u00e1 de R\u00edo de Janeiro y rompi\u00f3 una sequ\u00eda de 28 a\u00f1os sin t\u00edtulos.", "url": "https://depor.com/futbol-internacional/resto-del-mundo/app-movil-gratis-final-argentina-brasil-en-vivo-online-copa-america-2021-superclasico-maracana-descarga-links-para-ver-futbol-en-vivo-horarios-canales-tv-estadisticas-alineaciones-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Wl2wHKTYksGyDTcdAc42ay4DxFo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/DQCHGOJG4BD25PEDBXB7HH4WEY.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:28:14Z", "content": "Argentina supo darle batalla al gran favorito del certamen, Brasil, y llevar el partido a su ritmo. Con juego muy cortado y pelotas divididas, la albiceleste se impuso gracias al \u00fanico gol de \u00c1ngel D\u2026 [+11980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Brasil vs Argentina EN DIRECTO por DIRECTV: partido EN VIVO desde Maracan\u00e1 por la final de Copa Am\u00e9rica - Diario Depor", "description": "De la mano de Lionel Messi, Argentina venci\u00f3 1-0 a Brasil y se coron\u00f3 como campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica 2021 en el Estadio Maracan\u00e1.", "url": "https://depor.com/futbol-internacional/copa-america/final-copa-america-brasil-vs-argentina-en-vivo-online-tv-via-directv-tv-publica-y-tyc-sports-ver-en-directo-desde-rio-de-janeiro-stream-hd-live-oficial-alineaciones-minuto-a-minuto-nczd-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/RM2Mfw1Oc_1I6gdp-YRi2_Mjhiw=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/UJPRSSE4E5H2VPUVA5HYT4UNHI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:08:18Z", "content": "Lionel Messi alz\u00f3 su primer t\u00edtulo con la camiseta de Argentina al vencer 1-0 al Brasil de Neymar este s\u00e1bado en el legendario Maracan\u00e1 de Rio de Janeiro en la tensionante final de la Copa Am\u00e9rica-20\u2026 [+3952 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "ARGENTINA VS. BRASIL \u26bd\ufe0f VIVILO EN TyC SPORTS | Copa Am\u00e9rica 2021 - TyC Sports", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TEpOS1QxQTVxVzDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T23:09:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Final Copa Am\u00e9rica 2021: formaciones - Ol\u00e9", "description": "Brasil vs. Argentina. Argentina vs. Brasil. Nueva edici\u00f3n del cl\u00e1sico sudamericano. En esta ocasi\u00f3n, para definir la Copa Am\u00e9rica 2021, en el Maracan\u00e1, desde las 21. Los de Tite y Neymar van por un nuevo trofeo, con la intenci\u00f3n de defender el t\u00edtulo logrado \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/copa-america/brasil-argentina-copa-america-formacion_0_Z9c3dK15F.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/5aeuCKoVM_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:54:46Z", "content": "Brasil vs. Argentina. Argentina vs. Brasil. Nueva edici\u00f3n del cl\u00e1sico sudamericano. En esta ocasi\u00f3n, para definir la Copa Am\u00e9rica 2021, en el Maracan\u00e1, desde las 21. Los de Tite y Neymar van por un n\u2026 [+1827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Messi, cada vez m\u00e1s cerca de continuar en Barcelona: el motivo - TyC Sports", "description": "Seg\u00fan medios espa\u00f1oles, el equipo catal\u00e1n solucion\u00f3 la problem\u00e1tica del tope salarial con las \u00faltimas ventas y LaLiga los autoriz\u00f3 a inscribir a la Pulga. Su renovaci\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 confirmada, pero ya hab\u00eda un acuerdo entre las partes para el nuevo contrato.", "url": "https://www.tycsports.com/la-liga/lionel-messi-barcelona-laliga-id355964.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/02/01/174979/messi-barcelona_862x485_wmk.jpg?v=5", "publishedAt": "2021-07-10T22:31:00Z", "content": "Seg\u00fan medios espa\u00f1oles, el equipo catal\u00e1n solucion\u00f3 la problem\u00e1tica del tope salarial con las \u00faltimas ventas y LaLiga los autoriz\u00f3 a inscribir a la Pulga. Su renovaci\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 confirmada, pero y\u2026 [+2100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Un panadero de Maip\u00fa hizo los alfajores del Dibu Mart\u00ednez - mendozapost.com", "description": "Algunos tienen la frase \"Mir\u00e1 que te como\". Son furor.", "url": "https://www.mendozapost.com/sociedad/alfajores-dibu-martinez-panaderia-luzuriaga-maipu-mendoza-furor/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312213/60ea0ca56b807_600_315!.png?s=404fbf326daee5cbd1b1ca8a16d878a9&d=1625954547", "publishedAt": "2021-07-10T21:05:37Z", "content": "Un panadero de Maip tuvo la gran idea de inspirarse en Emiliano Martnez, el arquero de la Seleccin Argentina, para lanzar una nueva lnea de alfajores. La movida fue todo un xito y ahora su producto e\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Javier Frana", "title": "Novak Djokovic y Matteo Berrettini prometen una final espectacular de Wimbledon y un ganador que, pase lo que - Clar\u00edn", "description": "Las horas previas a un partido tan importante como una final de Grand Slam son trascendentales, m\u00e1s all\u00e1 de la trayectoria que tenga cada uno de los finalistas. Porque al analizar lo que ser\u00e1 est\u00e1 final de Wimbledon 2021, hay que pensar en dos protagonistas b\u2026", "url": "https://www.clarin.com/deportes/novak-djokovic-matteo-berrettini-prometen-final-espectacular-wimbledon-ganador-pase-pase-quedara-historia_0_sPyJpOZFU.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/matteo-berrettini-y-novak-djokovic___vogsUGudi_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:00:22Z", "content": "Las horas previas a un partido tan importante como una final de Grand Slam son trascendentales, m\u00e1s all\u00e1 de la trayectoria que tenga cada uno de los finalistas. Porque al analizar lo que ser\u00e1 est\u00e1 fi\u2026 [+3785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Deportes", "title": "El revolucionario anuncio de Mercedes que celebra la F\u00f3rmula 1 - MDZ Online", "description": "Andrew Shovlin, director de ingenier\u00eda del equipo, se\u00f1al\u00f3 que para el Gran Premio de Gran Breta\u00f1a la escuder\u00eda germana presentar\u00e1 una \"gran actualizaci\u00f3n\" en el W12 con respecto a lo visto en Austria.", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2021/7/10/el-revolucionario-anuncio-de-mercedes-que-celebra-la-formula-171787.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/4/27/f1280x720-1049365_1181040_6347.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:28:11Z", "content": "Por primera vez en toda la era h\u00edbrida,\u00a0Mercedes\u00a0acumula cinco grandes premios sin subir a lo m\u00e1s alto del podio de la F\u00f3rmula 1.\u00a0Red Bull\u00a0le \"rob\u00f3\" al equipo de Brackley esa superioridad que se le p\u2026 [+1897 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Rafael Nadal comparti\u00f3 una foto de su living y las redes estallaron por un detalle: \u201cSe lo ve complicado\u201d - LA NACION", "description": "El tenista subi\u00f3 la imagen en Instagram para alentar a Espa\u00f1a en la Eurocopa y sus seguidores cuestionaron la ubicaci\u00f3n de la TV", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/rafael-nadal-compartio-una-foto-de-su-living-y-las-redes-estallaron-se-lo-ve-complicado-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_j8G932_hcWGESJ99YBbcfauLgk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LGEHK6L3ZJA3XIPXSIPWI2CSBU.png", "publishedAt": "2021-07-10T19:36:00Z", "content": "Rafael Nadal fue motivo de burla en las redes sociales despu\u00e9s de subir una foto de suliving mientras miraba un partido de la Eurocopa. El actual n\u00famero tres del mundo disfruta de unos d\u00edas de descan\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mensaje de la reina Isabel II a la selecci\u00f3n de Inglaterra antes de la final de la Eurocopa - infobae", "description": "La monarca envi\u00f3 una carta al t\u00e9cnico Gareth Southgate. Algo parecido hizo el primer ministro, Boris Johnson", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/07/10/el-mensaje-de-la-reina-isabel-ii-a-la-seleccion-de-inglaterra-antes-de-la-final-de-la-eurocopa/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nx4paKbITa2D8X3tV5G1bBskV5c=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VTLV7KMTBJXSOGJK7BVUVMHRWY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:30:00Z", "content": "La reina Isabel II envi\u00f3 un mensaje de buena suerte al director t\u00e9cnico Gareth Southgate y su selecci\u00f3n inglesa antes de la final de la Eurocopa-2020, el domingo contra Italia en el estadio de Wemble\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "LAS GLADIADORAS A LA FINAL Boca vs River (2-2) (3-2 penales) | Semifinales - Torneo Apertura 2021 - TNT Sports Argentina", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Q05QY3ViSnF2V0HSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:28:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "author": "Rosario3", "title": "Copa Am\u00e9rica: la Conmebol denunci\u00f3 que hay acreditados para la final que falsificaron el PCR - Rosario3.com", "description": "Desde la Confederaci\u00f3n Sudamericana se\u00f1alaron que las pruebas fraudulentas se encontraron tanto en los autorizados para acceder a la tribuna de Argentina como a la de Brasil. No podr\u00e1n ingresar al estadio", "url": "https://www.rosario3.com/deportes/Copa-America-la-Conmebol-denuncio-que-hay-acreditados-para-la-final-que-falsificaron-el-PCR-20210710-0015.html", "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1625943038415/sites/rosario3/img/2021/07/10/maracana10_crop1625942981213.jpeg_1192065467.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:00Z", "content": "En la previa de la final de la copa Am\u00e9rica, la Confederaci\u00f3n Sudamericana de F\u00fatbol (Conmebol) inform\u00f3 que se detectaron una importante cantidad de acreditados para poder estar presentes en el estad\u2026 [+929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Neymar calent\u00f3 la previa - Ol\u00e9", "description": "Faltan pocas horas para la final de la Copa Am\u00e9rica y Neymar le puso de picante al duelo. La gran figura de la Verdeamarelha, que se enoj\u00f3 con sus propios hinchas porque muchos quieren que salga campe\u00f3n Leo Messi, confirm\u00f3 que est\u00e1 listo en sus redes sociales\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/copa-america/neymar-copa-america-argentina-messi_0_PhAuFwCe9.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/07/cV-eQs7yJ_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:00Z", "content": "Faltan pocas horas para la final de la Copa Am\u00e9rica y Neymar le puso de picante al duelo. La gran figura de la Verdeamarelha, que se enoj\u00f3 con sus propios hinchas porque muchos quieren que salga camp\u2026 [+1247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depo"}, "author": "DEPO", "title": "Arde Boca: Cardona rompi\u00f3 la burbuja y se pierde la serie de Copa Libertadores - Depo", "description": "Puede ser el punto de no retorno en la relaci\u00f3n entre Boca y Edwin Cardona. Es que el colombiano rechaz\u00f3 viajar directamente a Argentina en un vuelo charter que", "url": "https://www.depo.com.ar/futbolargentino/Arde-Boca-Cardona-rompio-la-burbuja-y-se-pierde-la-serie-de-Copa-Libertadores-20210710-0032.html", "urlToImage": "https://www.depo.com.ar/__export/1625943501259/sites/cronica/img/2021/07/10/edwin-cardona-considerado-aficion-boca_crop1625943319278.jpg_533359583.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:58:24Z", "content": "Puede ser el punto de no retorno en la relaci\u00f3n entre Boca y Edwin Cardona. Es que el colombiano rechaz\u00f3 viajar directamente a Argentina en un vuelo charter que le pon\u00eda el club, se fue a Colombia co\u2026 [+964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "author": null, "title": "Ranking WTA. Barty saca una ventaja mayor en la cima - Punto de Break", "description": "Tras su t\u00edtulo en Wimbledon, la australiana se consolid\u00f3 como la N\u00b01 del mundo y va camino a finalizar su tercer a\u00f1o en la c\u00faspide de las posiciones.", "url": "http://www.puntodebreak.com/2021/07/10/ranking-wta-barty-saca-ventaja-mayor-cima", "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/ashleigh-barty-wimbledon-ranking-wta.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:38:37Z", "content": "El tel\u00f3n de Wimbledon 2021 se baj\u00f3 en el apartado femenino. Luego de dos semanas intensas de grandes partidos en las pistas del All England Lawn Tennis and Croquet Club, Ashleigh Barty se consagr\u00f3 ca\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Emiliano Sotomayor", "title": "San Lorenzo gole\u00f3 a Aldosivi con doblete y asistencia del 9 que no arregl\u00f3 con Boca - Ol\u00e9", "description": "A horas de que la Selecci\u00f3n Argentina salga a la cancha para disputar la final de la Copa Am\u00e9rica contra Brasil hubo f\u00fatbol en el Nuevo Gas\u00f3metro. Es que San Lorenzo afront\u00f3 un nuevo amistoso de pretemporada en la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado, esta vez frente a Aldo\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-primera/amistoso-san-lorenzo-vs-aldosivi_0_zwYBDr1YQ.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/QBfbdRnky_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:03:08Z", "content": "A horas de que la Selecci\u00f3n Argentina salga a la cancha para disputar la final de la Copa Am\u00e9rica contra Brasil hubo f\u00fatbol en el Nuevo Gas\u00f3metro. Es que San Lorenzo afront\u00f3 un nuevo amistoso de pret\u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Paquito Navarro deja un punto que le confirma como mito del p\u00e1del: su resto fue legendario | AS - Diario AS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TDlITG84NjJlTDjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:54:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Minutouno.com"}, "author": "MinutoUno", "title": "Confes\u00f3 en vivo por C5N que compr\u00f3 un PCR trucho para ver la final de la Copa Am\u00e9rica - Minutouno.com", "description": "Hern\u00e1n es de Chascom\u00fas y confes\u00f3 en vivo por C5N que compr\u00f3 un test de coronavirus falso por 100 reales. \"Me obligaron a ser un trucho\", adujo.", "url": "https://www.minutouno.com/deportes/copa-america/confeso-vivo-c5n-que-compro-un-pcr-trucho-ver-la-final-la-n5219156", "urlToImage": "https://media.minutouno.com/p/4e761929667f505b840cfc651781a610/adjuntos/150/imagenes/039/102/0039102609/1200x675/smart/brasiljpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:18:00Z", "content": "\"Dicen que el PCR lo tiene que hacer un laboratorio. Yo no soy m\u00e9dico...\", enumer\u00f3. \"\u00bfQu\u00e9 pena que no pudiste conseguir la entrada?\", le preguntaron desde el piso de C5N y ah\u00ed vino la confesi\u00f3n: \"Te \u2026 [+343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "author": "TNT Sports", "title": "\"No habr\u00eda inconveniente en trabajar con Marcelo Gallardo porque estamos en sinton\u00eda a nivel objetivos, Riv... - TNT Sports Argentina", "description": "El ex delantero del Millonario, quien estuvo siete a\u00f1os como embajador de Juventus y se encuentra trabajando para la UEFA, se ilusiona con formar parte del pr\u00f3ximo proyecto en el elenco de N\u00fa\u00f1ez", "url": "https://tntsports.com.ar/ligaprofesional/No-habria-inconveniente-en-trabajar-con-Marcelo-Gallardo-porque-estamos-en-sintonia-a-nivel-objetivos-River-tiene-una-atraccion-hacia-mi-comento-David-Trezeguet-20210710-0005.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1625933849829/sites/tntsports/img/2021/07/10/gallardok_crop1625933737991.jpg_649326542.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:17:31Z", "content": "David Trezeguet es muy recordado por los hinchas de RiverPlate, ya que ayud\u00f3 al club a devolverlo a Primera Divisi\u00f3n. El ex delantero, muy experimentado tras sus pasos por M\u00f3naco y Juventus, adem\u00e1s d\u2026 [+1103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Destape"}, "author": "El Destape", "title": "Acoso sexual: Nati Jota public\u00f3 una desagradable foto que le mand\u00f3 un seguidor - El Destape", "description": "\"Estoy temblando\", escribi\u00f3 la periodista y repudi\u00f3 el violento mensaje que le mando un hombre a su Instagram. Mir\u00e1 lo que le respondi\u00f3.", "url": "https://www.eldestapeweb.com/atr/acoso-sexual/acoso-sexual-nati-jota-publico-una-desagradable-foto-que-la-mando-un-seguidor-202171012450", "urlToImage": "https://media.cdn.eldestapeweb.com/eldestape/072021/1625931038877.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:48:16Z", "content": "Nati Jota sufri\u00f3 acoso sexual por parte de uno de sus seguidores. Lo que le ocurri\u00f3 a la periodista es un claro ejemplo del machismo expl\u00edcito que viven las mujeres en las redes sociales.\u00a0Esta vez, n\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "El pedido especial de Titi Fern\u00e1ndez en homenaje a su hija Soledad - Ol\u00e9", "description": "\"Hoy nuestra Sole cumplir\u00eda 34 a\u00f1os, en el 2014 por muy poquito no pudieron dedicarle el campeonato, que tal Lio querido si hoy le dan de regalo de cumplea\u00f1os la vuelta ol\u00edmpica. El pais entero hoy te alienta y quiere verte feliz levantando la copa. Vamos Arg\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/copa-america/titi-fernandez-soledad-copa-america_0_OaRgtOGJT.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/11/11/wFzl5Af-r_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:06:33Z", "content": "\"Hoy nuestra Sole cumplir\u00eda 34 a\u00f1os, en el 2014 por muy poquito no pudieron dedicarle el campeonato, que tal Lio querido si hoy le dan de regalo de cumplea\u00f1os la vuelta ol\u00edmpica. El pais entero hoy t\u2026 [+4452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Gales - Los Pumas: la tarjeta roja a Juan Cruz Mall\u00eda por un tackle peligroso ante Kieran Hardy - LA NACION", "description": "El jugador de Toulouse se fue expulsado a los 28 minutos del primer tiempo, en el empate 20-20 ante los campeones del Seis Naciones", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/rugby/gales-los-pumas-la-tarjeta-roja-a-juan-cruz-mallia-por-un-tackle-peligroso-ante-kieran-hardy-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/WgGjiwYe4hFf0ckCMhnEi6D93wQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FTFUFLX4EVGNLCOS4W56VFOISU.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:00Z", "content": "Los Pumas igualaron contra Gales por 20-20 en su visita a Cardiff.\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;Los Pumas igualaron contra Gales por 20-20 en su visita a Cardiff. El partido fue el primero \u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "author": "Lautaro Toschi", "title": "\u201cCuando pienso en Argentina se me ocurre volver a River\u201d - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "El ex delantero que milita en el f\u00fatbol europeo dese hace varias temporadas expres\u00f3 su deseo de volver a vestir el Manto Sagrado en un futuro y adem\u00e1s elogi\u00f3 a Marcelo Gallardo.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/Giovanni-Simeone-aseguro-que-quiere-volver-a-River-y-elogio-a-Marcelo-Gallardo-20210710-0004.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1625926725071/sites/lpm/img/2021/07/10/giovanni_simeone_crop1625926629070.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:12:00Z", "content": "Giovanni Simeone es uno de los tantos futbolistas que surgieron de la cantera del M\u00e1s Grande y actualmente se encuentran realizando una muy buena tarea en el f\u00fatbol europeo. Si bien su debut en Prime\u2026 [+1346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Federico Nogueira", "title": "\u00bfCu\u00e1ntos millones de d\u00f3lares se llevar\u00e1 McGregor por la pelea contra Poirier? - Ol\u00e9", "description": "Antes de empezar a hablar de Conor McGregor, UFC y los millones de d\u00f3lares, hay que sacarse de la cabeza las cifras que estamos acostumbrados a escuchar en las peleas o exhibiciones de Floyd Mayweather o mismo en las grandes contiendas de boxeo. En las artes \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/artes-marciales/conor-mcgregor-dinero-dolares-millones-ufc-264_0_tBPGuDW8Q.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/4XjUP42Yo_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:47Z", "content": "Antes de empezar a hablar de Conor McGregor, UFC y los millones de d\u00f3lares, hay que sacarse de la cabeza las cifras que estamos acostumbrados a escuchar en las peleas o exhibiciones de Floyd Mayweath\u2026 [+3355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "author": "TNT Sports", "title": "\u00bfSe va del Millonario? El equipo de Europa que se quiere llevar a Juli\u00e1n \u00c1lvarez despu\u00e9s de la Copa Am\u00e9rica... - TNT Sports Argentina", "description": "Seg\u00fan inform\u00f3 el periodista Sebasti\u00e1n Srur en TNT Sports Continental, la oferta del conjunto de la Premier League est\u00e1 al caer y el joven futbolista de 20 a\u00f1os podr\u00eda ser compa\u00f1ero de Dibu Mart\u00ednez", "url": "https://tntsports.com.ar/ligaprofesional/Se-va-del-Millonario-El-equipo-de-Europa-que-se-quiere-llevar-a-Julian-Alvarez-despues-de-la-Copa-America-El-delantero-de-River-podria-irse-al-Aston-Villa-20210710-0002.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1625925616511/sites/tntsports/img/2021/05/18/00021594-00_crop1621387863996.jpg_191486647.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:18Z", "content": "RiverPlate se sigue preparando para lo que ser\u00e1 un semestre m\u00e1s que agitado. El mi\u00e9rcoles 14 y 21 de julio tendr\u00e1 la serie ante Argentinos Juniors por los octavos de final de la Copa Libertadores, mi\u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "La bomba del mercado de pases en Espa\u00f1a - TyC Sports", "description": "Los dirigentes de Barcelona y Atl\u00e9tico Madrid ya habr\u00edan iniciado los contactos para realizar el \"trueque\" de jugadores.", "url": "https://www.tycsports.com/la-liga/griezmann-saul-espana-atletico-madrid-barcelona-id355890.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/07/10/305142/griezmann-saul_1440x810_wmk.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:23:15Z", "content": "Los dirigentes de Barcelona y Atl\u00e9tico Madrid ya habr\u00edan iniciado los contactos para realizar el \"trueque\" de jugadores.\r\nBarcelona y Atl\u00e9tico Madrid podr\u00edan ser los protagonistas del \"bombazo\" del m\u2026 [+1985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "El futuro de Cristiano y la revelaci\u00f3n de su compa\u00f1ero Danilo - TyC Sports", "description": "El defensor de la Vecchia Signora dio declaraciones a un medio italiano y asegur\u00f3 que CR7 seguir\u00e1 en el equipo.", "url": "https://www.tycsports.com/serie-a/cristiano-ronaldo-sigue-juventus-danilo-id355853.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/07/10/305136/cristiano-ronaldo-danilo_1440x810_wmk.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:20:34Z", "content": "El defensor de la Vecchia Signora dio declaraciones a un medio italiano y asegur\u00f3 que CR7 seguir\u00e1 en el equipo.\r\nEl futuro de Cristiano Ronaldo aun es toda una inc\u00f3gnita. El jugador est\u00e1 disfrutando \u2026 [+1125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "La novela de Boca y Adv\u00edncula: fin de semana clave y el jugador que podr\u00eda haber destrabado todo - TyC Sports", "description": "Desde Boca esperan en estos d\u00edas una respuesta definitiva por parte de Rayo Vallecano para la compra del pase del lateral peruano.", "url": "https://www.tycsports.com/boca-juniors/boca-advincula-hurtado-copa-libertadores-id355849.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/07/10/305130/luis-advincula-rayo-vallecano-boca_1440x810_wmk.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T12:03:00Z", "content": "Desde Boca esperan en estos d\u00edas una respuesta definitiva por parte de Rayo Vallecano para la compra del pase del lateral peruano. \r\nPara bien o para mal, se\u00a0espera que la novela de Adv\u00edncula y Boca \u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Gareca y Rueda dieron su opini\u00f3n sobre la final de la Copa Am\u00e9rica - Ol\u00e9", "description": "En la antesala de la definici\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica, Colombia y Per\u00fa definieron el tercer puesto, con triunfazo ag\u00f3nico 3-2 a favor de los cafeteros. Y en sus respectivas conferencias de prensa posteriores, tanto Ricardo Gareca como Reinaldo Rueda, los entrena\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/copa-america/gareca-rueda-final-copa-america_0_5ZtUr6NVC.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/mzJB7cB18_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:58:43Z", "content": "En la antesala de la definici\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica, Colombia y Per\u00fa definieron el tercer puesto, con triunfazo ag\u00f3nico 3-2 a favor de los cafeteros. Y en sus respectivas conferencias de prensa poster\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Zeballos quiere hacer historia en Wimbledon - Ol\u00e9", "description": "Falt\u00f3 poquito, muy poquito, por eso la bronca por haberse quedado a las puertas. Como hab\u00eda sucedido en el US Open 2019 frente a los colombianos Juan Sebasti\u00e1n Cabal y Robert Farah, Horacio Zeballos perdi\u00f3 junto al espa\u00f1ol Marcel Granollers la final de Wimble\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/tenis/zeballos-final-dobles-wimbledon-2021_0_NE0O1XS_-.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/-5jU1oKlu_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:19:57Z", "content": "Falt\u00f3 poquito, muy poquito, por eso la bronca por haberse quedado a las puertas. Como hab\u00eda sucedido en el US Open 2019 frente a los colombianos Juan Sebasti\u00e1n Cabal y Robert Farah, Horacio Zeballos \u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lmneuquen.com"}, "author": "LM Neuquen", "title": "Por qu\u00e9 Maluma est\u00e1 indignado con Dibu Mart\u00ednez - LM Neuqu\u00e9n", "description": "Maluma apunt\u00f3 contra el arquero argentino Emiliano Mart\u00ednez y pidi\u00f3 que lo sancionen por festejar sus atajadas.", "url": "https://www.lmneuquen.com/por-que-maluma-esta-indignado-dibu-martinez-n822417", "urlToImage": "https://media.lmneuquen.com/p/64bb89621f4b00f66a2ba3fa4a5514bc/adjuntos/195/imagenes/006/492/0006492227/p23-f01-cultsce_id530833jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:50:00Z", "content": "Maluma se mostr\u00f3 indignado en las redes sociales por la forma en la que Emiliano Dibu Mart\u00ednez, arquero de la selecci\u00f3n argentina, festej\u00f3 los penales atajados a Colombia. En su cuenta de Instagram, \u2026 [+805 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "FINAL\u00cdSIMA: \u00bfQui\u00e9n es mejor en la actualidad entre Neymar Jr. y Messi? - Todos Somos T\u00e9cnicos - TNT Sports Chile", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9M2NRVnlJODE4ZXfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T02:49:59Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "MESSI DEJ\u00d3 DE SEGUIR A YERRY MINA, LOS MEMES DE DIBU MART\u00cdNEZ, PASARON 7 A\u00d1OS DEL 7-1 Y M\u00c1S - TyC Sports", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9THhXVTV3THpoMFHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T00:00:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Ibai y un invitado de lujo para la final - Ol\u00e9", "description": "Ibai Llanos est\u00e1 en su mejor momento profesional. La rompi\u00f3 con su llegada full time a Twitch y en poco m\u00e1s de un a\u00f1o de convirti\u00f3 en uno de los streamers m\u00e1s reconocidos del mundo. Poco a poco se gan\u00f3 el cari\u00f1o de la gente espa\u00f1ola y con el tiempo empez\u00f3 a e\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/informacion-general/ibai-ronaldo-nazario-argentina-brasil_0_sUHcC2XVM.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/11/22/rJtfDe8py_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:19:38Z", "content": "Ibai Llanos est\u00e1 en su mejor momento profesional. La rompi\u00f3 con su llegada full time a Twitch y en poco m\u00e1s de un a\u00f1o de convirti\u00f3 en uno de los streamers m\u00e1s reconocidos del mundo. Poco a poco se ga\u2026 [+2360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Redacci\u00f3n MundoD", "title": "Buscan al ex Instituto y Talleres Gonzalo Maroni desde M\u00e9xico - La Voz del Interior", "description": "El Atlas de ese pa\u00eds pretende sumar al enganche que se encuentra en Boca.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/deportes/futbol/buscan-al-ex-instituto-y-talleres-gonzalo-maroni-desde-mexico/", "urlToImage": "https://images.lavoz.com.ar/resizer/sfLhbPE3lrzVBYP1EJOqSG00YZs=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/5RGI2FATENHXPII2TPWT6GTSQM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:18:57Z", "content": "Estuvo cerca de pasar a Lan\u00fas por la negociaci\u00f3n del delantero Nicol\u00e1s Orsini.\r\nPero, finalmente, el enganche cordob\u00e9s Gonzalo Maronise qued\u00f3 por ahora en Boca Juniors.\r\nA una semana del inicio del c\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "gcasazza", "title": "Alarma en River: se lesion\u00f3 un jugador clave y es duda para la Libertadores - Bolavip Argentina", "description": "+ River va por un crack argentino + Las dudas de River vs. Argentinos + El primer video de Romero con la camiseta de River", "url": "https://bolavip.com/ar/river/Nicolas-De-La-Cruz-se-lesiono-en-River-Plate-y-es-duda-vs-Argentinos-Copa-Libertadores-2021-20210709-0028.html", "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1625866233929/sites/bolavip/img/2021/07/09/marcelo_gallardo_river_1_crop1625866232869.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:31:24Z", "content": "En menos de una semana, m\u00e1s precisamente el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, la presente edici\u00f3n de la siempre apasionante Copa Libertadores de Am\u00e9rica retomar\u00e1 su marcha para River Plate y Argentinos Juniors, ele\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Argentina.basketball"}, "author": null, "title": "Mundial U19: Argentina dej\u00f3 todo pero no pudo contra Serbia | CAB - argentina.basketball", "description": "Sitio web oficial de la Confederaci\u00f3n Argentina de Basquetbol", "url": "https://www.argentina.basketball/ver/noticia/mundial-u19-argentina-dejo-todo-pero-no-pudo-contra-serbia", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T21:28:39Z", "content": "En un partidazo, la Selecci\u00f3n U19 cay\u00f3 por 89-83 y qued\u00f3 fuera de la lucha por el campeonato. Colosal desempe\u00f1o de Juan Fern\u00e1ndez, con 33 puntos y 16 rebotes. Ma\u00f1ana 9hs, ante Lituania por la reclasi\u2026 [+3507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Batalla suena para otro grande de Argentina - TyC Sports", "description": "El arquero, que est\u00e1 en O'Higgins de Chile, est\u00e1 siendo evaluado.", "url": "https://www.tycsports.com/san-lorenzo/san-lorenzo-river-augusto-batalla-id355754.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/03/08/184708/augusto-batalla_862x485_wmk.jpg?v=3", "publishedAt": "2021-07-09T21:21:47Z", "content": "El arquero, que est\u00e1 en O'Higgins de Chile, fue ofrecido al Cicl\u00f3n y es evaluado por Cetto.\r\nSan Lorenzo est\u00e1 a la b\u00fasqueda de un arquero para ser suplente de Sebasti\u00e1n Torrico y en las \u00faltimas horas\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infocielo"}, "author": "Infocielo", "title": "Gimnasia avanz\u00f3 por el delantero: conoc\u00e9 a Nequecaur - Infocielo", "description": "Luciano Nequecaur sac\u00f3 una luz de ventaja respecto de otros delanteros que aparecieron en el tramo final del mercado de pases de Gimnasia. Conoc\u00e9 al argentino.", "url": "https://infocielo.com/gimnasia/gimnasia-avanzo-el-delantero-conoce-nequecaur-n715490", "urlToImage": "https://media.infocielo.com/p/7f7f01e244c500ebf3a8205320a79318/adjuntos/299/imagenes/001/257/0001257631/1200x675/smart/nequecaurjpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:32:00Z", "content": "En este contexto, despu\u00e9s de varios nombres que aparecieron y desaparecieron r\u00e1pidamente, en el Lobo apareci\u00f3 Luciano Nequecaur, un argentino que viene de jugar en Uruguay. En las \u00faltimas horas, desd\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "P\u00c1DEL | A Paquito Navarro le sali\u00f3 la dejada de su vida sin mirar: tuvo que pedir perd\u00f3n | AS - Diario AS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ellESTdWYS1mZ1XSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:54:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "author": "TNT Sports", "title": "Los dos jugadores que podr\u00edan irse de River en los pr\u00f3ximos d\u00edas: El Millonario tiene muchas chances de per... - TNT Sports Argentina", "description": "Seg\u00fan lo que inform\u00f3 Maximiliano Grillo en TNT Sports, Nicol\u00e1s De La Cruz y Lucas Beltr\u00e1n tienen chances de irse de River en los pr\u00f3ximos d\u00edas", "url": "https://tntsports.com.ar/ligaprofesional/Los-dos-jugadores-que-podrian-irse-de-River-en-los-proximos-dias-El-Millonario-tiene-muchas-chances-de-perder-a-Lucas-Beltran-y-Nicolas-De-La-Cruz-20210709-0008.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1625786559773/sites/tntsports/img/2021/07/08/e5pevvixoauqlwf_crop1625786147792.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:37:10Z", "content": "En las \u00faltimas horas, River sorprendi\u00f3 a todos y acord\u00f3 la llegada de Braian Romero como flamante refuerzo para la pr\u00f3xima temporada. El Millonario se movi\u00f3 r\u00e1pido, lleg\u00f3 a un acuedo con la dirigenci\u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "author": "Lautaro Toschi", "title": "\u00bfSer\u00e1n titulares contra Argentinos los que estuvieron en la Copa Am\u00e9rica? - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "El actual plantel del Millonario cont\u00f3 con seis jugadores convocados a sus respectivas selecciones, algunos ya regresaron al pa\u00eds y se sumaron a Cardales, otros deber\u00e1n disputar la final del s\u00e1bado, el Mu\u00f1eco podr\u00e1 contar con ellos para el duelo ante el Bicho.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/Los-jugadores-de-River-de-la-Copa-America-que-jugaran-contra-Argentinos-por-la-Copa-Libertadores-2021-20210709-0001.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1625834405559/sites/lpm/img/2021/07/09/martxnez_-_montiel_-_de_la_cruz_crop1625834318370.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:32:00Z", "content": "River fue junto a Bolivar- el equipo que m\u00e1s jugadores aport\u00f3 a la Copa Am\u00e9rica, en total fueron siete, aunque hay que destacar que Rafael Santos Borr\u00e9 se fue siendo jugador del Millonario y que en m\u2026 [+4133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unosantafe.com.ar"}, "author": "Uno Santa Fe", "title": "Col\u00f3n se asegur\u00f3 la llegada del delantero Lucas Beltr\u00e1n - UNO Santa Fe", "description": "A poco m\u00e1s de una semana para el inicio del Torneo de Primera Divisi\u00f3n, los dirigentes de Col\u00f3n cerraron la llegada del delantero Lucas Beltr\u00e1n.", "url": "https://www.unosantafe.com.ar/colon/colon-se-aseguro-la-llegada-del-delantero-lucas-beltran-n2673053.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/a2317b2e6db6e183f2e9d25f3b516328/adjuntos/204/imagenes/030/262/0030262630/beltranjpg.png", "publishedAt": "2021-07-09T12:03:00Z", "content": "LEER M\u00c1S: Col\u00f3n adapta trabajos y extrema los cuidados por el Covid-19\r\nA Lucas Beltr\u00e1n se lo recuerda en Col\u00f3n ya que fue quien marc\u00f3 el primer gol de River, en la derrota por 3-2, en el Monumental.\u2026 [+2156 chars]"}]}