{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La NASA realizar\u00e1 una maniobra delicada para reparar la computadora averiada del telescopio Hubble - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El ordenador coordina y controla los diversos instrumentos del telescopio y tambi\u00e9n lo monitorea en busca de problemas t\u00e9cnicos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397472-nasa-realizara-maniobra-arriesgada-reparar", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60ea167159bf5b703019da26.JPG", "publishedAt": "2021-07-11T00:36:06Z", "content": "La NASA ha anunciado\u00a0que la pr\u00f3xima semana llevar\u00e1 a cabo una complicada misi\u00f3n para restaurar la computadora de carga \u00fatil en el telescopio espacial Hubble, que qued\u00f3 fuera de l\u00ednea el pasado mes de\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Carla Daniela Rodr\u00edguez Moreira", "title": "El fen\u00f3meno que hace que la V\u00eda L\u00e1ctea est\u00e9 girando m\u00e1s lento (y qu\u00e9 pistas nos da sobre la misteriosa materia oscura) - El Universo", "description": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.", "url": "https://www.eluniverso.com/larevista/ecologia/el-fenomeno-que-hace-que-la-via-lactea-este-girando-mas-lento-y-que-pistas-nos-da-sobre-la-misteriosa-materia-oscura-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/EZ8DGyQReu_2aNoI0wPN28gzT2A=/800x450/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/5ZRVCPZPYZFJTKB4N7OA4NI5OI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:24:45Z", "content": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.Aunque ahora, un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Oxford y el University Colleg\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Certificado m\u00e9dico para vacunarse contra la covid-19 en personas con comorbilidades: \u00bfc\u00f3mo debe ser? - Revista Semana", "description": "El Gobierno nacional modific\u00f3 aspectos del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n, en relaci\u00f3n con las comorbilidades.", "url": "https://www.semana.com/coronavirus/articulo/certificado-medico-para-vacunarse-contra-la-covid-19-en-personas-con-comorbilidades-como-debe-ser/202145/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/IAlKhd0B7QG-ajtuhtclxn_mnu0=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/YEPHWTBLF5ADLBOCVK3LVYXMW4.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:09:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Agencia EFE", "title": "La historia de la piloto de 82 a\u00f1os que viajar\u00e1 al espacio - El Colombiano", "description": "El vuelo espacial se espera que dure 11 minutos....", "url": "https://www.elcolombiano.com/tecnologia/ciencia/wally-funk-la-piloto-que-viajara-con-jeff-bezos-al-espacio-IF15236385", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x802/1c0/1200d627/none/11101/TUFO/20210701-637607602040391203_38097393_20210710144346.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:27:04Z", "content": "La piloto Wally Funk ser\u00e1 uno de los pasajeros que acompa\u00f1ar\u00e1n al multimillonario Jeff Bezos en el primer viaje tripulado al espacio, previsto para el pr\u00f3ximo 20 de julio, inform\u00f3 este jueves la comp\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "C\u00f3mo funciona y qu\u00e9 eficacia tiene Abdala, la vacuna contra COVID-19 que aprob\u00f3 Cuba - infobae", "description": "La isla caribe\u00f1a, que por tres d\u00e9cadas desarrolla sus propias vacunas, aprob\u00f3 ayer el nuevo inoculante como uso de emergencia para luchar contra el coronavirus. Est\u00e1 siendo probada en ese pa\u00eds y tambi\u00e9n en Venezuela", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/10/como-funciona-y-que-eficacia-tiene-abdala-la-vacuna-contra-covid-19-que-aprobo-cuba/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yDwaeTwal0AiFXpg7MQzQqV2nQw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KFTTY3CTOJHBTLASCI4GHUFMLY.jfif", "publishedAt": "2021-07-10T17:52:35Z", "content": "Ayer, Cuba aprob\u00f3 el uso de emergencia de la vacuna cubana contra el coronavirus Abdala, que en sus ensayos cl\u00ednicos mostr\u00f3 una eficacia del 92,2 %.\r\n La \u00fanica informaci\u00f3n disponible de Abdala es la \u2026 [+5444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "H\u00e9ctor Rago* - @hectorrago", "title": "La \u201cescala\u201d del gran f\u00edsico Max Planck - El Espectador", "description": "El gran f\u00edsico Max Planck dispar\u00f3 la revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica, se gan\u00f3 el Nobel y descubri\u00f3 una tercera constante de nuestro universo: la constante de Planck.", "url": "https://www.elespectador.com/ciencia/la-escala-del-gran-fisico-max-planck/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/o2fo17cMHUXuyvTdrheD1HbD_b0=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/56EMJKUVVRDG3JJFNFOS27Y33Q.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:31:00Z", "content": "El salario mensual de un profesor universitario puede ser expresado en pesos, o en d\u00f3lares, o tambi\u00e9n en canastas de cerveza. Las distancias pueden ser expresadas en metros, o en kil\u00f3metros, pero tam\u2026 [+5212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Covid-19: \u00bfC\u00f3mo puede afectar la enfermedad al cerebro? - Revista Semana", "description": "Desde el inicio de la pandemia, contagiados del mundo entero se\u00f1alaron trastornos neurol\u00f3gicos y psiqui\u00e1tricos, como problemas de memoria, dolores de cabeza, psicosis raras e incluso encefalitis.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/covid-19-como-puede-afectar-la-enfermedad-al-cerebro/202100/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/70GW0zCm7GVN31rHpTLwHADaLLs=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5KLF2WDLMRHF3AMPR6HLXCEZMA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Helena Celma", "title": "Persona t\u00f3xica: aprende a reconocerla y a alejarte - Mundo Deportivo", "description": "El t\u00e9rmino 'persona t\u00f3xica' hace referencia a una alguien que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su forma de ser y sus conductas t\u00f3xicas.", "url": "https://www.mundodeportivo.com/vidae/psicologia-bienestar/20210710/410461093729/persona-toxica-aprende-reconocerla-alejarte-act-pau.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/ContraPortada/Imagenes/2021/07/10/Recortada/img_hfarresg_20210612-182634_imagenes_md_getty_toxica-k2W-U410461093729olG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:19Z", "content": "El t\u00e9rmino persona t\u00f3xica lo hemos escuchado una y mil veces, y m\u00e1s en los tiempos que corren. \u00c9ste hace referencia a una persona que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su for\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xatakaciencia.com"}, "author": "Sergio Parra", "title": "Se descubre que la Tierra fue bombardeaba diez veces de lo que se pensaba por asteroides del tama\u00f1o de... - Xataka Ciencia", "description": "De media cada 15 millones de a\u00f1os entre hace 2.500 y 3.500 millones de a\u00f1os, la Tierra primitiva hubo colisiones de asteroides equivalentes a las que...", "url": "https://www.xatakaciencia.com/geologia/se-descubre-que-tierra-fue-bombardeaba-diez-veces-que-se-pensaba-asteroides-tamano-ciudades", "urlToImage": "https://i.blogs.es/9081e6/crater-barringer/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:36Z", "content": "De media cada 15 millones de a\u00f1os entre hace 2.500 y 3.500 millones de a\u00f1os, la Tierra primitiva hubo colisiones de asteroides equivalentes a las que extinguieron a los dinosaurios. Esto se traduce e\u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Matem\u00e1ticas din\u00e1micas: estupendas visualizaciones a partir de c\u00f3digo abierto - Microsiervos", "description": "Juan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, applets...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/matematicas/matematicas-dinamicas-visualizaciones-codigo-abierto.html", "urlToImage": "https://img.microsiervos.com/images2021/dynamicmaths.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:19:53Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nJuan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, apple\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Resuelven el misterio de 40 a\u00f1os de las constantes auroras polares de rayos X de J\u00fapiter - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Desde que fueron descubiertas, los cient\u00edficos se han preguntado c\u00f3mo estas auroras producen estallidos de radiaci\u00f3n X cada pocos minutos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397434-resolver-misterio-auroras-jupiter", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e9704a59bf5b0f552b3a5c.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:04:00Z", "content": "Un equipo internacional de cient\u00edficos ha resuelto el misterio de cuatro d\u00e9cadas de las auroras polares de J\u00fapiter, planeta que produce espectaculares explosiones peri\u00f3dicas de rayos X, seg\u00fan lo reve\u2026 [+3734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiempo.com"}, "author": "Juan Jos\u00e9 Villena", "title": "Cataclismo c\u00f3smico captado por primera vez - Tiempo.com", "description": "Los expertos han logrado captar por primera vez este evento c\u00f3smico lejano. Es un paso gigantesco hacia una mejor comprensi\u00f3n del universo.", "url": "https://www.tiempo.com/noticias/actualidad/cataclismo-cosmico-fenomeno-inedito-astronomia.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/cataclismo-cosmico-captado-inedito-fenomeno-america-do-norte-europa-astronomia-347721-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Jo\u00e3o Tom\u00e1sJuan Jos\u00e9 Villena\r\nHace 2 horas\r\n6 min\r\nIlustraci\u00f3n del efecto de succi\u00f3n ejercido por un agujero negro en una estrella de neutrones.\r\nDos dispositivos que detectan ondas gravitacionales, u\u2026 [+4295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "NeoTeo"}, "author": "Ferzzola", "title": "Enlaces Recomendados de la Semana (N\u00b0625) - NeoTeo", "description": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \"casa embrujada\" y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el vicio por los mejores", "url": "https://www.neoteo.com/enlaces-recomendados-de-la-semana-n625/", "urlToImage": "https://www.neoteo.com/wp-content/uploads/2021/07/Shelley-Duvall.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:45Z", "content": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \u201ccasa embrujada\u201d y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el v\u2026 [+8709 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Especialista de la UNAM revel\u00f3 qu\u00e9 especies sobrevivir\u00e1n al cambio clim\u00e1tico - infobae", "description": "Distintos animales y microorganismos del mundo se han visto alterados por el calentamiento global", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/10/especialista-de-la-unam-revelo-que-especies-sobreviviran-al-cambio-climatico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KyZ_rhEtjK5gKzZNOfbynnK1eQ0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/27GVXUSHOJDX7F5EJZWUU3YJNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:25:40Z", "content": "El cambio clim\u00e1tico es una de las principales preocupaciones que a\u00f1o con a\u00f1o azuzan a los habitantes del mundo por sus efectos cada vez m\u00e1s visibles. Por ello, los especialistas constantemente hacen \u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Un estudio revela que el cerebro de los 's\u00faper ancianos' memoriza informaci\u00f3n como el de personas mucho m\u00e1s... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Esta capacidad radica en el hecho de que las neuronas del c\u00f3rtex visual no pierden su capacidad selectiva para procesar est\u00edmulos visuales diferentes.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397311-cerebros-super-agers-memorizar-joven", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e77ca6e9ff7114d0781631.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:11Z", "content": "El cerebro\u00a0de los as\u00ed llamados 's\u00faper ancianos' ('super-agers', en ingl\u00e9s), personas cuyas capacidades cognitivas no empeoran pese a su edad avanzada, es\u00a0capaz de\u00a0memorizar informaci\u00f3n con la misma f\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Pol\u00e9mica entre expertos: \u00bfel planeta Tierra tiene un nuevo oc\u00e9ano? - Revista Semana", "description": "Seg\u00fan expertos, este ser\u00eda el quinto oc\u00e9ano, el cual entrar\u00eda en la lista de cuidado y conservaci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/polemica-entre-expertos-el-planeta-tierra-tiene-un-nuevo-oceano/202110/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/sxVUAkI4tlmepTSZetEPwTpNmRY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/VZYKV7X3S5GLZAJ3DC2CUYMN4A.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:35:29Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El r\u00f3ver chino Zhurong env\u00eda nuevas im\u00e1genes desde Marte - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las instant\u00e1neas muestran dunas de arena y rocas en la superficie planeta rojo, as\u00ed como el equipamiento del dispositivo y sus huellas dejadas en el terreno marciano.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397400-fotos-rover-chino-zhurong-marte", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/original/60e8e353e9ff71140960a02e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:01:23Z", "content": "La Administraci\u00f3n Espacial Nacional China (CNSA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha publicado este viernes cinco nuevas im\u00e1genes a color de la superficie marciana, reporta la cadena CGTN. Las instant\u00e1neas \u2026 [+1232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Daniela Arango", "title": "(Video) Especies en Colombia que se encuentran en peligro de extinci\u00f3n - Publimetro Colombia", "description": "", "url": "https://www.publimetro.co/co/destacado-tv/2021/07/09/video-especies-en-colombia-que-se-encuentran-en-peligro-de-extincion.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/07/09/0-0/parques-nacionales-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:35:09Z", "content": "Colombia es uno de los pa\u00edses m\u00e1s biodiversos del mundo. De acuerdo con informaci\u00f3n del Fondo Mundial para la Naturaleza (WWF), el pa\u00eds cuenta con 54.870 especies entre animales, plantas y vegetales.\u2026 [+2820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Kiko Llaneras", "title": "\u00bfSon los penaltis una loter\u00eda? Todos los datos que necesitas del arte y la psicolog\u00eda de lanzarlos - EL PA\u00cdS", "description": "En la 'newsletter' de Kiko Llaneras: la importancia de la pausa, la tensi\u00f3n de ir perdiendo y la ventaja (no tan grande) de tirar primero", "url": "https://elpais.com/politica/2021/07/09/actualidad/1625840281_767960.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/3_025UQ-f4TZrqvd3v7zlUMpIU8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/YSTZSE5QREAQVDRBYX4XEMYSTA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:26:00Z", "content": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy os escribo para hablar de rendimiento bajo presi\u00f3n. Caso pr\u00e1ctico: tirar un penalti con millones mirando. \r\nAntes se dec\u00eda que los penaltis eran un loter\u00eda. Ahora est\u00e1 de moda decir\u2026 [+12595 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Mira las nuevas im\u00e1genes de Marte captadas por el primer veh\u00edculo explorador de China - CNN", "description": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas | CNN Radio Argentina, Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/espacio-planeta-marte-agencia-espacial-cnn-redaccion-buenos-aires/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709184039-rba-marte-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:00Z", "content": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas por Zhu-Rong, el primer veh\u00edculo explorador d\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "BBC NEWS MUNDO", "title": "Delta: las 5 mutaciones que hacen a esta variante m\u00e1s contagiosa - El Tiempo", "description": "Los datos preliminares apuntan que la variante delta es m\u00e1s transmisible.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602092", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2021/07/09/60e8c6e7b56e2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:11:47Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Alertan sobre deterioro de restos del Titanic - El Tiempo", "description": "Se har\u00e1 una nueva expedici\u00f3n para determinar el alcance de la descomposici\u00f3n en el lugar.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602076", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/08/22/5d5f17237a9de.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:32:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "Responde el test viral: \u00bfves un cr\u00e1neo, dos hombres o una explosi\u00f3n de agua? - Diario Depor", "description": "Tienes tres posibilidades de respuestas para saber m\u00e1s sobre ti. Conoce secretos no visibles de tu personalidad con esta prueba visual de hoy. Este test psicol\u00f3gico viene dando la hora en redes sociales.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-viral-en-la-actualidad-2021-responde-si-ves-un-craneo-dos-hombres-o-una-explosion-de-agua-para-conocer-secretos-de-tu-personalidad-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-nczd-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/fx8i0loh6q38-KS3VQDo7omcKR4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VKFJNSOPGRGYBCQFFVPNVM7UHI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:00Z", "content": "Mira con atenci\u00f3n la imagen de esta prueba. En estos d\u00edas, contenido como los test y retos virales vienen siendo compartidos por miles de usuarios en Internet y sus respuestas son m\u00e1s que sorprendent\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mayor an\u00e1lisis del genoma del coronavirus advierte qui\u00e9nes tienen m\u00e1s riesgo de contraer COVID-19 grave - infobae", "description": "Un estudio cient\u00edfico publicado en Nature que abarc\u00f3 a casi 50.000 infectados y m\u00e1s de 2 millones de no infectados, ha detectado algunos puntos d\u00e9biles en el genoma de algunas poblaciones y personas que conducen al agravamiento de la enfermedad", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/09/el-mayor-analisis-del-genoma-del-coronavirus-advierte-quienes-tienen-mas-riesgo-de-contraer-covid-19-grave/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YWUfK_N5KhqJFmSgzAcKljUKOoo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MDRJV5MVC3WCVECDZMV2P46ZGM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:45Z", "content": "Uno de los mayores estudios a nivel genoma humano asociado al coronavirus, que abarca a casi 50.000 pacientes infectados que desarrollaron COVID-19 y a 2.000.000 de personas no infectadas revel\u00f3 qui\u00e9\u2026 [+7550 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Jes\u00fas Moreno<br>BBC News Mundo", "title": "Manejar metacogniciones ayudar\u00eda a no dar tantas vueltas a las cosas - El Tiempo", "description": "Esta terapia puede ayudar a vencer la ansiedad generada por las preocupaciones excesivas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601906", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2021/07/09/60e82c3865d3b.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T19:24:50Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA realiza su noveno vuelo sobre Marte y captura incre\u00edbles im\u00e1genes... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las fotograf\u00edas tomadas por el dron ayudar\u00e1n a los expertos a decidir si enviar\u00e1n a esa zona llena de rocas y dunas de arena el r\u00f3ver Perseverance.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397355-nasa-parte-fotos-helicoptero", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e830f559bf5b6de174e242.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:48Z", "content": "El innovador helic\u00f3ptero Ingenuity Mars de la NASA realiz\u00f3 su noveno vuelo sobre la superficie rocosa del planeta Marte el pasado 5 de julio, y, por primera vez, tom\u00f3 fotograf\u00edas a color del paisaje.\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univision.com"}, "author": "Univision", "title": "Las mejores fotograf\u00edas astron\u00f3micas de 2021 | Noticias Univision Planeta - Univision Noticias ", "description": "El Observatorio Real de Greenwich revel\u00f3 las im\u00e1genes m\u00e1s destacadas de su concurso anual de fotograf\u00eda astron\u00f3mica. Fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de 75 pa\u00edses lograron plasmar las maravillas del universo vistas desde nuestro planeta a pesar de las c\u2026", "url": "https://www.univision.com/noticias/medio-ambiente/mejores-fotografias-astronomicas-2021-fotos", "urlToImage": "https://st1.uvnimg.com/dims4/default/3abd9c4/2147483647/thumbnail/1240x698/quality/75/?url=http%3A%2F%2Fuvn-brightspot.s3.amazonaws.com%2F71%2F2c%2F04d412454b58990ea17e5558c9e2%2Fthe-tumult-of-the-sun-hassan-hatami.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:00Z", "content": "Armon\u00eda La imagen muestra un paisaje fascinante de los campos de lavanda en Valensole, Francia, con la V\u00eda L\u00e1ctea de fondo. Tambi\u00e9n es una combinaci\u00f3n de varias fotos del mismo encuadre, que permitie\u2026 [+204 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N TIRAMILLAS DATOS", "title": "Datos del coronavirus en Espa\u00f1a hoy: la incidencia sube mucho y la hospitalizaci\u00f3n se contiene - MARCA.com", "description": "Los datos de la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a de hoy, 9 de julio, siguen siendo francamente malos y muestran el efecto tanto del fin de las restricciones a la", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/07/09/60e8857d268e3ee0088b45e3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d18f8140d1ac383ca0540518dbd2fab4/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/08/16257593874766.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:44:43Z", "content": "Los datos de la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a de hoy, 9 de julio, siguen siendo francamente malos y muestran el efecto tanto del fin de las restricciones a la mayor\u00eda de las acti\u2026 [+109521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Juan Felipe Zuleta Valencia", "title": "Observatorio en Pasto, aliado de la Nasa para estudiar asteroides potencialmente peligrosos - El Colombiano", "description": "La labor del Observatorio de Nari\u00f1o, a cargo del astr\u00f3nomo Alberto Quijano, fue reconocida por la Nasa....", "url": "https://www.elcolombiano.com/tecnologia/ciencia/observatorio-de-astronomia-de-la-universidad-de-narino-reconocido-por-la-nasa-por-su-investigacion-sobre-asteroides-AF15230033", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x896/0c269/1200d627/none/11101/AQIH/alberto-quijano-vodniza-udenar-periodico_38081900_20210708164019.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:20:50Z", "content": "ESTE CONTENIDO ES EXCLUSIVO\r\nPARA SUSCRIPTORES\r\n\u00bfYa sos un suscriptor? Inici\u00e1 sesi\u00f3n\r\nESTAMOS VALIDANDO TUS DATOS,\r\nEspera un momento por favor.\r\n\u00bfQUER\u00c9S SER UN SUSCRIPTOR?\r\nTENEMOS PLANES DESDE\r\n$14\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "AGENCIAS", "title": "El aumento de contagios dispara la incidencia entre los j\u00f3venes por encima de los 1.000 casos - La Vanguardia", "description": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este viernes al Ministerio de Sanidad 21.879 nuevos casos de covid-19, 10.787 de ellos diagnosticados en las \u00faltimas 24 horas. Estas cifras son superiores a las del mismo d\u00eda de la semana pasada, cuando se notificaron \u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20210709/7590521/coronavirus-espana-incidencia-jovenes-datos-cifras-ola-contagios.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/09/60e88f381681e.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:18:42Z", "content": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este viernes al Ministerio de Sanidad 21.879 nuevos casos de covid-19, 10.787 de ellos diagnosticados en las \u00faltimas 24 horas. Estas cifras son superiores a l\u2026 [+1801 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La vacuna de ARN mensajero de Moderna protege contra diferentes variantes de preocupaci\u00f3n del coronavirus - infobae", "description": "Un estudio realizado con poblaci\u00f3n de Qatar, publicado en Nature Medicine, demostr\u00f3 alta eficacia frente a las variantes Alfa y Beta. El lunes, el gobierno de Argentina firmar\u00e1 un acuerdo con Moderna para comprar dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/la-vacuna-de-arn-mensajero-de-moderna-protege-contra-diferentes-variantes-de-preocupacion-del-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PJDW9_prNoH7P0ThHW3lFkpeNSA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBVOBRBRXZEBJMMMFDTCCXNEH4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:13:14Z", "content": "Hasta el momento, hay dos vacunas de ARN mensajero contra el COVID-19 autorizadas en el mundo. Una de ellas fue desarrollada por las empresas BioNTech de Alemania y Pfizer de los Estados Unidos. La o\u2026 [+7913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Bolas de fuego procedentes del espacio exterior cruzan el cielo - La Vanguardia", "description": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no impactan en la superficie. En ocasiones s\u00ed que llegan a toca\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20210709/7587307/que-son-realmente-bolas-fuego-esi.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/04/19/5fa433d9e74d3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:18:23Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no \u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Por qu\u00e9 ciertos olores avivan la llama de la memoria - Revista Semana", "description": "Doctor en Psicolog\u00eda cl\u00ednica, el profesor Joaqu\u00edn Mateu analiza los procesos cerebrales detr\u00e1s de ese enlace tan potente entre el olfato y episodios de nuestro pasado.", "url": "https://www.semana.com/cultura/articulo/por-que-ciertos-olores-avivan-la-llama-de-la-memoria/202124/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/ZztQn79hMBF3a6mvn3ozpTZVANA=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/EUGHNSFNQBAW7FTCE4CROHCR3Q.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:10:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "El plan de China para salvar al mundo ante potencial impacto de un asteroide - Revista Semana", "description": "La tarea de desviar un objeto rocoso de gran tama\u00f1o requiere grandes cantidades de energ\u00eda cin\u00e9tica.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/el-plan-de-china-para-salvar-al-mundo-ante-potencial-impacto-de-un-asteroide/202101/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/G0soDisGDie8_BZdAeYtf8v9GMI=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/KI4KRXVFTZCG3DSORAU63SIB4I.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": null, "title": "Analizamos el disparatado estudio que dice que las vacunas del coronavirus se transforman en \u2018prote\u00ednas mortales\u2019 - Hipertextual", "description": "Las vacunas de ARN mensajero est\u00e1n salvando muchas vidas. Sin embargo, los antivacunas siguen lanzando bulos como este de los priones.", "url": "https://hipertextual.com/2021/07/vacunas-arn-mensajero-priones", "urlToImage": "https://images.unsplash.com/photo-1611689102192-1f6e0e52df0a?ixid=MnwyMDU4NzZ8MHwxfGFsbHx8fHx8fHx8fDE2MjU4MzQyMjg&ixlib=rb-1.2.1&fm=jpg&q=85&fit=crop&w=2560&h=1591", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Las vacunas del coronavirus est\u00e1n siendo un arma indispensable para combatir la pandemia de COVID-19. No hay m\u00e1s que ver c\u00f3mo se han reducido las hospitalizaciones y las muertes en los grupos de mayo\u2026 [+9755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "EFE", "title": "C\u00e1psula Dragon de SpaceX, de regreso a la tierra - Blu Radio", "description": "Dragon lleg\u00f3 a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional el pasado 5 de junio.", "url": "https://www.bluradio.com/mundo/capsula-dragon-de-spacex-de-regreso-a-la-tierra", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/b6f12d0/2147483647/strip/true/crop/1440x756+0+112/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F1e%2F31%2F9aac56314041bb4d4a1d535382b8%2Fspacex.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:25:35Z", "content": "La c\u00e1psula de carga Dragon de la compa\u00f1\u00eda privada SpaceX se separ\u00f3 con \u00e9xito este jueves desde el m\u00f3dulo Harmony de la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI) e inici\u00f3 un viaje de m\u00e1s de 36 horas para \u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Miguel Jorge", "title": "Por qu\u00e9 somos capaces de ver rostros en cualquier cosa que observamos, seg\u00fan la ciencia - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Una sucesi\u00f3n de rostros felices nos hace m\u00e1s propensos a ver la siguiente como feliz tambi\u00e9n", "url": "https://es.gizmodo.com/por-que-somos-capaces-de-ver-rostros-en-cualquier-cosa-1847258070", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/37d19381b3dda7d3cc59d972a5d995b2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:10:00Z", "content": "Los humanos vemos dos ojos y una nariz, o algo muy parecido al rostro humano, en todo tipo de cosas. No es nuevo y, de hecho, se conoce como pareidolia facial. Ahora un nuevo estudio nos da una idea \u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La Inteligencia Artificial revela el verdadero rostro del universo \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variaciones aleatorias en las formas de las galaxias.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-inteligencia-artificial-revela-el-verdadero-rostro-del-universo.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/inteligencia-artificial-universo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:06:27Z", "content": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variacione\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "La NASA publica c\u00f3mo se ver\u00eda un \u201cTsunami\u201d de agujeros negros supermasivos - MAG.", "description": "Si eres amante del espacio, no te puedes perder esta imagen de c\u00f3mo ser\u00eda un tsunami de agujeros negros supermasivos publicada por la misma NASA.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/virales/asi-se-verian-los-tsunamis-de-agujeros-negros-supermasivos-segun-la-nasa-espacio-exterior-estados-unidos-eeuu-usa-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/A4L6oErrWiV4TfsmYTBb3lej_dc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/3624WIFJPZDZFCGQ4WKQSIQO54.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "\u00bfSabes que incluso el espacio puede tener tsunamis? Recientemente ha salido a la luz que los cient\u00edficos han descubierto tsunamis que se forman fuera de la Tierra y que son provocados por agujeros ne\u2026 [+1793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": "Valentina Raffio", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 el covid es inocuo para unos y grave para otros? Los genes podr\u00edan ser la clave - El Peri\u00f3dico", "description": "\u00bfC\u00f3mo puede ser que una misma enfermedad afecte de manera tan diferente a unos y a otros? \u00bfPor qu\u00e9 hay personas que contraen una infecci\u00f3n por coronavirus y permanecen asintom\u00e1ticas y otras que, en cambio, enferman gravemente y pueden incluso perder la vida p\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/ciencia/20210709/estudio-covid-genes-factor-de-riesgo-genetica-epigenetica-11656202", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/4ecf674e-ad71-4815-91d0-d5cfa5e081df_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:30:00Z", "content": "<ul><li>Un macroestudio publicado en la revista 'Nature' identifica varios factores gen\u00e9ticos que explicar\u00edan por qu\u00e9 hay pacientes que enferman gravemente\r\n</li><li>Otros trabajos se\u00f1alan la existen\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Marte: metano de noche, pero no de d\u00eda; \u00bfd\u00f3nde se esconde? - Yahoo Noticias Espa\u00f1a", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d5508776-65b0-4a30-8afb-99f9c90d708c", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:56:19Z", "content": "Yahoo forma parte de Verizon Media.\r\nAl hacer clic en \"Aceptar todo\" aceptas que Verizon Media y nuestros socios almacenen y/o accedan a la informaci\u00f3n de tu dispositivo mediante el uso de cookies y \u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Carlos Zahumenszky", "title": "Esta compa\u00f1\u00eda cultiva carne y queso a partir de organismos extrem\u00f3filos que crecen sin sol, lluvia ni aire - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Se puede cultivar en el espacio, y la NASA ya est\u00e1 financiando el proyecto", "url": "https://es.gizmodo.com/esta-compania-cultiva-carne-y-queso-a-partir-de-organis-1847257906", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/e985310c474e3714cdbbddc67aa175a0.gif", "publishedAt": "2021-07-09T08:47:00Z", "content": "Gif: Natures Fynd / YouTube\r\nSe llama Natures Fynd, y es una compa\u00f1\u00eda que fabrica carne a partir de un tipo de microorganismos muy especial: hongos extrem\u00f3filos hallados en los g\u00e9iseres del Parque Na\u2026 [+3064 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Yoga, trash talk, dieta puntillosa y psicolog\u00eda: los secretos de Dibu Mart\u00ednez para convertirse en el arquero sensaci\u00f3n de la selecci\u00f3n argentina - infobae", "description": "El arquero que brill\u00f3 en las semifinales de la selecci\u00f3n argentina pele\u00f3 durante m\u00e1s de una d\u00e9cada por ganarse un lugar en la Premier League y hoy vive un presente so\u00f1ado. C\u00f3mo fue el camino del chico que lleg\u00f3 a los 12 a\u00f1os a Independiente y se march\u00f3 al Ars\u2026", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/07/09/yoga-trash-talk-dieta-puntillosa-y-psicologia-los-secretos-de-dibu-martinez-para-convertirse-en-el-arquero-sensacion-de-la-seleccion-argentina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0GUPr1xDBIPqkt-v_kbTBZHmHf0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZY4PWRNVY5APPE3SEUXQFK6N2A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:29:33Z", "content": "El silencio sepulcral en el estadio pone a los micr\u00f3fonos del campo de juego en un rol central. Emiliano Mart\u00ednez parece enojado, fastidioso. Como si arrastrara viejos rencillas con Yerry Mina, Davin\u2026 [+12075 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Vaticinan la aparici\u00f3n de una \"segunda luna\" en el cielo tras la explosi\u00f3n de una estrella supergigante roja - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Betelgeuse es conocida por ser una de las estrellas m\u00e1s brillantes del cielo nocturno.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397321-aparicion-segunda-luna-cielo-explosion-estrella", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e79793e9ff7112a459b65e.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:53:15Z", "content": "La explosi\u00f3n de la supergigante estrella roja Betelgeuse provocar\u00e1 el surgimiento de una \"segunda luna\" en el cielo de nuestro planeta, sostiene\u00a0un miembro del Centro Astroespacial del Instituto de F\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Elisa Sili\u00f3", "title": "Debacle en las oposiciones a profesor de Matem\u00e1ticas: m\u00e1s de 720 plazas quedar\u00e1n desiertas - EL PA\u00cdS", "description": "Los graduados en esta especialidad est\u00e1n muy cotizados en el mercado y las suplencias se est\u00e1n cubriendo con qu\u00edmicos, arquitectos o economistas", "url": "https://elpais.com/educacion/2021-07-09/debacle-en-las-oposiciones-a-profesor-de-matematicas-mas-de-720-plazas-quedaran-desiertas.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/MdH39z2ORKbGB2O_4SGiLB4kBDM=/1200x0/filters:focal(2165x1535:2175x1545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/CBEYZFGDMJDPRFSLF2UE4ITXDU.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:33:00Z", "content": "M\u00e1s de 720 plazas de profesor de Matem\u00e1ticas de Secundaria van a quedar desiertas en esta abultada oferta p\u00fablica de empleo: 168 en la Comunidad Valenciana (39%) y 183 en Catalu\u00f1a (30%), donde ya ter\u2026 [+7557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Pablo Linde", "title": "C\u00f3mo frenar una ola distinta a todas las anteriores - EL PA\u00cdS", "description": "Con la incidencia en los veintea\u00f1eros disparada hasta los 911 casos por 100.000 habitantes, los expertos insisten en cortar la transmisi\u00f3n entre ellos, tanto con medidas en ocio nocturno, como con comunicaci\u00f3n y un exhaustivo rastreo", "url": "https://elpais.com/sociedad/2021-07-09/como-frenar-una-ola-distinta-a-todas-las-anteriores.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/aUR059mTVvjfHjNZTP_W1glc-Rc=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XB6E5WKAXNS545QIP2S5JMWNHA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:32:00Z", "content": "La quinta ola del coronavirus en Espa\u00f1a es distinta de las cuatro anteriores. Ha ascendido con una velocidad inusitada, pero mayoritariamente en un grupo de poblaci\u00f3n muy concreto, las personas menor\u2026 [+7429 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El coronavirus infecta y se replica en las gl\u00e1ndulas salivales, develaron investigadores brasile\u00f1os - infobae", "description": "El descubrimiento, a juicio de cient\u00edficos de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo, puede ayudar a explicar por qu\u00e9 el SARS-CoV-2 es tan contagioso", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/el-coronavirus-infecta-y-se-replica-en-las-glandulas-salivales-develan-investigadores-brasilenos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OQItg4S4Z5lIMTAivF_fVBVxuYI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IJDLFTSQQPVAVPTS46C2BOZDXM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:09:30Z", "content": "Investigadores de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo (Brasil) descubrieron, seg\u00fan en un estudio publicado en el Journal of Pathology, que el coronavirus infecta y se replica en la\u2026 [+4101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Descubren un nuevo tipo de explosi\u00f3n espacial, 10 veces m\u00e1s energ\u00e9tica que una supernova - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "Una explosi\u00f3n masiva de una fuente desconocida hasta ahora podr\u00eda ser la respuesta a un misterio de 13.000 millones de a\u00f1os de la V\u00eda L\u00e1ctea.", "url": "https://www.dw.com/es/descubren-un-nuevo-tipo-de-explosi%C3%B3n-espacial-10-veces-m%C3%A1s-energ%C3%A9tica-que-una-supernova/a-58211075", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58208877_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:40:00Z", "content": "Cient\u00edficos han descubierto un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico causado por la destrucci\u00f3n de una estrella colapsada que gira r\u00e1pidamente, fen\u00f3meno que han llamado \"hipernova magneto-rotacional\".\u2026 [+8753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "The Conversation Africa"}, "author": "Helena Garrido Hernansaiz, Luc\u00eda Halty, Mar\u00eda Jes\u00fas Mart\u00ednez Beltr\u00e1n, Roc\u00edo Rodr\u00edguez Rey, Virginia Cagigal", "title": "\u00bfEstamos psicol\u00f3gicamente peor despu\u00e9s de la pandemia? - The Conversation Espa\u00f1a", "description": "Hace a\u00f1o y medio vimos c\u00f3mo, de la noche a la ma\u00f1ana, nuestra vida cambiaba radicalmente. Nos confinamos y casi todos nuestros planes se cancelaron. Adem\u00e1s, hemos sido testigos de mucho sufrimiento. \u00bfHace mella en la salud mental?", "url": "https://theconversation.com/estamos-psicologicamente-peor-despues-de-la-pandemia-164171", "urlToImage": "https://images.theconversation.com/files/410427/original/file-20210708-23-b11h36.jpg?ixlib=rb-1.1.0&rect=0%2C356%2C4256%2C2128&q=45&auto=format&w=1356&h=668&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-08T19:16:38Z", "content": "Hace a\u00f1o y medio vimos c\u00f3mo, de la noche a la ma\u00f1ana, nuestra vida cambiaba radicalmente: nos vimos confinados, casi todos nuestros planes se cancelaron y nuestras relaciones cambiaron. Adem\u00e1s, hemos\u2026 [+5330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Mira la imagen, elige una manzana y te revelaremos algo que no sabes de tu personalidad - Diario Depor", "description": "\u00bfQuieres conocer m\u00e1s sobre tu personalidad? Pues el siguiente test viral es capaz de mostrarte algunos rasgos que talvez no conoc\u00edas.", "url": "https://depor.com/off-side/test-psicologico-mira-la-imagen-elige-una-manzana-y-te-revelaremos-algo-que-no-sabes-de-tu-personalidad-test-viral-reto-viral-facebook-fb-tendencias-trends-redes-sociales-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/4JK_PVjSK10cdZU_XkkdlrjGclo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/IOFQ4PHJ6ZH6DNCNWDL3BZ545Y.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:10:09Z", "content": "Al igual que los retos virales, los\u00a0test psicol\u00f3gicos\r\n\u00a0captan cada vez m\u00e1s seguidores en las redes sociales. Muchas personas prefieren este tipo de\u00a0pruebas de personalidad\r\n, ya que son capaces de r\u2026 [+2894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Jharoccy Vasquez", "title": "Descubren los restos de una especie desconocida de dinosaurio - Publimetro Colombia", "description": "Es parecido a un gran \u201ciguanod\u00f3n\u201d (iguana gigante).", "url": "https://www.publimetro.co/co/mundo/2021/07/08/descubren-los-restos-de-una-especie-desconocida-de-dinosaurio.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/07/08/0-0/copia-de-buho-2021-07-08t121404.864-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:45:18Z", "content": "Un gran herb\u00edvoro de entre 6 y 8 metros de longitud y hasta 1.000 kilos de peso. Descubren los restos de una especie desconocida de dinosaurio.\r\nVivi\u00f3 en la pen\u00ednsula Ib\u00e9rica poco despu\u00e9s del Jur\u00e1sic\u2026 [+3636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Caracol Radio", "title": "Vacuna de Sinovac salva vidas y es efectiva: investigadores chilenos - Caracol Radio", "description": "Se\u00f1alan que la efectividad para prevenir el covid es de 65,9%, y es a\u00fan mayor para evitar muerte, hospitalizaciones e ingreso a UCI.", "url": "https://caracol.com.co/radio/2021/07/08/internacional/1625764735_490919.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2021/07/08/internacional/1625764735_490919_1625765071_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:34:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Salud", "title": "As\u00ed se producen los da\u00f1os en el cerebro provocados por el coronavirus - El Espectador", "description": "Varios estudios muestran que este virus podr\u00eda atacar a ciertas c\u00e9lulas cerebrales directamente, reducir el flujo sangu\u00edneo al tejido cerebral.", "url": "https://www.elespectador.com/salud/asi-se-producen-los-danos-en-el-cerebro-provocados-por-el-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/ZT0S8SWxLEo1sV__Px5uXRFBDcY=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/R3N67J2665HZ7IG3755NIRG2AU.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:14:00Z", "content": "Varios investigadores se han dado a la tarea de estudiar los da\u00f1os que puede provocar el virus SARS-CoV-2 en el cerebro. Ahora, un nuevo estudio sugiere que este virus podr\u00eda atacar a ciertas c\u00e9lulas\u2026 [+3464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Supervolc\u00e1n parti\u00f3 la corteza terrestre hace 150 millones de a\u00f1os, revelan cient\u00edficos - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "El supervolc\u00e1n arroj\u00f3 una oleada de material caliente que ascendi\u00f3 como \"hongo at\u00f3mico\", dice estudio publicado en Nature Geoscience.", "url": "https://www.dw.com/es/supervolc%C3%A1n-parti%C3%B3-la-corteza-terrestre-hace-150-millones-de-a%C3%B1os-revelan-cient%C3%ADficos/a-58208327", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/51780307_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:23:01Z", "content": "Un supervolc\u00e1n parti\u00f3 la corteza terrestre a lo largo de 7.500 kil\u00f3metros hace 105 millones de a\u00f1os, empuj\u00f3 la placa india lejos de la africana y gir\u00f3 aquella mientras se alejaba de \u00c1frica, de acuerd\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La castraci\u00f3n retrasa el envejecimiento del ADN \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del ADN. Los mismos principios podr\u00edan aplicarse a los humanos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-castracion-retrasa-el-envejecimiento-del-adn.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/castracion-envejecimiento-ADN.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:54:18Z", "content": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del AD\u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Compuesto psicod\u00e9lico de hongos m\u00e1gicos puede recuperar las conexiones cerebrales - Deutsche Welle", "description": "Las pruebas que apoyan el uso de la droga psicod\u00e9lica psilocibina como tratamiento de la depresi\u00f3n son cada vez mayores, con un nuevo estudio que descubre sus efectos en el cerebro de los ratones.", "url": "https://www.dw.com/es/compuesto-psicod%C3%A9lico-de-hongos-m%C3%A1gicos-puede-recuperar-las-conexiones-cerebrales/a-58207871", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58207403_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:45:36Z", "content": "La psilocibina, un compuesto psicod\u00e9lico producido naturalmente por cientos de especies de hongos, puede remodelar las conexiones en el cerebro del rat\u00f3n. Esa es la conclusi\u00f3n de un nuevo estudio que\u2026 [+3171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Leyre Flamarique", "title": "Identificados los factores de riesgo gen\u00e9ticos que predisponen a la Covid-19 - La Vanguardia", "description": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas asociadas con la susceptibilidad y la gravedad de la infecci\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia/20210708/7587306/identificados-factores-riesgo-geneticos-predisponen-covid.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/08/60e7132ac1689.r_d.449-311-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:13:30Z", "content": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas \u2026 [+5434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Alberto Linero", "title": "\u00bfC\u00f3mo superar la sensaci\u00f3n de estr\u00e9s, ansiedad o depresi\u00f3n? - Blu Radio", "description": "Adem\u00e1s de ser \u00fatil el acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y otras tantas acciones, la alimentaci\u00f3n es clave.", "url": "https://www.bluradio.com/opinion/como-superar-la-sensacion-de-estres-ansiedad-o-depresion", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/b15260b/2147483647/strip/true/crop/740x389+0+20/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fba%2Fdd%2F0466ed8e4100b07bf6700e8c7934%2Falberto-linero.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:13:54Z", "content": "Constantemente recibo mensajes de personas que se manifiestan estresadas, ansiosas y aun deprimidas. En gran parte por todo lo que est\u00e1n viviendo en medio de la pandemia.\r\nEstas emociones, que en pri\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Impactante video: captan el momento exacto en que un meteorito entra en la Tierra - Revista Semana", "description": "La roca c\u00f3smica que entr\u00f3 en la atm\u00f3sfera el 3 de julio en torno a las 4:14 de la madrugada probablemente era lo suficientemente grande como para impactar contra el suelo.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/impactante-video-captan-el-momento-exacto-en-que-un-meteorito-entra-en-la-tierra/202128/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/L3WfCeai0ax7j5TfYlb2FgBIJVQ=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/KDH3LIMHGFATZAJNY7GSOZQNPI.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:08:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Anna Mart\u00ed", "title": "Unos investigadores han podido mapear el l\u00edmite de la heliosfera, la \"burbuja\" de viento solar que protege la... - Xataka", "description": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de...", "url": "https://www.xataka.com/espacio/unos-investigadores-han-podido-mapear-limite-heliosfera-burbuja-viento-solar-que-protege-tierra-primera-vez", "urlToImage": "https://i.blogs.es/bf08ab/heliosfera-3d/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:10:02Z", "content": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de su radiaci\u00f3n). Esta distancia nos permite \u2026 [+2980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Por qu\u00e9 los errores son cruciales para el avance de la ciencia - BBC News Mundo", "description": "Cuando nuevas pruebas echan por tierra aquello que consider\u00e1bamos una verdad inamovible, \u00bfsignifica que debemos desconfiar de la ciencia? Todo lo contrario. Te contamos por qu\u00e9.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57643003", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/F8EA/production/_119122736_gettyimages-1231206482.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:49:06Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\n\u00bfRecuerdas cuando Plut\u00f3n era un planeta? Hasta hace muy poco, el estado planetario de Plut\u00f3n era un hecho inmutable que los ni\u00f1os aprend\u00edan en la escuela.\r\nY ten\u00eda \u2026 [+4831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasdelaciencia.com"}, "author": "Noticias de la Ciencia Redacci\u00f3n", "title": "Ejercicio f\u00edsico en la vejez y conservaci\u00f3n de las facultades mentales - Noticias de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda", "description": "", "url": "https://noticiasdelaciencia.com/art/42190/ejercicio-fisico-en-la-vejez-y-conservacion-de-las-facultades-mentales", "urlToImage": "https://noticiasdelaciencia.com/upload/images/07_2021/7812_ejercicio-fisico-en-la-vejez-y-conservacion-de-las-facultades.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:20:29Z", "content": "Cada vez hay m\u00e1s pruebas de que el ejercicio f\u00edsico puede ayudar a retrasar o a prevenir la aparici\u00f3n de la enfermedad de Alzheimer. En los seres humanos que envejecen, el ejercicio f\u00edsico aer\u00f3bico a\u2026 [+2802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Rusia prev\u00e9 enviar este mes su avanzado laboratorio espacial Nauka a la EEI - Sputnik Mundo", "description": "MOSC\u00da (Sputnik) \u2014 El nuevo laboratorio orbital Nauka ser\u00e1 lanzado el 21 de julio hacia la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI), asegur\u00f3 el director general de la corporaci\u00f3n rusa, Roscosmos, Dmitri Rogozin.", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210708/rusia-preve-enviar-este-mes-su-avanzado-laboratorio-espacial-nauka-a-la-eei-1113898230.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113898230.jpg?10830465361625726462", "publishedAt": "2021-07-08T06:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "Nuevos indicios de vida a 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay muchas posibilidades de que exista vida microbiana a casi 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra: Enc\u00e9lado, la luna de Saturno, no solo contiene hidr\u00f3geno molecular, sino que tambi\u00e9n su metano proceder\u00eda de seres vivos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/nuevos-indicios-de-vida-a-2-000-millones-de-kilometros-de-la-tierra.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/Enceladus05_Cassini_1200jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:27Z", "content": "Hay muchas posibilidades de que exista vida microbiana a casi 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra: Enc\u00e9lado, la luna de Saturno, no solo contiene hidr\u00f3geno molecular, sino que tambi\u00e9n su metano\u2026 [+4350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "KIC 8462852: la estrella que desconcierta a los astr\u00f3nomos - AS ", "description": "Conocida coloquialmente como Tabby, tiene alrededor de 1,5 veces el tama\u00f1o del Sol y est\u00e1 ubicada en la constelaci\u00f3n del Cisne.", "url": "https://as.com/diarioas/2021/07/08/actualidad/1625721370_599045.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/07/07/actualidad/1625682612_556724_1625682771_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:16:43Z", "content": "A 1.470 a\u00f1os luz de la Tierra se erige la estrella\u00a0KIC 8462852. Conocida coloquialmente por el nombre de Tabby debido a la astr\u00f3noma Tabetha Boyajian, tiene alrededor de 1,5 veces el tama\u00f1o del Sol y\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfACV como primer s\u00edntoma en pacientes j\u00f3venes con COVID- 19? - infobae", "description": "Un nuevo estudio publicado en Neurology, la revista m\u00e9dica de la Academia Estadounidense de Neurolog\u00eda, estim\u00f3 que el 2% de los pacientes ingresados en hospitales con coronavirus sufrir\u00e1n un derrame cerebral. Seg\u00fan los investigadores, en los pacientes de meno\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/08/acv-como-primer-sintoma-en-pacientes-jovenes-con-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xiyA2HKKaDWhln4iaH02S_AX7Is=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4GGARSV535AJ5HUEAVKS5WAUVI.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:01:06Z", "content": "Desde el comienzo de la pandemia de COVID-19, los investigadores han estado trabajando para comprender y caracterizar mejor los diversos s\u00edntomas de la enfermedad.\r\nUno de los s\u00edntomas m\u00e1s preocupant\u2026 [+5454 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cinco destinos naturales en Colombia que parecen sacados de ciencia ficci\u00f3n - infobae", "description": "Colombia alberga maravillas naturales que simulan escenarios fant\u00e1sticos, le contamos d\u00f3nde est\u00e1n algunos de ellos.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/08/cinco-destinos-naturales-en-colombia-que-parecen-sacados-de-ciencia-ficcion/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nop1qkKMTEoyARH7cz8-VTKDxc4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SOND5ICRXZFRVAQY7R3ELMC5OA.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:09:05Z", "content": "La diversa geograf\u00eda colombiana permite que en el pa\u00eds proliferen distintos escenarios en ecosistemas des\u00e9rticos, fluviales, monta\u00f1osos, selv\u00e1ticos, entre otros, dignos de protagonizar historias fant\u2026 [+3087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Roc\u00edo Navarro", "title": "Estos simples h\u00e1bitos mejorar\u00e1n la salud de tu cerebro, seg\u00fan la neurociencia - La Vanguardia", "description": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfacci\u00f3n constante ponen en jaque la salud cerebral. Este concep\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vivo/psicologia/20210708/7580881/habitos-mejorar-salud-cerebro.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/06/60e42c7c872c9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "Hidratar el cerebro\r\nUno de los h\u00e1bitos m\u00e1s sencillos y que m\u00e1s pueden interferir en la salud cerebral es la hidrataci\u00f3n. Aproximadamente un 75% del cerebro est\u00e1 compuesto por agua. La ingesta de est\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Javier Salas", "title": "\u201cTodav\u00eda faltan 20 a\u00f1os hasta que entendamos c\u00f3mo funciona el Sol\u201d - EL PA\u00cdS", "description": "El coordinador del futuro Telescopio Solar Europeo, Manuel Collados, explica que ser\u00e1n necesarias dos d\u00e9cadas de observaciones para ser capaces de predecir las tormentas solares que golpean a la Tierra", "url": "https://elpais.com/ciencia/2021-07-08/todavia-faltan-20-anos-hasta-que-entendamos-como-funciona-el-sol.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/fNqdw5P-xYt-ho1BveOMUYrFe_8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BKOUWKFZPVDRVH7BNJDELYD2WQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:20:00Z", "content": "Ning\u00fan astro determina nuestro destino, a pesar de lo que dicen astr\u00f3logos y otros charlatanes. Salvo uno, que afecta de forma constante a nuestras vidas: el Sol. La estrella que nos alimenta oculta,\u2026 [+8790 chars]"}]}