{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Neymar a r\u00e9clam\u00e9 un \u00e9norme transfert \u00e0 Leonardo ! - Le 10 Sport", "description": "Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 l\u2019origine de cette grande man\u0153uvre avec l\u2019ancien d\u00e9fenseur embl\u00e9matique du Real\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-neymar-a-reclame-un-enorme-transfert-a-leonardo-557847", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/187737.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 3h00 par G.d.S.S. Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 lorigine de cette grande manuvre avec \u2026 [+1025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Le souverain f\u00e9licite le Raja Club Athletic pour sa cons\u00e9cration \u00e0 la Coupe de la CAF - M\u00e9dias 24", "description": "A l\u2019occasion de la cons\u00e9cration du Raja Club Athletic \u00e0 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration Africaine de Football, ce samedi 10 juillet, \u00e0 Cotonou (B\u00e9nin), le Roi Mohammed VI a adress\u00e9 un message de f\u00e9licitations \u00e0 tous ses membres.", "url": "https://medias24.com/2021/07/11/le-souverain-felicite-le-raja-club-athletic-suite-a-sa-consecration-a-la-coupe-de-la-caf/", "urlToImage": "https://medias24.com/content/uploads/2021/07/11/raja.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:06:57Z", "content": "Dans ce message, le Souverain a fait part de ses vives f\u00e9licitations au club casablancais, sa direction, ses cadres administratifs et techniques et son public, pour cette victoire et cette cons\u00e9crati\u2026 [+628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Maxime Ducher", "title": "Chiellini - Bonucci : la charni\u00e8re in\u00e9puisable d\u2019une Italie devenue invincible - Eurosport FR", "description": "La charni\u00e8re italienne compos\u00e9e de Giorgio Chiellini et Leonardo Bonucci livrera peut-\u00eatre l'un de ses derniers matchs dimanche contre l'Angleterre, en finale.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/euro-2020/2021/chiellini-bonucci-la-charniere-inepuisable-dune-italie-devenue-invincible_sto8412198/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/05/3167765-64910748-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:02:00Z", "content": "Angleterre ou Italie, qui est notre champion d'Europe ? Nos pronos MPP"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Directrice G\u00e9n\u00e9rale du FMI, Kristalina Georgieva, engage \u00e0 continuer d'agir face \u00e0 une reprise \u00e0 deux vitesses - International Monetary Fund", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vd3d3LmltZi5vcmcvZnIvTmV3cy9BcnRpY2xlcy8yMDIxLzA3LzEwL3ByMjEyMTEtZzIwLW1kLXN0YXRlbWVudNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:49:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Impact de COVID-19 sur Test d'aptitude en anglais March\u00e9 2021-2026 Analyse compl\u00e8te r\u00e9v\u00e9lant les perspectives de croissance, les derni\u00e8res tendances et le d\u00e9veloppement technologique \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/impact-de-covid-19-sur-le-marche-test-daptitude-en-anglais/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:13:00Z", "content": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Test d\u2019aptitude en anglais 2021\u00a0\u00bbpubli\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi que les aspects r\u00e9gionaux et locaux du m\u2026 [+5181 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "Gr\u00e9goire SAUVAGE", "title": "Finale de la CAF : le Raja Casablanca s'impose au courage face \u00e0 la JS Kabylie - FRANCE 24", "description": "Le Raja Casablanca a\u00a0remport\u00e9 samedi \u00e0 l'exp\u00e9rience la 18\u00e8me \u00e9dition de\u00a0la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration en s'imposant 2 buts \u00e0 1 face \u00e0 la JS Kabylie. Favori de cette affiche, les champions du Maroc ont rapidement ouvert le score mais ont\u00a0d\u00fb ensuite batailler fe\u2026", "url": "https://www.france24.com/fr/info-en-continu/20210710-finale-de-la-caf-le-raja-casablanca-s-impose-au-face-%C3%A0-la-js-kabylie", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/dde02014-e1c0-11eb-a6ad-005056bf30b7/w:1280/p:16x9/000_1PF7L3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:44Z", "content": "Le Raja Casablanca a\u00a0remport\u00e9 samedi \u00e0 l'exp\u00e9rience la 18\u00e8me \u00e9dition de\u00a0la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration en s'imposant 2 buts \u00e0 1 face \u00e0 la JS Kabylie. Favori de cette affiche, les champions du Maroc ont\u2026 [+2962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "Antiterrorisme : La DGST marocaine r\u00e9ussit un joli coup en Italie - Infom\u00e9diaire", "description": "Les services de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la surveillance du territoire (DGST) ont proc\u00e9d\u00e9, vendredi, en \u00e9troite coordination avec les services de s\u00e9curit\u00e9 italiens en charge des affaires de terrorisme, \u00e0 l\u2019arrestation d\u2019un citoyen marocain qui occupait des po\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/antiterrorisme-la-dgst-marocaine-reussit-un-joli-coup-en-italie/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2021/04/DGST.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:28:10Z", "content": "Les services de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la surveillance du territoire (DGST) ont proc\u00e9d\u00e9, vendredi, en \u00e9troite coordination avec les services de s\u00e9curit\u00e9 italiens en charge des affaires de terrorism\u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "Le G20 donne son feu vert au big bang fiscal - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/economie/international-economie/le-g20-donne-son-feu-vert-au-big-bang-fiscal/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/07/G20-finances-trtw.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:15:17Z", "content": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big bang fiscal qui devrait voir l\u2026 [+4071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Qui pour diriger Ha\u00efti, d\u00e9j\u00e0 en crise avant l'assassinat de son pr\u00e9sident? - M\u00e9dias 24", "description": "Un Premier ministre en partance qui d\u00e9clare l\u2019\u00e9tat de si\u00e8ge, le pr\u00e9sident du S\u00e9nat d\u00e9sign\u00e9 par huit de ses pairs pour assurer l\u2019int\u00e9rim: l\u2019assassinat du \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/qui-pour-diriger-haiti-deja-en-crise-avant-lassassinat-de-son-president/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:03:47Z", "content": "Un Premier ministre en partance qui d\u00e9clare l\u2019\u00e9tat de si\u00e8ge, le pr\u00e9sident du S\u00e9nat d\u00e9sign\u00e9 par huit de ses pairs pour assurer l\u2019int\u00e9rim: l\u2019assassinat du pr\u00e9sident d\u2019Ha\u00efti mercredi a agrav\u00e9 la crise i\u2026 [+4496 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "D\u00f4me de chaleur attendu ce week-end avec plus de 50\u00b0C au Maroc et en Alg\u00e9rie et 46\u00b0C en Espagne et au Portugal - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8yMTQwNDUtZG9tZS1kZS1jaGFsZXVyLWF0dGVuZHUtY2Utd2Vlay1lbmQtYXZlYy1wbHVzLWRlLTUwYy1hdS1tYXJvYy1ldC1lbi1hbGdlcmllLWV0LTQ2Yy1lbi1lc3BhZ25lLWV0LWF1LXBvcnR1Z2FsLmh0bWzSAZQBaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMjE0MDQ1LWRvbWUtZGUtY2hhbGV1ci1hdHRlbmR1LWNlLXdlZWstZW5kLWF2ZWMtcGx1cy1kZS01MGMtYXUtbWFyb2MtZXQtZW4tYWxnZXJpZS1ldC00NmMtZW4tZXNwYWduZS1ldC1hdS1wb3J0dWdhbC5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Slateafrique.com"}, "author": "http://www.slateafrique.com/auteur/104480", "title": "Maroc: cinq ans de prison pour le journaliste Raissouni, RSF proteste - Slate Afrique", "description": "", "url": "https://www.slateafrique.com/1050723/maroc-cinq-ans-de-prison-pour-le-journaliste-raissouni-rsf-proteste", "urlToImage": "http://www.slateafrique.com/sites/default/files/20210710/rss_1625942129_a58b2f78c3db909106f3d67d8b8648a948eb4aa2_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:35:29Z", "content": "Reporters sans fronti\u00e8res (RSF) et le comit\u00e9 de soutien du journaliste marocain Soulaimane Raissouni ont d\u00e9nonc\u00e9 samedi sa condamnation la veille \u00e0 cinq ans de prison pour \"agression sexuelle\", et r\u00e9\u2026 [+4461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Cassim Ketfi", "title": "Test Asus ROG Zephyrus M16 GU603 : notre avis complet - PC portables - Frandroid", "description": "Asus repasse chez Intel pour un nouvel ultraportable orient\u00e9 vers le jeu vid\u00e9o. Le ROG Zephyrus M16 a de beaux arguments pour lui, mais aussi quelques fausses notes.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/asus/987507_test-asus-rog-zephyrus-m16", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/asus-rog-zephyrus-m16-test-2-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:59Z", "content": "Introduction\r\nAsus repasse chez Intel pour un nouvel ultraportable orient\u00e9 vers le jeu vid\u00e9o. Le ROG Zephyrus M16 a de beaux arguments pour lui, mais aussi quelques fausses notes.\r\nSource : Anthony W\u2026 [+13383 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Alg\u00e9rie : le nouveau Premier ministre test\u00e9 positif au Covid-19 - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxNDA4MC1hbGdlcmllLWxlLW5vdXZlYXUtcHJlbWllci1taW5pc3RyZS10ZXN0ZS1wb3NpdGlmLWF1LWNvdmlkLTE5Lmh0bWzSAWVodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8yMTQwODAtYWxnZXJpZS1sZS1ub3V2ZWF1LXByZW1pZXItbWluaXN0cmUtdGVzdGUtcG9zaXRpZi1hdS1jb3ZpZC0xOS5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coronavirus/Maroc : La r\u00e9gion de Casablanca-Settat d\u00e9passe la barre des 700 nouveaux cas - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxNDA1Ny1jb3JvbmF2aXJ1cy1tYXJvYy1sYS1yZWdpb24tZGUtY2FzYWJsYW5jYS1zZXR0YXQtZGVwYXNzZS1sYS1iYXJyZS1kZXMtNzAwLW5vdXZlYXV4LWNhcy5odG1s0gF-aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMjE0MDU3LWNvcm9uYXZpcnVzLW1hcm9jLWxhLXJlZ2lvbi1kZS1jYXNhYmxhbmNhLXNldHRhdC1kZXBhc3NlLWxhLWJhcnJlLWRlcy03MDAtbm91dmVhdXgtY2FzLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:31:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Bourse de Casablanca: La performance hebdomadaire - L'\u00c9conomiste", "description": "Voici l'essentiel du r\u00e9sum\u00e9 hebdomadaire de la Bourse de Casablanca pour la semaine allant du 05 au 09 juillet 2021:", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/bourse-de-casablanca-la-performance-hebdomadaire-10", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/bourse_casa_ipo_tt_tt_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:57:54Z", "content": "Voici l'essentiel du r\u00e9sum\u00e9 hebdomadaire de la Bourse de Casablanca pour la semaine allant du 05 au 09 juillet 2021:\r\n- Le Masi a enregistr\u00e9 une baisse de 1,54% \u00e0 12.234,85 points, ramenant ainsi ses\u2026 [+1059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "\"Examens sanguins satisfaisants\" pour le pape hospitalis\u00e9 - M\u00e9dias 24", "description": "Le pape Fran\u00e7ois, qui s\u2019est fait op\u00e9rer du c\u00f4lon dimanche dernier, a \u00ab\u00a0des examens sanguins satisfaisants\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0reprend graduellement le travail\u00a0\u00bb, indique samedi un bulletin \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/examens-sanguins-satisfaisants-pour-le-pape-hospitalise/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/aad67d91a7ccfff00d7198142c04320f53903b4f-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:58Z", "content": "Le pape Fran\u00e7ois, qui s\u2019est fait op\u00e9rer du c\u00f4lon dimanche dernier, a \u00ab\u00a0des examens sanguins satisfaisants\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0reprend graduellement le travail\u00a0\u00bb, indique samedi un bulletin de sant\u00e9 publi\u00e9 par son\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Remaniement minist\u00e9riel en Espagne, la cheffe de la diplomatie d\u00e9barqu\u00e9e - LE MATiN", "description": "Le Matin - Remaniement minist\u00e9riel en Espagne, la cheffe de la diplomatie d\u00e9barqu\u00e9e", "url": "https://lematin.ma/express/2021/remaniement-ministeriel-espagne-cheffe-diplomatie-debarquee/361323.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/07/a79af4be044773cbab7f8b24f350003e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:00Z", "content": "Jos\u00e9 Manuel Albares, nouveau ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res, de l'UE et de la coop\u00e9ration de l'EspagneC'est officiel, le pr\u00e9sident du gouvernement espagnol, Pedro Sanchez, a annonc\u00e9, samedi, un pro\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "author": "Soubha es-siari", "title": "Covid-19 : lien de causalit\u00e9 probable entre des cas de myocardite et les vaccins \u00e0 ARN messager\" (OMS) - Ecoactu", "description": "Les experts du Comit\u00e9 consultatif mondial de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) ont relev\u00e9 l\u2019existence d\u2019un lien de causalit\u00e9 \u201cprobable\u201d entre des cas de myocardite, une inflammation au niveau\u2026", "url": "https://www.ecoactu.ma/covid-19-lien-de-causalite-probable-entre-des-cas-de-myocardite/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:23:25Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9, les experts du Comit\u00e9 consultatif mondial de l\u2019OMS pour la s\u00e9curit\u00e9 des vaccins expliquent que des cas de myocardite \u2013 une inflammation du muscle cardiaque \u2013 et de p\u00e9ricardite \u2013 u\u2026 [+2291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Covid-19: l'UE dispose de suffisamment de doses pour vacciner 70% de sa population adulte (Ursula von der Leyen) | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "La pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, Ursula von der Leyen, a annonc\u00e9 samedi que l'Union europ\u00e9enne a atteint son objectif de livrer suffisamment de doses aux Etats membres pour vacciner compl\u00e8tement 70% de la population adulte de l'UE.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/covid-19-lue-dispose-suffisamment-doses-vacciner-70-population-adulte-ursula-von-der-leyen/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/07/france-vaccine-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:17:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 23:53\r\nLe limogeage de l\u2019ex-ministre espagnole des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Arancha Gonzalez Laya, est un premier pas pour corriger la trajectoire des relations maroco-espagnol\u2026 [+141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "PSG : Achraf Hakimi retrouve des anciens du Real Madrid - Marocains du monde", "description": "Depuis l\u2019officialisation de son transfert au PSG, Achraf Hakimi ne rate aucune occasion de montrer sa joie de pouvoir jouer aux c\u00f4t\u00e9s de ses nouveaux co\u00e9quipiers, surtout qu\u2019il y retrouve d\u2019autres anciens du Real Madrid.", "url": "https://www.bladi.net/psg-hakimi-retrouvailles-anciens-joueurs-real,84477.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/achraf-hakimi-coequipiers-madrid.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "Le PSG a tout fait pour recruter linternational marocain Achraf Hakimi. Le but est dapporter du sang neuf et surtout de renforcer le couloir droit de la d\u00e9fense. Alors que lInter Milan avait fix\u00e9 le \u2026 [+1147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "author": null, "title": "BOA va lancer une op\u00e9ration de titrisation de cr\u00e9ances hypoth\u00e9caires portant sur 500 MDH - boursenews.ma", "description": "La souscription aux obligations dudit Fonds est r\u00e9serv\u00e9e aux investisseurs qualifi\u00e9s de droit marocain", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/boa-va-lancer-une-operation-de-titrisation-de-creances-hypothecaires-portant-sur-500-mdh", "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma/uploads/actualites/60e9691138698.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:43:27Z", "content": "L\u2019AMMC porte \u00e0 la connaissance du public que le Fonds de Placements Collectifs en Titrisation \u00ab\u00a0FT HYPOTHECA\u00a0\u00bb\u00a0\u00a0a re\u00e7u le\u00a0visa\u00a0de son\u00a0document d\u2019information\u00a0sous la r\u00e9f\u00e9rence\u00a0VI/TI/003/2021,\u00a0en date \u2026 [+372 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19: Le variant Delta d\u00e9sormais majoritaire en France - Leseco.ma", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHBzOi8vbGVzZWNvLm1hL2ludGVybmF0aW9uYWwvY292aWQtMTktbGUtdmFyaWFudC1kZWx0YS1kZXNvcm1haXMtbWFqb3JpdGFpcmUtZW4tZnJhbmNlLmh0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Menara.ma"}, "author": "y.taleb", "title": "\"Zour Bladek\", le nouveau concept de l'ONMT pour captiver les touristes marocains - Menara.ma", "description": "Lanc\u00e9 en partenariat avec la cha\u00eene nationale 2M, ce programme t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 est d\u00e9clin\u00e9 en 2 formats \u00e0 savoir \u00ab\u00a0Zour Bladek Le Mag\u00a0\u00bb, une \u00e9mission bimensuelle de 26 minutes, diffus\u00e9e en prime-time les sam", "url": "https://www.menara.ma/fr/article/zour-bladek-le-nouveau-concept-de-lonmt-pour-captiver-les-touristes-marocains", "urlToImage": "//static.menara.ma/content/uploads/2021/07/zour-bladek.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:28:21Z", "content": "Lanc\u00e9 en partenariat avec la cha\u00eene nationale 2M, ce programme t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 est d\u00e9clin\u00e9 en 2 formats \u00e0 savoir \u00ab\u00a0Zour Bladek Le Mag\u00a0\u00bb, une \u00e9mission bimensuelle de 26 minutes, diffus\u00e9e en prime-time les sa\u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Le tournage du film \u00ab L\u2019Alchimiste \u00bb d\u00e9marre en septembre au Maroc - Marocains du monde", "description": "Comme annonc\u00e9 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00ab L\u2019Alchimiste \u00bb, le best-seller de l\u2019\u00e9crivain br\u00e9silien Paolo Coelho, sera tourn\u00e9 au mois de septembre prochain au Maroc.", "url": "https://www.bladi.net/tournage-alchimiste-maroc,84476.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/tournage-alchimiste-maroc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:00Z", "content": "Il sagit dun gros contrat d\u00e9croch\u00e9 par le centre cin\u00e9matographique marocain (CCM). Dun montant de 200 millions de DHS, le long-m\u00e9trage sera r\u00e9alis\u00e9 par lAm\u00e9ricain Kevin Frakes avec la participation d\u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Une cartouche du jeu vid\u00e9o Zelda vendue 870.000 dollars, record pour la maison d'ench\u00e8res - M\u00e9dias 24", "description": "Une cartouche pour les consoles d\u2019antan Nintendo NES du mythique jeu vid\u00e9o \u00ab\u00a0La l\u00e9gende de Zelda\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 adjug\u00e9e pour la somme \u00ab\u00a0record\u00a0\u00bb de 870.000 \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/une-cartouche-du-jeu-video-zelda-vendue-870-000-dollars-record-pour-la-maison-dencheres/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T06:01:28Z", "content": "Une cartouche pour les consoles d\u2019antan Nintendo NES du mythique jeu vid\u00e9o \u00ab\u00a0La l\u00e9gende de Zelda\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 adjug\u00e9e pour la somme \u00ab\u00a0record\u00a0\u00bb de 870.000 dollars vendredi, a annonc\u00e9 la maison d\u2019ench\u00e8res H\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Botola Pro D2 \"Inwi\" (30\u00e8 journ\u00e9e): le KAC de K\u00e9nitra et le Wydad de Temara rel\u00e9gu\u00e9s chez les amateurs | MAP Express MAP Express - MAP", "description": "Le K\u00e9nitra Athletic Club (KAC) et le Wydad de Temara (WST) ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e9gu\u00e9s officiellement en division amateur, en se classant respectivement \u00e0 la 15\u00e8 et 16\u00e8 positions, \u00e0 l'issue de la 30\u00e8 et derni\u00e8re journ\u00e9e de la Botola Pro D2 \"Inwi\".", "url": "https://www.mapexpress.ma/actualite/sports/botola-pro-d2-inwi-30e-journee-kac-kenitra-wydad-temara-relegues-chez-les-amateurs/", "urlToImage": "https://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/06/foot-1-2-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:48:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 19:20\r\nLes \u00e9l\u00e9ments du service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire d\u2019Oujda, ont interpell\u00e9, samedi, un individu, multir\u00e9cidiviste connu dans des affaires de vol et de vente\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Chady Chaabi", "title": "Les algorithmes de YouTube dans le collimateur de Mozilla - lib\u00e9ration", "description": "Il est difficile de cerner avec certitude &nbsp;les intentions de Mozilla Corporation. Mais \u00e7a vaut le d\u00e9tour. Les conclusions de l\u2019\u00e9tude men\u00e9e par la branche \u00e0 but lucratif de la Fondation Mozilla, dont Firefox, le navigateur web, est le produit phare, charg\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Les-algorithmes-de-YouTube-dans-le-collimateur-de-Mozilla_a127065.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57603516-42654233.jpg?v=1625839307", "publishedAt": "2021-07-09T17:18:00Z", "content": "Il est difficile de cerner avec certitude \u00a0les intentions de Mozilla Corporation. Mais \u00e7a vaut le d\u00e9tour. Les conclusions de l\u00e9tude men\u00e9e par la branche \u00e0 but lucratif de la Fondation Mozilla, dont F\u2026 [+5183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Appel aux citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner - lib\u00e9ration", "description": "Le m\u00e9decin et chercheur en politiques et syst\u00e8mes de sant\u00e9 Tayeb Hamdi a appel\u00e9, jeudi, les citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner \"le plus t\u00f4t possible\". M. Hamdi a invit\u00e9 cette cat\u00e9gorie de citoyens qui ont rat\u00e9 le\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Appel-aux-citoyens-de-plus-de-40-ans-et-atteints-de-maladies-chroniques-a-se-faire-vacciner_a127074.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/var/style/logo.jpg?v=1430310004", "publishedAt": "2021-07-09T17:18:00Z", "content": "Le m\u00e9decin et chercheur en politiques et syst\u00e8mes de sant\u00e9 Tayeb Hamdi a appel\u00e9, jeudi, les citoyens de plus de 40 ans et atteints de maladies chroniques \u00e0 se faire vacciner \"le plus t\u00f4t possible\". \r\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Amin Maalouf laur\u00e9at du prix litt\u00e9raire des ambassadeurs francophones - lib\u00e9ration", "description": "L\u2019 \u00e9crivain franco-libanais Amin Maalouf a remport\u00e9 jeudi le prix litt\u00e9raire d\u00e9cern\u00e9 par les ambassadeurs francophones de France (GAFF) pour son essai \u201cLe naufrage des civilisations\u201d (\u00e9ditions Grasset).&nbsp; \u201cUn livre qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9dig\u00e9 avant la pand\u00e9mie, mais\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Amin-Maalouf-laureat-du-prix-litteraire-des-ambassadeurs-francophones_a127082.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604349-42654669.jpg?v=1625841782", "publishedAt": "2021-07-09T17:10:53Z", "content": "L \u00e9crivain franco-libanais Amin Maalouf a remport\u00e9 jeudi le prix litt\u00e9raire d\u00e9cern\u00e9 par les ambassadeurs francophones de France (GAFF) pour son essai Le naufrage des civilisations (\u00e9ditions Grasset).\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "\u201cD\u00e9sign\u00e9 coupable \u201d: Tahar Rahim, une star dans l' enfer de Guantanamo - lib\u00e9ration", "description": "Une performance d\u2019acteur, un r\u00e9quisitoire implacable contre l\u2019arbitraire : Tahar Rahim brille aux c\u00f4t\u00e9s de Jodie Foster dans \u201cD\u00e9sign\u00e9 Coupable\u201d, en salles mercredi, film puissant inspir\u00e9 du combat d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 d\u2019un innocent, suspect\u00e9 de terrorisme et emprisonn\u00e9 \u2026", "url": "https://www.libe.ma/Designe-coupable-Tahar-Rahim-une-star-dans-l-enfer-de-Guantanamo_a127084.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604669-42654764.jpg?v=1625843086", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:38Z", "content": "Une performance dacteur, un r\u00e9quisitoire implacable contre larbitraire : Tahar Rahim brille aux c\u00f4t\u00e9s de Jodie Foster dans D\u00e9sign\u00e9 Coupable, en salles mercredi, film puissant inspir\u00e9 du combat d\u00e9sesp\u2026 [+3942 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tensions \u00e0 l'Opep+ : vers une flamb\u00e9e des prix du p\u00e9trole ? \u2022 FRANCE 24 - FRANCE 24", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9LThHclpKYzZUUTjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:29:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Gregori Pujol", "title": "Soldes 2nd d\u00e9marque : ne manquez pas ces p\u00e9pites avant de partir en week-end ! - Journal du geek", "description": "Les soldes d'\u00e9t\u00e9 2021 sont bien lanc\u00e9s avec leur lot de bonnes affaires et de rabais attractifs. Tant en magasins qu'en ligne, les commer\u00e7ants comptent \u00e9couler leurs stocks et invendus pendant cette courte p\u00e9riode. Pour rappel cette ann\u00e9e, les soldes d'\u00e9t\u00e9 du\u2026", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/07/09/soldes-2nd-demarque-ne-manquez-pas-ces-pepites-avant-de-partir-en-week-end/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/07/80.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:20:20Z", "content": "Les soldes d'\u00e9t\u00e9 2021 sont bien lanc\u00e9s avec leur lot de bonnes affaires et de rabais attractifs. Tant en magasins qu'en ligne, les commer\u00e7ants comptent \u00e9couler leurs stocks et invendus pendant cette \u2026 [+3434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": "Maroc diplomatique", "title": "D\u00e9tection d'un cas de virus Zika en Inde - Maroc diplomatique", "description": "L\u2019\u00c9tat indien du Kerala (sud) a signal\u00e9 un premier cas du virus Zika, a d\u00e9clar\u00e9 vendredi la ministre de la Sant\u00e9 de l'\u00c9tat, Veena George. \"Les autorit\u00e9s ont lanc\u00e9 une alerte dans l'ensemble de l'Etat", "url": "https://maroc-diplomatique.net/detection-dun-cas-de-virus-zika-en-inde/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/07/Memahami-Daur-Hidup-Nyamuk-sebagai-Langkah-Pencegahan-Penyakit.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:56:25Z", "content": "\u201cLes autorit\u00e9s ont lanc\u00e9 une alerte dans l\u2019ensemble de l\u2019Etat en raison de la d\u00e9couverte d\u2019un cas du virus Zika\u201c, a annonc\u00e9 la ministre indienne.\r\nUne femme enceinte de 24 ans avait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9e\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19: AstraZeneca envisage de demander une autorisation pour une 3\u00e8 dose de vaccin - 2M Maroc", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vMm0ubWEvZnIvbmV3cy9jb3ZpZC0xOS1hc3RyYXplbmVjYS1lbnZpc2FnZS1kZS1kZW1hbmRlci11bmUtYXV0b3Jpc2F0aW9uLXBvdXItdW5lLTNlLWRvc2UtZGUtdmFjY2luLTIwMjEwNzA5L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:00:58Z", "content": null}]}