{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Caroline Elander Knip", "title": "Arv - s\u00e5 kan du vara s\u00e4ker p\u00e5 att barnen behandlas lika - Svenska Dagbladet", "description": "Vad ska r\u00e4knas som f\u00f6rskott p\u00e5 arv och hur fungerar g\u00e5vobrev? SvD:s Caroline Elander Knip ger r\u00e5d till ett par som vill vara s\u00e4kra p\u00e5 att barnen behandlas lika.", "url": "https://www.svd.se/raknas-gavan-anda-som-arv-till-sonen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f456a2ba-c573-441e-87bd-141d75e1e581?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f286f83f88b7675628241eccab3a60ea20d45d95", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:56Z", "content": "Fr\u00e5ga: Jag och min fru har tv\u00e5 vuxna barn. Jag och hustrun har gemensam ekonomi, allts\u00e5 inget \u00e4ktenskaps\u00adf\u00f6rord. F\u00f6r flera \u00e5r sen hj\u00e4lpte vi sonen att skaffa en bostadsr\u00e4ttsl\u00e4genhet. Vi k\u00f6pte h\u00e4lften\u2026 [+362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "author": "TT", "title": "Storseger f\u00f6r Abiy Ahmeds parti i Etiopien - Hallands Nyheter", "description": "", "url": "https://www.hn.se/nyheter/v\u00e4rlden/storseger-f\u00f6r-abiy-ahmeds-parti-i-etiopien-1.51034222", "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.51034132:1625943919/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:27Z", "content": "Premi\u00e4rminister Abiy Ahmeds Etiopiska v\u00e4lst\u00e5ndspartiet (EPP) har vunnit stort i valet som h\u00f6lls den 21 juni, meddelar valkommitt\u00e9n. I och med det \u00e4r Abiy Ahmed garanterad ytterligare en period p\u00e5 pre\u2026 [+742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Johanna Sundbeck, Alexander Mahmoud", "title": "F\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna har flyttat in i nya Kiruna - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "De f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna har nu flyttat in i Kirunas nya stad som siktar p\u00e5 att bli en av v\u00e4rldens mest h\u00e5llbara. Samtidigt \u00e4r det m\u00e5nga som l\u00e4mnar staden.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/forsta-hyresgasterna-har-flyttat-in-i-nya-kiruna/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b788c1d7-4995-45eb-8c0a-ee919b4e5711.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C1024:576&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T18:44:31Z", "content": "15 mil norr om polcirkeln f\u00e4rdas hela hus fram och tillbaka i gruvstaden Kiruna. En ny stad v\u00e4xer fram tre kilometer \u00f6ster om den nuvarande stadsk\u00e4rnan efter flera \u00e5rs tid av analyser och planering.\r\u2026 [+9310 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Svenska Dagbladet", "title": "\u201dL\u00e4rare pressas att s\u00e4tta h\u00f6gre betyg\u201d - Svenska Dagbladet", "description": "DEBATT. Elever och v\u00e5rdnadshavare har f\u00e5tt fritt spelrum att kontakta l\u00e4rare och rektorer i syfte att p\u00e5verka betygss\u00e4ttningen till f\u00f6rdel f\u00f6r eleven. Det \u00e4r en oacceptabel utveckling, skriver rektorn Maria Leonardsson.", "url": "https://www.svd.se/rektor-larare-pressas-att-satta-hogre-betyg", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e6548a5a-c19e-40b2-9ce8-627bf74050f3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9bbb9f1c676f246dcf12ab0dd6fde72196af0b85", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:52Z", "content": "Det h\u00e4r \u00e4r en argumenterande text med syfte att p\u00e5verka. \u00c5sikterna som uttrycks \u00e4r skribentens egna.\r\nSka vi ha betyg i svensk skola m\u00e5ste professionen ges f\u00f6ruts\u00e4ttningar att s\u00e4tta betyg i en arbets\u2026 [+529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagensvimmerby.se"}, "author": "Webbpartner AB", "title": "Vimmerbyf\u00f6retag m\u00e5ste betala tillbaka efter bilaff\u00e4r som slutade i tvist - dagensvimmerby.se", "description": "En man fr\u00e5n G\u00f6teborg k\u00f6pte en bil fr\u00e5n ett f\u00f6retag i Vimmerby och uppt\u00e4ckte kort d\u00e4rp\u00e5 att bilen drog ovanligt mycket olja. Kunden har velat h\u00e4va k&o...", "url": "https://m.dagensvimmerby.se/nyheter/e/98443/vimmerbyforetag-maste-betala-tillbaka-efter-bilaffar-som-slutade-i-tvist/", "urlToImage": "https://img.dagensvimmerby.se/news/19120179.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:03:41Z", "content": "Allm\u00e4nna reklamationsn\u00e4mnden (ARN) ger kunden r\u00e4tt efter att ha varit missn\u00f6jd med ett bilk\u00f6p hos ett f\u00f6retag i Vimmerby som nu m\u00e5ste betala tillbaka \u00f6ver 60 000 kronor. \r\nFoto: Pixabay\r\nEn man fr\u00e5n \u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Gr\u00f6nt ljus f\u00f6r \"historiskt\" skatteavtal | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "G20-l\u00e4ndernas finansministrar har st\u00e4llt sig bakom f\u00f6rslaget om en global miniminiv\u00e5 f\u00f6r bolagsskatt. \u00d6verenskommelsen beskriv som historisk.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/gr\u00f6nt-ljus-f\u00f6r-historiskt-skatteavtal-1.51013222", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51029433:1625936007/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T16:53:08Z", "content": "USA:s finansminister Janet Yellen, en av huvudpersonerna under finansministrarnas m\u00f6te i italienska Venedig det f\u00f6rsta sedan pandemin br\u00f6t ut s\u00e4ger att en global bolagsskatt kommer att gynna samtliga\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "United Robots", "title": "318 000 kronor f\u00f6r tomt i Skellefte\u00e5 kommun - Ume\u00e5 - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "Fastigheten Boviken 1:219 i Skellefte\u00e5 kommun har f\u00e5tt en ny \u00e4gare.", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-10/318-000-kronor-for-tomt-i-skelleftea-kommun", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/C6TKvw3KZ3ho0I3ngHYzPONDRls.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-10T16:20:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Hans Bolander", "title": "Lista: Stugrally under pandemin \u2013 h\u00e4r \u00f6kar priserna mest - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/nyheter/lista-stugrally-under-pandemin-har-okar-priserna-mest/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/1f4617ea-c375-464e-bdd0-50898367377a.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-10T15:00:00Z", "content": "S\u00e5 kan Facebook hj\u00e4lpa dig att expandera verksamheten till nya marknader\u00a0\r\nE-handeln har \u00f6kat dramatiskt det senaste \u00e5ret och f\u00f6r Sverige har det blivit en betydande exportinkomst. F\u00f6rdelen med att s\u2026 [+7771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Erik Karlberg", "title": "S\u00e5 st\u00e4ngde utpressningsviruset Coop - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Fj\u00e4rrhanteringssystemet blev akillesh\u00e4len i Coops kassal\u00f6sning. S\u00e5 gick attacken mot Coop till.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/sa-stangde-utpressningsviruset-coop/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/94d83d64-8029-4f10-b94f-4de533cebd35.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T13:29:09Z", "content": "N\u00e4r Coops nuvarande kassasystem inf\u00f6rdes f\u00f6r n\u00e4stan tio \u00e5r sedan st\u00e4lldes h\u00f6ga krav p\u00e5 systemets design: det ska alltid g\u00e5 att handla, \u00e4ven om internetuppkopplingen f\u00f6rsvinner.\r\n Kassorna beh\u00f6ver int\u2026 [+5080 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Moa K\u00e4rnstrand", "title": "Tiktok del av kinesiska Sheins succ\u00e9 \u2013 utmanar H&M - Svenska Dagbladet", "description": "5 200 nya produkter \u2013 p\u00e5 en enda dag. Den kinesiska shoppingappen Shein har tagit H&M:s framg\u00e5ngsmodell och turboladdat den. Det hemlighetsfulla f\u00f6retaget utmanar nu v\u00e4rldens st\u00f6rsta kl\u00e4dj\u00e4ttar.", "url": "https://www.svd.se/gatfulla-e-raketen-fran-kina-utmanar-hm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/14c099c6-2210-42aa-9347-03fdb998fee7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4fed1ae6ed0dbfc521f409aac9ed3c0f9be35e58", "publishedAt": "2021-07-10T12:29:49Z", "content": "Grundat redan \u00e5r 2008 men med en explosionsartad tillv\u00e4xt. Shein ett butiksl\u00f6st modef\u00f6retag i Kina har p\u00e5 kort tid blivit en av de mest popul\u00e4ra shoppingapparna i v\u00e4rlden. Och Sverige \u00e4r inget undant\u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Jan Ahmadi", "title": "Gnabb inf\u00f6r Bezos och Bransons rymdresor: \u201dVi flyger \u00f6ver astronautlinjen\u201d - Dagens Industri", "description": "Var g\u00e5r egentligen gr\u00e4nsen f\u00f6r rymden och vilken miljard\u00e4r kan flyga h\u00f6gst? Det har blivit ett f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r diskussion inf\u00f6r Jeff Bezos och Richard Bransons respektive resor.", "url": "https://www.di.se/nyheter/gnabb-infor-bezos-och-bransons-rymdresor-vi-flyger-over-astronautlinjen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/5cc36eb2-c150-4171-92a2-3af67ccfba38.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-10T10:27:36Z", "content": "S\u00e5 kan Facebook hj\u00e4lpa dig att expandera verksamheten till nya marknader\u00a0\r\nE-handeln har \u00f6kat dramatiskt det senaste \u00e5ret och f\u00f6r Sverige har det blivit en betydande exportinkomst. F\u00f6rdelen med att s\u2026 [+7771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "United Robots", "title": "02:01 Lista: Alla sex f\u00f6retag som startade senaste veckan i Ume\u00e5 - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "I Ume\u00e5 bildades sex nya f\u00f6retag under veckan. D\u00e4r finns bland annat Amm Bilar AB, Read & Write Solutions Sweden AB och \u00c4ngsf\u00e4lla. H\u00e4r \u00e4r listan p\u00e5 alla f\u00f6retag:", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-10/lista-alla-sex-foretag-som-startade-senaste-veckan-i-umea", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:07:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vlt.se"}, "author": null, "title": "Ins\u00e4ndare: Coops beredskap f\u00f6r kontanthanteringen \u00e4r usel - VLT", "description": "Jag var i tisdags och skulle handla p\u00e5 Stora Coop i Stenby efter \"\u00f6ppningen\". Det var \u00f6ppet, ja,...", "url": "https://www.vlt.se/artikel/insandare-coops-beredskap-for-kontanthanteringen-ar-usel", "urlToImage": "https://bildix.mmcloud.se/bildix/api/images/1ef67ec0-6a7c-46c1-9cd1-97f5183b5d4a.jpeg?fit=crop&h=600&w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T06:33:36Z", "content": "Jag var i tisdags och skulle handla p\u00e5 Stora Coop i Stenby efter \"\u00f6ppningen\". Det var \u00f6ppet, ja, men jag och m\u00e5nga med mig har inte ingen smarttelefon och kan inte ladda ner Coops app. Jag fick cykla\u2026 [+1678 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "S\u00e5 lurar hj\u00e4rnan p\u00e5 dig pensions\u00e5ngest | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "\"Hj\u00e4lp, hur ska jag klara mig p\u00e5 s\u00e5 lite?\" M\u00e5nga k\u00e4nner oro n\u00e4r pensionen blir l\u00e4gre \u00e4n l\u00f6nen. Men lugn. De flesta f\u00e5r faktiskt en r\u00e4tt okej pensionsekonomi n\u00e4r utgifterna minskar, enligt Collectum. Oron kan lindras om du blir med bekant med din hj\u00e4rnas motvi\u2026", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/s\u00e5-lurar-hj\u00e4rnan-p\u00e5-dig-pensions\u00e5ngest-1.51005624", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51005597:1625892431/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T04:47:13Z", "content": "Pensionen avl\u00e4gsen och diffus, men skr\u00e4ckinjagande l\u00e5g j\u00e4mf\u00f6rt med l\u00f6nen. Den som i medel\u00e5ldern st\u00e5r med sitt orange kuvert i handen kan l\u00e4tt k\u00e4nna hur obehaget krullar sig l\u00e4ngs ryggraden. Men s\u00e5 be\u2026 [+5124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ljudochbild.se"}, "author": null, "title": "Nu kommer Tesla Model Y - Ljud & Bild", "description": "Tesla Model Y kommer i augusti \u2013 Tesla har kommit med en uppdatering och s\u00e4ger att Model Y levereras i Sverige fr\u00e5n augusti/september.", "url": "https://www.ljudochbild.se/nyheter/bil/tesla-model-y-kommer-i-augusti/", "urlToImage": "https://www.ljudochbild.se/wp-content/uploads/2021/07/Tesla-Model-Y-1267x713-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:14:16Z", "content": "Redaktionen har f\u00e5tt e-postmeddelande fr\u00e5n Tesla d\u00e4r de meddelar att de f\u00f6rsta exemplaren av Model Y landar redan i augusti eller september.\r\nTeslas Design Studio har uppdaterats med en ny tidslinje \u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Martin Rex", "title": "Stora l\u00f6ne\u00f6kningar p\u00e5 svenska investmentbanker - Dagens Industri", "description": "I huggsexan om personal erbjuder vissa akt\u00f6rer nu dubbelt s\u00e5 h\u00f6ga grundl\u00f6ner som f\u00f6r bara n\u00e5got \u00e5r sedan, uppger ABG Sundal Colliers vd Jonas Str\u00f6m.", "url": "https://www.di.se/nyheter/lonerally-i-stekhet-finansbransch-storbank-uppges-erbjuda-fantasiloner/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e40e62dd-8a81-408b-9a1f-2c035899f062.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T20:29:42Z", "content": "Samarbetet mellan de tv\u00e5 bolagen startade n\u00e4r United Spaces sonderade marknaden f\u00f6r en partner som b\u00e5de kunde designa men ocks\u00e5 processa betalningsfl\u00f6den inom B2B. Kravet var att g\u00f6ra kundupplevelsen\u2026 [+2614 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Fredrik Fahlman", "title": "Fastighetsbolagen f\u00e5r fler tomma lokaler efter coronapandemin - Svenska Dagbladet", "description": "Flera \u00e5r i rad har antalet kontorslokaler som st\u00e5r tomma \u00f6kat. Vd:n f\u00f6r ett fastighetsbolag tror inte att det beror p\u00e5 pandemin, och att kontoren \u00e4r en sj\u00e4lvklar del av framtiden \u2013 men enligt en f\u00e4rsk unders\u00f6kning vill b\u00e5de chefer och anst\u00e4llda nu spendera mi\u2026", "url": "https://www.svd.se/fler-lokaler-star-tomma-efter-pandemin", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/cf48baac-5c3b-4f87-a10a-1ce965c776b3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d6cce4459f41141777082e25181fd34f96d240b6", "publishedAt": "2021-07-09T18:27:01Z", "content": "Under fredagen sl\u00e4ppte fastighetsbolaget Fabege sin del\u00e5rsrapport f\u00f6r det andra kvartalet. D\u00e4r visas en vakansniv\u00e5 i hyresbest\u00e5ndet p\u00e5 9 procent. Det \u00e4r en procentenhet mer \u00e4n motsvarande period 2020\u2026 [+224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Aros s\u00e4ljer f\u00f6r 850 miljoner till CBRE GI - Fastighetsv\u00e4rlden", "description": "Aff\u00e4r med bost\u00e4der i Stockholmsomr\u00e5det.", "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/aros-saljer-for-850-miljoner-till-cbre-gi/", "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2015/12/fastighetsvarlden-logo-large-4.png", "publishedAt": "2021-07-09T18:17:53Z", "content": "Aros Bostad s\u00e4ljer tv\u00e5 bostadsutvecklingsprojekt, vilka utg\u00f6r f\u00f6rsta etappen av omr\u00e5det Viggby \u00c4ngar i T\u00e4by respektive tredje etappen av O2 Orminge i Nacka. K\u00f6peskillingen uppg\u00e5r till 850 miljoner kr\u2026 [+1397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "TT", "title": "idag kl. 10:56 Kuba: Nya framg\u00e5ngar med covidvaccin - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "Kubas covid-19-vaccin Soberana 2 har en effektivitet p\u00e5 91,2 procent, uppger landet. Det \u00e4r den karibiska nationens andra vaccin mot coronaviruset som \u00e4r \u00f6ver 90 procent effektivt. Det andra vaccinet, Abdala, har nu godk\u00e4nts f\u00f6r akut anv\u00e4ndning.", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-09/kuba-nya-framgangar-med-covidvaccin", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/7YBAPVvblJMnlgf5xYB-DEzsvC0.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-09T17:59:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Erik Magnusson", "title": "Sk\u00e5nskt ointresse f\u00f6r v\u00e4lbetalda jobb i norr - Sydsvenskan", "description": "LKAB, Northvolt och SSAB rekryterar arbetskraft i utlandet.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-07-09/skanskt-ointresse-for-valbetalda-jobb-i-norr", "urlToImage": "https://bildix.mmcloud.se/bildix/api/images/324f2552-b3d8-4dfe-812a-860f4216515c.jpeg?fit=crop&w=1200&h=630", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:26Z", "content": "Arbetsl\u00f6sheten ligger just nu p\u00e5 historiskt l\u00e5ga niv\u00e5er i V\u00e4sterbotten (5,7 procent) och Norrbotten (6 procent). Den \u00e4r n\u00e4stan dubbelt s\u00e5 h\u00f6g i Sk\u00e5ne med en arbetsl\u00f6shet p\u00e5 10,7 procent.\r\nS\u00e4rskilt i \u2026 [+3569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ttela.se"}, "author": "TT", "title": "B\u00f6rsen avslutade st\u00f6kig vecka upp\u00e5t - TTELA", "description": "Stockholmsb\u00f6rsen avslutade en st\u00f6kig b\u00f6rsvecka upp\u00e5t, efter korrektionen ned\u00e5t i torsdags. OMXS-index steg 1,1 procent. F\u00f6r hela veckan blev det, trots turbulensen, en uppg\u00e5ng med 2 procent.", "url": "https://www.ttela.se/jobb-aff\u00e4rer/b\u00f6rsen-avslutade-st\u00f6kig-vecka-upp\u00e5t-1.50941420", "urlToImage": "http://www.ttela.se/image/policy:1.17399057:1578415979/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T16:10:48Z", "content": "Fastighetsbolaget Fabeges aktie gick upp 4,4 procent efter en del\u00e5rsrapport. Fertilitetsbolaget Vitrolifes aktie steg 0,5 procent efter torsdagens besked om ett m\u00e5ngmiljardf\u00f6rv\u00e4rv av laboratoriebolag\u2026 [+911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "title": "Nordenb\u00f6rserna: Sydbank steg efter omv\u00e4nd vinstvarning Publicerad - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/nordenborserna-sydbank-steg-efter-omvand-vinstvarning/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/dise/flamingo/di-logo-sharing.af8e42.png", "publishedAt": "2021-07-09T15:59:05Z", "content": "Om du \u00e4r prenumerant beh\u00f6ver du logga in f\u00f6r att forts\u00e4tta. Vill bli prenumerant kan du l\u00e4sa Di Digitalt f\u00f6r 197 kr inkl. moms de f\u00f6rsta 3 m\u00e5naderna.\r\n<ul><li>\r\nFull tillg\u00e5ng till di.se med nyheter o\u2026 [+241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mestmotor.se"}, "author": "Recharge | Wiggo Bj\u00f6rck", "title": "Stellantis 14 bilm\u00e4rken st\u00e4lls om till eldrift \u2013 ska bli \u201db\u00e4st i klassen\u201d - auto motor & sport", "description": "Siktar p\u00e5 80 mils r\u00e4ckvidd. Nya m\u00e4rkesprofiler inkluderar Alfa e-Romeo och Dodge eMuscle.", "url": "https://www.mestmotor.se/recharge/artiklar/nyheter/20210709/stellantis-14-bilmarken-stalls-om-till-eldrift-ska-bli-ska-bli-ast-i-klassen/", "urlToImage": "http://d2ihp3fq52ho68.cloudfront.net/YTo2OntzOjI6ImlkIjtpOjE3Mjc5MzA7czoxOiJ3IjtpOjEwMjA7czoxOiJoIjtpOjMyMDA7czoxOiJjIjtpOjA7czoxOiJzIjtpOjA7czoxOiJrIjtzOjQwOiI0ZGU0YTc4ZjlkMTBkNDgzNTJhNmU4YjczNTA0NzAxOTNmYTVlNjNjIjt9", "publishedAt": "2021-07-09T15:13:00Z", "content": "Satsar \u00f6ver 300 miljarder kronor p\u00e5 elbilar och st\u00e4ller om samtliga m\u00e4rken. Brokig marknadsf\u00f6ring: Dodge ska inte s\u00e4lja n\u00e5gra elbilar utan \"e-muskelbilar\" och Alfa Romeo blir Alfa e-Romeo.\r\nStellanti\u2026 [+3754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtid.se"}, "author": null, "title": "Main Capital tar majoritetsandel i Bj\u00f6rn Lund\u00e9n \u2013 siktar p\u00e5 tillv\u00e4xt via buy-and-build - Realtid.se", "description": "Med tillv\u00e4xt och \u00f6kade marknadsandelar i siktet tar Bj\u00f6rn Lund\u00e9n in det nederl\u00e4ndska IT-fokuserade investeringsbolaget Main Capital in som del\u00e4gare.", "url": "https://www.realtid.se/main-capital-tar-majoritetsandel-i-bjorn-lunden-siktar-pa-tillvaxt-buy-and-build", "urlToImage": "https://www.realtid.se/sites/default/files/styles/thumbnail/public/Foto_Sarah_Shaffer_via_Unsplash.jpg?itok=DIfplhAt", "publishedAt": "2021-07-09T14:22:08Z", "content": "Main Capital blir ny del\u00e4gare i kunskaps- och programvaruf\u00f6retaget Bj\u00f6rn Lund\u00e9n som satsar p\u00e5 att ytterligare st\u00e4rka sin marknadsposition i Sverige. Tillv\u00e4xten kommer att ske b\u00e5de organiskt och genom\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagensjuridik.se"}, "author": null, "title": "Lindahl bitr\u00e4der Heba vid f\u00f6rv\u00e4rv av 154 nyproducerade bost\u00e4der i Enk\u00f6ping - Dagens Juridik", "description": "Lindahl har agerat r\u00e5dgivare n\u00e4r Heba Fastighets AB har tecknat avtal med Bergsundet g\u00e4llande f\u00f6rv\u00e4rv av 92 nyproducerade hyresl\u00e4genheter finansierade med investeringsst\u00f6d samt 62 trygghetsbost\u00e4der i nya omr\u00e5det \u00c4lvdansen, en...", "url": "https://www.dagensjuridik.se/pressrum/lindahl/lindahl-bitrader-heba-vid-forvarv-av-154-nyproducerade-bostader-i-enkoping/", "urlToImage": "https://www.dagensjuridik.se/app/uploads/2019/02/dagens-juridik-social-972x376.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:20:26Z", "content": "Publicerat av Lindahl den 9 juli, 2021\r\nLindahl har agerat r\u00e5dgivare n\u00e4r Heba Fastighets AB har tecknat avtal med Bergsundet g\u00e4llande f\u00f6rv\u00e4rv av 92 nyproducerade hyresl\u00e4genheter finansierade med inve\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cision.com"}, "author": null, "title": "Croisette s\u00e4ljr\u00e5dgivare n\u00e4r Sparbanken Rekarne avyttrar sitt huvudkontor i Eskilstuna - Croisette - Cision News", "description": "Som ett led i m\u00e5ls\u00e4ttningen att fokusera p\u00e5 sin k\u00e4rnverksamhet s\u00e4ljer Sparbanken Rekarne sina", "url": "https://news.cision.com/se/croisette/r/croisette-saljradgivare-nar-sparbanken-rekarne-avyttrar-sitt-huvudkontor-i-eskilstuna,c3383056", "urlToImage": "https://mb.cision.com/Public/18684/3383056/8dcb9c0af250c877_400x400ar.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:39:05Z", "content": "fre, jul 09, 2021 15:39 CET\r\nSom ett led i m\u00e5ls\u00e4ttningen att fokusera p\u00e5 sin k\u00e4rnverksamhet s\u00e4ljer Sparbanken Rekarne sina fastigheter i centrala Eskilstuna.\r\nKunderna kommer inte att m\u00e4rka n\u00e5gon ski\u2026 [+1845 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "Voi jobbar p\u00e5 teknik f\u00f6r att f\u00e5 bort elsparkcyklar fr\u00e5n trottoaren . Ja tack! - Feber", "description": "M\u00e5nga gn\u00e4ller p\u00e5 elsparkcyklar och att de finns \u00f6verallt, men m\u00e5nga gl\u00f6mmer att det faktiskt har h\u00e4nt en hel del p\u00e5 omr\u00e5det p\u00e5 r\u00e4tt kort tid. Ist\u00e4llet f\u00f6r att gn\u00e4lla kan man ju dessutom f\u00f6rs\u00f6ka komma p\u00e5 l\u00f6sningar p\u00e5 problemen.   Voi har nu b\u00f6rjat jobba med Lu\u2026", "url": "https://feber.se/samhalle/voi-jobbar-pa-teknik-for-att-fa-bort-elsparkcyklar-fran-trottoaren-/427030/", "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/51/84/13/518413.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:22:16Z", "content": "M\u00e5nga gn\u00e4ller p\u00e5 elsparkcyklar och att de finns \u00f6verallt, men m\u00e5nga gl\u00f6mmer att det faktiskt har h\u00e4nt en hel del p\u00e5 omr\u00e5det p\u00e5 r\u00e4tt kort tid. Ist\u00e4llet f\u00f6r att gn\u00e4lla kan man ju dessutom f\u00f6rs\u00f6ka komma\u2026 [+526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ehandel.se"}, "author": null, "title": "Fr\u00e5n 8 till 117 miljoner p\u00e5 ett \u00e5r: \"Tog fart i alla dimensioner\" - Ehandel.se", "description": "Rakhyvelsbolaget Estrid, som \u00e4r en prenumerationstj\u00e4nst, grundades f\u00f6r drygt tv\u00e5 \u00e5r sedan och finns idag p\u00e5 12 marknader. Nu har...", "url": "https://www.ehandel.se/fran-8-till-117-miljoner-pa-ett-ar-tog-fart-i-alla-dimensioner", "urlToImage": "https://www.ehandel.se/wp-content/uploads/2021/07/Estrid.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Skatteverket hyr 4.000 kvm av Balticgruppen i Ume\u00e5 - Fastighetsv\u00e4rlden", "description": "En av \u00e5rets st\u00f6rsta kontorsuthyrningar.", "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/skatteverket-hyr-4-000-kvm-av-balticgruppen-i-umea/", "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2021/07/Skatteverket-Balticgruppen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:54:08Z", "content": "Skatteverket har tecknat ett hyresavtal med Balticgruppen p\u00e5 en drygt 4 000 kvadratmeter stor lokal i den planerade kontorsfastigheten p\u00e5 \u00d6stra Station, intill t\u00e5gstationen Ume\u00e5 \u00d6stra. Det inneb\u00e4r at\u2026 [+2738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Martin Lindgren", "title": "HSBC: Dags stuva om i portf\u00f6ljen n\u00e4r ekonomin g\u00e5r in i n\u00e4sta fas - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/hsbc-dags-att-stuva-om-i-portfoljen-nar-ekonomin-gar-in-i-nasta-fas/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/169f7dbb-40c1-497e-84f5-71463dbe06aa.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T12:44:05Z", "content": "Om du \u00e4r prenumerant beh\u00f6ver du logga in f\u00f6r att forts\u00e4tta. Vill bli prenumerant kan du l\u00e4sa Di Digitalt f\u00f6r 197 kr inkl. moms de f\u00f6rsta 3 m\u00e5naderna.\r\n<ul><li>\r\nFull tillg\u00e5ng till di.se med nyheter o\u2026 [+241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Invezz"}, "author": null, "title": "Philip Morris f\u00f6rv\u00e4rvar den brittiska l\u00e4kemedelsproducenten Vectura f\u00f6r 1,05 miljarder pund - Invezz", "description": "Nvidia-aktier har haft en stigande trend i flera veckor, men om priset sjunker under 750 dollar kan n\u00e4sta m\u00e5l ligga runt st\u00f6det vid 700 dollar.", "url": "https://invezz.com/sv/nyheter/2021/07/09/philip-morris-forvarvar-brittiska-vectura-for-105-miljarder-pund/", "urlToImage": "https://invezz.com/wp-content/uploads/2020/10/147101266-s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:34:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetstidningen.se"}, "author": null, "title": "John Mattson utser ny vd \u2013 Fastighetstidningen - Fastighetstidningen", "description": "Styrelsen i bostadsfastighetsbolaget John Mattson har utsett Per Nilsson till ny vd, enligt ett pressmeddelande. Nilsson uppges ha en bred kompetens inom fastighetsomr\u00e5det med flera \u00e5rs erfarenhet av utveckling och f\u00f6rvaltning och kommer senast fr\u00e5n fastighet\u2026", "url": "https://fastighetstidningen.se/john-mattson-utser-ny-vd/", "urlToImage": "", "publishedAt": "2021-07-09T12:33:10Z", "content": "Styrelsen i bostadsfastighetsbolaget John Mattson har utsett Per Nilsson till ny vd, enligt ett pressmeddelande. \r\nNilsson uppges ha en bred kompetens inom fastighetsomr\u00e5det med flera \u00e5rs erfarenhet \u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Gr\u00f6nt ljus f\u00f6r nordiskt betalningssystem - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL2ZpbnRlY2gtdG9kYXkvZ3JvbnQtbGp1cy1mb3Itbm9yZGlza3QtYmV0YWxuaW5nc3N5c3RlbS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T11:47:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ehandel.se"}, "author": null, "title": "IKEA f\u00e5r en fj\u00e4rdedel av Gallerian: \"Ett l\u00e5ngsiktigt m\u00e5l att f\u00e5 hit dem\" - Ehandel.se", "description": "N\u00e4sta sommar \u00f6ppnar Ikea sitt f\u00f6rsta svenska cityvaruhus. Det kommer att ligga i k\u00f6pcentret Gallerian mitt i Stockholm, vara 8000...", "url": "https://www.ehandel.se/ikea-far-en-fjardedel-av-gallerian-ett-langsiktigt-mal-att-fa-hit-dem", "urlToImage": "https://www.ehandel.se/wp-content/uploads/2021/07/cecilia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:47:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforalla.idg.se"}, "author": null, "title": "Svensk Bitcoin-bedragare d\u00f6md till 15 \u00e5rs f\u00e4ngelse i USA - PC f\u00f6r Alla", "description": "Federala distriktsdomstolen i Norra Kalifornien har d\u00f6mt Roger Nils-Jonas Karlsson till 15 \u00e5rs f\u00e4ngelse f\u00f6r ett m\u00e5ng\u00e5rigt bedr\u00e4geri.", "url": "https://pcforalla.idg.se/2.1054/1.753542/svensk-bitcoin-bedragare-domd-till-15-ars-fangelse-i-usa", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753542.1625830555!imageUploader/3898356620.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:36:20Z", "content": "Mellan 2011 och 2019 drev Roger Nils-Jonas Karlsson ett investeringsbedr\u00e4geri fr\u00e5n sin bas i Thailand, genom vilket han lurade pension\u00e4rer och andra i USA och 45 andra l\u00e4nder att skicka pengar till \u201d\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "M3.idg.se"}, "author": null, "title": "Harley-Davidson lanserar uppgraderad elmotorcykel med glad \u00f6verraskning - M3", "description": "Nya Livewire One har s\u00e5v\u00e4l b\u00e4ttre r\u00e4ckvidd som stabilare inbromsning och kurvtagning. Men priset \u00e4r den stora \u00f6verraskningen.", "url": "https://m3.idg.se/2.1022/1.753541/harley-davidson-livewire-one", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753541.1625829030!imageUploader/3513158706.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:11:03Z", "content": "2019 gav sig legendariska motorcykeltillverkaren Harley-Davidson in p\u00e5 marknaden f\u00f6r elmotorcyklar, med den helelektriska Livewire. Nu har f\u00f6retaget lanserat uppf\u00f6ljaren Livewire One, med flera trevl\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "G\u00f6teborgare f\u00f6resl\u00e5s bli SSU:s nya ordf\u00f6rande - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/g\u00f6teborgare-f\u00f6resl\u00e5s-bli-ssu-s-nya-ordf\u00f6rande-1.50958895", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50958890:1625828533/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T11:02:10Z", "content": "Socialdemokraternas ungdomsf\u00f6rbund SSU:s valberedning har f\u00f6reslagit Amalia Rud Pedersen och Diyar Cicek till f\u00f6rbundsordf\u00f6rande, respektive f\u00f6rbundssekreterare.\r\nAmalia Rud Pedersen, 28 \u00e5r, har loka\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cision.com"}, "author": null, "title": "K2A f\u00f6rv\u00e4rvar bostadsfastighet fr\u00e5n Riksbyggen f\u00f6r 222 Mkr - K2A Knaust & Andersson Fastigheter AB - Cision News", "description": "K2A Knaust & Andersson Fastigheter AB (publ) har tecknat avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva\u00a0fastigheten Bryn\u00e4s", "url": "https://news.cision.com/se/k2a-knaust---andersson-fastigheter-ab/r/k2a-forvarvar-bostadsfastighet-fran-riksbyggen-for-222-mkr,c3382917", "urlToImage": "https://mb.cision.com/Public/12007/3382917/93049fd47dae89ed_400x400ar.png", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "fre, jul 09, 2021 13:00 CET\r\nK2A Knaust &amp; Andersson Fastigheter AB (publ) har tecknat avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva\u00a0fastigheten Bryn\u00e4s 19:21 i G\u00e4vle fr\u00e5n Riksbyggen f\u00f6r 222 Mkr. Fastigheten, som ligger p\u2026 [+2332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "title": "Fastator k\u00f6per fastigheter Helsingborg \u2013 fastighetsv\u00e4rde om 780 miljoner - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/fastator-koper-fastigheter-helsingborg-fastighetsvarde-om-780-miljoner/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/dise/flamingo/di-logo-sharing.af8e42.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:58:46Z", "content": "En h\u00f6gre grad av innovation, ett st\u00f6rre engagemang och en sundare f\u00f6retagskultur. Plus l\u00e4gre personaloms\u00e4ttning och en arbetsmilj\u00f6 som upplevs som mer stimulerande. F\u00f6r Pirjo Unnerstad, Head of HR p\u00e5\u2026 [+3252 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Supert\u00f6rstiga RAM blir elektrisk \u2013 teaserbilder - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL21vdG9yL3N1cGVydG9yc3RpZ2EtcmFtLWJsaXItZWxla3RyaXNrLXRlYXNlcmJpbGRlci_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T10:53:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Affarsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Beijer Almas dotterbolag Beijer Tech g\u00f6r ett f\u00f6rv\u00e4rv - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden", "description": "Verkstadsbolaget Beijer Almas dotterbolag Beijer Tech f\u00f6rv\u00e4rvar 85,6 procent av aktierna i K\u00e4llstr\u00f6m Engineering Systems. Det framg\u00e5r av ett pressmeddelande. De finansiella detaljerna \u00e4r hemliga.", "url": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/beijer-almas-dotterbolag-beijer-tech-gor-ett-forvarv", "urlToImage": "https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2019/08/16134357/Beijer-Alma.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:51:22Z", "content": "Analyser av: Nobina, 24SevenOffice, Swedencare, Di\u00f6s, Ectin Research, Godsinl\u00f6sen, BillerudKorsn\u00e4s, Desenio, Footway, Aquaticus Real Estate samt Afv-portf\u00f6ljen, R\u00e5duppf\u00f6ljning och Insiderkollen."}, {"source": {"id": null, "name": "Realtid.se"}, "author": null, "title": "Shortcut Media ing\u00e5r avsiktsf\u00f6rklaring om f\u00f6rv\u00e4rv av bolag med 14-16 miljoner kronor i oms\u00e4ttning - Realtid.se", "description": null, "url": "https://www.realtid.se/telegram/shortcut-media-ingar-avsiktsforklaring-om-forvarv-av-bolag-med-14-16-miljoner-kronor-i", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T10:50:11Z", "content": "Filmproduktionsbolaget Shortcut Media har ing\u00e5tt en icke-bindande avsiktsf\u00f6rklaring med ett m\u00e5lbolag som har en \u00e5rlig oms\u00e4ttning p\u00e5 mellan 14 och 16 miljoner kronor. Det framg\u00e5r av ett pressmeddeland\u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Wihlborgs hyr ut 4.000 kvm till offentlig hyresg\u00e4st p\u00e5 Ideon - Fastighetsv\u00e4rlden", "description": "Wihlborgs hyr ut 4 200 kvm i Nya Vattentornet 4 p\u00e5 Ideon Science Park, Lund till en myndighet.", "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/wihlborgs-hyr-ut-4-000-kvm-pa-ideon-till-offentlig-hyresgast/", "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2015/12/fastighetsvarlden-logo-large-4.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:32:49Z", "content": "Allt fler ser potentialen p\u00e5 Ideon och Brunnsh\u00f6g och vi \u00e4r stolta \u00f6ver att v\u00e5r nya offentliga hyresg\u00e4st valt oss f\u00f6r sin etablering. N\u00e4r vi f\u00f6rv\u00e4rvade fastigheterna Nya Vattentornet inom Ideon-omr\u00e5de\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Revelop \u00f6ver 70.000 kvm i G\u00f6teborg efter nytt f\u00f6rv\u00e4rv - Fastighetsv\u00e4rlden", "description": "Fastighetsbolaget Revelop forts\u00e4tter sin expansion i G\u00f6teborgsomr\u00e5det och f\u00f6rv\u00e4rvar en industrifastighet med stora vakanser i Backadalen p\u00e5 Hisingen.", "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/revelop-over-70-000-kvm-i-goteborg-oppnar-kontor/", "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2021/07/Backadalen-bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:27:12Z", "content": "Fastighetsbolaget Revelop forts\u00e4tter sin expansion i G\u00f6teborgsomr\u00e5det och f\u00f6rv\u00e4rvar en industrifastighet med stora vakanser i Backadalen p\u00e5 Hisingen.Fastigheten, som \u00e4r p\u00e5 totalt cirka 6.000 kvadratm\u2026 [+1407 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mimbly \u00e4r \u00e5rets enga elektronikf\u00f6retag i V\u00e4stsverige - evertiq.se", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiHWh0dHBzOi8vZXZlcnRpcS5zZS9uZXdzLzQwNjk00gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T10:19:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Invezz"}, "author": null, "title": "Tre viktiga punkter i Levi\u2019s resultatrapport f\u00f6r andra kvartalet - Invezz", "description": "WD-40 \u00f6vertr\u00e4ffade Wall Streets prognoser under tredje kvartalet. Det amerikanska f\u00f6retaget h\u00f6jde sin int\u00e4ktsprognos f\u00f6r hel\u00e5ret.", "url": "https://invezz.com/sv/nyheter/2021/07/09/tre-viktiga-punkter-i-levis-resultatrapport-for-andra-kvartalet/", "urlToImage": "https://invezz.com/wp-content/uploads/2021/07/134317565-s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:14:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cision.com"}, "author": null, "title": "Kellfri startar samarbete med Kalle & Brita Zackari Wahlstr\u00f6m - Cision News", "description": "Kellfri har tillsammans med Kalle Zackari Wahlstr\u00f6m och Brita Zackari, k\u00e4nda bland annat fr\u00e5n tv,", "url": "https://news.cision.com/se/kellfri-ab/r/kellfri-startar-samarbete-med-kalle---brita-zackari-wahlstrom,c3378250", "urlToImage": "https://mb.cision.com/Public/19846/3378250/8dd9df39b43fc0e3_400x400ar.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:00Z", "content": "fre, jul 09, 2021 12:00 CET\r\nKellfri har tillsammans med Kalle Zackari Wahlstr\u00f6m och Brita Zackari, k\u00e4nda bland annat fr\u00e5n tv, inlett ett samarbete d\u00e4r b\u00e5da parter vill hj\u00e4lpa fler att kunna bo och b\u2026 [+3656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetsvarlden.se"}, "author": null, "title": "NP3 v\u00e4xer l\u00f6nsamt trots stor konkurrens - Fastighetsv\u00e4rlden", "description": "I sin kommentar till del\u00e5rsrapporten f\u00f6r f\u00f6rsta halv\u00e5ret lyfter Vd Andreas Wahl\u00e9n den egna organisationens lokala f\u00f6rankring som en f\u00f6rklaring till att man fortfarande kan\u2026", "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/np3-vaxer-lonsamt-trots-stor-konkurrens/", "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2015/12/fastighetsvarlden-logo-large-4.png", "publishedAt": "2021-07-09T09:46:09Z", "content": "I sin kommentar till del\u00e5rsrapporten f\u00f6r f\u00f6rsta halv\u00e5ret lyfter Vd Andreas Wahl\u00e9n den egna organisationens lokala f\u00f6rankring som en f\u00f6rklaring till att man fortfarande kan g\u00f6ra bra aff\u00e4rer och skapa \u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Privataaffarer.se"}, "author": "admin@niteco.se", "title": "SEB: Hexagons f\u00f6rv\u00e4rv dyrt men h\u00f6gkvalitativt - Privata Aff\u00e4rer", "description": "H\u00f6jer riktkursen och upprepar k\u00f6p", "url": "https://www.privataaffarer.se/seb-hexagons-forvarv-dyrt-men-hogkvalitativt/", "urlToImage": "https://cached-images.btdmtech.se/paf-e/s1/?p=/2018/07/hexagon-fasad-janerikhenriksson-tt-mag.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:20:00Z", "content": "SEB skriver att Hexagons f\u00f6rv\u00e4rv av Infors verksamhet inom EAM f\u00f6r cirka 2.750 miljoner dollar inte blev billigt, men framh\u00e5ller samtidigt att det r\u00f6r sig om en h\u00f6gkvalitativ tillg\u00e5ng med h\u00f6g tillv\u00e4x\u2026 [+748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtid.se"}, "author": null, "title": "Vasakronan \u00f6kade f\u00f6rvaltningsresultatet under andra kvartalet - Realtid.se", "description": null, "url": "https://www.realtid.se/telegram/vasakronan-okade-forvaltningsresultatet-under-andra-kvartalet", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:05:08Z", "content": "Fastighetsbolaget Vasakronan, som \u00e4gs av F\u00f6rsta till Fj\u00e4rde AP-fonden, redovisar ett \u00f6kat f\u00f6rvaltningsresultat under andra kvartalet, j\u00e4mf\u00f6rt med samma period \u00e5ret innan.\r\nHyresint\u00e4kterna uppgick til\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cision.com"}, "author": null, "title": "Latour f\u00f6rv\u00e4rvar Motala Hissar AB - Investment AB Latour - Cision News", "description": "Investment AB Latour (publ) har, via sitt hel\u00e4gda dotterbolag Aritco Group AB, tecknat ett avtal", "url": "https://news.cision.com/se/investment-ab-latour/r/latour-forvarvar-motala-hissar-ab,c3382850", "urlToImage": "", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "fre, jul 09, 2021 11:00 CET\r\nInvestment AB Latour (publ) har, via sitt hel\u00e4gda dotterbolag Aritco Group AB, tecknat ett avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva 100 procent av aktierna i Motala Hissar AB fr\u00e5n KONE AB.\r\u2026 [+2484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "United Robots", "title": "Hus p\u00e5 102 kvadratmeter s\u00e5lt i Robertsfors \u2013 priset: 1 850 000 kronor - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "Fastigheten p\u00e5 adressen N\u00e4verstigen 6 i Robertsfors har f\u00e5tt en ny \u00e4gare.", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-09/hus-pa-102-kvadratmeter-salt-i-robertsfors-priset-1-850-000-kronor", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/PmGoh_HkxaqRjqD2xbIZZfDBoEE.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-09T08:52:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Nyhetsbyr\u00e5n Direkt, Di", "title": "DNB: Oncopeptides \u00f6vertr\u00e4ffar konkurrenterna \u2013 aktien stiger - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/dnb-oncopeptides-overtraffar-konkurrenterna-aktien-stiger/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/644f1524-ab13-409a-91af-9e15d3b97acc.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=791:445&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T08:26:27Z", "content": "40 procent av v\u00e5r fordonsflotta \u00e4r elektrifierad och vi har som m\u00e5l att ha 100 procent fossilfri fordonsflotta till \u00e5r 2025. V\u00e5r vision \u00e4r kunna erbjuda ett spektrum av mobilitetsl\u00f6sningar, en multim\u2026 [+3436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Market.se"}, "author": "Daniel Norman", "title": "Disney st\u00e4nger butiken i Westfield Mall of Scandinavia - Market", "description": "Disney st\u00e4nger sin butik i Westfield Mall of Scandinavia. Uppgifter till Fastighetsv\u00e4rlden g\u00f6r g\u00e4llande att de \u00e4ven klappar igen p\u00e5 Str\u00f6get i K\u00f6penhamn och d\u00e4rmed l\u00e4mnar Norden helt och h\u00e5llet.", "url": "https://www.market.se/handelsplatser/etablering/en-disney-saga-utan-lyckligt-slut-nu-stangs-butiken-i-mall-of-scandinavia/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/376973ba-3e44-4c47-9b14-557660a3f681.jpeg?downsize=4096:*", "publishedAt": "2021-07-09T08:21:20Z", "content": "I del\u00e5rsrapporten f\u00f6r det f\u00f6rsta kvartalet uppgav Disney att bolaget planerade f\u00f6r att st\u00e4nga en betydande del av sina 300 butiker, bland dem flera i Europa.\u00a0\r\nButiken i Westfield Mall of Scandinavia\u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fastighetstidningen.se"}, "author": null, "title": "Aquaticus Real Estate handlas of\u00f6r\u00e4ndrat under Spotlight-premi\u00e4ren - Fastighetstidningen", "description": "Fastighetsbolaget Aquaticus Real Estate har idag inlett sin handel p\u00e5 Spotlight Stock Market. N\u00e4stan en timme in p\u00e5 handeln st\u00e5r bolagets BTA p\u00e5 100 kronor styck, vilket motsvarar teckningskursen inf\u00f6r noteringen. Volymerna \u00e4r m\u00e5ttliga d\u00e5 det handlats totalt \u2026", "url": "https://fastighetstidningen.se/aquaticus-real-estate-handlas-oforandrat-under-spotlight-premiaren/", "urlToImage": "", "publishedAt": "2021-07-09T08:08:45Z", "content": "Fastighetsbolaget Aquaticus Real Estate har idag inlett sin handel p\u00e5 Spotlight Stock Market. \r\nN\u00e4stan en timme in p\u00e5 handeln st\u00e5r bolagets BTA p\u00e5 100 kronor styck, vilket motsvarar teckningskursen i\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cision.com"}, "author": null, "title": "VatgasSverige Almedalen2021 - myFC - Cision News", "description": "Bj\u00f6rn Aronsson, moderator f\u00f6r V\u00e4tgas Sveriges webbinarium om framtida transporter den 7 juli under Almedalsveckan.", "url": "https://news.cision.com/se/myfc/i/vatgassverige-almedalen2021,c2934817", "urlToImage": "https://mb.cision.com/Public/9804/3382350/87b82d3d4c0c4321_400x400ar.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "Det svenska innovationsf\u00f6retaget myFC erbjuder tunna, skalbara br\u00e4nsleceller som \u00e4r l\u00e4tta att dimensionera och anpassa till eldrivna produkter. myFC utvecklar teknikl\u00f6sningar d\u00e4r batteri och v\u00e4tgasba\u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtid.se"}, "author": null, "title": "EY i nytt samarbete om IT-s\u00e4kerhet med Tanium - Realtid.se", "description": "Med ambitionen att \u201ctransformera cybers\u00e4kerheten \u00f6ver hela Norden\u201d tecknar EY ett alliansavtal med IT-s\u00e4kerhetsf\u00f6retaget Tanium.&amp;nbsp;", "url": "https://www.realtid.se/ey-i-nytt-samarbete-om-it-sakerhet-med-tanium", "urlToImage": "https://www.realtid.se/sites/default/files/styles/thumbnail/public/Foto_EY.jpg?itok=7cgd192U", "publishedAt": "2021-07-09T07:41:26Z", "content": "EY har ing\u00e5tt ett samarbetsavtal med IT-s\u00e4kerhetsf\u00f6retaget Tanium varp\u00e5 Tanium-plattformen kommer att bli en del av EY:s tj\u00e4nsteerbjudande och anv\u00e4ndas f\u00f6r att identifiera och hantera tillg\u00e5ngar i EY\u2026 [+897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hallandsposten.se"}, "author": "Automatisk text \u2013 bolag", "title": "Konkurs f\u00f6r fastighetsf\u00f6rvaltare i Falkenberg - Hallandsposten", "description": "Aktiebolaget Estatery Fastighetsf\u00f6rvaltning AB beg\u00e4rs i konkurs. F\u00f6retaget registrerades 12 juni 2020 och har haft sitt s\u00e4te i Falkenberg. Konkursen registrerades hos Bolagsverket och inleddes den 7 juli, enligt uppgifter fr\u00e5n kreditupplysningsf\u00f6retaget AB Sy\u2026", "url": "https://www.hallandsposten.se/hallands-aff\u00e4rer/f\u00f6retagsnytt/konkurs-f\u00f6r-fastighetsf\u00f6rvaltare-i-falkenberg-1.50942217", "urlToImage": "http://www.hallandsposten.se/polopoly_fs/3.200.1623672728!/images/se.hp/fallback-og-image.png", "publishedAt": "2021-07-09T07:34:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Breakit.se"}, "author": null, "title": "Robot-journalister f\u00e5r ny stor\u00e4gare \u2013 ska gasa ut i Europa - Breakit", "description": "Chefredakt\u00f6ren S\u00f6ren Karlsson hoppade av f\u00f6r att hj\u00e4lpa redaktionerna in i framtiden. Nu f\u00e5r han in 15 miljoner kronor fr\u00e5n investmentbolaget Spiltan f\u00f6r att lyfta sitt robot-bolag.", "url": "https://www.breakit.se/artikel/29543/robot-journalister-far-ny-storagare-ska-gasa-ut-i-europa", "urlToImage": "https://cdn.breakit.se/assets/article/3f395467fcf1d88b57cfb891f76a4b61.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:27:42Z", "content": "N\u00e4r du l\u00e4ser om att grannens hus har s\u00e5lts eller om ditt lokala favoritlags senaste match \u00e4r det l\u00e5ngt ifr\u00e5n s\u00e4kert att det \u00e4r en journalist av k\u00f6tt och blod som producerat texten. Sedan flera \u00e5r til\u2026 [+2482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Marianne Agazzi", "title": "Insurello kammar hem 150 miljoner kronor ledd av nordstjernan - Dagens Industri", "description": "Det digitala f\u00f6rs\u00e4kringsbolaget Insurello tar in 150 miljoner i en ny runda som leds av Nordstjernan Growth. \u00c4ven befintliga \u00e4garna Schibsted och det finska riskkapitalbolaget Inventure deltar i rundan.", "url": "https://www.di.se/digital/forsakringsutmanaren-insurello-kammar-hem-150-miljoner-kronor/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c4510a30-79af-428a-aa7c-93dba78cacda.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T07:24:05Z", "content": "Kom ig\u00e5ng med dina kreditinvesteringar\u00a0\r\nKreditinvesterings- och sparplattformen SaveLend har under sina sju \u00e5r g\u00e5tt fr\u00e5n klarhet till klarhet. 2021 \u00e5rs f\u00f6rsta kvartalsrapport visade en oms\u00e4ttnings\u00f6k\u2026 [+2599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Ebba Thorn\u00e9us", "title": "Veronica Palm (S) tvingas betala tillbaka 130 000 - Aftonbladet", "description": "Den tidigare socialdemokratiske riksdagsledamot Veronica Palm tvingas betala tillbaka 130\u00a0000 kronor till Statens tj\u00e4nstepensionsverk.  Detta d\u00e5 hon inte tagit ut n\u00e5gon l\u00f6n fr\u00e5n sitt bolag \u2013 samtidigt som hon kvitterat ut inkomstgaranti. \u201dDet har aldrig varit\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/nwwj2o/forre-s-toppen-veronica-palm-tvingas-betala-tillbaka-130-000", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d8db7096-bb73-48d5-991d-9ff42e3b0ffe?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=6d62c9f1a441b3b8a034c1ad14ce891156e6d714", "publishedAt": "2021-07-09T07:23:25Z", "content": "helsk\u00e4rmVeronica Palm (S), ska betala tillbaka 130 00 kronor. \r\nFoto: CAROLINA BYRMO\r\nDen tidigare socialdemokratiske riksdagsledamot Veronica Palm tvingas betala tillbaka 130\u00a0000 kronor till Statens\u2026 [+1554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omni.se"}, "author": null, "title": "Unders\u00f6kning: Sex av tio unga stressade \u00f6ver boende - MSN", "description": "Sex av tio unga i Sverige \u00e4r oroade \u00f6ver att i framtiden kunna f\u00e5 ett boende de \u00e4r n\u00f6jda med, visar en ny Sifo-unders\u00f6kning p\u00e5 uppdrag av Fastighetsbyr\u00e5n.", "url": "https://omni.se/a/zrrja1", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALX1v4.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:18:31Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av OmniSex av tio unga i Sverige \u00e4r oroade \u00f6ver att i framtiden kunna f\u00e5 ett boende de \u00e4r n\u00f6jda med, visar en ny Sifo-unders\u00f6kning p\u00e5 uppdrag av Fastighetsbyr\u00e5n.\r\nDet \u00e4r orov\u00e4ckande \u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Automatisk text \u2013 lagfart", "title": "Hus p\u00e5 168 kvadratmeter s\u00e5lt i Hen\u00e5n | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "5\u00a0700\u00a0000 kronor fick de nya \u00e4garna ge f\u00f6r huset p\u00e5 T\u00f6ll\u00e5s 204 i Hen\u00e5n.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/lagfarter/hus-p\u00e5-168-kvadratmeter-s\u00e5lt-i-hen\u00e5n-1.50939042", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50931575:1625801087/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:19Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Marie Kennedy", "title": "Polestar rycker allt n\u00e4rmare b\u00f6rsen | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "G\u00f6teborgska elbilstillverkaren Polestar, som \u00e4gs av Geely och Volvo Cars, f\u00f6r samtal om att g\u00e5 till b\u00f6rsen via spac-bolaget Gores Guggenheim, uppger Bloomberg News.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/polestar-rycker-allt-n\u00e4rmare-b\u00f6rsnotering-1.50938618", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31139080:1625814480/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T06:52:54Z", "content": "Den ekonomiska nyhetssajten skriver att det nu f\u00f6rs samtal om samg\u00e5ende mellan Polestar och Gores Guggenheim Ink, med h\u00e4nvisning till k\u00e4llor n\u00e4ra \u00e4rendet.\r\nEn s\u00e5dan aff\u00e4r uppges kunna v\u00e4rdera Polesta\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Abracon k\u00f6per Ume\u00e5baserad antennutvecklare - evertiq.se", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiHWh0dHBzOi8vZXZlcnRpcS5zZS9uZXdzLzQwNjkw0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:49:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Norran.se"}, "author": null, "title": "Ikea pekas ut som potentiell smittoh\u00e4rd i Sydney - Norra V\u00e4sterbotten", "description": "Antalet personer som riskerar att ha smittats med coronaviruset i Sydney har f\u00f6rdubblats p\u00e5 ett dygn. Det svenska m\u00f6belvaruhuset Ikea \u00e4r en en s\u00e5 kallad \"hotspot\" och 2\u00a0000 kunder tvingas nu isolera sig. \r\n\u2013Jag var bara d\u00e4r i tio minuter, s\u00e4ger Courtney Rober\u2026", "url": "https://www.norran.se/artikel/jnxkx62r", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r25n9k3r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T06:26:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Affarsvarlden.se"}, "author": null, "title": "Besqab \u00f6kar oms\u00e4ttning och r\u00f6relseresultat under andra kvartalet - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden", "description": "Bostadsutvecklaren Besqab redovisar \u00f6kande oms\u00e4ttning under andra kvartalet j\u00e4mf\u00f6rt med samma period \u00e5ret innan. Vidare \u00f6kade \u00e4ven r\u00f6relsevinsten. Siffrorna \u00e4r presenterade enligt segmentsredovisning.", "url": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/besqab-okar-omsattning-och-rorelseresultat-under-andra-kvartalet", "urlToImage": "https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2021/02/05090044/carola_laven_besqab-900.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:19:47Z", "content": "Oms\u00e4ttningen steg till 668,7 miljoner kronor (257,1).R\u00f6relseresultatet blev 47,1 miljoner kronor (11,3), med en r\u00f6relsemarginal p\u00e5 7,0 procent (4,4).\r\nResultatet f\u00f6re skatt var 63 miljoner kronor (10\u2026 [+1110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtid.se"}, "author": null, "title": "Kungsleden f\u00f6rl\u00e4nger och ut\u00f6kar h\u00e5llbarhetsrelaterat kreditl\u00f6fte till totalt 2,9 miljarder kronor - Realtid.se", "description": null, "url": "https://www.realtid.se/telegram/kungsleden-forlanger-och-utokar-hallbarhetsrelaterat-kreditlofte-till-totalt-29-miljarder", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T05:15:08Z", "content": "Fastighetsbolaget Kungsleden har f\u00f6rl\u00e4ngt och ut\u00f6kat ett h\u00e5llbarhetsrelaterat kreditl\u00f6fte hos Handelsbanken till totalt 2,9 miljarder kronor. Det framg\u00e5r av ett pressmeddelande.\r\nKreditl\u00f6ftet har ut\u00f6\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Experter tror p\u00e5 en exceptionell b\u00f6rs i Stockholm - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL2JvcnMtZmluYW5zL2JvcnMvZXhwZXJ0ZXItdHJvci1wYS1lbi1leGNlcHRpb25lbGwtYm9ycy1pLXN0b2NraG9sbS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T04:54:55Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Optikerkedjan Synsam rekordsatsar i krisen \u2013 \u00f6ppnat 17 butiker - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL2ZvcmV0YWdhcmUvb3B0aWtlcmtlZGphbi1zeW5zYW0tcmVrb3Jkc2F0c2FyLWkta3Jpc2VuLW9wcG5hdC0xNy1idXRpa2VyL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T02:05:30Z", "content": null}]}