{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Feu vert du G20 \u00e0 l'accord sur un big bang fiscal envers les multinationales - Le Soir", "description": "R\u00e9unis \u00e0 Venise, les ministres des Finances se sont accord\u00e9s pour un imp\u00f4t mondial d\u2019au moins 15 % sur les b\u00e9n\u00e9fices des multinationales.", "url": "https://www.lesoir.be/383320/article/2021-07-10/feu-vert-du-g20-laccord-sur-un-big-bang-fiscal-envers-les-multinationales", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/10/node_383320/28253608/public/2021/07/10/B9727658435Z.1_20210710183117_000+GPDIGQGU4.2-0.jpg?itok=wjWCWS081625934683", "publishedAt": "2021-07-10T16:31:17Z", "content": "Les grands argentiers du G20 ont \u00ab\u00a0approuv\u00e9\u00a0\u00bb samedi laccord \u00ab\u00a0historique sur une architecture fiscale internationale plus stable et plus \u00e9quitable\u00a0\u00bb, qui instaure un imp\u00f4t mondial d\u00ab\u00a0au moins 15\u00a0%\u00a0\u00bb\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Ce qu'il y a dans ce petit flacon est tr\u00e8s convoit\u00e9: \"C'est recherch\u00e9 par les plus grandes multinationales\" - RTL info", "description": "Savez vous comment est produite la peinture des objets qui vous entoure? En Belgique, le secteur p\u00e8se lourd: 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires annuel. En province de Li\u00e8ge, une entreprise se distingue: elle s'est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la peinture des plast\u2026", "url": "https://www.rtl.be/info/regions/liege/ce-qu-il-y-a-dans-ce-petit-flacon-est-tres-convoite-c-est-recherche-par-les-plus-grandes-multinationales--1312172.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/11760000/11764500/11764553.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:29:00Z", "content": "\u00c0\u00a0Lens-Saint-Servais, une soci\u00e9t\u00e9 de trois personnes est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la mise au point de peintures\u00a0innovantes\u00a0comme par exemple des effets 3D sur des supports en plastique contenant des \u00e9l\u00e9ments\u2026 [+2367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lessentiel.lu"}, "author": "L'essentiel", "title": "L indexation des salaires d\u00e9clench\u00e9e en avance? - L'essentiel", "description": "LUXEMBOURG - L'ULC s'inqui\u00e8te de l'impact de la hausse des prix sur les plus faibles revenus. Elle demande le paiement d'une tranche indiciaire d'avance.", "url": "http://www.lessentiel.lu/fr/luxembourg/story/l-indexation-des-salaires-declenchee-en-avance-20234819", "urlToImage": "http://www.lessentiel.lu/dyim/8890a3/T786,384/images/content/2/0/2/20234819/4/teaserbreit.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Vous venez de publier un commentaire sur notre site et nous vous en remercions. Les messages sont v\u00e9rifi\u00e9s avant publication. Afin de sassurer de la publication de votre message, vous devez cependant\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Carrefour rappelle des cr\u00e8mes glac\u00e9es en raison d'une teneur excessive en oxyde d'\u00e9thyl\u00e8ne - RTBF", "description": "En concertation avec l\u2019Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire (Afsca), la cha\u00eene Carrefour a...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_carrefour-rappelle-des-cremes-glacees-en-raison-d-une-teneur-excessive-en-oxyde-d-ethylene?id=10801663", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/3/8/2fc001fd6cbcecfa2e9eff94f4c80e87-1625896318.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:55:06Z", "content": "En concertation avec lAgence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire (Afsca), la cha\u00eene Carrefour a retir\u00e9 de la vente et rappelle des cr\u00e8mes glac\u00e9es \u00e0 la vanille de sa propre marque en ra\u2026 [+487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Les prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz au plus haut depuis 10 ans - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/les-prix-de-l-electricite-et-du-gaz-au-plus-haut-depuis-10-ans-1312076.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/11760000/11762400/11762420.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:52:00Z", "content": "Les prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz naturel sont \u00e0 un plus haut en raison de l'augmentation du co\u00fbt des mati\u00e8res premi\u00e8res et d'un pic dans les droits d'\u00e9mission de CO2. Les consommateurs risquent d'\u2026 [+2012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Un nouveau CEO pour Liege Airport - Le Soir - Le Soir", "description": "Apr\u00e8s le licenciement de Luc Partoune, le processus de recrutement du nouveau CEO de Liege Airport est termin\u00e9. Le conseil d\u2019administration a d\u00e9sign\u00e9 son successeur.", "url": "https://www.lesoir.be/383248/article/2021-07-09/un-nouveau-ceo-pour-liege-airport", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_383248/28251636/public/2021/07/09/B9727650172Z.1_20210709215230_000+G9TIGSNTU.1-0.jpg?itok=WLoR6N5g1625860438", "publishedAt": "2021-07-09T19:52:30Z", "content": "Depuis f\u00e9vrier et le licenciement pour faute grave de Luc Partoune, lembl\u00e9matique patron de la\u00e9roport de Li\u00e8ge pendant 25 ans (qui conteste la faute grave), Liege Airport a entam\u00e9 une proc\u00e9dure de re\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Yves Van Laethem fait le point sur la hausse des hospitalisations: \"Rien ne nous montre que l'on devrait... - lalibre.be", "description": "Depuis quelques jours maintenant, les contaminations connaissent une tendance \u00e0 la hausse. Si celle-ci est en partie compr\u00e9hensible avec l'augmentation des tests r\u00e9alis\u00e9s par les Belges qui souhaitent voyager \u00e0 l'\u00e9tranger, la hausse des admissions \u00e0 l'h\u00f4pital\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/yves-van-laethem-fait-le-point-sur-la-hausse-des-hospitalisations-rien-ne-nous-montre-que-l-on-devrait-passer-a-une-reelle-quatrieme-vague-60e8a46a7b50a6318d616dc4", "urlToImage": "https://t1.llb.be/ANnd1ulLrNS8ZXeyb9s-UtApDFk=/0x78:2560x1358/1280x640/60e8a1297b50a6318d616d86.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:34:41Z", "content": "\"Nous suivons la m\u00eame courbe que la Grande-Bretagne et Isra\u00ebl qui ont des taux de vaccination encore un peu meilleurs que le n\u00f4tre\", explique Yves Van Laethem. Il ajoute par ailleurs que le variant D\u2026 [+1356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Pfizer pr\u00e9conise une troisi\u00e8me dose du vaccin | Pand\u00e9mie de coronavirus - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fpfizer-preconise-une-troisieme-dose-du-vaccin-br%257ea6cf4a59%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:46:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "L'Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments signale de nouveaux rares cas d'effets secondaires apr\u00e8s les... - lalibre.be", "description": "Des inflammations du myocarde ou du p\u00e9ricarde - deux couches des parois cardiaques - peuvent survenir dans de \"tr\u00e8s rares\" cas apr\u00e8s l'administration des vaccins anti-covid de Pfizer et de Moderna, a indiqu\u00e9 l'Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments (EMA) dans un a\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/planete/sante/l-agence-europeenne-des-medicaments-signale-de-nouveaux-rares-cas-d-effets-secondaires-apres-les-vaccins-pfizer-et-moderna-60e84f52d8ad581ce13d7461", "urlToImage": "https://t3.llb.be/mA-Fzy9SedI7E03HkscDJ11BrHU=/0x677:2440x1895/1280x640/60e8504ad8ad581ce13d7468.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:35:19Z", "content": "Ces risques tr\u00e8s rares de myocardite et p\u00e9ricardite sont donc reconnus comme effets secondaires possibles. Les sympt\u00f4mes peuvent varier mais comprennent souvent un essoufflement, des palpitations et \u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Antonin Marsac", "title": "Contrairement \u00e0 la BCE, la f\u00e9d\u00e9ration patronale belge redoute une hausse \"galopante\" des prix (et... - lalibre.be", "description": "La FEB se veut confiante et affiche l'optimisme de la plupart des entreprises belges qu'elle a sond\u00e9es. Cependant, l'inflation reste un point inqui\u00e9tant pour elle.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/contrairement-a-la-bce-la-federation-patronale-belge-redoute-une-hausse-galopante-des-prix-et-donc-des-salaires-60e83f809978e26ce11ff8bc", "urlToImage": "https://t3.llb.be/Qxm5Xu1ftolPFyKePf8q402r7AU=/0x239:2560x1519/1280x640/60e8409c9978e26ce11ff8c8.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:45:28Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Patrick Dath-Delcambe", "title": "L\u2019hybride cartonne, le diesel trinque, l\u2019essence se reprend : voici les v\u00e9hicules les plus... - lalibre.be", "description": "Sur les six premiers mois de l\u2019ann\u00e9e, les voitures 100\u200a % \u00e9lectriques progressent lentement mais s\u00fbrement.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/bmw-en-tete-dacias-en-bonne-position-la-c3-toujours-en-vogue-decouvrez-les-vehicules-les-plus-vendus-en-belgique-au-premier-semestre-2021-60e8185a9978e26ce11d9bfd", "urlToImage": "https://t1.llb.be/LD-JwzoxhPad5UMBAx2deo4RozI=/0x272:2560x1552/1280x640/60e81e359978e26ce11e08a3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:03:07Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Tourisme spatial: Bezos et Branson au coude-\u00e0-coude - Le Soir", "description": "Lanc\u00e9s dans une course aux \u00e9toiles depuis le d\u00e9but du si\u00e8cle, les PDG de Virgin et d\u2019Amazon proposent d\u00e9sormais des vols touristiques \u00e0 destination de l\u2019espace. Ce 11 juillet d\u00e9collera le vaisseau SpaceShipTwo de Richard Branson. Il devancera de neuf jours le\u2026", "url": "https://www.lesoir.be/383132/article/2021-07-09/tourisme-spatial-bezos-et-branson-au-coude-coude", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_383132/28250004/public/2021/07/09/B9727624500Z.1_20210709115759_000+GRMIGHV33.1-0.jpg?itok=C73Nw_4A1625940174", "publishedAt": "2021-07-09T09:57:59Z", "content": "Lanc\u00e9s dans une course aux \u00e9toiles depuis le d\u00e9but du si\u00e8cle, les PDG de Virgin et dAmazon proposent d\u00e9sormais des vols touristiques \u00e0 destination de lespace. Ce 11 juillet d\u00e9collera le vaisseau Spac\u2026 [+438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La Libre Eco", "title": "Ces pays pourraient bient\u00f4t connaitre une crise financi\u00e8re - lalibre.be", "description": "La crise sanitaire a contraint les banques centrales \u00e0 r\u00e9duire les taux d'int\u00e9r\u00eat de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 des niveaux record et \u00e0 approfondir l'assouplissement quantitatif.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/ces-pays-pourraient-bientot-connaitre-une-crise-financiere-60e80455d8ad581ce13d7430", "urlToImage": "https://t1.llb.be/_WjxjnV94E4tuDGNFz7WUZHatN0=/0x123:2560x1403/1280x640/60e80a707b50a6318d5ef3e0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:11:20Z", "content": "\u00c0 mesure que les \u00e9conomies se redressent, l'environnement est propice aux flamb\u00e9es des prix des actifs aliment\u00e9es par la dette qui, \u00e0 un moment donn\u00e9, se r\u00e9sorberont. Dans le pass\u00e9, ils l'ont souvent\u2026 [+1346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Les hommes les plus riches de la plan\u00e8te participent \u00e0 leur traditionnel camp d'\u00e9t\u00e9 TOP SECRET - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/jeff-bezos-et-les-milliardaires-les-plus-riches-de-la-planete-participent-a-la-conference-la-plus-selecte-du-monde-1311907.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11750000/11759700/11759794.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:49:00Z", "content": "Les titans de l'industrie, des m\u00e9dias, du sport et de la technologie sont en ce moment reclus dans un h\u00f4tel chic de Sun Valley dans l'Idaho, aux Etats-Unis, pour participer \u00e0 une conf\u00e9rence\u00a0surnomm\u00e9e\u2026 [+1420 chars]"}]}