{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "Hermana de James Rodr\u00edguez est\u00e1 embarazada: confirm\u00f3 que tendr\u00e1 un ni\u00f1o - Pulzo", "description": "Juana Valentina Restrepo, hermana de James Rodr\u00edguez, confirm\u00f3 que est\u00e1 embarazada y tendr\u00e1 un ni\u00f1o.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/juana-valentina-hermana-james-rodriguez-confirmo-que-embarazada-PP1063848", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710203013/james-rodriguez-y-su-hermana-juana-valentina-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:46:49Z", "content": "Juana Valentina Restrepo, hermana de James Rodr\u00edguez, confirm\u00f3 p\u00fablicamente lo que sospechaban varios de sus seguidores: est\u00e1 embarazada.\r\nLo hizo a trav\u00e9s de un post en Instagram, en el que pos\u00f3 jun\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1Copa Am\u00e9rica busca campe\u00f3n! Brasil vs. Argentina, s\u00edgalo EN VIVO - FutbolRed", "description": "Vea partido Brasil vs Argentina EN VIVO: Final de Copa Am\u00e9rica 2021", "url": "https://www.futbolred.com/copa-america-2020-argentina-colombia/brasil-vs-argentina-en-vivo-partido-final-de-copa-america-vea-online-gratis-hoy-sin-anuncios-139994", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/10/60ea234ccdee2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:44:30Z", "content": "Los seleccionados de Brasil y Argentina, dirigidos por Tite y Scaloni, disputar\u00e1n desde las 7:00 pm, la gran final de la Copa Am\u00e9rica 2021 en el estadio Maracan\u00e1, de R\u00edo. Neymar y Messi medir\u00e1n fuerz\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "'La Liendra' critic\u00f3 a Yina Calder\u00f3n: \"Es una mit\u00f3mana\"; tambi\u00e9n habl\u00f3 de Epa Colombia - Pulzo.com", "description": "'La Liendra' y qu\u00e9 dijo de Yina Calder\u00f3n, de Epa Colombia y de Kevin Rold\u00e1n", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/liendra-que-dijo-yina-calderon-epa-colombia-kevin-roldan-PP1063826", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710172548/la-liendra-que-dijo-de-yina-calderon-de-epa-colombia-y-de-kevin-roldan-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:22:43Z", "content": "La Liendra hizo sus comentarios en medio de una din\u00e1mica con las personas en su cuenta de Instagram, donde tiene m\u00e1s de 6 millones de seguidores.\r\nEl quindiano, cuyo nombre real es Mauricio G\u00f3mez, fu\u2026 [+1810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00a1Pol\u00e9mica en MasterChef! Dura respuesta de Marbelle tras acusaciones de xenofobia de Alicia Machado - Revista Semana", "description": "La exreina de belleza se refiri\u00f3 en medios de comunicaci\u00f3n a la forma en que ha sido tratada por algunas celebredidades en el reality colombiano.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/polemica-en-masterchef-dura-respuesta-de-marbelle-tras-acusaciones-de-xenofobia-de-alicia-machado/202129/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/YxvWC_DYri0opl9tA2BcjdE4fvU=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/NDELXIIPANEYJNMG72MXDUK424.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:18:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Covid en Colombia: m\u00e1s de 20.000 contagios nuevos y 567 muertes m\u00e1s - Portafolio.co", "description": "Contando desde marzo del 2020 hasta este s\u00e1bado, Colombia acumula 4'492.537 infecciones totales. | Gobierno | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/coronavirus-en-colombia-muertes-contagios-y-recuperados-al-10-de-julio-del-2021-553880", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/07/10/60ea14773e888.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:06:53Z", "content": "Este s\u00e1bado 10 de julio, se reportaron en Colombia 20.915 casos nuevos de contagio de coronavirus y 567 muertes m\u00e1s.\r\nDe los fallecimientos, 501 ocurrieron en d\u00edas diferentes y con la cifra nueva el \u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "EL TIEMPO", "title": "Video: el beso que sorprendi\u00f3 a Cuadrado en la Copa Am\u00e9rica - El Tiempo", "description": "El capit\u00e1n de la Selecci\u00f3n Colombia qued\u00f3 impactado por la broma de un compa\u00f1ero.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602244", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/06/23/60d40b6acc723.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:23:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Polic\u00eda aclara que no pag\u00f3 recompensa por caso de alias \u2018Manolo\u2019 - Revista Semana", "description": "El comandante de la Polic\u00eda del Valle de Aburr\u00e1 y el director de la Sij\u00edn de la seccional fueron separados del cargo por imprecisiones en la informaci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/nacion/justicia/articulo/policia-aclara-que-no-pago-recompensa-por-caso-de-alias-manolo/202134/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/TtJ8gstVwDnoHrGMwLRIkHG-dLE=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/Y3HIZ5IXNNA3HP2OT3QLCI5D7Q.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:52:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Daniel Valencia", "title": "Vacuna Sinovac: cu\u00e1l es su efectividad seg\u00fan los \u00faltimos estudios - AS Colombia", "description": "La vacuna de Sinovac ha demostrado una eficacia del 51% de acuerdo con la informaci\u00f3n publicada por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud y estudios de Chile", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/actualidad/1625949905_918561.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/actualidad/1625949905_918561_1625950058_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:45:05Z", "content": "De acuerdo con las organizaciones internacionales encargadas de autorizar el uso de vacunas, con el objetivo de inmunizar a la poblaci\u00f3n contra el coronavirus, antes se debe realizar un trabajo previ\u2026 [+3316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Bogot\u00e1 destinar\u00e1 pr\u00f3ximas dosis de Pfizer a menores entre 12 y 16 a\u00f1os - Portafolio.co", "description": "Tambi\u00e9n ser\u00e1n priorizaas las mujeres embarazadas con m\u00e1s de 12 semanas de gestaci\u00f3n. | Gobierno | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/bogota-priorizara-a-menores-de-edad-y-a-embarazadas-con-vacunas-pfizer-553876", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/04/23/5ea2043684afe.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:04Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud de Bogot\u00e1 inform\u00f3, mediante un comunicado, que las pr\u00f3ximas primeras dosis de la vacuna Pfizer contra el coronavirus que lleguen al pa\u00eds, y le sean asignadas a la ciudad, ser\u00e1n\u2026 [+1557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Caracol Radio", "title": "\"Se tratar\u00eda de 6 militares activos de las Fuerzas Armadas Colombianas\" - Caracol Radio", "description": "Lo dijo Lautaro Rivara, exbrigadista en Hait\u00ed. MinDefensa indica que no hay, hasta el momento, solicitud de informaci\u00f3n sobre alg\u00fan vinculado activo.", "url": "https://caracol.com.co/radio/2021/07/10/nacional/1625943870_244118.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2021/07/10/nacional/1625943870_244118_1625944091_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:09Z", "content": "En el noticiero del mediod\u00eda de Caracol Radio habl\u00f3 desde Puerto Pr\u00edncipe, Lautaro Rivara, soci\u00f3logo, periodista y exbrigadista en Hait\u00ed.\r\nCon relaci\u00f3n de la infiltraci\u00f3n de militares de Colombia ase\u2026 [+3493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "James juega unos minutos en el primer amistoso de Everton - AS Colombia", "description": "James Rodr\u00edguez particip\u00f3 en un partido amistoso del Everton ante Accrington Stanley, equipo de la tercera divisi\u00f3n de Inglaterra. Fue victoria 3-0.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/futbol/1625943733_133708.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/futbol/1625943733_133708_1625944155_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:02:13Z", "content": "Everton avanza en su preparaci\u00f3n de cara a la temporada 21/22. Luego de completar la primera semana de pretemporada, el club de Liverpool disput\u00f3 este s\u00e1bado un partido amistoso ante Accrington Stanl\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "title": "As\u00ed torturaron a Jovenel Moise antes de ser acribillado - EL HERALDO", "description": "Tres d\u00edas despu\u00e9s del asesinato se siguen revelando escabrosos detalles.", "url": "https://www.elheraldo.co/mundo/asi-torturaron-jovenel-moise-antes-de-ser-acribillado-832435", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2021/07/10/moise.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:43:00Z", "content": "La\u00a0necropsia\u00a0revel\u00f3 que en total fueron 12 impactos de bala, algunos de fusil y otros de pistola nueve mil\u00edmetros. Adem\u00e1s, presentaba fracturas en uno de sus brazos y en su pie derecho.\r\n\"Toda la hab\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Viuda del presidente de Hait\u00ed confirm\u00f3 que colombianos participaron en asesinato - El Pa\u00eds", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LmVscGFpcy5jb20uY28vbXVuZG8vdml1ZGEtZGVsLXByZXNpZGVudGUtZGUtaGFpdGktY29uZmlybW8tcXVlLWNvbG9tYmlhbm9zLXBhcnRpY2lwYXJvbi1lbi1hc2VzaW5hdG8uaHRtbNIBeWh0dHBzOi8vbS5lbHBhaXMuY29tLmNvL211bmRvL3ZpdWRhLWRlbC1wcmVzaWRlbnRlLWRlLWhhaXRpLWNvbmZpcm1vLXF1ZS1jb2xvbWJpYW5vcy1wYXJ0aWNpcGFyb24tZW4tYXNlc2luYXRvLmh0bWw_YW1wPTE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:17:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Pfizer genera controversia tras solicitar a la FDA autorizar una tercera dosis de su vacuna. \u00bfPor qu\u00e9? El Dr. Huerta lo explica - CNN", "description": "Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, algo que genera controversia entre varias autoridades.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/10/pfizer-vacuna-tercera-dosis-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/GettyImages-1233896896.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:00Z", "content": "Pfizer: \u00bfpor qu\u00e9 es importante la tercera dosis? 2:20\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, una iniciativa que genera controversia entre vari\u2026 [+7053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Esposa de militar colombiano muerto en Hait\u00ed dice que \u00e9l viaj\u00f3 por una oportunidad laboral - Noticias Caracol", "description": "Mauricio Javier Romero Medina fue uno de los militares en retiro que result\u00f3 muerto en medio de los operativos realizados en la ciudad de Puerto Pr\u00edncipe tras el asesinato del presidente de Hait\u00ed. Su esposa en Neiva da su versi\u00f3n.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/colombia/version-de-esposa-de-colombiano-implicado-en-magnicidio-de-presidente-de-haiti", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/9290538/2147483647/strip/true/crop/1166x612+0+113/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd2%2F78%2F4e50e0074a04be16388149ca6c4b%2Fcaptura-de-pantalla-2021-07-10-a-las-1.07.01%20p.%20m..png", "publishedAt": "2021-07-10T18:10:35Z", "content": "Mauricio Javier Romero Medina fue uno de los militares en retiro que result\u00f3 muerto en medio de los operativos realizados en la ciudad de Puerto Pr\u00edncipe tras el asesinato del presidente de Hait\u00ed. Ro\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "El G20 aprob\u00f3 el impuesto global a las multinacionales - Portafolio.co", "description": "Adem\u00e1s, hacen un llamado a los pa\u00edses que a\u00fan no han firmado la declaraci\u00f3n de la Ocde a favor de este gravamen. | Internacional | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/g20-aprueba-el-impuesto-global-a-las-multinacionales-553874", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/07/10/60e9cb7992a08.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:19:24Z", "content": "Los ministros de Finanzas del G20 aprobaron este s\u00e1bado en Venecia (Italia) un acuerdo \"hist\u00f3rico\" para la imposici\u00f3n de unimpuesto a las multinacionales, con el objetivo de poner fin a los para\u00edsos \u2026 [+5082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Salud", "title": "R\u00e9cord en vacunaci\u00f3n: Colombia report\u00f3 (no aplic\u00f3) m\u00e1s de 500 mil dosis en un d\u00eda - El Espectador", "description": "Este viernes 9 de julio la administraci\u00f3n de dosis diaria super\u00f3 una cifra que no hab\u00eda logrado antes: 519 mil dosis reportadas en un d\u00eda, no \u201caplicadas\u201d.", "url": "https://www.elespectador.com/salud/record-en-vacunacion-colombia-reporto-no-aplico-mas-de-500-mil-dosis-en-un-dia/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/GgaCax3LR0587xytD4-zy1PSksc=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/6IVWJOGHZRGXDAI2GUHSFTEE2I.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:19:00Z", "content": "El ritmo de vacunaci\u00f3n en Colombia ha mejorado significativamente. Luego de pasar la barrera de las 400 mil dosis aplicadas en un solo d\u00eda, este viernes 9 de julio en el pa\u00eds se logr\u00f3 administrar, nu\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Tour de Francia 2021 | Etapa 14 | Sergio Higuita fue tercero, d\u00eda dif\u00edcil para Nairo Quintana y Rigoberto Ur\u00e1n - Revista Semana", "description": "Los colombianos no pudieron brillar en esta jornada.", "url": "https://www.semana.com/ciclismo/articulo/tour-de-francia-2021-etapa-14-sergio-higuita-fue-tercero-dia-dificil-para-nairo-quintana-y-rigoberto-uran/202148/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/_WJE5skIni4owPxuGpMOdzvQ8uQ=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/V67IQIXPLRCQPIBJHX24J32OXE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Revelan foto de Jes\u00fas Santrich muerto tras una emboscada en Venezuela - El Universal - Colombia", "description": "La revista Semana public\u00f3 una fotograf\u00eda que denomina la prueba reina de la muerte del pol\u00e9mico excomandante de la guerrilla.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/colombia/revelan-foto-de-jesus-santrich-muerto-tras-una-emboscada-en-venezuela-FM4943986", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1066x686/0c0/800d686/none/13704/TKOU/image_content_4830976_20210710092409.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:35:41Z", "content": "La revista Semana public\u00f3 este s\u00e1bado una fotograf\u00eda de Seuxis Pausias Hern\u00e1ndez Solarte, alias Jes\u00fas Santrich, despu\u00e9s de ser abatido en Venezuela. Lea: \u00a1Atenci\u00f3n! Jes\u00fas Santrich habr\u00eda sido asesina\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Edison Ferney Henao Hern\u00e1ndez", "title": "Hallan cuerpo de colombiana en escombros de edificio en Miami - El Colombiano", "description": "La connacional hace parte de los seis colombianos reportados como desaparecidos en esta tragedia. Ha sido la \u00fanica...", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/encuentran-cuerpo-de-colombiana-en-escombros-de-edificio-en-miami-MF15235797", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x810/0c184/1200d627/none/11101/MSJS/whatsapp-image-2021-07-10-at-9-25-45-am_38096970_20210710093214.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:29:41Z", "content": "Se trata de \u00c1ngela Vel\u00e1squez, de 60 a\u00f1os, quien era due\u00f1a de un apartamento en el tercer piso del edificio Champlain Towers, y que se convirti\u00f3 en la v\u00edctima n\u00famero 79 hallada por las autoridades de \u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Alejandro Arboleda Hoyos", "title": "EE.UU. donar\u00e1 3 millones de vacunas m\u00e1s a Colombia - El Colombiano", "description": "El gobierno de los Estados Unidos, en cabeza del presidente Joe Biden, donar\u00e1 otras tres millones de vacunas contra...", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/salud/estados-unidos-donara-3-millones-de-vacunas-mas-a-colombia-EF15235643", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x675/0c24/1200d627/none/11101/MMIP/e5n0h1gvkauffwj_38096913_20210710081039.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:12:12Z", "content": "El gobierno de los Estados Unidos, en cabeza del presidente Joe Biden, donar\u00e1 otras tres millones de vacunas contra la covid-19 a Colombia, lote que se suma al de 2,5 millones de vacunas de la farmac\u2026 [+307 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Detectan mosquitos portadores de un virus capaz de paralizar a los humanos en al menos siete estados de EE.UU. - RT en Espa\u00f1ol", "description": "En Arizona, Arkansas, Illinois e Iowa ya se han confirmado casos del virus del Nilo Occidental en seres humanos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397426-eeuu-detectar-portadores-virus-paralizar-humanos", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e90f1fe9ff71401d2989c8.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T08:20:04Z", "content": "En al\u00a0menos siete estados de EE.UU. \u2014Arizona, Arkansas, Colorado, Illinois, Iowa, Massachusetts y Nueva York\u2014 se han detectado mosquitos portadores del virus del Nilo Occidental, que es capaz de para\u2026 [+2520 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Video | El sueldo que paga \u2018Epa Colombia\u2019 a sus estilistas alcanza para comprar casa... pero en Venezuela - infobae", "description": "A trav\u00e9s de su cuenta de Instagram la empresaria mencion\u00f3 el salario que perciben sus trabajadoras, despu\u00e9s que una de ellas confesara que compr\u00f3 casa.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/video-el-sueldo-que-paga-epa-colombia-a-sus-estilistas-alcanza-para-comprar-casa-pero-en-venezuela/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/T7Dmut8M4jYWWfHw50dOab6G93M=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5ULKB7YX6FBLTJT5JUH7MEHSYY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:06:05Z", "content": "Daneidy Barrera Rojas, conocida en redes sociales como Epa Colombia, luego de hacerse famosa por sus controversiales actitudes, se ha convertido en una de las empresarias m\u00e1s exitosas de la industria\u2026 [+3173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Jaime Horacio Arango Duque", "title": "Reviva los golazos de Luis D\u00edaz ante Per\u00fa por Copa Am\u00e9rica Tras el juego de la - El Colombiano", "description": "Tras el juego de la noche de este viernes, en la que Colombia derrot\u00f3 3-2 a Per\u00fa y se qued\u00f3 con el tercer puesto...", "url": "https://www.elcolombiano.com/deportes/goles-de-luis-diaz-con-colombia-ante-peru-en-copa-america-AF15235162", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x801/0c0/1200d627/none/11101/UWSF/e55tn5yxmaqtypu_38096496_20210709223348.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:05:55Z", "content": "Tras el juego de la noche de este viernes, en la que Colombia derrot\u00f3 3-2 a Per\u00fa y se qued\u00f3 con el tercer puesto de la Copa Am\u00e9rica, no solo se habla del gran partido de Luis D\u00edaz, sino de sus goles.\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Olga Patricia Rend\u00f3n Marulanda", "title": "Fitch baj\u00f3 las calificaciones de Bogot\u00e1, Medell\u00edn y Barranquilla - El Colombiano", "description": "Como coletazo de la baja nota de Colombia, la firma les quit\u00f3 el grado de inversi\u00f3n a Bogot\u00e1 y Medell\u00edn, y afect\u00f3...", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/fitch-bajo-calificacion-de-las-principales-ciudades-DF15234474", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/VYRM/balcaldia-de-medellin-18_38090954_20210709190114.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:53:49Z", "content": "Fitch Ratings baj\u00f3 las calificaciones internacionales de riesgo emisor (IDR) de Bogot\u00e1 D.C. y del Municipio de Medell\u00edn a BB+ desde BBB- y la perspectiva de calificaci\u00f3n se modific\u00f3 a Estable desde N\u2026 [+2450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Mujer muri\u00f3 mientras celebraba su cumplea\u00f1os: la aplastaron 6 enormes pantallas de karaoke - Noticias Caracol", "description": "Tatiana Pokhorenko es una mujer de 35 a\u00f1os que muri\u00f3 mientras celebraba su cumplea\u00f1os. Ella fue aplastada por 6 enormes pantallas de karaoke que pesan casi 200 kilos y que se desplomaron en el bar en el que depart\u00eda con amigos y conocidos.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/mujer-murio-mientras-celebraba-su-cumpleanos-la-aplastaron-6-enormes-pantallas-de-karaoke", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/0fa0bd6/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fc4%2F53%2F9ed890394116a5671da20e248995%2Fjoven-murio-luego-de-que-le-cayeran-encima-pantallas-de-karaoke.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:13:47Z", "content": "Tatiana Pokhorenko es una mujer de 35 a\u00f1os que muri\u00f3 mientras celebraba su cumplea\u00f1os\r\n . Ella fue aplastada por 6 enormes pantallas de karaoke que pesan casi 200 kilos y que se desplomaron en el bar\u2026 [+902 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Reuters", "title": "Regulador brasile\u00f1o advierte riesgo de inflamaci\u00f3n card\u00edaca por vacuna Pfizer; mantiene recomendaci\u00f3n de uso - Yahoo Noticias", "description": "9 jul (Reuters) - El regulador de salud de Brasil advirti\u00f3 el viernes sobre el riesgo de inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n tras recibir la vacuna de Pfizer contra el...", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/regulador-brasile%C3%B1o-advierte-riesgo-inflamaci%C3%B3n-230108606.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/JGOjw9ORJu7S316me_4xkA--~B/aD00ODY7dz04MDA7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/es/reuters.com/e30fc05d0ee7a21ffc4f79fc6d74d3eb", "publishedAt": "2021-07-09T23:01:08Z", "content": "9 jul (Reuters) - El regulador de salud de Brasil advirti\u00f3 el viernes sobre el riesgo de inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n tras recibir la vacuna de Pfizer contra el COVID-19, despu\u00e9s de que se registraron cas\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Patilla"}, "author": "Garc\u00eda Sequera", "title": "Las nuevas FOTOS a color tomadas por helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA en Marte - La Patilla", "description": "El innovador helic\u00f3ptero Ingenuity Mars de la NASA realiz\u00f3 su noveno vuelo sobre la superficie rocosa del planeta Marte el pasado 5 de julio, y, por primera vez, tom\u00f3 fotograf\u00edas a color del...", "url": "https://www.lapatilla.com/2021/07/09/fotos-color-helicoptero-ingenuity-marte/", "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2021/04/2021-04-19T115018Z_1754049001_RC2ZYM9BSRTR_RTRMADP_3_SPACE-EXPLORATION-MARS-HELICOPTER.jpg?fit=5466%2C3016", "publishedAt": "2021-07-09T21:58:52Z", "content": "julio 09 2021, 5:58 pmEl helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA realiz\u00f3 su primer vuelo en Marte en esta imagen fija tomada de un video el 19 de abril de 2021. NASA / JPL-Caltech / ASU / Handout via REUTER\u2026 [+2175 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "AFP", "title": "Tras enfrentamientos con criminales, Polic\u00eda ocupa barriada de Caracas - El Tiempo", "description": "Todav\u00eda no hay una cifra oficial de muertos o heridos durante los tiroteos.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602085", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2021/07/09/60e8c35e7e82b.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:49:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Anderson Urrego", "title": "Se fijaron condiciones de mercado para conectores de veh\u00edculos el\u00e9ctricos e h\u00edbridos - La Rep\u00fablica", "description": "Con una resoluci\u00f3n, el Ministerio de Minas y Energ\u00eda, dijo que las nuevas estaciones deber\u00e1n contar con al menos un conector tipo 1", "url": "https://www.larepublica.co/economia/se-fijaron-condiciones-de-mercado-para-conectores-de-vehiculos-electricos-e-hibridos-3198766", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/03/03181342/COLP_EXT_082000.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:41:52Z", "content": "Con una resoluci\u00f3n, el Ministerio de Minas y Energ\u00eda, dijo que las nuevas estaciones deber\u00e1n contar con al menos un conector tipo 1Con miras al despliegue de infraestructura de carga para veh\u00edculos e\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Florence Ion", "title": "Usa esta app para probar la resistencia al agua de tu tel\u00e9fono antes de meterlo en la piscina - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "La aplicaci\u00f3n comprueba los cambios de presi\u00f3n con el bar\u00f3metro interno del tel\u00e9fono", "url": "https://es.gizmodo.com/usa-esta-app-para-probar-la-resistencia-al-agua-de-tu-t-1847260276", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/5afd6f14c69e57bbde613f8f4f97751e.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:47:00Z", "content": "Hoy he descubierto que puedes probar la resistencia al agua de un tel\u00e9fono sin tirarlo a una piscina. Todo lo que necesitas es una aplicaci\u00f3n de prueba de resistencia al agua como la que ha estado ci\u2026 [+3484 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tecn\u00f3sfera", "title": "Estas son las nuevas funciones en WhatsApp Business - El Tiempo", "description": "La actualizaci\u00f3n est\u00e1 enfocada en mejorar las opciones de contacto de los usuarios con las empresas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601950", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/02/26/5a948297efe7d.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T13:49:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Genbeta.com"}, "author": "Gabriela Gonz\u00e1lez", "title": "Windows 11 actualiza su versi\u00f3n preliminar y Microsoft promete que vienen muchos cambios m\u00e1s - Genbeta", "description": "Microsoft ha anunciado una nueva versi\u00f3n preliminar de Windows 11 para el canal de desarrollo (Dev). Se trata de la build 22000.65, y esta marca la primera...", "url": "https://www.genbeta.com/windows/windows-11-actualiza-su-version-preliminar-microsoft-promete-que-vienen-muchos-cambios", "urlToImage": "https://i.blogs.es/4286aa/windows-11-insider-preview-update-1/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:34:47Z", "content": "Microsoft ha anunciado una nueva versi\u00f3n preliminar de Windows 11 para el canal de desarrollo (Dev). Se trata de la build 22000.65, y esta marca la primera actualizaci\u00f3n para el nuevo sistema operati\u2026 [+2811 chars]"}]}