{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "Araruama amplia vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe para toda a popula\u00e7\u00e3o - O Dia", "description": "Quem tomou a primeira ou segunda dose da vacina contra a Covid-19, deve aguardar 15 dias para se imunizar contra a gripe.", "url": "https://odia.ig.com.br/araruama/2021/07/6187131-araruama-amplia-vacinacao-contra-a-gripe-para-toda-a-populacao.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/1200x750/1_vacinacao_gripe_22053250-22392378.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:05:36Z", "content": "Quarteto \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas em Araruama\r\nAo chegar no local, os agentes abordaram o grupo e, ao serem questionados, indicaram onde os entorpecentes estavam escondidos.\r\nPublicado h\u00e1 2 dias"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mercado Suco de aloe vera. Oportunidades de crescimento em 2021, principais participantes, participa\u00e7\u00e3o na ind\u00fastria, tamanho da fabrica\u00e7\u00e3o e fatores determinantes e previs\u00e3o para 2027 \u2013 Minho Diario - Minho Diario", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi1wFodHRwOi8vbWluaG9kaWFyaW8uY29tLzIwMjEvMDcvMTEvbWVyY2Fkby1zdWNvLWRlLWFsb2UtdmVyYS1vcG9ydHVuaWRhZGVzLWRlLWNyZXNjaW1lbnRvLWVtLTIwMjEtcHJpbmNpcGFpcy1wYXJ0aWNpcGFudGVzLXBhcnRpY2lwYWNhby1uYS1pbmR1c3RyaWEtdGFtYW5oby1kYS1mYWJyaWNhY2FvLWUtZmF0b3Jlcy1kZXRlcm1pbmFudGVzLWUtcHJldmlzYW8tcGFyYS0yMDI3L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T23:31:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetadopovo.com.br"}, "author": "Helen Mendes", "title": "Coronavac tem efetividade de 86% contra mortes por Covid-19 no Chile - Gazeta do Povo", "description": "A vacina Coronavac teve efetividade de 86% na preven\u00e7\u00e3o de mortes por Covid-19 no Chile, mostra estudo que monitorou dados de 10,2 milh\u00f5es de pessoas", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/coronavac-teve-efetividade-de-86-contra-mortes-por-covid-19-no-chile-mostra-estudo/", "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2021/07/05163638/coronavac-660x372.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:57:00Z", "content": "Como voc\u00ea se sentiu com essa mat\u00e9ria?\r\nA vacina Coronavac teve efetividade de 86% na preven\u00e7\u00e3o de mortes por Covid-19 no Chile, mostra estudo que acompanhou os resultados de 10,2 milh\u00f5es de pessoas n\u2026 [+6682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ovale.com.br"}, "author": "http://www.ovale.com.br", "title": "Estimula\u00e7\u00e3o do nervo vago melhora marcha de pacientes com Parkinson - O VALE", "description": "Estudo feito por um grupo de cientistas internacionais com 36 pacientes, publicado no peri&oacute;dico Nature, avaliou biomarcadores cl&iacute;nicos e moleculares do Mal de Parkinson a partir da estimula&ccedil;&atilde;o n&atilde;o invasiva do nervo vago", "url": "https://www.ovale.com.br/_conteudo/brasil/2021/07/129918-estimulacao-do-nervo-vago-melhora-marcha-de-pacientes-com-parkinson.html", "urlToImage": "https://www.ovale.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/abr130413mcsp_5-1450717.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:27:00Z", "content": "Ag\u00eancia Brasil | @jornalovale \r\nEstudo feito por um grupo de cientistas internacionais com 36 pacientes, publicado no peri\u00f3dico Nature, avaliou biomarcadores cl\u00ednicos e moleculares do Mal de Parkinso\u2026 [+5488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Df.gov.br"}, "author": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia", "title": "DF continua registrando queda nos casos de dengue - Ag\u00eancia Bras\u00edlia", "description": "At\u00e9 o momento a redu\u00e7\u00e3o foi de 76,2% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado", "url": "https://www.agenciabrasilia.df.gov.br/2021/07/10/df-continua-registrando-queda-nos-casos-de-dengue/", "urlToImage": "https://www.agenciabrasilia.df.gov.br/wp-conteudo/uploads/2021/07/WhatsApp-Image-2021-07-10-at-15.58.23-960x540.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:49:50Z", "content": "Os casos de dengue seguem em queda no Distrito Federal. Em 2021, at\u00e9 a semana epidemiol\u00f3gica 25, observou-se um decr\u00e9scimo de 76,2% no n\u00famero de casos prov\u00e1veis quando comparado ao mesmo per\u00edodo do a\u2026 [+3204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defesa.com.br"}, "author": null, "title": "MAG\u00c9 NO COMBATE \u00c0S HEPATITES VIRAIS - Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias", "description": "Neste m\u00eas \u00e9 celebrado o \u201cJulho Amarelo\u201d com o objetivo de refor\u00e7ar as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia, preven\u00e7\u00e3o e controle das [...]", "url": "https://defesa.com.br/mage-no-combate-as-hepatites-virais/", "urlToImage": "https://defesa.com.br/wp-content/uploads/2021/07/MAGE-NO-COMBATE-AS-HEPATITES-VIRAIS.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:36:00Z", "content": "Neste m\u00eas \u00e9 celebrado o Julho Amarelo com o objetivo de refor\u00e7ar as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia, preven\u00e7\u00e3o e controle das hepatites virais. Em Mag\u00e9, a rede municipal de sa\u00fade conta com 36 polos de testagem c\u2026 [+2208 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Veja quem pode se vacinar contra a Covid-19 em S\u00e3o Lu\u00eds neste domingo (11) - G1", "description": "Confira tamb\u00e9m todos os locais de vacina\u00e7\u00e3o e os documentos necess\u00e1rios.", "url": "https://g1.globo.com/ma/maranhao/noticia/2021/07/10/veja-quem-pode-se-vacinar-contra-a-covid-19-em-sao-luis-neste-domingo-11.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/c4xBeLSuR451TsAermuGRIKbU04=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/z/j4PQ9cRHCsvGzgFzn0IQ/foto2-prefeitura-de-sao-luis-inicia-segunda-dose-da-vacinacao-de-idosos-do-cadunico.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:27:52Z", "content": "1 de 1\r\nIdoso recebe a segunda dose da vacina contra a Covid-19 em S\u00e3o Lu\u00eds Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds \r\nIdoso recebe a segunda dose da vacina contra a Covid-19 em S\u00e3o Lu\u00eds Foto: Divulga\u2026 [+651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diplomatafm.com.br"}, "author": null, "title": "Boletim epidemiol\u00f3gico de Brusque de s\u00e1bado (10) - R\u00e1dio Diplomata de Brusque", "description": null, "url": "https://www.diplomatafm.com.br/2021/07/10/boletim-epidemiologico-de-brusque-de-sabado-10/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:27:08Z", "content": "Brusque tem 26.855 casos confirmados de Covid-19 desde o in\u00edcio\u00a0 da pandemia do novo coronav\u00edrus. O boletim epidemiol\u00f3gico divulgado na tarde deste s\u00e1bado (10), pela Diretoria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade \u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Engeplus.com.br"}, "author": "Portal Engeplus", "title": "Crici\u00fama: pessoas com mais de 38 anos ser\u00e3o vacinadas contra a Covid-19 a partir de segunda-feira - Engeplus", "description": "Neste s\u00e1bado, munic\u00edpio aplicou mais de 3,5 mil doses do imunizante", "url": "http://www.engeplus.com.br/noticia/geral/2021/criciuma-pessoas-com-mais-de-38-anos-serao-vacinadas-contra-a-covid-19-a-partir-de-segunda-feira", "urlToImage": "http://www.engeplus.com.br/cache/noticia/0164/0164062/criciuma-pessoas-com-mais-de-38-anos-serao-vacinadas-contra-a-covid-19-a-partir-de-segunda-feira.jpg?t=20210710184824", "publishedAt": "2021-07-10T21:19:00Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Crici\u00fama iniciar\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira, dia 12, a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para pessoas acima de 38 anos. A aplica\u00e7\u00e3o das doses voltar\u00e1 a ser feita nas 46 salas de vac\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Ingrid Oliveira", "title": "Estudo cient\u00edfico mostra que azitromicina n\u00e3o \u00e9 eficaz contra Covid-19 - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "A azitromicina n\u00e3o \u00e9 eficaz no tratamento contra a Covid-19 e ainda pode agravar o quadro, levando \u00e0 morte. \u00c9 o que revela uma pesquisa recente\u00a0publicada no The Lancet. O...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/estudo-cientifico-mostra-que-azitromicina-nao-e-eficaz-contra-covid-19/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/07/20200904193132821745a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:03:00Z", "content": "A azitromicina n\u00e3o \u00e9 eficaz no tratamento contra a Covid-19 e ainda pode agravar o quadro, levando \u00e0 morte. \u00c9 o que revela uma pesquisa recente\u00a0publicada no The Lancet. O estudo foi liderado por Timo\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agorarn.com.br"}, "author": null, "title": "Problemas card\u00edacos t\u00eam rela\u00e7\u00e3o com vacinas com tecnologia de mRNA, diz OMS - Agora RN", "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) divulgou um comunicado destacando que existe uma liga\u00e7\u00e3o \"prov\u00e1vel\" entre casos de inflama\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o e vacina\u00e7\u00e3o", "url": "https://agorarn.com.br/ultimas/problemas-cardiacos-tem-relacao-com-vacinas-com-tecnologia-de-mrna-diz-oms/", "urlToImage": "https://agorarn.com.br/files/uploads/2021/07/3b5wa94l1b61fjg9m369vt220.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:21Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) divulgou um comunicado destacando que existe uma liga\u00e7\u00e3o \u201cprov\u00e1vel\u201d entre casos de inflama\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o e vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19. Segundo o comunicado a rela\u00e7\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Emtempo.com.br"}, "author": "Em Tempo*", "title": "Dia 'D': postos vacinam manauaras contra a Influenza neste s\u00e1bado - EM TEMPO", "description": "A Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (Semsa), est\u00e1 promovendo, neste s\u00e1bado, 10/7, o \u201cDia D\u201d da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra H1N1, influenza, em diversos postos por todas as zonas da capital, para os grupos priorit\u00e1rios definidos \u2026", "url": "https://emtempo.com.br/amazonas/313596/dia-d-postos-vacinam-manauaras-contra-a-influenza-neste-sabado", "urlToImage": "https://cdn.emtempo.com.br/img/Facebook/310000/dia-D-INFLUENZA_00313596_0_202107101614.jpg?xid=1057970", "publishedAt": "2021-07-10T19:14:00Z", "content": "O Dia D\" da vacina\u00e7\u00e3o contra H1N1, influenza, acontece at\u00e9 as 16h, em 422 postos de imuniza\u00e7\u00e3o, de maneira descentralizada | Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nNeste s\u00e1bado (10), os postos de vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 focados n\u2026 [+2588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Emtempo.com.br"}, "author": "Em Tempo*", "title": "Genes podem influenciar idades de primeira rela\u00e7\u00e3o sexual e filho - Em Tempo", "description": "Pesquisadores da Universidade de Oxford descobriram 371 \u00e1reas do DNA relacionadas \u00e0s idades em que as pessoas fazem sexo pela primeira vez e t\u00eam o primeiro filho", "url": "https://emtempo.com.br/saude/313590/genes-podem-influenciar-idades-de-primeira-relacao-sexual-e-filho", "urlToImage": "https://cdn.emtempo.com.br/img/Facebook/310000/BEBE_00313590_0_202107101441.png?xid=1057897", "publishedAt": "2021-07-10T18:41:00Z", "content": "Pesquisadores da Universidade de Oxford descobriram 371 \u00e1reas do\u00a0DNA\u00a0relacionadas \u00e0s idades em que as pessoas fazem\u00a0sexo\u00a0pela primeira vez e t\u00eam o primeiro\u00a0filho. Chamados de variantes\u00a0gen\u00e9ticas, ess\u2026 [+2083 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Gr\u00e1vidas e pu\u00e9rperas podem se vacinar nos 102 munic\u00edpios alagoanos - Gazetaweb.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidmh0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0YXdlYi5jb20vbm90aWNpYXMvY2llbmNpYS1lLXNhdWRlL2dyYXZpZGFzLWUtcHVlcnBlcmFzLXBvZGVtLXNlLXZhY2luYXItbm9zLTEwMi1tdW5pY2lwaW9zLWFsYWdvYW5vcy_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:29:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial da Sa\u00fade Ocular - Record TV", "description": "Neste s\u00e1bado \u00e9 comemorado o Dia Mundial da Sa\u00fade Ocular. Voc\u00ea sabia que a cidade de Santos tem um local especializado para defici\u00eancia visual?...", "url": "http://recordtv.r7.com/record-tv-litoral-e-vale/balanco-geral-edicao-de-sabado/videos/hoje-e-o-dia-mundial-da-saude-ocular-10072021", "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399590/2021/07/10/60e9a8d2cd77c0a08f000748/b8b7b21e388a4f5d85e354066ff17195__Hoje___o_Dia_Mundial_da_Sa_de_Ocular_thumb_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:56:42Z", "content": "Para ver este v\u00eddeo, ative o JavaScript e considere atualizar para um navegador da Web que\r\nsuporta v\u00eddeo HTML5"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Mylena Guedes*, da CNN, no Rio", "title": "Variante Lambda ainda n\u00e3o \u00e9 considerada preocupante, ressaltam especialistas - CNN Brasil", "description": "Infectologista defende investimento em sequenciamento gen\u00e9tico para agilizar identifica\u00e7\u00e3o de cepas", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/07/10/variante-lambda-ainda-nao-e-considerada-preocupante-ressaltam-especialistas", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/44051_EE488389F8F7A215.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:32:00Z", "content": "Uma nova variante do coronav\u00edrus, denominada Lambda (C.37), tem se espalhado rapidamente pela Am\u00e9rica do Sul, podendo, inclusive, se tornar dominante no continente americano, de acordo com estudo rea\u2026 [+2372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Belem.com.br"}, "author": "Bel\u00e9m.com.br", "title": "Viagem de f\u00e9rias exige cuidados redobrados na pandemia - Portal Bel\u00e9m", "description": "Saiba as principais recomenda\u00e7\u00f5es, mesmo para vacinados", "url": "https://belem.com.br/noticia/4207/viagem-de-ferias-exige-cuidados-redobrados-na-pandemia", "urlToImage": "https://belem.com.br/images/noticias/4207/10074704_FOTOS_JORN.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:19Z", "content": "Com a chegada das f\u00e9rias escolares e a diminui\u00e7\u00e3o do n\u00famero de casos de covid-19 em Bel\u00e9m, mais pessoas est\u00e3o optando por viajar para as praias pr\u00f3ximas \u00e0 capital paraense. Entretanto, ainda \u00e9 precis\u2026 [+1272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cadaminuto.com.br"}, "author": "Gabriela Flores", "title": "\u201cN\u00e3o podemos nos precipitar\u201d, diz secret\u00e1rio sobre suposta aplica\u00e7\u00e3o de 3\u00aa dose da vacina contra Covid-19 - Cada Minuto", "description": "", "url": "https://www.cadaminuto.com.br/noticia/2021/07/10/nao-podemos-nos-precipitar-diz-secretario-sobre-suposta-aplicacao-de-3-dose-da-vacina-contra-covid-19", "urlToImage": "https://img.cadaminuto.com.br/cadaminuto/imagens/7e060c47-ca81-4bfa-87c2-8de12958aa4a.jpg/:/rs=w:600,h:400,i:true,cg:true,ft:cover?cache=true", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:00Z", "content": "Assessoria\r\nAlexandre Ayres\r\nAp\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de um levantamento de pesquisadores da Universidade Federal de Alagoas (Ufal), que revelou que 304 pessoas teriam tomado uma suposta 3\u00aa dose de vacina c\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agazeta.com.br"}, "author": null, "title": "H\u00e1 sinais de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas em crian\u00e7as que s\u00e3o minimizados - A Gazeta ES", "description": "Sintomas que s\u00e3o confundidos com desobedi\u00eancia e pregui\u00e7a ou que s\u00e3o muito parecidos com outras condi\u00e7\u00f5es podem passar despercebidos. Respons\u00e1veis devem ficar atentos para obter diagn\u00f3stico preciso", "url": "https://www.agazeta.com.br/artigos/ha-sinais-de-doencas-neurologicas-em-criancas-que-sao-minimizados-0721", "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2021/07/08/600x315/e-importante-estar-atento-ao-desenvolvimento-da-crianca-e-as-dificuldades-para-a-realizacao-de-algumas-tarefas-554018.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "Apesar disso, h\u00e1 sinais que muitas vezes s\u00e3o deixados de lado por uma minimiza\u00e7\u00e3o da dor e que merecem ter uma aten\u00e7\u00e3o maior. \u00c9 o caso da dor de cabe\u00e7a ou nas costas, que pode ser sintoma de uma doen\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "D24am.com"}, "author": "", "title": "Especialista d\u00e1 dicas para evitar alergias na pele - D24am.com", "description": "Entre os agentes causadores de alergias e infec\u00e7\u00f5es est\u00e3o os produtos de limpeza", "url": "https://d24am.com/saude/especialista-da-dicas-para-evitar-alergias-na-pele/", "urlToImage": "https://d24am.com/wp-content/uploads/2021/07/unnamed.png", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:07Z", "content": "S\u00e3o Paulo \u2013\u00a0Alergias atingem cerca 35% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, segundo dados da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Coceira, tosse, irrita\u00e7\u00e3o nos olhos e dificuldade de respirar s\u00e3o alguns dos princ\u2026 [+2822 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Gabriel Maymone", "title": "Campo Grande inicia programa de monitoramento a gestantes que tomaram vacina contra covid - Jornal Midiamax", "description": "Acompanhamento come\u00e7a ao receber 1\u00aa dose e vai at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o parto", "url": "https://midiamax.uol.com.br/cotidiano/2021/campo-grande-inicia-programa-de-monitoramento-gestantes-que-tomaram-vacina-contra-covid", "urlToImage": "https://midiamax.uol.com.br/media/_versions/monitoramento-gestante-_widelg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:51:00Z", "content": "Campo Grande lan\u00e7ou neste s\u00e1bado (10) programa de telemonitoramento para acompanhamento de gestantes que foram vacinadas contra a covid. O programa Al\u00f4, mam\u00e3e ir\u00e1 acompanhar as gestantes do momento e\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "70% dos adultos est\u00e3o vacinados em Portugal com pelo menos com uma dose - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A meta foi atingida esta sexta-feira, revelou hoje o minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1792954/70-dos-adultos-estao-vacinados-em-portugal-com-pelo-menos-uma-dose", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e9cd6ecae26.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:02Z", "content": "A meta de ter 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta inoculada contra a Covid-19, com pelo menos uma dose da vacina, foi atingida esta sexta-feira, anunciou hoje o minist\u00e9rio da Sa\u00fade num comunicado enviado ao Not\u00ed\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ocp.news"}, "author": null, "title": "S\u00e1bado \u00e9 Dia D de vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe e Febre Amarela em Forquilhinha - OCP News", "description": "As vacinas de H1N1, contra a gripe e da febre amarela, est\u00e3o liberadas para a popula\u00e7\u00e3o em geral", "url": "https://ocp.news/geral/sabado-e-dia-d-de-vacinacao-contra-a-gripe-e-febre-amarela-em-forquilhinha", "urlToImage": "https://ocp.news/image/thumb/aHR0cHM6Ly93cC5vY3AubmV3cy93cC1jb250ZW50L3VwbG9hZHMvMjAyMS8wNy9WYWNpbmFjYW8tMDEuanBn", "publishedAt": "2021-07-10T15:57:24Z", "content": "Neste s\u00e1bado, dia 09, o Governo de Forquilhinha, por meio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade promove um dia de intensifica\u00e7\u00e3o das vacinas contra a Gripe e Febre Amarela. Objetivo \u00e9 ampliar a cobertura \u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "D\u00favidas sobre rem\u00e9dio da Biogen aprovado pela FDA gera investiga\u00e7\u00e3o - Olhar Digital", "description": "Comiss\u00c3\u00a1ria da FDA abre investiga\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o independente a respeito do pol\u00c3\u00aamico rem\u00c3\u00a9dio da Biogen para o tratamento de Alzheimer", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/10/medicina-e-saude/duvidas-sobre-remedio-da-biogen-aprovado-pela-fda-gera-investigacao/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/07/iStock-979162892.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:53:00Z", "content": "Pelo Twitter, a chefe da Food and Drug Administration (FDA), dos Estados Unidos, disse que est\u00e1 buscando uma investiga\u00e7\u00e3o independente acerca da aprova\u00e7\u00e3o do\u00a0Aduhelm, pol\u00eamico rem\u00e9dio da Biogen para \u2026 [+4504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tnh1.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia Alagoas", "title": "Estado inicia distribui\u00e7\u00e3o de mais 24.142 doses de vacinas contra a Covid-19 - TNH1", "description": "Uma nova remessa com 24.142 doses de vacinas contra a Covid-19 come\u00e7ou a ser distribu\u00edda para os 102 munic\u00edpios alagoanos pelo Governo do Estado, por meio da Secretaria de Estado da Sa\u00fade (Sesau). Os imunizantes CoronaVac e Pfizer chegaram a Alagoas nessa qui\u2026", "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/estado-inicia-distribuicao-de-mais-24142-doses-de-vacinas-contra-a-covid-19-1/", "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/2/6/csm_Coronavac_-_Foto_Carla_Cleto_-_Agencia_Alagoas_186dec09e6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:28:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldebrasilia.com.br"}, "author": "https://facebook.com/jornaldebrasilia", "title": "Nutricionista ressalta cuidados a se tomar em rela\u00e7\u00e3o ao a\u00e7\u00facar - Jornal de Bras\u00edlia", "description": "Os principais tipos de a\u00e7\u00facar s\u00e3o a sacarose \u2013 o tradicional, branco ou mascavo \u2013, a frutose, comum nas frutas e no mel, e a lactose, encontrada no leite. Veja dicas de como lidar melhor com este tipo de carboidrato", "url": "https://jornaldebrasilia.com.br/brasilia/nutricionista-ressalta-cuidados-a-se-tomar-em-relacao-ao-acucar/", "urlToImage": "https://cdn.jornaldebrasilia.com.br/wp-content/uploads/2020/03/copos-refrigerante-gelo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:18:00Z", "content": "A gerente de Servi\u00e7os de Nutri\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade (SES), Carolina Gama, alerta a popula\u00e7\u00e3o para os perigos do consumo excessivo de a\u00e7\u00facar. O a\u00e7\u00facar \u00e9 um dos carboidratos mais consumidos no mun\u2026 [+4534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paraiba.com.br"}, "author": "paraiba.com.br", "title": "Jo\u00e3o Pessoa aplica apenas para 2\u00aa dose at\u00e9 a chegada de novas vacinas - Portal PARAIBA.COM.BR - Paraiba.com.br", "description": "A campanha de imuniza\u00e7\u00e3o realizada pela Prefeitura de Jo\u00e3o Pessoa contra a Covid-19 vacinou, apenas nesta sexta-feira (9), 7 mil pessoas. Todas as vacinas recebidas na manh\u00e3 de sexta, oriundas do Governo Federal e distribu\u00eddas pelo Governo do Estado, foram im\u2026", "url": "https://paraiba.com.br/2021/07/10/joao-pessoa-aplica-apenas-para-2a-dose-ate-a-chegada-de-novas-vacinas/", "urlToImage": "https://paraiba.com.br/site/wp-content/uploads/2021/07/fernando-virgolino.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:55Z", "content": "Foto: Kleide Teixeira/Secom-JP\r\nA campanha de imuniza\u00e7\u00e3o realizada pela Prefeitura de Jo\u00e3o Pessoa contra a Covid-19 vacinou, apenas nesta sexta-feira (9), 7 mil pessoas. Todas as vacinas recebidas na\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aquiagora.net"}, "author": null, "title": "Boletim Di\u00e1rio Covid-19 da Secretaria de Sa\u00fade de Nova Santa Rosa - Aquiagora.net", "description": "H\u00e1 11 casos ativos", "url": "http://aquiagora.net/noticias/ver/111627/", "urlToImage": "https://aquiagora.net/images/grande/5/560e9811d5e6b9_Boletim_Di__rio_09_07_2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:40:00Z", "content": "Confira o boletim di\u00e1rio do Covid-19 do munic\u00edpio de Nova Santa Rosa. Boletim atualizado pela Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura de Nova Santa Rosa em 09 de julho de 2021, sexta-feira.\r\nDados boletim \u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paraibaonline.com.br"}, "author": "Beecube", "title": "Vigil\u00e2ncia Ambiental alerta campinenses sobre criadouros do mosquito da dengue \u2022 Para\u00edba Online - Para\u00edba Online", "description": "A gerente de Vigil\u00e2ncia Ambiental de Campina Grande, Rossandra Oliveira, alertou em entrevista a uma emissora de r\u00e1dio \u00e0 popula\u00e7\u00e3o campinense para evitar a", "url": "https://paraibaonline.com.br/2021/07/vigilancia-ambiental-alerta-campinenses-sobre-criadouros-do-mosquito-da-dengue/", "urlToImage": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2020/01/mosquito-da-dengue.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:09:14Z", "content": "Foto: Ascom\r\nA gerente de Vigil\u00e2ncia Ambiental de Campina Grande, Rossandra Oliveira, alertou em entrevista a uma emissora de r\u00e1dio \u00e0 popula\u00e7\u00e3o campinense para evitar a forma\u00e7\u00e3o de criadouros do mosq\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Por mais sa\u00fade, dois ter\u00e7os dos brasileiros aceitariam impostos em bebidas a\u00e7ucaradas, aponta pesquisa - Cidadeverde.com", "description": "Em prol de uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, dois ter\u00e7os dos brasileiros (67%) se dizem favor\u00e1veis ao aumento de impostos para bebidas a\u00e7ucaradas, como refrigerantes e sucos, e 74% s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 exist\u00eancia de incentivos fiscais para esses produtos...", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/350253/por-mais-saude-dois-tercos-dos-brasileiros-aceitariam-impostos-em-bebidas-acucaradas-aponta-pesquisa", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/images/cidadeverde-autopost-default-g.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:06:00Z", "content": "Em prol de uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, dois ter\u00e7os dos brasileiros (67%) se dizem favor\u00e1veis ao aumento de impostos para bebidas a\u00e7ucaradas, como refrigerantes e sucos, e 74% s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 exist\u00ea\u2026 [+5769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Obemdito.com.br"}, "author": null, "title": "Longas filas para imuniza\u00e7\u00e3o com a segunda dose da vacina contra a Covid-19 neste s\u00e1bado - OBemdito", "description": "Isso ocorre porque a confer\u00eancia para a segunda dose \u00e9 mais demorado que a primeira", "url": "https://obemdito.com.br/noticia/16530/longas-filas-para-imunizacao-com-a-segunda-dose-da-vacina-contra-a-covid-19-neste-sabado", "urlToImage": "https://cdn-obemdito.obemdito.com.br/wp-content/uploads/2021/07/10094248/DSC_0492.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:48:00Z", "content": "Longas filas em frente \u00e0 escola municipal Malba Tahan, em Umuarama, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (10), para a imuniza\u00e7\u00e3o com a segunda dose da vacina contra a Covid-19.\r\nPara este s\u00e1bado est\u00e3o dispon\u00edveis 1\u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Irma Lasmar", "title": "S\u00e3o Gon\u00e7alo vacina 60% da popula\u00e7\u00e3o e reduz n\u00famero de casos de Covid-19 - O Dia", "description": "Cidade abriu a vacina\u00e7\u00e3o para todos os moradores com mais de 18 anos. Disponibilidade de leitos municipais \u00e9 de 82% em enfermarias e 56% em CTIs", "url": "https://odia.ig.com.br/sao-goncalo/2021/07/6186668-sao-goncalo-vacina-60-da-populacao-e-reduz-numero-de-casos-de-covid-19.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/1200x750/1_7-22387467.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:00Z", "content": "Pra\u00e7a do Z\u00e9 Garoto ganha reforma, poda, nova ilumina\u00e7\u00e3o e mais seguran\u00e7a\r\nQuinze postes de luz foram religados, permitindo o retorno das fam\u00edlias gon\u00e7alenses em todos os hor\u00e1rios \u00e0quele espa\u00e7o p\u00fablic\u2026 [+32 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novanews.com.br"}, "author": "Governo Federal", "title": "Governo recomenda vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 em gestantes e pu\u00e9rperas - Nova News", "description": null, "url": "https://www.novanews.com.br/noticias/geral/governo-recomenda-vacinacao-contra-covid-19-em-gestantes-e-puerperas-sem-comorbidades", "urlToImage": "https://cdn2.novanews.com.br//uploads/rails_admin_content_builder/content_builder_image/image/45233/center_Vacina-Covid-19-Foto-Saul-Schramm-7-730x480-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:56:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade fez, nesta quinta-feira (8), novas orienta\u00e7\u00f5es sobre a vacina\u00e7\u00e3o de gestantes e pu\u00e9rperas contra a Covid-19. A pasta retoma recomenda\u00e7\u00e3o de imunizar gestantes sem comorbidades a\u2026 [+3288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portalozk.com"}, "author": "Jean Moraes", "title": "Prefeitura de S\u00e3o Francisco de Itabapoana e Est\u00e1cio far\u00e3o campanha de vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a raiva - Portalozk.com", "description": "Informa\u00e7\u00e3o em tempo real, 24 horas de plant\u00e3o. Portalozk.com", "url": "https://www.portalozk.com/vaf/noticias/comunidade/prefeitura-de-sao-francisco-de-itabapoana-e-estacio-farao-campanha-de-vacinacao-gratuita-contra-a-raiva/22369/", "urlToImage": "https://www.portalozk.com/vaf/img/noticias/l/d489c72bcf14c61bcfbb24bac3f16e061007202107372660e978669359f.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:37:00Z", "content": "No dia 17 de julho (s\u00e1bado), das 08h \u00e0s 17h, em diversos postos da cidade, a Prefeitura do Munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco de\u00a0Itabapoana e os alunos do 1\u00ba ao 5\u00ba per\u00edodo do curso de Medicina Veterin\u00e1ria da\u2026 [+2601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acritica.net"}, "author": "http://www.dothnews.com.br", "title": "Casos de dengue preocupam munic\u00edpios do MS - Portal do Jornal A Cr\u00edtica de Campo Grande/MS", "description": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) divulgou o Boletim de Resposta Coordenada no Monitoramento da Dengue n\u00ba 21 em Mato Grosso do Sul.", "url": "https://www.acritica.net/editorias/geral/casos-de-dengue-preocupam-municipios-do-ms/22587/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T07:30:49Z", "content": "O boletim sintetiza informa\u00e7\u00f5es das secretarias municipais de Sa\u00fade dos oito munic\u00edpios priorit\u00e1rios em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dengue: Bonito, Campo Grande, Corumb\u00e1, Coxim, Dourados, Jardim, Ponta Por\u00e3 e Tr\u00eas Lag\u2026 [+1088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trt.net.tr"}, "author": null, "title": "Estudos na Turquia revelam que a vacina anticovid da Sinovac \u00e9 83,5% eficiente - TRT Portugu\u00eas", "description": "The Lancet publicou os resultados dos estudos de Fase 3 na Turquia.", "url": "https://www.trt.net.tr/portuguese/vida-e-saude/2021/07/09/estudos-na-turquia-revelam-que-a-vacina-anticovid-da-sinovac-e-83-5-eficiente-1672930", "urlToImage": "http://cdn.trt.net.tr/images/large/rectangle/d464/5584/27b9/60e87c8909804.jpeg?time=1625972051", "publishedAt": "2021-07-10T07:12:40Z", "content": "Os dados intermedi\u00e1rios obtidos nos\u00a0estudos de Fase 3 realizados na Turquia\u00a0da vacina\u00a0CoronaVac\u00a0desenvolvida pela empresa\u00a0Sinovac\u00a0contra o novo tipo de\u00a0coronav\u00edrus (Covid-19)\u00a0, mostraram que duas dos\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioesportes.com"}, "author": "Lucas Fernandes", "title": "MMORPG Moonlight Sculptor chega em 25 de maio para mobiles e \u2018O Rei Le\u00e3o\u2019 vai ganhar sequ\u00eancia feita... - Diario", "description": "\u2018O Rei Le\u00e3o\u2019 vai ganhar sequ\u00eancia feita pelo diretor de \u2018Moonlight\u2019 e MMORPG Moonlight Sculptor chega em 25 de maio para mobiles  Rodrigo Oliveira:Doen\u00e7as Cardiovasculares e o grande desafio para o SUS no Estado do Rio de Janeiro.  A reconstru\u00e7\u00e3o do mercado d\u2026", "url": "https://www.diarioesportes.com/pt/219807/", "urlToImage": "https://https://www.diarioesportes.com/img/news_img/all/28848_18_1200.pic", "publishedAt": "2021-07-10T06:12:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Acorianooriental.pt"}, "author": "Lusa /AO Online", "title": "Especialista em morcegos contesta hip\u00f3tese de terem sido origem do SARS-CoV-2 - A\u00e7oriano Oriental", "description": "O bi\u00f3logo mexicano especializado em morcegos Rodrigo Medellin contesta a hip\u00f3tese de terem sido estes mam\u00edferos a passar aos seres humanos o coronav\u00edrus SARS-CoV-2, argumentando que, apesar de disseminada, n\u00e3o existem provas que a sustentem.", "url": "https://www.acorianooriental.pt/noticia/especialista-em-morcegos-contesta-hipotese-de-terem-sido-origem-do-sars-cov-2-327788", "urlToImage": "https://www.acorianooriental.pt/images/stock/13575.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:06:48Z", "content": "Em entrevista \u00e0 ag\u00eancia Lusa \u00e0 margem da Cimeira Global da Explora\u00e7\u00e3o, em Ponta Delgada, o ecologista da Universidade Aut\u00f3noma do M\u00e9xico afirmou que apontar os morcegos como origem do v\u00edrus carece de\u2026 [+3670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portaldecamaqua.com.br"}, "author": "Desenvolvido por iPoomWeb - www.ipoomweb.com.br", "title": "Camaqu\u00e3 registra, nesta sexta, dia 9 de julho de 2021, mais 16 casos de pacientes com o covid-19 - Portal de Camaqu\u00e3", "description": "Com esses novos casos, munic\u00edpio totaliza 7379 casos confirmados", "url": "https://www.portaldecamaqua.com.br/noticias/32380/camaqua-registra-nesta-sexta-dia-9-de-julho-de-2021-mais-16-casos-de-pacientes-com-o-covid-19.html", "urlToImage": "https://www.portaldecamaqua.com.br/img-crop-noticia/800/img_32380_foto_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:48:44Z", "content": "A Secretaria Municipal da Sa\u00fade de Camaqu\u00e3 atualizou o Boletim Epidemiol\u00f3gico, na sua p\u00e1gina oficial, nesta sexta-feira, dia 9 de julho de 2021.\u00a0Cadastre-se no Grupo de Not\u00edcias do Whatsapp do Portal\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "author": "Talyson Oliveira - Especial para o EM", "title": "Popula\u00e7\u00e3o de Arax\u00e1 a partir de 6 meses poder\u00e1 se vacinar contra a gripe - Estado de Minas", "description": "Quem se imunizou contra a Covid-19 recentemente, deve aguardar no m\u00ednimo 14 dias para receber a dose de combate \u00e0 influenza", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2021/07/09/interna_gerais,1285328/populacao-de-araxa-a-partir-de-6-meses-podera-se-vacinar-contra-a-gripe.shtml", "urlToImage": "https://i.em.com.br/PbXglPkc758GUUEAkDJcW8C49kA=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2021/07/09/1285328/20210709223231960665e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:32:00Z", "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "GZH", "title": "Sem atingir meta, campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 prorrogada no RS com foco nos grupos mais vulner\u00e1veis - GZH", "description": "Prevista para se encerrar nesta sexta-feira (9), a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe foi prorrogada no Rio Grande do Sul. A meta de vacinar 90% do p\u00fablico-alvo n\u00e3o foi atingida e, por isso, o foco da imuniza\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 sendo em idosos, crian\u00e7as, gestantes \u2026", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/coronavirus-servico/noticia/2021/07/sem-atingir-meta-campanha-de-vacinacao-contra-a-gripe-e-prorrogada-no-rs-com-foco-nos-grupos-mais-vulneraveis-ckqx2hev8005f013berw9qtiy.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/35313835.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-07-10T01:19:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Arena4g.com"}, "author": null, "title": "Diz-se que 186 visitantes do zool\u00f3gico foram baleados por causa de morcegos selvagens contra a raiva - Arena 4G", "description": "Henry Doorly Zoo and Aquarium, de Omaha, disse que um morcego selvagem encontrado no complexo do aqu\u00e1rio do zool\u00f3gico testou positivo para raiva e pediu a", "url": "https://arena4g.com/diz-se-que-186-visitantes-do-zoologico-foram-baleados-por-causa-de-morcegos-selvagens-contra-a-raiva/", "urlToImage": "https://kubrick.htvapps.com/htv-prod-media.s3.amazonaws.com/images/omaha-zoo-png-1480456534.png?crop=0.845xw:1.00xh;0.0783xw,0&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-10T01:05:02Z", "content": "Henry Doorly Zoo and Aquarium, de Omaha, disse que um morcego selvagem encontrado no complexo do aqu\u00e1rio do zool\u00f3gico testou positivo para raiva e pediu a 186 pessoas que participaram de eventos de a\u2026 [+3727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Laura Plitt - BBC News Mundo", "title": "C\u00e2ncer infantil: como terapia pioneira na Espanha conseguiu 'apagar' tumor cerebral de menina de 7 anos - Correio Braziliense", "description": "Trata-se de um tratamento relativamente novo, caro e de alta precis\u00e3o que est\u00e1 dispon\u00edvel apenas em alguns lugares do mundo para o tratamento de tipos espec\u00edficos de c\u00e2ncer", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2021/07/4936681-cancer-infantil-como-terapia-pioneira-na-espanha-conseguiu-apagar-tumor-cerebral-de-menina-de-7-anos.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/09/675x450/1__119088760_ahinara_3-6752095.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:30:00Z", "content": "Alguns chamam de m\u00e1quina de lavar, outros de nave espacial. Para Ahinara, \u00e9 simplesmente \"m\u00e1quina\".\r\n\u00c9 assim que esta jovem equatoriana de 7 anos classifica o aparato da Unidade de Terapia de Pr\u00f3tons\u2026 [+9106 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "78% dos brasileiros temem desenvolver Alzheimer, aponta estudo - Gazetaweb.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZ2h0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0YXdlYi5jb20vbm90aWNpYXMvYnJhc2lsLzc4LWRvcy1icmFzaWxlaXJvcy10ZW1lbS1kZXNlbnZvbHZlci1hbHpoZWltZXItYXBvbnRhLWVzdHVkby_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T00:28:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aquiacontece.com.br"}, "author": null, "title": "Julho Verde: Fonoaudi\u00f3loga do Huse alerta para preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o - Aqui Acontece", "description": "Sergipe", "url": "https://www.aquiacontece.com.br/noticia/sergipe/09/07/2021/julho-verde-fonoaudiologa-do-huse-alerta-para-prevencao-do-cancer-de-cabeca-e-pescoco/165558", "urlToImage": "https://www.aquiacontece.com.br/noticias/165558_imagem_chamada_image(800x600_crop).jpg?v=1625964860", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:00Z", "content": "Julho \u00e9 o m\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o sobre a preven\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico precoce do c\u00e2ncer de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o. Pensando nisso, a fonoaudi\u00f3loga respons\u00e1vel pelo ambulat\u00f3rio de Fonoaudiologia na \u2026 [+2433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhape.com.br"}, "author": null, "title": "Insufici\u00eancia card\u00edaca e a Covid-19 - Folha de Pernambuco ", "description": "Estima-se que a insufici&ecirc;ncia card&iacute;aca atinge 2% da popula&ccedil;&atilde;o (entre 2,5 e 5 milh&otilde;es), taxa que tende a aumentar com o crescimento populacional. Para alertar sobre o...", "url": "https://www.folhape.com.br/radio-folha/insuficiencia-cardiaca-e-a-covid-19/189870/", "urlToImage": "https://cdn.folhape.com.br/img/c/800/600/dn_arquivo/2021/07/930c025c-f155-493a-9404-1e6d746635f9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:28:00Z", "content": "Estima-se que a insufici\u00eancia card\u00edaca atinge 2% da popula\u00e7\u00e3o (entre 2,5 e 5 milh\u00f5es), taxa que tende a aumentar com o crescimento populacional. Para alertar sobre o problema, no dia nove de Julho, f\u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em mutir\u00e3o, Piracicaba vacina 41 pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua com doses da Janssen - G1", "description": "Imunizante \u00e9 de dose \u00fanica e foi direcionado para esse p\u00fablico por ter 'perfil itinerante' o que dificulta a aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose.", "url": "https://g1.globo.com/sp/piracicaba-regiao/noticia/2021/07/09/em-mutirao-piracicaba-vacina-41-pessoas-em-situacao-de-rua-com-doses-da-janssen.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/syFOaNHQQMOqEki4YX9rr8T1Nqg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/Z/NMDS5xSgabWM8NUHArxA/thumbnail-mutirao-vacinou-41-pessoas-em-situacao-de-rua-nesta-quinta-feira-foto-prefeitura-de-piracicaba-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:32:31Z", "content": "Piracicaba (SP) aplicou vacinas contra a Covid-19 em 41 pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua na quinta-feira (8), em um mutir\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o foi no Centro Centro Refer\u00eancia Especializado em Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acritica.net"}, "author": "http://www.dothnews.com.br", "title": "Vacinas de Pfizer e AstraZeneca t\u00eam efic\u00e1cia de 93% e 78% em grupo de risco - Portal do Jornal A Cr\u00edtica de Campo Grande/MS", "description": "Nas pessoas de grupos de risco com 65 anos ou mais, a efic\u00e1cia da vacina da Pfizer ficou em 87% e a da AstraZeneca, em 76%, ap\u00f3s a imuniza\u00e7\u00e3o completa", "url": "https://www.acritica.net/editorias/coronavirus/vacinas-de-pfizer-e-astrazeneca-tem-eficacia-de-93-e-78-em-grupo-de-ri/537130/", "urlToImage": "https://cdn.acritica.net/upload/dn_arquivo/2021/05/pfizer.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:30:43Z", "content": "O Departamento de Sa\u00fade do Reino Unido (PHE, na sigla em ingl\u00eas) divulgou resultado de um estudo com mais de 1 milh\u00e3o de pessoas em grupos de risco. O \u00f3rg\u00e3o concluiu que a efic\u00e1cia geral das vacinas \u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opresente.com.br"}, "author": null, "title": "Pessoas com 45 anos ou mais ser\u00e3o imunizadas neste s\u00e1bado em Mercedes - O Presente", "description": "A Secretaria de Sa\u00fade de Mercedes informa que, conforme cronograma de distribui\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid-19 direcionada pela 20\u00aa Regional de Sa\u00fade, a cidade receber\u00e1 na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (10), mais 102 doses do imunizante contra o Coronav\u00edrus. Dessa forma\u2026", "url": "https://www.opresente.com.br/municipios/pessoas-com-45-anos-ou-mais-serao-imunizadas-neste-sabado-em-mercedes/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/www.opresente.com.br/wp-content/uploads/2021/06/vacina-butantan_foto-Fabio-Rodrigues-Pozzebom-Ag-Brasil.jpg?resize=1000%2C700&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T20:12:41Z", "content": "Aviso importante: A reprodu\u00e7\u00e3o total ou parcial de qualquer conte\u00fado (textos, imagens, infogr\u00e1ficos, arquivos em flash, etc) do portal n\u00e3o \u00e9 permitida e, caso se configure, poder\u00e1 ser objeto de den\u00fan\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rc.am.br"}, "author": "R\u00e1dio Cidade", "title": "Setenta novos casos de covid-19 s\u00e3o identificados em Brusque - R\u00e1dio Cidade", "description": "Chegam a 26.799 os casos confirmados de Covid-19 em Brusque desde o in\u00edcio\u00a0 da pandemia do novo coronav\u00edrus. Esta \u00e9 a...", "url": "https://rc.am.br/homes/page_noticia/id_67895/", "urlToImage": "https://rc.am.br/galeria/arquivos/noticias/67895/mean/a8abae8924683b6a06bffe9e16e57d16.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T20:10:56Z", "content": "Chegam a 26.799 os casos confirmados de Covid-19 em Brusque desde o in\u00edcio\u00a0 da pandemia do novo coronav\u00edrus. Esta \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o do boletim epidemiol\u00f3gico divulgado na tarde desta sexta-feira (09), p\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda restabelece restri\u00e7\u00f5es ap\u00f3s avan\u00e7o da variante delta - Valor Econ\u00f4mico", "description": "Mais de 7 mil cont\u00e1gios por dia est\u00e3o sendo registrados na Holanda, n\u00edvel n\u00e3o visto desde maio", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/07/09/holanda-restabelece-restries-aps-avano-da-variante-delta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1V1T87aq1Bb0meL9NSooWfyWOYs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/6/1q4MyDTuWrBUobWzj4aw/ap21015304300106.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:38:53Z", "content": "Por Valor, com AP \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 09/07/2021 16h38 Atualizado 09/07/2021"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Lauro Lam", "title": "Pesquisa revela que cigarros de menta viciam mais do que os tradicionais - Yahoo Financas Brasil", "description": "Se parar de fumar j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, o desafio fica ainda mais complicado para quem \u00e9 viciado em cigarros mentolados. A conclus\u00e3o faz parte de um novo estudo da...", "url": "https://br.financas.yahoo.com/noticias/pesquisa-revela-que-cigarros-menta-193842201.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/L1aEiB1J8tagNI0dUVSuPA--~B/aD01MDA7dz02OTU7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/pt/olhar_digital_646/17c7dfcba1872be9a5008e1a0960f1f6", "publishedAt": "2021-07-09T19:38:42Z", "content": "Pesquisa revela que cigarros de menta viciam mais do que os tradicionais\r\nSe parar de fumar j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, o desafio fica ainda mais complicado para quem \u00e9 viciado em cigarros mentolados. A conclus\u00e3o \u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribunaonline.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Tribuna Online", "title": "Serra abre mais de 6 mil vagas para vacinar contra Covid - Tribuna Online", "description": "As vagas s\u00e3o para pessoas acima de 35 anos, sem comorbidades, e outros grupos", "url": "https://tribunaonline.com.br/serra-abre-mais-de-6-mil-vagas-para-vacinar-contra-covid", "urlToImage": "https://tribunaonline.com.br/thumbs/lightbox/2021-06/serra-abre-5-460-vagas-para-agendamento-de-vacina-contra-covid-nesta-sexta-de50b582592ce34fe4833dc3ea9dafa3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:00Z", "content": "Serra abre mais de 6 mil vagas para vacinar contra Covid\r\nPor Reda\u00e7\u00e3o Tribuna Online\r\n09/07/2021 \u00e0s 15:30\r\nAgendamento ser\u00e1 aberto para diversos grupos (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o / Sesa - Prefeitura Municipal\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Saudemais.tv"}, "author": null, "title": "Covid-19: Investiga\u00e7\u00e3o revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o e gravidade da doen\u00e7a - Canal S+", "description": "Uma investiga\u00e7\u00e3o internacional, coordenada pelo Broad Institute of MIT and Harvard, revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 e \u00e0 gravidade da covid-19, alguns dos quais relacionados com o cancro do pulm\u00e3o e doen\u00e7as autoimunes.", "url": "https://www.saudemais.tv/noticia/33299-covid-19-investigacao-revela-13-marcadores-geneticos-associados-a-infecao-e-gravidade-da-doenca", "urlToImage": "https://www.saudemais.tv/uploads/noticias/noticia_0000033299_0000000001.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:16:00Z", "content": "Uma investiga\u00e7\u00e3o internacional, coordenada pelo Broad Institute of MIT and Harvard, revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 e \u00e0 gravidade da covid-19, alguns dos quais rel\u2026 [+4241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aquiagora.net"}, "author": null, "title": "Vacina\u00e7\u00e3o em caminhoneiros, gestantes e pu\u00e9rperas tem sequ\u00eancia hoje em Mercedes - Aquiagora.net", "description": "Os caminhoneiros ser\u00e3o imunizados com doses da Jansen. Gestantes e pu\u00e9rperas com a CoronaVac", "url": "http://aquiagora.net/noticias/ver/111609/", "urlToImage": "https://aquiagora.net/images/grande/7/760e88e7fa6112_e4ae2fe0_27eb_4c5f_9783_bbc685d7ab8f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:08:24Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Mercedes informa que dar\u00e1 continuidade na imuniza\u00e7\u00e3o de caminhoneiros, gestantes e pu\u00e9rperas nesta sexta-feira (09). A vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na sala em anexo a Academia da Sa\u00fade, lo\u2026 [+458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clickpb.com.br"}, "author": "ClickPB", "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade classifica cirurgia bari\u00e1trica como eletiva essencial devido ao agravamento de casos na pandemia - ClickPB", "description": "Com a nova decis\u00e3o, o procedimento dever\u00e1 ser priorizado na sa\u00fade p\u00fablica e suplementar com retomada das cirurgias em at\u00e9 12 semanas. A recomenda\u00e7\u00e3o integra as Diretrizes da Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Contexto da Pandemia de COVID-19.", "url": "http://www.clickpb.com.br/paraiba/ministerio-da-saude-classifica-cirurgia-bariatrica-como-eletiva-essencial-devido-ao-agravamento-de-casos-na-pandemia-310118.html", "urlToImage": "http://www.clickpb.com.br/media/filer_public_thumbnails/filer_public/a8/19/a8197743-dd03-4c29-83e5-56a76f281425/obesidade-ja-custa-ao-brasil-24-do-pib-diz-estudo.jpg__1200x630_q85_crop-smart_subsampling-2_upscale.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:44:32Z", "content": "As cirurgias bari\u00e1tricas foram restringidas em todo o pa\u00eds devido a pandemia, com uma queda em 69,9% no n\u00famero de procedimentos realizados pelo SUS no \u00faltimo ano.\r\n (Foto: reprodu\u00e7\u00e3o)\r\nA cirurgia bar\u2026 [+3759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornalsemanario.com.br"}, "author": "Ranieri Moriggi", "title": "Em Bento, vacina contra a gripe \u00e9 liberada \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em geral - jornalsemanario.com.br", "description": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe foi liberada para a popula\u00e7\u00e3o em geral em Bento Gon\u00e7alves. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela Secretaria Municipal da Sa\u00fade (SMS) nesta sexta-feira, 10. Para receber o imun\u2026", "url": "https://jornalsemanario.com.br/vacina-contra-a-gripe-e-liberada-a-populacao-em-geral/", "urlToImage": "https://jornalsemanario.com.br/wp-content/uploads/2021/07/atende-2-1024x759.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:16:39Z", "content": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe foi liberada para a popula\u00e7\u00e3o em geral em Bento Gon\u00e7alves. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela Secretaria Municipal da Sa\u00fade (SMS) nesta sexta-feira, 10. Para receber o imuniz\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhape.com.br"}, "author": null, "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra gripe intensificada em dois postos volantes no Recife - Folha de Pernambuco ", "description": "Nesta sexta (9), funcionaram, das 8h &agrave;s 12h,&nbsp;mais&nbsp;dois pontos volantes de vacina&ccedil;&atilde;o contra a gripe. A medida &eacute;&nbsp; um refor&ccedil;o &agrave; campanha...", "url": "https://www.folhape.com.br/noticias/vacinacao-contra-influenza-ganha-dois-novos-postos-volantes-no-recife/189823/", "urlToImage": "https://cdn.folhape.com.br/img/c/800/600/dn_arquivo/2021/07/3a315d08-1490-431b-96c9-2004e66ac831-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:09:00Z", "content": "Nesta sexta (9), funcionaram, das 8h \u00e0s 12h,\u00a0mais\u00a0dois pontos volantes de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe. A medida \u00e9\u00a0 um refor\u00e7o \u00e0 campanha de imuniza\u00e7\u00e3o na cidade, que conta com outras unidades volantes\u00a0d\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defesa.com.br"}, "author": null, "title": "Seis bairros est\u00e3o na rota do fumac\u00ea nesta sexta-feira - Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias", "description": "Campo Grande, 09/07/2021 \u00e0s 14:06 Para intensificar o combate ao mosquito Aedes aegypti \u2013 transmissor da dengue,\u00a0zyka\u00a0e\u00a0chykungunia\u00a0\u2013 o servi\u00e7o de [...]", "url": "https://defesa.com.br/seis-bairros-estao-na-rota-do-fumace-nesta-sexta-feira/", "urlToImage": "https://defesa.com.br/wp-content/uploads/2021/04/Reforcando-servicos-de-combate-ao-Aedes-fumace-circula-por-nove.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:00Z", "content": "Campo Grande, 09/07/2021 \u00e0s 14:06\r\nPara intensificar o combate ao mosquito Aedes aegypti transmissor da dengue,\u00a0zyka\u00a0e\u00a0chykungunia\u00a0 o servi\u00e7o de borrifa\u00e7\u00e3o ultrabaixo volume (UBV), conhecido popularm\u2026 [+1054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Paran\u00e1 amplia vacina\u00e7\u00e3o contra gripe em todo o Estado; veja - TNOnline - TNOnline", "description": "A imuniza\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para popula\u00e7\u00e3o em geral acima de seis meses de idade", "url": "https://tnonline.uol.com.br//noticias/parana/parana-amplia-vacinacao-contra-gripe-em-todo-o-estado-veja-538459", "urlToImage": "https://tnonline.uol.com.br/img/Artigo-Destaque/530000/Parana-amplia-vacinacao-contra-gripe-em-todo-o-Est-00538459-0-202107091322.jpg?xid=415327", "publishedAt": "2021-07-09T16:22:20Z", "content": "O secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, Beto Preto, informou nesta sexta-feira (9), que ir\u00e1 ampliar a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe em todo o Paran\u00e1, at\u00e9 esgotarem as doses dispon\u00edveis. A imuniza\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta \u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Voaportugues.com"}, "author": "VOA Portugu\u00eas", "title": "V\u00edrus da zika detectado no Estado de Kerala, na \u00cdndia - Voz da Am\u00e9rica", "description": "Primeiro caso confirmado numa mulher gr\u00e1vida, outros 13 forem enviados para laborat\u00f3rio", "url": "https://www.voaportugues.com/a/v\u00edrus-da-zika-detectado-no-estado-de-kerala-na-\u00edndia/5959760.html", "urlToImage": "https://gdb.voanews.com/fe497491-78cf-4a45-ac0e-56c6ebfdc8e3_w1200_r1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:58:58Z", "content": "NOVA DELHI \u00a0Autoridades da regi\u00e3o de Kerala, no sul da \u00cdndia, emitiram, nesta sexta-feira, 9, um alerta a n\u00edvel do Estado ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o de um caso do v\u00edrus zika.\r\nOutros 13 casos suspeitos est\u00e3o\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "\"Sommeliers\" de vacinas atrapalham campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra Covid no Brasil - Bol - Uol", "description": "Por Pedro Fonseca e Eduardo Sim\u00f5es              RIO DE JANEIRO/S\u00c3O PAULO (Reuters) -     \"Qual \u00e9 a vacina que est\u00e3o aplicando?\", perguntavam diversas pessoas na fila de um posto de vacina\u00e7\u00e3o, em Copacabana, aos que deixavam o local ap\u00f3s rece", "url": "https://www.bol.uol.com.br/noticias/2021/07/09/sommeliers-de-vacinas-atrapalham-campanha-de-imunizacao-contra-covid-no-brasil.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/bol/estrutura/logotipos/logotipo-facebook.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:45:32Z", "content": "Por Pedro Fonseca e Eduardo Sim\u00f5es\r\nRIO DE JANEIRO/S\u00c3O PAULO (Reuters) - \"Qual \u00e9 a vacina que est\u00e3o aplicando?\", perguntavam diversas pessoas na fila de um posto de vacina\u00e7\u00e3o, em Copacabana, aos que \u2026 [+5523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pleno.news"}, "author": null, "title": "Indon\u00e9sios lutam contra a Covid com o uso de ivermectina - Pleno News", "description": "Popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 batizou o medicamento de &#34cura milagrosa&#34", "url": "https://pleno.news/mundo/indonesios-lutam-contra-a-covid-com-o-uso-de-ivermectina.html", "urlToImage": "http://static.cdn.pleno.news/2021/07/e43ff920ce1af76a63fb8672370ad649_759272.png", "publishedAt": "2021-07-09T14:30:00Z", "content": "Teste de temperatura em uma escola de Bali, Indon\u00e9sia Foto: EFE / EPA / MADE NAGI\r\nA indon\u00e9sia enfrenta sua pior onda de Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. O colapso na Sa\u00fade est\u00e1 levando os indon\u00e9\u2026 [+2350 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de febre chikungunya: N\u00famero de casos da doen\u00e7a sobe para 16 em Tef\u00e9, no AM - G1", "description": "Cidade registra surto da doen\u00e7a causada pelo mosquito Aedes aegypti, que transmite chikungunya, al\u00e9m de dengue e zika.", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/07/09/surto-de-febre-chikungunya-numero-de-casos-da-doenca-sobe-para-16-em-tefe-no-am.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yas-qqeXr9aFTcOlA4eal2D5Kb0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/1/BiUPB2RQigQ8rlA6InAw/fiocruz-raul-santana-00333-1-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:21:17Z", "content": "Aumentou para 16 o n\u00famero de casos confirmados de febre chikungunya em Tef\u00e9, a 523 Km de Manaus, segundo a Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do Amazonas Dra. Rosemary Costa Pinto (FVS-RCP). A cidade re\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mixvale.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Portal", "title": "Conecte SUS: saiba como funciona o aplicativo - Mix Vale", "description": "Conecte SUS: saiba como funciona o aplicativo Conecte SUS \u00e9 um aplicativo, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que registra toda a trajet\u00f3ria de quem busca atendimento no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Mostra, por exemplo, dados sobre atendimentos e interna\u00e7\u00f5es do pacient\u2026", "url": "https://www.mixvale.com.br/2021/07/09/conecte-sus-saiba-como-funciona-o-aplicativo/", "urlToImage": "https://www.mixvale.com.br/wp-content/uploads/2020/01/802570-high-1000x600.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:10:37Z", "content": "Conecte SUS: saiba como funciona o aplicativo Conecte SUS \u00e9 um aplicativo, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que registra toda a trajet\u00f3ria de quem busca atendimento no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Mostra, po\u2026 [+4037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Imprensa24h.com.br"}, "author": null, "title": "Aracaju inicia vacina\u00e7\u00e3o contra influenza para popula\u00e7\u00e3o em geral nesta sexta,09 - https://www.imprensa24h.com.br/", "description": "Not\u00edcias de Sergipe: Aracaju inicia vacina\u00e7\u00e3o contra influenza para popula\u00e7\u00e3o em geral nesta sexta,09", "url": "https://www.imprensa24h.com.br/aracaju-inicia-vacinacao-contra-influenza-para-populacao-em-geral-nesta-sexta09/", "urlToImage": "https://www.imprensa24h.com.br/wp-content/uploads/2020/06/dbcf78d0a38afa34f31af001deb26072.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:58:18Z", "content": "A partir desta sexta-feira, 9, a vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza est\u00e1 dispon\u00edvel para toda a popula\u00e7\u00e3o de Aracaju \u00a0a partir dos seis meses de idade. A decis\u00e3o da SMS segue a orienta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u2026 [+1563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Belem.com.br"}, "author": "Bel\u00e9m.com.br", "title": "Saiba quem se vacina contra a covid-19 hoje (9) na Grande Bel\u00e9m - Portal Bel\u00e9m", "description": "Vacina\u00e7\u00e3o continua em Bel\u00e9m, Ananindeua, Marituba, Benevides, Santa Isabel e Castanhal", "url": "https://belem.com.br/noticia/4198/saiba-quem-se-vacina-contra-a-covid-19-hoje-9-na-grande-belem", "urlToImage": "https://belem.com.br/images/noticias/4198/09073100_FOTOS_JORN.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:32:41Z", "content": "Os calend\u00e1rios de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 seguem sendo executados nos munic\u00edpios que fazem parte da Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m, de acordo com cada Secretaria de Sa\u00fade. Confira o p\u00fablico, o hor\u2026 [+3433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Simone Silva", "title": "Covid-19: Crian\u00e7as correm risco extremamente baixo de doen\u00e7a grave, aponta estudo - Di\u00e1rio Digital", "description": "Dados dos primeiros 12 meses da pandemia em Inglaterra mostram que 25 menores de 18 anos morreram de Covid-19 no pa\u00eds, o que, num total de cerca de 12 milh\u00f5es de pessoas, d\u00e1 uma taxa de duas mortes por cada 100 mil crian\u00e7as, ou seja, muito baixa.", "url": "http://multinews.sapo.pt/noticias/covid-19-criancas-correm-risco-extremamente-baixo-de-doenca-grave-aponta-estudo/", "urlToImage": "https://multinews.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/crianca-mascara.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:08:13Z", "content": "O risco geral de as crian\u00e7as ficarem gravemente doentes ou morrerem por causa da Covid-19 \u00e9 extremamente baixo, confirma uma nova pesquisa brit\u00e2nica, citada pela \u2018BBC\u2019.\r\nDados dos primeiros 12 meses \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "O Globo", "title": "CoronaVac tem efic\u00e1cia de 83,5% contra a Covid-19, mostra estudo de fase 3 na Turquia - Jornal Extra", "description": "Resultados foram revisados por pares e publicados no peri\u00f3dico cient\u00edfico The Lancet", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/saude/coronavac-tem-eficacia-de-835-contra-covid-19-mostra-estudo-de-fase-3-na-turquia-25098941", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25098960-652-a02/FT1086A/coronavac.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:19Z", "content": "RIO Dados provis\u00f3rios de um estudo de fase 3 da CoronaVac realizado na Turquia indicam que o imunizante desenvolvido pela chinesa Sinovac tem 83,5% de efic\u00e1cia contra a Covid-19 ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o de d\u2026 [+4208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onortao.com.br"}, "author": "Laura Nort\u00e3o", "title": "Dia Mundial da Alergia: especialista d\u00e1 dicas para evitar alergias na pele - O Nort\u00e3o Jornal", "description": "No dia 8 de julho \u00e9 considerado o Dia Mundial da Alergia, doen\u00e7a que atinge cerca 35% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, segundo dados da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de\u00a0Sa\u00fade\u00a0(OMS). Coceira, tosse, irrita\u00e7\u00e3o nos olhos e dificuldade de respirar s\u00e3o alguns dos principais sintoma\u2026", "url": "https://www.onortao.com.br/dia-mundial-da-alergia-especialista-da-dicas-para-evitar-alergias-na-pele/", "urlToImage": "https://www.onortao.com.br/wp-content/uploads/2019/06/alergia-19.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:56:15Z", "content": null}]}