{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Descubren que el TDAH en adultos est\u00e1 relacionado con el desarrollo de varias enfermedades f\u00edsicas - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La identificaci\u00f3n de enfermedades f\u00edsicas concurrentes puede tener implicaciones importantes para el tratamiento de ese trastorno en adultos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397478-descubren-tdah-adultos-esta-relacionado", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60ea2ef559bf5b3388764daa.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:09:33Z", "content": "Los adultos con trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n e hiperactividad(TDAH) tienen un mayor riesgo de desarrollar una amplia gama enfermedades f\u00edsicas, incluidas dolencias del sistema nervioso, respirat\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n/SinEmbargo", "title": "El pueblo de El Aguacate sufre tal abandono que no tiene salud, o transporte - SinEmbargo", "description": "El acceso a la salud para los 634 habitantes de la comunidad de San Jos\u00e9 El Aguacate, al sur de la ciudad de Puebla, no es un derecho, es un privilegio. Aqu\u00ed nadie puede enfermarse ni por equivocaci\u00f3n.", "url": "https://www.sinembargo.mx/10-07-2021/3998745", "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/07/aguacate1.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:08:00Z", "content": "El Aguacate es una de las comunidades m\u00e1s alejadas de la capital poblana, ah\u00ed, para acceder a una consulta m\u00e9dica se tiene que hacer un trayecto de m\u00e1s de una hora; en casos de emergencia los vecinos\u2026 [+3149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Norberto Gallego", "title": "Gemelos virtuales: de la industria a la medicina - La Vanguardia", "description": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de la vida.", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210711/7590561/gemelos-virtuales-dassault-systemes.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/07/60e61aad49822.r_d.653-402-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:05:00Z", "content": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de\u2026 [+3526 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Chile imputar\u00e1 a la paciente cero de la variante delta por atentar contra la salud p\u00fablica - El Universal", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9T3Ftd0VRd2x0SlHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:50:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Beatriz Garc\u00eda", "title": "Estas son las consecuencias de dormir menos de 6 horas - Noticieros Televisa", "description": "Se dice que seis horas diarias es lo mi\u0301nimo que, segu\u0301n los expertos, debe dormir un adulto para tener una salud o\u0301ptima. Conoce m\u00e1s de esto con nosotros.", "url": "https://www.televisa.com/noticias/estas-son-las-consecuencias-de-dormir-menos-de-6-horas/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/suen\u0303o.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:13:39Z", "content": "Con tan solo pasar tres dias consecutivos sin dormir es posible que el bienestar fisico y mental de una persona se deteriore en gran medida. Estos son los datos que se han podido extraer de un estudi\u2026 [+3386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn-2.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de TVN Noticias", "title": "Ifarhu paga becas a estudiantes de Medicina - TVN Panam\u00e1", "description": "El Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1.&nbsp;", "url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_0_5895160445.html", "urlToImage": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_17952480.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:43Z", "content": "Por\r\n Redacci\u00f3n de TVN Noticias\r\n 10/07/2021 - 1:01 PM\r\nEl Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Fa\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "author": "El Observador", "title": "Estudiantes de Medicina alertan por falta de horas pr\u00e1cticas en el marco de la pandemia - El Observador", "description": "Estudiantes de medicina expresaron su preocupaci&oacute;n por la falta de horas pr&aacute;cticas y consideraron que &quot;est&aacute;n dadas las condiciones&quot; para regresar a los centros de salud", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/estudiantes-de-medicina-alertan-por-falta-de-horas-practicas-en-el-marco-de-la-pandemia-2021710124641", "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/042021/1619033803603/000_98E8NG.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Estudiantes de la generaci\u00f3n 2016 de la carrera de Medicina de la Universidad de la Rep\u00fablica hicieron p\u00fablica una carta en la que alertan sobre la reducci\u00f3n de horas de pr\u00e1ctica en la formaci\u00f3n univ\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodemocracia.com"}, "author": "Diario Democracia", "title": "Comer saludable, una base fundamental para alcanzar el bienestar emocional - Diario Democracia", "description": "Cada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario", "url": "https://www.diariodemocracia.com/vida/sociedad/244137-comer-saludable-base-fundamental-alcanzar-bienesta/", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/diariodemocracia/news/Comer-7925c0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:00Z", "content": "SALUD MENTAL Y ALIMENTACI\u00d3N\r\nCada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario\r\nHay algo \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quadratin.com.mx"}, "author": null, "title": "Supera IMSS Hidalgo metas en cirug\u00edas de especialidad y consultas de medicina familiar - Quadrat\u00edn Hidalgo", "description": "PACHUCA, Hgo., a 9 de julio de 2021.- El Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) en Hidalgo super\u00f3 las metas establecidas para la realizaci\u00f3n de", "url": "https://hidalgo.quadratin.com.mx/Salud-2/supera-imss-hidalgo-metas-en-cirugias-de-especialidad-y-consultas-de-medicina-familiar/", "urlToImage": "https://hidalgo.quadratin.com.mx/www/wp-content/uploads/2021/07/ciru.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:27:00Z", "content": "PACHUCA, Hgo., a 9 de julio de 2021.- El Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) en Hidalgo super\u00f3 las metas establecidas para la realizaci\u00f3n de cirug\u00edas de especialidad y consultas de Medicina F\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "La ciencia m\u00e9dica y las microm\u00e1quinas al servicio de los pacientes [Video] - El Universal - Colombia", "description": "Microsc\u00f3picos robots que pueden moverse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de nuestros vasos sangu\u00edneos para depositar medicamentos con gran precisi\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/multimedia/la-ciencia-medica-y-las-micromaquinas-al-servicio-de-los-pacientes-video-MG4932970", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/915x686/17c0/800d686/none/13704/POJJ/shaio-davinci591110-r_4823595_20210708173207.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Revistacrossover.com"}, "author": null, "title": "El mercado de la medicina dental del sue\u00f1o muestra perspectivas de crecimiento y desaf\u00edos (2021-2027) con una tasa compuesta anual de crecimiento del 5,23% - Revista Crossover - Revista Crossover", "description": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o del informe presenta el el valor de mercado que la registrada\u2026", "url": "http://revistacrossover.com/valor-de-mercado-de-la-medicina-dental-del-sueno-registrado-en-2021/", "urlToImage": "http://revistacrossover.com/wp-content/uploads/2021/02/Noticias-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o d\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Tras operaci\u00f3n, salud de Papa Francisco evoluciona con normalidad, se\u00f1ala el Vaticano - Uno TV Noticias", "description": "Este s\u00e1bado, seg\u00fan el parte m\u00e9dico divulgado por el Vaticano, la salud del Papa Francisco evoluciona con normalidad, tras la operaci\u00f3n de hace siete d\u00edas.", "url": "https://www.unotv.com/internacional/papa-francisco-tras-operacion-su-salud-evoluciona-con-normalidad/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/papa-francisco-tras-operacion-su-salud-evoluciona-con-normalidad-082204.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:35:52Z", "content": "Luego de la operaci\u00f3n a la que fue sometido hace siete d\u00edas, las condiciones de salud del Papa Francisco evolucionan con normalidad, mientras que los an\u00e1lisis de sangre son satisfactorios, seg\u00fan el p\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina personalizada para gatos con enfermedades card\u00edacas - infobae", "description": "Un estudio de la Universidad de California encontr\u00f3 que la composici\u00f3n gen\u00e9tica influye en la respuesta a la medicaci\u00f3n com\u00fan para la enfermedad card\u00edaca felina", "url": "https://www.infobae.com/america/perrosygatos/2021/07/10/medicina-personalizada-para-gatos-con-enfermedades-cardiacas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZXCMGBEXXEyN3BL5HZzW-aTlFeA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UWXMCD3WLABSDSLUZSBHSO7SA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:25Z", "content": "Los veterinarios de la Universidad de California, Davis, decubrieron que el ADN de un gato altera la forma en que responde a un medicamento que salva vidas y se usa para tratar la miocardiopat\u00eda hipe\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodelnoroeste.com"}, "author": "Christina Klaus", "title": "Global Dispositivos De Medicina Deportiva Mercado Oferta, Desempe\u00f1o, Premiumizaci\u00f3n, Inflaci\u00f3n Y Demanda | 3m Company Ace Brand, Smith & Nephew, Biomet - Diario del Noroeste - Diario del Noroeste", "description": "El informe Dispositivos de medicina deportiva Mercado por producto Implantes Articulares Articulares, Dispositivos de Artroscopia, Dispositivos de Reparaci\u00f3n de Fracturas, Pr\u00f3tesis, Ortobiol\u00f3gicos, Aplicaci\u00f3n Esguince, distensi\u00f3n,\u2026", "url": "https://www.diariodelnoroeste.com/2021/07/10/global-dispositivos-de-medicina-deportiva-mercado-desarrollo-paisajistico-2021/", "urlToImage": "https://www.diariodelnoroeste.com/wp-content/uploads/2020/11/download-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:01:00Z", "content": "El informe Dispositivos de medicina deportiva Mercado por producto Implantes Articulares Articulares, Dispositivos de Artroscopia, Dispositivos de Reparaci\u00f3n de Fracturas, Pr\u00f3tesis, Ortobiol\u00f3gicos, A\u2026 [+7252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodelnoroeste.com"}, "author": "Stephen Ruis", "title": "Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer Mercado Cubriendo los factores principales y las perspectivas competitivas hasta 2031 | Amgen, Helsinn Healthcare - Diario del Noroeste - Diario del Noroeste", "description": "El pron\u00f3stico del informe de investigaci\u00f3n de mercado global Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer 2022-2031 es una fuente valiosa de datos interesantes\u2026", "url": "https://www.diariodelnoroeste.com/2021/07/10/medicina-de-atencion-de-apoyo-para-el-cancer-mercado-analisis-en-profundidad/", "urlToImage": "https://www.diariodelnoroeste.com/wp-content/uploads/2020/11/images-19.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:00Z", "content": "El pron\u00f3stico del informe de investigaci\u00f3n de mercado global Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer 2022-2031 es una fuente valiosa de datos interesantes para los estrategas comerciales. Propor\u2026 [+5679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Adjudicaci\u00f3n MIR 2021: nueve especialidades sobreviven - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/formacion/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:54:09Z", "content": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes. Se trata de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos, Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica, Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica, Geriatr\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "An\u00e1lisis del mercado Medicina Veterinaria 2021 por tama\u00f1o de impacto, tendencias, crecimiento, participaci\u00f3n, pron\u00f3stico comercial y regional de Covid-19 para 2027 - Pinokio", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiwgFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3L9IByAFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3Lz9hbXA9MQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Una duodenopancreatectom\u00eda y otras cirug\u00edas con plastilina para despetar la curiosidad de los peque\u00f1os amantes de la medicina - Microsiervos", "description": "En este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/duodenopancreatectomia-plastilina-cirugia-a-los-ninos.html", "urlToImage": "https://img.youtube.com/vi/6ldU2txNju0/0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:35:47Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nEn este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n quir\u00fargica sobre varios \u00f3rgan\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "\u00c1lvaro Villar: \u201cLa medicina real de un pa\u00eds depende del estado de los hospitales p\u00fablicos\u201d - la diaria", "description": "El director del Hospital de Cl\u00ednicas destac\u00f3 que \u201cinvertir en el sector p\u00fablico\u201d es algo que \u201cbeneficia a todos los ciudadanos, sin distinci\u00f3n\u201d", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/alvaro-villar-la-medicina-real-de-un-pais-depende-del-estado-de-los-hospitales-publicos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/%C3%81lvaro%20Villar_article_main.jpg?r=0.35919153184", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:22Z", "content": "Luego de dirigir el Hospital Maciel por siete a\u00f1os y dejar su puesto para ser candidato a la Intendencia de Montevideo (IM) por el Frente Amplio (FA), \u00c1lvaro Villar, con 58 a\u00f1os, asumi\u00f3 en febrero co\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "\u00a1Rec\u00e9tate unas \u2018cheves\u2019! Estudio sugiere que tomar dos cervezas diarias reduce el riesgo de desarrollar diabetes - El Financiero", "description": "Otra buena noticia: la bebida parece no estar asociado con la obesidad.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/salud/2021/07/09/recetate-unas-cheves-estudio-sugiere-que-tomar-dos-cervezas-diarias-reduce-el-riesgo-de-desarrollar-diabetes/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/exqk2NWRlB97pHokjg6mz0UPlbk=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/5B7QURTEEBEBTCCAWROP5S2GHQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:45:32Z", "content": "\u00bfImaginas que tu m\u00e9dico familiar te recete tomar una o dos cervezas diarias como tratamiento para reducir el riesgo de tener diabetes? Esto podr\u00eda ser posible, ya que una investigaci\u00f3n siguiere que l\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina Legal confirma que los cuerpos encontrados en Mesetas pertenecen a la comisi\u00f3n de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - infobae", "description": "Los cad\u00e1veres corresponden a una funcionaria de la entidad, dos solicitantes y el conductor del veh\u00edculo en el que adelantaban labores de restituci\u00f3n en el oriente del Meta.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/medicina-legal-confirma-que-los-cuerpos-encontrados-en-mesetas-pertenecen-a-la-comision-de-la-unidad-de-restitucion-de-tierras/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uzGd6hkwmHe_erEIcA7QZdXgHgY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QF7AWV443ZFTLMNE2XYX2UVIXY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:29:05Z", "content": "Este viernes la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) confirm\u00f3 que los cuerpos encontrados el pasado 5 de julio entre los municipios de Uribe y Mesetas, oriente del departamento del Meta, correspond\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsudcaliforniano.com.mx"}, "author": "El\u00edas Medina | El Sudcaliforniano", "title": "Yamili Collado asume direcci\u00f3n en Cl\u00ednica de Medicina Familiar La Paz - El Sudcaliforniano", "description": "Las actividades operativas ser\u00e1n asumidas a partir del pr\u00f3ximo viernes 16 de julio", "url": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/yamili-collado-asume-direccion-en-clinica-de-medicina-familiar-la-paz-6944816.html", "urlToImage": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/tpwco-nombramiento-yamili-collado-clinica-de-medicina-familiar/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/Nombramiento%20Yamili%20Collado%20Cl%C3%ADnica%20de%20Medicina%20Familiar", "publishedAt": "2021-07-09T23:44:05Z", "content": "La Paz, Baja California Sur. (OEM-Informex).- La Subdelegaci\u00f3n M\u00e9dica del ISSSTE en Baja California Sur, a cargo de la doctora Martha Judith V\u00e1zquez Campos, dio a conocer que a partir del pr\u00f3ximo vie\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Agencia EFE", "title": "La primera vacuna latinoamericana, la alerta de la OPS y m\u00e1s claves de la covid - Yahoo Noticias", "description": "Redacci\u00f3n Internacional, 9 jul (EFE).- Aunque Am\u00e9rica supera ya los 648 millones de dosis anticovid administradas, m\u00e1s de la mitad se han aplicado en un solo...", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/vacuna-latinoamericana-alerta-ops-claves-222741321.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/GU2orW23PkPFMFjK4mN77A--~B/aD01MzM7dz04MDA7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/es/efe.es/aa5b0ff0a2ecbc2c014c4677ad1b6efe", "publishedAt": "2021-07-09T22:27:41Z", "content": "Redacci\u00f3n Internacional, 9 jul (EFE).- Aunque Am\u00e9rica supera ya los 648 millones de dosis anticovid administradas, m\u00e1s de la mitad se han aplicado en un solo pa\u00eds, Estados Unidos, por lo que organism\u2026 [+5879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulsoslp.com.mx"}, "author": null, "title": "Lamentan la partida del Dr. Benjam\u00edn Moncada G. - Pulso Diario de San Luis", "description": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9d...", "url": "https://pulsoslp.com.mx/status/lamentan-la-partida-del-dr-benjamin-moncada-g/1332909", "urlToImage": "https://pulsoslp.com.mx/images/tnfocus/-0.01/0.28/600/315/2021/07/09/dr.benjaminmoncadagonzalez1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:55:00Z", "content": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9dicos, pero siempre teniendo\u00a0 como\u00a0 eje\u00a0 de\u00a0 su\u00a0 l\u2026 [+4018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Isanidad.com"}, "author": null, "title": "\u00daltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza, 744 libres en Familia - Actualidad archivos - iSanidad", "description": "Medicina de Familia llega al \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza con 744 plazas libres, con 9 especialidades con plazas libres todav\u00eda", "url": "https://isanidad.com/191377/medicina-de-familia-llega-al-ultimo-dia-de-eleccion-de-plaza-con-744-plazas-libres/", "urlToImage": "https://isanidad.com/wp-content/uploads/2020/04/incapacidad-temporal-covid-19-medicina-de-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:25Z", "content": "..Redacci\u00f3n.El \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza MIR empieza con 744 plazas libres de Medicina de Familia. Solo nueve especialidades disponen de plazas libres en este \u00faltimo d\u00eda. El pen\u00faltimo d\u00eda otras\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "author": "Carla Colom\u00e9 Santiago", "title": "Angelique Boyer habla del estado de salud de Fernanda Castillo y su beb\u00e9 tras sus complicaciones posparto - Yahoo Deportes", "description": "Seg\u00fan declar\u00f3 la actriz mexicana sobre su amiga, compatriota y colega a Suelta la sopa (Telemundo), tanto Fernanda Castillo pasa por un buen momento.", "url": "https://peopleenespanol.com/mamas-y-bebes/angelique-boyer-habla-estado-salud-de-mejor-amiga-fernanda-castillo-posparto/", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/I5sk946dja_EDhxD1QVh2Q--~B/aD04MTI7dz0xMjEyO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/es/people_en_espa_ol_155/17be2520743680d9ddc6ec5aa4b778d7", "publishedAt": "2021-07-09T21:02:44Z", "content": "La actriz mexicano-francesa Angelique Boyer ofreci\u00f3 declaraciones sobre el estado de salud de su mejor amiga, la actriz mexicana Fernanda Castillo, quien hace seis meses estuvo al borde de la muerte \u2026 [+1693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldodesaltillo.mx"}, "author": null, "title": "Unidad de Medicina Familiar No. 88 celebrar\u00e1 su 21 aniversario con carrera atl\u00e9tica \u201cCamina, corre o trota por tu salud\u201d - El Heraldo de Saltillo", "description": "El recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF Con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medicina Familiar (UMF) No. 88 de Ramos Arizpe, el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMS\u2026", "url": "https://www.elheraldodesaltillo.mx/2021/07/09/unidad-de-medicina-familiar-no-88-celebrara-su-21-aniversario-con-carrera-atletica-camina-corre-o-trota-por-tu-salud/", "urlToImage": "https://www.elheraldodesaltillo.mx?ogimage=563690", "publishedAt": "2021-07-09T20:09:30Z", "content": "Foto: sporlab en Unsplash\r\nEl recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF\r\nCon motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medi\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panamaamerica.com.pa"}, "author": "Fanny Arias | farias@epasa.com | @dallan08", "title": "Panam\u00e1 se ubica en el octavo puesto en el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina - Panam\u00e1 Am\u00e9rica", "description": "Un recurso que brinda un panorama \u00fanico del estado actual de 10 sistemas de salud de la regi\u00f3n, es el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, cuyos resultados fueron dados a conocer esta semana.Los resultados de este \u00edndice revelan que Panam\u00e1 se u\u2026", "url": "https://www.panamaamerica.com.pa/variedades/panama-se-ubica-en-el-octavo-puesto-en-el-indice-de-medicina-personalizada-de-america", "urlToImage": "https://www.panamaamerica.com.pa/sites/default/files/imagenes/2021/07/09/panama-indice-medicina-personalizada.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:45:01Z", "content": "Un recurso que brinda un panorama \u00fanico del estado actual de 10 sistemas de salud de la regi\u00f3n, es el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, cuyos resultados fueron dados a conocer esta \u2026 [+2714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Beb\u00e9s de este pa\u00eds pagan \u2018deuda de inmunidad\u2019 por COVID; aumentan enfermedades respiratorias - El Financiero", "description": "Las estrictas medidas de mitigaci\u00f3n y contenci\u00f3n del COVID-19 est\u00e1n generando que Nueva Zelanda pague lo que los m\u00e9dicos se refieren como \u2018deuda de inmunidad\u2019.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/salud/2021/07/09/bebes-de-este-pais-pagan-deuda-de-inmunidad-por-covid-aumentan-enfermedades-respiratorias/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/YCyCqMRyjlIKyNMfbv1uOy1Fj-s=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/PRSODNI52ZEETPEVJRR36CHCCU.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:31:42Z", "content": "Las estrictas medidas de mitigaci\u00f3n y contenci\u00f3n del COVID-19 est\u00e1n generando que Nueva Zelanda pague lo que los m\u00e9dicos se refieren como deuda de inmunidad.\r\nDe acuerdo con el diario The Guardian, l\u2026 [+1808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "author": "Carolina Am\u00e9zquita Pino", "title": "Vicente Fern\u00e1ndez habla sobre su estado de salud - People en Espa\u00f1ol", "description": "Tras haber sido hospitalizado de emergencia, Vicente Fern\u00e1ndez revela lo que le sucedi\u00f3 y lo mantiene internado.", "url": "https://peopleenespanol.com/celebridades/vicente-fernandez-rompe-el-silencio-sobre-su-estado-de-salud/", "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=face&w=1024&h=512&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2016%2F02%2Fgettyimages-174329039.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:59:07Z", "content": "El pasado martes se dio a conocer que Vicente Fern\u00e1ndez hab\u00eda sido llevado de emergencia a un hospital tras presentar s\u00edntomas como fiebre, dolor abdominal, entre otros. Incluso, por su condici\u00f3n se \u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nssoaxaca.com"}, "author": "Comunicado UABJO", "title": "La Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la UABJO, logr\u00f3 acreditaci\u00f3n internacional - www.nssoaxaca.com", "description": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oaxaca, el cual tiene una vigencia de cinco a\u00f1os.", "url": "https://www.nssoaxaca.com/2021/07/09/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional/", "urlToImage": "https://www.nssoaxaca.com/wp-content/uploads/2021/07/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:54:55Z", "content": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oa\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistametronomo.com"}, "author": "Zenaida Danon", "title": "Dancers for Medicine, Palminteri for Kidney Diseases - Revista Metr\u00f3nomo", "description": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad", "url": "https://revistametronomo.com/dancers-for-medicine-palminteri-for-kidney-diseases/", "urlToImage": "https://www.qdpnews.it/wp-content/uploads/2021/07/coenglnao-primari-972021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:09:44Z", "content": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad de Operaciones Complejas (UOC) de Medicina Gen\u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Todas las notas de corte para estudiar Medicina en Andaluc\u00eda - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Andaluc\u00eda publica sus notas de corte para estudiar Medicina en sus universidades. El registro m\u00e1s alto se vuelve a encontrar en Granada.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "La m\u00e1xima nota. Tras celebrar la EBAU, un estudiante, con un 14 de nota, estudiar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo curso en la facultad de Medicina de la Universidad de Sevilla, siendo esta la nota de corte m\u00e1s\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": null, "title": "El gabinete de salud \u2018boicotea\u2019 a AMLO - El Financiero", "description": "Si ma\u00f1ana la 4T decidiera cancelar anticipadamente el contrato de 102 millones de d\u00f3lares a la Unops por una fallida compra, no habr\u00eda espacio para reclamos.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/dario-celis/2021/07/09/el-gabinete-de-salud-boicotea-a-amlo/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/4gnxFgPUL2KmjIxHqnuZXI1gZMo=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/UA6362K6QBB4BK3K5PCI26GREI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:35:55Z", "content": "El motivo por el cual Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador quebr\u00f3 la cadena producci\u00f3n-distribuci\u00f3n de medicinas y dej\u00f3 a un sector de la poblaci\u00f3n sin insumos para la salud, seg\u00fan nos dijo, fue la corrupci\u00f3n\u2026 [+6139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Am.com.mx"}, "author": "Peri\u00f3dico AM", "title": "Wellness: \u00bfqu\u00e9 es y a qu\u00e9 se debe su popularidad? - Peri\u00f3dico AM", "description": "El wellness es\u00a0el equilibrio saludable entre el nivel mental, f\u00edsico y emocional para conseguir bienestar total y la felicidad plena", "url": "https://www.am.com.mx/vivirmas/Wellness-que-es-y-a-que-se-debe-su-popularidad--20210708-0053.html", "urlToImage": "https://www.am.com.mx/__export/1625786380524/sites/am/img/2021/07/08/pexels-elina-fairytale-3822226.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:13:00Z", "content": "M\u00e9xico. El concepto de wellness propone una mirada integral sobre el bienestar f\u00edsico, mental y emocional.\r\nEste bienestar no consiste simplemente en evitar la enfermedad, sino en iniciar un proceso \u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Entrepreneur"}, "author": "Entrepreneur en Espa\u00f1ol", "title": "Estos son los nuevos medicamentos que la OMS recomienda para tratar a pacientes graves por COVID-19 - Entrepreneur", "description": "De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, estos medicamentos han mostrado una eficiencia contra el virus.", "url": "https://www.entrepreneur.com/article/376799", "urlToImage": "https://assets.entrepreneur.com/content/3x2/2000/1625771154-Enfermo-Por-covid-.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:07:00Z", "content": "Desde septiembre del 2020 laOrganizaci\u00f3n Mundial para la Salud(OMS) comenz\u00f3 a estudiar la eficiencia de algunos medicamentos en pacientes con COVID-19\u00a0en estado cr\u00edtico y\u00a0los investigadores han\u00a0llega\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Entrepreneur"}, "author": "Rahkim Sabree", "title": "Me volv\u00ed viral por dejar mi trabajo porque estaba afectando mi salud mental. Estas son las 4 cosas que hice para prepararme para emprender. - Entrepreneur", "description": "\u00bfQuieres \"despedir\" a tu jefe? Necesitar\u00e1s estar preparado.", "url": "https://www.entrepreneur.com/article/376771", "urlToImage": "https://assets.entrepreneur.com/content/3x2/2000/1625756614-renuncie.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:11:46Z", "content": "Este art\u00edculo fue traducido de nuestra edici\u00f3n en ingl\u00e9s.\r\nLas opiniones expresadas por los colaboradores de Entrepreneur son personales.\r\nHace aproximadamente un mes, renunci\u00e9 de al mundo corporativ\u2026 [+4644 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Salud mental, bienestar y reencuentro - El Mostrador", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3LmVsbW9zdHJhZG9yLmNsL25vdGljaWFzL29waW5pb24vY29sdW1uYXMvMjAyMS8wNy8wNy9zYWx1ZC1tZW50YWwtYmllbmVzdGFyLXktcmVlbmN1ZW50cm8v0gFpaHR0cHM6Ly93d3cuZWxtb3N0cmFkb3IuY2wvbm90aWNpYXMvb3Bpbmlvbi9jb2x1bW5hcy8yMDIxLzA3LzA3L3NhbHVkLW1lbnRhbC1iaWVuZXN0YXIteS1yZWVuY3VlbnRyby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-07T05:31:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": null, "title": "Blanca, en 'First Dates': \"Vengo de la medicina, gremio donde la tasa de cuernos es muy alta\" - El Peri\u00f3dico", "description": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar de una de las 'peculiaridades' m\u00e1s llamativas de su oficio:\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20210706/first-dates-advertencia-blanca-medicina-tasa-cuernos-alta-cuatro-11889551", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/74908d9c-4738-4eb9-bd74-2bf663288077_source-aspect-ratio_default_0.png", "publishedAt": "2021-07-06T20:04:55Z", "content": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomia.com"}, "author": null, "title": "Los retos de la digitalizaci\u00f3n del futuro de la medicina - Am\u00e9ricaEconom\u00eda.com", "description": "El proceso de digitalizaci\u00f3n en salud abarca desaf\u00edos en distintos aspectos, desde la log\u00edstica y programaci\u00f3n de citas m\u00e9dicas, hasta el procesamiento de datos y cambios de paradigma en la relaci\u00f3n entre el centro de salud con el paciente.", "url": "https://www.americaeconomia.com/negocios-industrias/los-retos-de-la-digitalizacion-del-futuro-de-la-medicina", "urlToImage": "https://www.americaeconomia.com/sites/7.americaeconomia.com/files/styles/ae_main/public/field/image/pexels-tima-miroshnichenko-8376232.jpg?itok=Ro-OwdN3", "publishedAt": "2021-07-06T14:59:00Z", "content": "La digitalizaci\u00f3n, un t\u00e9rmino que se refiere a la transformaci\u00f3n de las actividades que se sol\u00edan realizar de manera an\u00e1loga al espacio digital, ha sido un proceso lento, pero constante, en todos los\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldehermosillo.com.mx"}, "author": "Ce\u0301sar A\u0301lvarez", "title": "Salud y bienestar | El dilema de los medicamentos - El Sol de Hermosillo", "description": "", "url": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/analisis/salud-y-bienestar-el-dilema-de-los-medicamentos-6927590.html", "urlToImage": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/local/lg0pvm-cesar-alvarez/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/C%C3%A9sar%20%C3%81lvarez", "publishedAt": "2021-07-06T12:02:04Z", "content": "Los medicamentos se han transformado en una herramienta terap\u00e9utica esencial en la atenci\u00f3n m\u00e9dica, exponiendo a un n\u00famero cada vez mayor de personas al uso de los mismos y por per\u00edodos de tiempo m\u00e1s\u2026 [+3778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "Medicina Solidaria: un colectivo de m\u00e9dicos \u201clevant\u00f3 el guante\u201d en medio de la pandemia para ayudar a ollas populares y merenderos - la diaria", "description": "Unas 350 personas y diez empresas han colaborado con esta iniciativa que ha apoyado a 21 organizaciones de diferentes puntos del pa\u00eds.", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/medicina-solidaria-un-colectivo-de-medicos-levanto-el-guante-en-medio-de-la-pandemia-para-ayudar-a-ollas-populares-y-merenderos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/RS76202_20210626FGI%200074_1_article_main.jpg?r=0.186094076828", "publishedAt": "2021-07-06T03:13:49Z", "content": "Son casi la una de la tarde del s\u00e1bado y en el sal\u00f3n comunal del barrio 1\u00b0 de Mayo, en Montevideo, Marcos Uria ya tiene todos los ingredientes necesarios para cocinar una pizza. Frente a \u00e9l, ocho muj\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Matan en Zacatecas a alumno de Medicina que hac\u00eda servicio social en Huejuquilla, Jalisco - Milenio", "description": "Familiares del joven pidieron a las autoridades que detengan el servicio social para que ning\u00fan estudiante sea asesinado.", "url": "https://www.milenio.com/policia/matan-alumno-medicina-servicio-social-jalisco", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/05/estudiante-hallado-muerto-valparaiso-zacatecas_0_184_346_215.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T00:09:06Z", "content": "Luis Fernando Montes de Oca, alumno de Medicina de la Universidad Aut\u00f3noma de Guadalajara, fue asesinado el pasado 30 de junio en Valpara\u00edso, Zacatecas, luego de que se traslad\u00f3 de Huejuquilla, Jalis\u2026 [+2776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "MIR 2021: se adjudica la \u00faltima plaza de Medicina Intensiva - Diario M\u00e9dico", "description": "Oncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agotarse en la jornada del martes.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/medicina-intensiva/medico-joven/mir/mir-2021-se-adjudica-la-ultima-plaza-de-medicina-intensiva.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/MedicinaIntensiva.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T19:02:22Z", "content": "MIR\r\n - \r\nFormaci\u00f3n sanitaria especializada\r\nOncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agot\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmedicointeractivo.com"}, "author": null, "title": "Los m\u00e9dicos, preocupados por la escasa elecci\u00f3n de la especialidad de Medicina - El M\u00e9dico Interactivo", "description": "El porcentaje de plazas de la especialidad de medicina familiar seleccionadas por los aspirantes de plazas MIR es inferior a otros a\u00f1os", "url": "https://elmedicointeractivo.com/precoupacion-escasa-eleccion-especialidad-medicina/", "urlToImage": "https://elmedicointeractivo.com/wp-content/uploads/2021/05/medicos-enfermeros.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T11:58:00Z", "content": "La actitud de \"abandono\" del Ministerio y las Consejer\u00edas a la Atenci\u00f3n Primaria tendr\u00e1 \"graves consecuencias\" para el sistema de salud, seg\u00fan los m\u00e9dicos\r\n\u00a0El porcentaje de plazas de la especialidad\u2026 [+2996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina piden coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - Agencia EFE", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandemi", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/academias-de-medicina-piden-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/10004-4578579", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ7nw65uNb-P-2b1zQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGSxG6ToIYexnQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:40:58Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandem\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina europeas piden una coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - EFE - Noticias", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemia", "url": "https://www.efe.com/efe/comunitat-valenciana/sociedad/academias-de-medicina-europeas-piden-una-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/50000880-4578569", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ-P-2fqlFobD17XjQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGRscnzX2RlutQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:14Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemi\u2026 [+5226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "El Tribunal Supremo ratifica su decisi\u00f3n y establece que la Medicina Est\u00e9tica es exclusiva del m\u00e9dico - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-tribunal-supremo-ratifica-decision-establece-medicina-estetica-exclusiva-medico-20210705122409.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210705122409_1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:00Z", "content": "MADRID, 5 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que no admite a tr\u00e1mite el recurso de casaci\u00f3n formulado por el \u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Compromisoempresarial.com"}, "author": null, "title": "El papel del bienestar social en la recuperaci\u00f3n de la pandemia - Compromiso Empresarial", "description": "Los pa\u00edses que invierten en educaci\u00f3n, sanidad, infraestructuras y gobernanza, es decir, aquellos en que su sociedad tiene un mayor bienestar, son m\u00e1s resistentes ante las consecuencias socioecon\u00f3micas de crisis como las de la covid-19.", "url": "https://www.compromisoempresarial.com/coronavirus/2021/07/papel-bienestar-social-recuperacion-pandemia/", "urlToImage": "https://www.compromisoempresarial.com/wp-content/uploads/2021/06/economic-resilience-built-societal-well-being.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T07:30:44Z", "content": "El an\u00e1lisis Economic Resilience Is Built on Societal Well-Being recientemente publicado por el Boston Consulting Group (BCG) muestra que los pa\u00edses con mejores capacidades para convertir la riqueza e\u2026 [+9749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enfermeria21.com"}, "author": null, "title": "Firman el acuerdo para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina - Diario Dicen", "description": "Varias instituciones m\u00e9dicas han firmado el \u201cAcuerdo de Atocha\u201d para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina en el hist\u00f3rico edificio de Atocha.", "url": "https://www.enfermeria21.com/diario-dicen/firman-el-acuerdo-para-crear-el-primer-museo-espanol-de-medicina/", "urlToImage": "https://static.enfermeria21.com/wp-content/uploads/firmar-acuerdo-jpg-60e2d859491dc-1024x426.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T12:00:00Z", "content": "En cumplimiento de la Ley Org\u00e1nica 15/1999, del 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal, le informamos que los datos personales que nos suministre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.e\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldehermosillo.com.mx"}, "author": "Daniel \u00c1ngel Rubio | El Sol de Tijuana", "title": "Estados compran su medicina oncol\u00f3gica - El Sol de Hermosillo", "description": "Secretarios de Salud de tres entidades dicen que as\u00ed se da continuidad a los tratamientos contra c\u00e1ncer", "url": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/mexico/sociedad/estados-compran-su-medicina-oncologica-6921188.html", "urlToImage": "https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/v7vhfd-cancer.jpg/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/cancer.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T06:09:47Z", "content": "TIJUANA. Servicios de salud de tres estados compraron por su cuenta medicamentos contra el c\u00e1ncer para contar con el suficiente abasto para los tratamientos de los pacientes que se atienden de esta e\u2026 [+2941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": null, "title": "El cardi\u00f3logo toledano Rodr\u00edguez Padial entra en la Academia de Medicina - El Espa\u00f1ol", "description": "La Academia de Medicina de Castila-La Mancha incorpora entre sus acad\u00e9micos al Dr. Luis Rodr\u00edguez Padial, cardi\u00f3logo y jefe de equipo de la Cl\u00ednica Medicina y Prevenci\u00f3n Cardiovascular, tal y como public\u00f3 el DOCM el pasado 30 de junio.", "url": "https://www.elespanol.com/eldigitalcastillalamancha/sociedad/salud-nutricion/20210702/cardiologo-toledano-rodriguez-padial-entra-academia-medicina/593441248_0.html", "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2021/07/02/eldigitalcastillalamancha/sociedad/salud-nutricion/593451695_193979435_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T10:53:12Z", "content": "La Academia de Medicina de Castila-La Mancha incorpora entre sus acad\u00e9micos al Dr. Luis Rodr\u00edguez Padial, cardi\u00f3logo y jefe de equipo de la Cl\u00ednica Medicina y Prevenci\u00f3n Cardiovascular, tal y como pu\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Notas de corte Medicina y Enfermer\u00eda: \"Perdemos talentos\" - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Una enfermera critica las notas de corte para acceder a carreras tan vocacionales como Medicina y Enfermer\u00eda y que esto solo provoca \"perder talentos\"", "url": "https://www.redaccionmedica.com/virico/noticias/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T07:00:00Z", "content": "Los alumnos de segundo de bachillerato que se enfrentaron el pasado mes de junio a las pruebas de acceso a la universidad (PAU o EBAU), se debaten ahora en elegir cu\u00e1les ser\u00e1n sus estudios para los p\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Radiograf\u00eda de la medicina en Cuba: cu\u00e1l es la realidad detr\u00e1s de la propaganda - infobae", "description": "En el peor momento de la pandemia en la isla, los m\u00e9dicos denuncian que los hospitales no tienen ni analg\u00e9sicos para el dolor de cabeza, que prolifera la hambruna y que \u201clo que se gasta en fuerzas represivas es m\u00e1s de lo que destina a medicamentos\u201d", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/06/30/radiografia-de-la-medicina-en-cuba-cual-es-la-realidad-detras-de-la-propaganda/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yivZ3sfSKEHv5xdVjTcFIbzFT3Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7333KERLHUY4E4KLB35DDHHAIM.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T12:07:26Z", "content": "Cuba vive una paradoja. Es el pa\u00eds que lidera la carrera de las vacunas contra la covid-19 en Latinoam\u00e9rica, pero los profesionales sanitarios denuncian la desidia del gobierno y las precarias condic\u2026 [+7065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "El ISCIII organiza un seminario con la Medicina Precisi\u00f3n como protagonista - Gaceta M\u00e9dica", "description": "El curso busca poner contexto a su implantaci\u00f3n en el SNS, y supone un foro de discusi\u00f3n entre profesionales , investigadores y gestores de la I+D+i", "url": "https://gacetamedica.com/politica/el-isciii-organiza-un-seminario-con-la-medicina-precision-como-protagonista/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/ImagenCursoUIMP-1024x684.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T07:00:00Z", "content": "El Instituto de Salud Carlos III (ISCIII) organiza, como parte de los cursos de verano de la UIMP, el curso \u2018Medicina de precisi\u00f3n: ciencia y tecnolog\u00eda al servicio de la transformaci\u00f3n del sistema s\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldehermosillo.com.mx"}, "author": "Ce\u0301sar A\u0301lvarez", "title": "Salud y bienestar | La judicializaci\u00f3n de los Servicios de Salud - El Sol de Hermosillo", "description": "", "url": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/analisis/salud-y-bienestar-la-judicializacion-de-los-servicios-de-salud-6899869.html", "urlToImage": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/local/lg0pvm-cesar-alvarez/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/C%C3%A9sar%20%C3%81lvarez", "publishedAt": "2021-06-29T07:00:00Z", "content": "La importancia de estudiar este tema proviene de los impactos positivos y negativos que la judicializaci\u00f3n conlleva. Por un lado, se le ha considerado como un medio para proteger el derecho a la salu\u2026 [+3624 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reforma.com"}, "author": null, "title": "Alertan por rezago al estudiar Medicina - REFORMA", "description": null, "url": "https://www.reforma.com/libre/acceso/accesofb.htm?urlredirect=/alertan-por-rezago-al-estudiar-medicina/ar2210677", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-28T07:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tec.mx"}, "author": null, "title": "Tec e Instituto Salvador Zubir\u00e1n refrendan convenio de colaboraci\u00f3n - Tecnol\u00f3gico de Monterrey", "description": "La Escuela de Medicina y Ciencias de la Salud del Tec de Monterrey y el Instituto Salvador Zubir\u00e1n firmaron la renovaci\u00f3n de su convenio de colaboraci\u00f3n en investigaci\u00f3n y en educaci\u00f3n m\u00e9dica.", "url": "https://tec.mx/es/noticias/nacional/salud/tec-e-instituto-salvador-zubiran-refrendan-convenio-de-colaboracion", "urlToImage": "https://tec.mx/sites/default/files/styles/share/public/2021-06/firma-convenio-tec-monterrey-instituto-salvador-zubiran.jpg?h=5d64e373&itok=EnGWLTwD", "publishedAt": "2021-06-24T07:00:00Z", "content": "El pasado martes 22 de junio se llev\u00f3 a cabo la renovaci\u00f3n del convenio entre el Tecnol\u00f3gico de Monterrey a trav\u00e9s de su Escuela de Medicina y Ciencias de la Salud (EMCS) y el Instituto Nacional de C\u2026 [+3190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "Sanitas crea Future Health, una site de contenidos sobre la medicina del futuro - www.infosalus.com", "description": "Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir...", "url": "https://www.infosalus.com/farmacia/noticia-sanitas-crea-future-health-site-contenidos-medicina-futuro-20210622140118.html", "urlToImage": "https://s01.europapress.net/imagenes/estaticos/OpenGraph_Infosalus_1024x512.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "MADRID, 22 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir conocimiento, informaci\u00f3n y avances en salud a trav\u00e9s de las nue\u2026 [+3108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmedicointeractivo.com"}, "author": null, "title": "El paciente cr\u00f3nico complejo ocupa el 61% de las camas de Medicina Interna - El M\u00e9dico Interactivo", "description": "Las unidades de atenci\u00f3n al paciente cr\u00f3nico complejo favorecen la asistencia coordinada multidisciplinar seg\u00fan los expertos de SEMI", "url": "https://elmedicointeractivo.com/el-paciente-cronico-complejo-ocupa-el-61-de-medicina-interna/", "urlToImage": "https://elmedicointeractivo.com/wp-content/uploads/2020/09/atencion-a-la-cronicidad.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "Hasta el 50% de los ingresos hospitalarios en pacientes con enfermedades cr\u00f3nicas pueden ser consecuencia de descompensacionesEl 61 por ciento de las personas que ingresan en los Servicios de Medicin\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldehermosillo.com.mx"}, "author": "Ce\u0301sar A\u0301lvarez", "title": "Salud y bienestar | La silenciosa epidemia ortop\u00e9dica - El Sol de Hermosillo", "description": "", "url": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/analisis/salud-y-bienestar-la-silenciosa-epidemia-ortopedica-6871422.html", "urlToImage": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/local/lg0pvm-cesar-alvarez/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/C%C3%A9sar%20%C3%81lvarez", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "La osteoporosis se define como una enfermedad esquel\u00e9tica caracterizada por deterioro en la resistencia o en la fortaleza del hueso que predispone a una persona a mayor riesgo de fractura, un problem\u2026 [+3768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "ESTAR DONDE EST\u00c9S PARA BANSABADELL SEGUROS", "title": "El bienestar f\u00edsico y mental, en el punto de mira con la consolidaci\u00f3n de la \u2018telenormalidad\u2019 - La Vanguardia", "description": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el confinamiento y el teletrabajo han dado lugar a un increment\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210622/7485512/bienestar-fisico-mental-punto-mira-consolidacion-telenormalidad-brl.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/06/01/60b5f3c5a5102.jpeg", "publishedAt": "2021-06-22T04:00:00Z", "content": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el \u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "UN News"}, "author": null, "title": "D\u00eda Internacional del Yoga: La ONU promueve esta disciplina para el bienestar f\u00edsico y mental - Noticias ONU", "description": "La s\u00e9ptima celebraci\u00f3n de la jornada dedicada al yoga destaca la importancia de los conocimientos que engloba esta pr\u00e1ctica ancestral para la salud y el bienestar de las personas.", "url": "https://news.un.org/es/story/2021/06/1493532", "urlToImage": "https://global.unitednations.entermediadb.net/assets/mediadb/services/module/asset/downloads/preset/assets/2019/06/18-06-2019-Yoga-ahmed-soliman-2.jpg/image770x420cropped.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T15:28:01Z", "content": "El yoga es una disciplina f\u00edsica, mental y espiritual que comenz\u00f3 en la India\u00a0hace al menos 5000 a\u00f1os, cuya pr\u00e1ctica se ha popularizado y adoptado en todos los rincones del mundo.\r\nLa palabra yoga, d\u2026 [+2408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "author": "", "title": "El COVID da un impulso inesperado al millonario negocio de la medicina est\u00e9tica - Expansi\u00f3n", "description": "El turismo m\u00e9dico deja en el pa\u00eds m\u00e1s de 8,000 mdd al a\u00f1o, de acuerdo con Deloitte. Durante la pandemia, lo que parec\u00eda ser solo una cultura del ego se consolid\u00f3 como una industria multimillonaria.", "url": "https://expansion.mx/empresas/2021/06/21/el-covid-da-un-impulso-inesperado-al-millonario-negocio-de-la-medicina-estetica", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/a1d609d/2147483647/strip/true/crop/1254x658+0+89/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2Fdf%2F8d%2F5d6eda884cd1a55c9a2498c87a90%2Fmedicina-estetica-en-mexico.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T07:00:00Z", "content": "La industria est\u00e9tica en Tijuana, la ciudad que recibe la mayor parte de estos pacientes, resinti\u00f3 las restricciones a la movilidad derivadas de la pandemia. Marzo de 2020 marc\u00f3 la expansi\u00f3n global d\u2026 [+3642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornada.com.mx"}, "author": "Roberto Gardu\u00f1o y Enrique M\u00e9ndez", "title": "Estar\u00e1 resuelta compra de medicina oncol\u00f3gica la pr\u00f3xima semana: AMLO - La Jornada", "description": "Se est\u00e1n revisando los f\u00e1rmacos comprados y los que falta por adquirir con la ONU, \u201cy todo el sector salud est\u00e1 trabajando en esto\u201d, resalt\u00f3. A los padres de familia les exp", "url": "https://www.jornada.com.mx", "urlToImage": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2021/06/16/quedara-resuelta-compra-de-medicamentos-oncologicos-la-proxima-semana-amlo-8505.html/farmacia.jpg-4727.html/image_large", "publishedAt": "2021-06-16T07:00:00Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3 que la pr\u00f3xima semana estar\u00e1 resuelta la compra de todos los medicamentos oncol\u00f3gicos, as\u00ed como de equipo m\u00e9dico.\r\nLuego de que ayer padres de familia\u2026 [+890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "La medicina de precisi\u00f3n, cada vez m\u00e1s decisiva para los profesionales - Gaceta M\u00e9dica", "description": "Una gran mayor\u00eda de los trabajadores sanitarios apunta que el diagn\u00f3stico gen\u00f3mico en la toma de decisiones cl\u00ednicas se intensificar\u00e1 en la pr\u00f3xima d\u00e9cada", "url": "https://gacetamedica.com/investigacion/la-medicina-de-precision-sera-cada-vez-mas-decisiva-para-los-profesionales/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/GettyImages-1249306198-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-06-16T07:00:00Z", "content": "En la actualidad, existe una clara tendencia hacia el uso del diagn\u00f3stico gen\u00f3mico o molecular para la toma de decisiones cl\u00ednicas. As\u00ed lo reflejan los resultados de la Encuesta sobre la Medicina y O\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tec.mx"}, "author": null, "title": "Wellness Center: el lugar para la salud y el bienestar del alumno - Tecnol\u00f3gico de Monterrey", "description": "Se abre espacio en el Tec de Monterrey con el fin de promover en los alumnos un equilibrio en lo f\u00edsico, emocional, mental y nutricional.", "url": "https://tec.mx/es/noticias/monterrey/deportes/wellness-center-el-lugar-para-la-salud-y-el-bienestar-del-alumno", "urlToImage": "https://tec.mx/sites/default/files/styles/share/public/2021-06/wellness-center-presentacion-v2.jpg?h=da14dc75&itok=oO5z9YAY", "publishedAt": "2021-06-16T07:00:00Z", "content": "Mantener el bienestar integral del alumno y as\u00ed pueda desarrollar mejor sus competencias es lo que busca el Wellness Center, nuevo espacio de Tecnol\u00f3gico de Monterrey.\r\nLa visi\u00f3n de ofrecer un espaci\u2026 [+6100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Cesar Otero", "title": "Qu\u00e9 son los gemelos virtuales, y por qu\u00e9 revolucionar\u00e1n la Medicina - AS", "description": "Una r\u00e9plica digital del coraz\u00f3n de un paciente, o del cerebro, para poder controlar una enfermedad. Los gemelos virtuales son el futuro de la Medicina.", "url": "https://as.com/meristation/2021/06/15/betech/1623762077_008132.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/06/15/betech/1623762077_008132_1623762222_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "Un gemelo digital es una representaci\u00f3n virtual que sirve de contrapartida digital en tiempo real de un objeto o proceso f\u00edsico. Aunque el concepto se origin\u00f3 anteriormente, la primera definici\u00f3n pr\u00e1\u2026 [+5095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldesanluis.com.mx"}, "author": "Mayra Trist\u00e1n | El Sol de San Luis", "title": "Realizar\u00e1 IMSS vasectom\u00edas en la Unidad de Medicina Familiar no. 47 - El Sol de San Luis", "description": "La poblaci\u00f3n masculina interesada en este procedimiento de planificaci\u00f3n familiar podr\u00e1 presentarse del 15 al 18 de junio", "url": "https://www.elsoldesanluis.com.mx/local/realizara-imss-vasectomias-en-la-unidad-de-medicina-familiar-no.-47-6848238.html", "urlToImage": "https://www.elsoldesanluis.com.mx/incoming/m28lfs-vasectomia-1.jpg/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/vasectom%C3%ADa-1.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "En el marco de la recuperaci\u00f3n de servicios, el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) en San Luis Potos\u00ed invita a la poblaci\u00f3n a la Jornada de Vasectom\u00edas que se llevar\u00e1 a cabo en la Unidad de \u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tec.mx"}, "author": null, "title": "Profesores de Medicina y Ciencias de la Salud viven seminario virtual - Tecnol\u00f3gico de Monterrey", "description": "Profesores comparten sus experiencias docentes e innovaciones educativas en un seminario acad\u00e9mico online.", "url": "https://tec.mx/es/noticias/nacional/educacion/profesores-de-medicina-y-ciencias-de-la-salud-viven-seminario-virtual", "urlToImage": "https://tec.mx/sites/default/files/styles/share/public/2021-06/emcs-talks-0.jpg?h=93f48dad&itok=YnOrWWMG", "publishedAt": "2021-06-14T07:00:00Z", "content": "Ante una nueva realidad ocasionada por la pandemia del COVID-19, los programas educativos alrededor del mundo se transformaron, convirti\u00e9ndose de lo presencial a lo virtual, como el cas\u00a0de\u00a0EMCS-Talks\u2026 [+4838 chars]"}]}