{"status": "ok", "totalResults": 50, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Pascal Moser", "title": "Ex-FIS-Pr\u00e4sident Gian Franco Kasper im Alter von 77 Jahren gestorben - Nau.ch", "description": "Grosse Trauer um den ehemaligen FIS-Pr\u00e4sidenten Gian Franco Kasper. Der B\u00fcndner ist im Alter von 77 Jahren verstorben.", "url": "https://www.nau.ch/sport/wintersport/gian-franco-kasper-im-alter-von-77-jahren-gestorben-65962413", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/gx1Br/1024/gian-franco-kasper.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:08:48Z", "content": "Bernhard Aregger, der CEO von Swiss-Ski, wird wie folgt zitiert: \u00abIn tiefer Betroffenheit haben wir heute von Gian Franco Kaspers Tod erfahren. Das Mitgef\u00fchl der gesamten Schweizer Schneesport-Famili\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "law/dpa", "title": "Schock f\u00fcr Three Lions - England-Star k\u00f6nnte EM-Final gegen Italien verletzt verpassen - 20 Minuten", "description": "England-Offensivspieler Phil Foden droht f\u00fcr den Kn\u00fcller gegen Italien auszufallen. Das teilte England-Trainer Gareth Southgate am Samstagabend mit.", "url": "https://www.20min.ch/story/schock-fuer-england-verpasst-juwel-phil-foden-den-em-final-gegen-italien-774704032999", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,929,849,0,68/vVoyeiTjRyc/8cOx_tIs4zL932-bUS3Etb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:56:09Z", "content": "Publiziert10. Juli 2021, 21:56\r\nSchock f\u00fcr Three Lions: England-Star k\u00f6nnte EM-Final gegen Italien verletzt verpassen\r\n1 / 3Verpasst Phil Foden den EM-Final?\r\nPool via REUTERS\r\nAm Samstag konnte der \u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "dpa/Fss", "title": "Schafft es David Schumacher in die Formel 1? - 20 Minuten", "description": "David Schumacher holte am vergangenen Wochenende seinen ersten Sieg in der Formel 3. Sein Ziel ist klar: Er will der vierte Schumacher in der Formel 1 sein.", "url": "https://www.20min.ch/story/schafft-es-der-naechste-schumacher-in-die-formel-1-976680572034", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/8oMEx_gQiV4/DxXvII56a-q8HeqUiuqDCf.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:59:58Z", "content": "Publiziert10. Juli 2021, 20:59\r\nDavid auf der \u00dcberholspur: Schafft es der n\u00e4chste Schumacher in die Formel 1? \r\n1 / 6David Schumacher siegte in Spielberg. \r\nGetty Images\r\nDer Formel-3-Fahrer will auc\u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "U23-EM in Tallinn - 2x Gold, 2x Bronze: Schweizer Medaillenregen in Estland - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Schweizer Delegation hat am 3. Tag der U23-EM in Tallinn die Medaillen Nr. 2 bis 5 erobert.", "url": "https://www.srf.ch/sport/leichtathletik/u23-em-in-tallinn-2x-gold-2x-bronze-schweizer-medaillenregen-in-estland", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/ac34cd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:23:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Leichtathletik</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Die Schweizer Delegation hat am 3. Tag der U23-EM in Tallinn die Medaillen Nr. 2 bis 5 erob\u2026 [+7747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sophie Klein", "title": "Final der Copa Am\u00e9rica - Neymar und Brasilien wollen Messis ersten Titel mit Argentinien verhindern - 20 Minuten", "description": "Im Final der Copa Am\u00e9rica treffen die beiden gr\u00f6ssten Fussball-Nationen S\u00fcdamerikas aufeinander. Argentinien und Lionel Messi duellieren sich mit Brasilien und Neymar.", "url": "https://www.20min.ch/story/neymar-und-brasilien-wollen-messis-ersten-titel-im-nati-dress-verhindern-271688766562", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7YWiVZv5usg/BzoorOQLqJA8D1EN0DG0R7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:10:12Z", "content": "1 / 7Erst beim Elfmeterschiessen des Halbfinals setzte sich das argentinische Nationalteam gegen die Nationalmannschaft aus Kolumbien durch und zog in den Final der Copa Am\u00e9rica ein. \r\nimago images/M\u2026 [+4084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Matthias Neuhaus", "title": "Ottmar Hitzfeld (72) spricht offen \u00fcber psychische Probleme - Nau.ch", "description": "Ottmar Hitzfeld hat als Trainer etliche Titel gewonnen. In einem Interview spricht der 72-J\u00e4hrige nun aber \u00fcber die schwierigen Zeiten in seiner Karriere.", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball-int/ottmar-hitzfeld-72-spricht-offen-uber-psychische-probleme-65962230", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/R850g/1024/hitzfeld.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "\u00abWenn ich mit den Bayern ein Spiel gewonnen hatte, konnte ich mich nicht freuen.\u00bb Das sagt er in einem Interview mit der \u00abZeit\u00bb. Und weiter: \u00abDas Adrenalin kam nicht. Ich hab bloss gesagt: Gut, dass \u2026 [+25 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Super League: Luzern, GC, St. Gallen, Basel, YB und FCZ mit Testspielen - BLICK Sport", "description": "In zwei Wochen beginnt die Super-League-Saison. Heisst f\u00fcr die Klubs: Testen, testen, testen! Am Samstag sind gleich neun Vereine im Einsatz.", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/fcsg-kriegt-auf-die-muetze-luzern-schlaegt-gc-im-testspiel-yb-gegen-hollaender-id16667389.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16667683-v1-20210710200245115.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=37&width=2813&height=1584", "publishedAt": "2021-07-10T16:09:18Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\n\u00abDer Auftritt meiner Mannschaft hat mir gefallen\u00bb, lautet das n\u00fcchterne \u2026 [+5602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "EM 2020: Raheem Sterlings Kindheitstraum vom \u00abK\u00f6nig des Wembley\u00bb - watson.ch", "description": "Am Sonntag ist Raheem Sterling einer von Englands Schl\u00fcsselspielern im EM-Final gegen Italien. Dem Wembley-Stadion war er schon immer nahe.", "url": "https://www.watson.ch/!854188619", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/1111/Qx,A,286,255,1437,809,478,268,1231,425/8382577198519340", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:00Z", "content": "Raheem Sterling hat die Chance, sich einen Kindheitstraum zu erf\u00fcllen.Bild: keystone\r\n\u00abK\u00f6nig des Wembley\u00bb der Traum von Raheem Sterling wird zur Wirklichkeit\r\nAm Sonntag ist Raheem Sterling einer von\u2026 [+4443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sven Forster", "title": "Sebastian Eubank - Sohn (29) von Box-Weltmeister tot am Strand in Dubai gefunden - 20 Minuten", "description": "Der Sohn des Box-Profis Chris Eubank ist im Alter von nur 29 Jahren verstorben. Seine Leiche wurde an einem Strand in Dubai gefunden.", "url": "https://www.20min.ch/story/sohn-29-von-box-weltmeister-tot-am-strand-in-dubai-gefunden-290879175257", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/nDPBSuPwqfs/4QR7k4OFqZDAIrIaNdR88V.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:48:13Z", "content": "1 / 7Sebastian Eubank ist tot. \r\nInstagram\r\nDer Kampfsportler wurde tot am Strand von Dubai gefunden. \r\nInstagram\r\nLaut britischen Medien, soll der 29-J\u00e4hrige ertrunken sein. \r\nimago/Action Plus\r\nTra\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Matthias Dubach", "title": "ABB Formel E: Lindsey Vonn stiehlt Schweizer WM-Leader Mortara die Show - BLICK.CH", "description": "Die ABB Formel E gastiert vor der Skyline von Manhattan. Einen Tag vor dem ersten von zwei Rennen in New York schaut Lindsey Vonn in der Boxengasse vorbei.", "url": "https://www.blick.ch/sport/motorsport/formel_e/ex-ski-star-bei-der-formel-e-lindsey-vonn-stiehlt-schweizer-wm-leader-die-show-id16666854.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666845-v0-1233896397.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=363&y=597&width=4155&height=2339", "publishedAt": "2021-07-10T15:22:47Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nMit lautlosem Tempo kennt sie sich aus!\r\nJahrelang st\u00fcrzt sich Ex-Ski-Star Lindsey Vonn (36) auf ihren Latten ins Tal\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "2. Majortitel f\u00fcr die Nr. 1 \u2013 Nach Blitzstart und Umwegen: Barty gewinnt in Wimbledon - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Australierin schl\u00e4gt Karolina Pliskova (WTA 13) im Final von Wimbledon in 3 S\u00e4tzen.", "url": "https://www.srf.ch/sport/tennis/wta-tour/2-majortitel-fuer-die-nr-1-nach-blitzstart-und-umwegen-barty-gewinnt-in-wimbledon", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/62dea7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:20:00Z", "content": "<ul><li>Ashleigh Barty (WTA 1) gewinnt das Tennisturnier von Wimbledon.</li><li>Die Australierin schl\u00e4gt Karolina Pliskova (WTA 13) im Final 6:3, 6:7 (4:7), 6:3.</li><li>Die 25-J\u00e4hrige startet furios\u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "14. Etappe der Tour de France \u2013 Mollema mit Coup zum Solosieg - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Bauke Mollema gewinnt das 14. Teilst\u00fcck der Tour de France in Quillan und feiert seinen insgesamt 2. Tour-Etappensieg.", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/rad/14-etappe-der-tour-de-france-mollema-mit-coup-zum-solosieg", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/0a834d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:00:00Z", "content": "<ul><li>Bauke Mollema gewinnt die 14. Etappe der Tour de France mit einem beeindruckenden Soloritt.</li><li>Der Niederl\u00e4nder aus dem Trek-Segafredo-Team greift 42 km vor dem Ziel in Quillan aus einer\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Beachvolley: Knappes Out von H\u00fcberli/Betschart im Viertelfinal von Gstaad - BLICK.CH", "description": "Erst im Tiebreak m\u00fcssen sich Tanja H\u00fcberli und Nina Betschart den Brasilianerinnen Agatha/Duda geschlagen geben.", "url": "https://www.blick.ch/sport/beachvolley/nur-wenige-punkte-fehlen-in-gstaad-bitteres-out-fuer-hueberli-betschart-im-viertelfinal-id16667189.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16667172-v0-20210710162452106.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=212&y=77&width=3076&height=1732", "publishedAt": "2021-07-10T14:53:39Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li>\r\n</li></ul>\r\nEs ist angerichtet f\u00fcr einen Halbfinal-Einzug in Gstaad BE. Tanja H\u00fcberli und Nina Betschart, als Nummer 9 des Turniers gesetzt, spielen voller Se\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Sport-News: Shapovalov nicht in Tokio: \u00abMental langsam fertig\u00bb - watson - watson.ch", "description": "Die wichtigsten News aus der weiten Welt des Sports, Fussball, Eishockey, Boxen, E-Sport und mehr.", "url": "https://www.watson.ch/!293905777", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/0a5e/Qx,A,224,0,855,480,584,200,216,80/293621691924089", "publishedAt": "2021-07-10T13:27:00Z", "content": "Der IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach hat den Zuschauer-Ausschluss bei den Olympischen Spielen in Tokio verteidigt.\r\n\u00abEs war ein Entscheid, der notwendig war, um sichere Olympische Spiele zu gew\u00e4hrleisten\u00bb, \u2026 [+1185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Michael Wegmann", "title": "Euro 2020: Nach sensationeller EM reissen sich die Klubs um Steven Zuber - BLICK Sport", "description": "Steven Zuber ist der Assist-K\u00f6nig der EM. Kein Wunder, dass nun diverse Klubs die F\u00fchler nach dem Nati-Star ausstrecken. Doch auch bei seinem Klub Frankfurt erwartet ihn eine neue Ausgangslage.", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/international/bundesliga/nach-sensationeller-em-diese-klubs-reissen-sich-um-super-zuber-id16666667.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666106-v0-euro-mat7834.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=165&y=1591&width=3768&height=2121", "publishedAt": "2021-07-10T13:21:30Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nSteven Zuber steht bei Frankfurt seit November 2020 nur gerade im letzten Meisterschaftsspiel von Beginn weg auf dem \u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Formel 1: Experte Marc Surer schreibt Kimi R\u00e4ikk\u00f6nen altershalber ab - BLICK Sport", "description": "Im Tennis wird \u00fcber das Alter von Roger Federer diskutiert. Und in der Formel 1 das Alter von Alfa-Sauber-Fahrer Kimi R\u00e4ikk\u00f6nen (41). F\u00fcr Experte Marc Surer ist klar, dass der Ex-Weltmeister Schluss machen sollte.", "url": "https://www.blick.ch/sport/formel1/f1-experte-surer-schreibt-kimi-ab-raeikkoenens-zeit-ist-einfach-abgelaufen-id16666683.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666708-v2-teaser-kimi-surer.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=980&width=2031&height=1143", "publishedAt": "2021-07-10T13:14:59Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nSehen wir Kimi R\u00e4ikk\u00f6nen (41) diese Saison auf seiner Formel-1-Abschiedstour? Wenn es nach dem Schweizer Ex-\u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Djokovic w\u00fcrde Einstellung des Grand-Slam-Rekordes \u00aballes bedeuten\u00bb - bluewin.ch", "description": "In seinem siebten Wimbledon-Final strebt Novak Djokovic seinen sechsten Titel an. Doch f\u00fcr den Serben geht es um weit mehr. Er spielt f\u00fcr die Geschichte.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/tennis/djokovic-wuerde-einstellung-des-grand-slam-rekordes-alles-bedeuten-792017.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/07/11/642307cf-e31b-403f-8da1-8265faa1d6cd.png?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-10T12:50:00Z", "content": "Djokovic will am Sonntag in Wimbledon einen weiteren Major-Titel holen.\r\nIn seinem siebten Wimbledon-Final strebt Novak Djokovic seinen sechsten Titel an. Doch f\u00fcr den Serben geht es um weit mehr. Er\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Etienne Sticher", "title": "Euro 2020: Italiener wittern Uefa-Betrug vor EM-Final - Nau.ch", "description": "Die Italiener bef\u00fcrchten, dass England im Final der Euro 2020 von der Uefa bevorzugt werden wird. Der Grund: die European Super League und Boris Johnson.", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball-int/euro-2020-italiener-wittern-uefa-betrug-vor-em-final-65962185", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/XLmdx/1024/euro-2020.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:49:00Z", "content": "Die italienische Zeitung argumentiert, dass sich der europ\u00e4ische Fussballverband f\u00fcr das Engagement gegen die European Super League revanchieren soll. Zw\u00f6lf Topteams gr\u00fcndeten im April die neue Liga,\u2026 [+68 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Ski Alpin: Luana Fl\u00fctsch beendet ihre Karriere - BLICK.CH", "description": "Luana Fl\u00fctsch hat in ihrer Karriere viele Hochs und Tiefs erlebt. Nun h\u00e4ngt sie die Ski an den Nagel. Mit erst 26 Jahren.", "url": "https://www.blick.ch/sport/ski/karriereende-statt-5-comeback-schweizer-ski-sternchen-tritt-nach-vielen-verletzungs-dramen-zurueck-id16666825.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666755-v3-jc18916.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=298&width=3238&height=1823", "publishedAt": "2021-07-10T11:53:55Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\n\u00abAdios amigos\u00bb, mit diesen Worten verk\u00fcndet Luana Fl\u00fctsch auf Social Media ihren R\u00fccktritt vom Skisport. Mit nur 26 J\u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": "Motorsport-Total.com", "title": "Aramco dementiert VR46-Sponsoring: Viele Fragezeichen beim MotoGP-Projekt - Motorsport-Total.com", "description": "Saudi Aramco soll der Hauptsponsor von VR46-Ducati sein, doch das Erd&ouml;lunternehmen dementiert vehement - Die Hintergr&uuml;nde und offenen Fragen", "url": "https://www.motorsport-total.com/motogp/news/aramco-dementiert-vr46-sponsoring-viele-fragezeichen-beim-motogp-projekt-21071003", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/251961_mst.jpg?rf=1625917774", "publishedAt": "2021-07-10T11:49:41Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - Auf den ersten Blick ist beim MotoGP-Projekt von VR46 ab der Saison 2022 alles klar. Mit Aramco hat man einen potenten Hauptsponsor gefunden. Der Vertrag mit Ducati sieht ein\u2026 [+3655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sven Forster", "title": "Wegen Zuschauerverbot - Weltrekord-Traum von japanischem Olympia-Fan geplatzt - 20 Minuten", "description": "Der Ausschluss aller Zuschauer von Olympia ist ein Tiefschlag. Auch ein Zuschauerrekord kann dadurch nicht geknackt werden.", "url": "https://www.20min.ch/story/weltrekord-traum-von-japanischem-olympia-fan-geplatzt-482203678648", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/5e4L5-ysFcw/5-WOhz41Kx3BBQgWIjmgoh.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:29:45Z", "content": "1 / 4Kazunori Takishima verpasst seinen anvisierten Besuchsrekord. \r\nREUTERS\r\nIn Tokio h\u00e4tte der 45-J\u00e4hrige 28 Events besucht. \r\nvia REUTERS\r\nDie Olympischen Spiele finden ohne Zuschauer statt. \r\nKaz\u2026 [+2028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Tennis: Wimbledon droht ein Wettskandal - BLICK Sport", "description": "Obwohl sich das Preisgeld in Wimbledon sehen lassen kann, gibt es offenbar Profis, die auf anderem Weg etwas dazuverdienen wollen. Dem Grand Slam in London droht ein Wettskandal.", "url": "https://www.blick.ch/sport/tennis/verdaechtige-gewinne-wimbledon-droht-ein-wettskandal-id16666680.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666550-v0-afp-9ee6pk.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=340&y=30&width=3660&height=2061", "publishedAt": "2021-07-10T10:47:27Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nBei keinem anderen Turnier wird so auf Traditionen geachtet wie in Wimbledon. Doch gegen ein sich h\u00e4ufendes Ph\u00e4nomen \u2026 [+1993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sven Forster", "title": "Polizei ermittelt - Schiri Makkelie wusste von der Laser-Pointer-Attacke auf Goalie Schmeichel - 20 Minuten", "description": "Kasper Schmeichel informierte den Schiedsrichter \u00fcber die Laserpointer-Attacke. Dies sagte der Goalie einige Tage nach dem EM-Aus im Interview.", "url": "https://www.20min.ch/story/schiri-makkelie-wusste-von-der-laser-pointer-attacke-auf-goalie-schmeichel-864022223680", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/eZ-Zbe-dTMo/3aMyDJ6b4LyBCDsIXvrqE6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:26:14Z", "content": "1 / 3D\u00e4nen-Goalie Schmeichel diskutiert mit dem niederl\u00e4ndischen Unparteiischen Danny Makkelie \r\nGetty Images\r\nDer Goalie wurde im Spiel mehrfach mit einem Laserpointer geblendet. \r\nGetty Images\r\nDan\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Aufstieg von Italiens Joker \u2013 Wie Chiesa unverzichtbar wurde \u2013 und seinen Vater \u00fcberfl\u00fcgelt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Chiesa begann die EURO als Joker. Mittlerweile hat er sich einen Platz in der Startelf erk\u00e4mpft \u2013 auch im Final?", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/uefa-euro-2020/aufstieg-von-italiens-joker-wie-chiesa-unverzichtbar-wurde-und-seinen-vater-ueberfluegelt", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/7fdb8c7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:25:00Z", "content": "9 Minuten gegen die T\u00fcrkei, 20 Minuten gegen die Schweiz: In den ersten beiden EM-Spielen der Italiener bekleidete Federico Chiesa nur eine Nebenrolle.\r\nGegen Wales, als die Achtelfinal-Teilnahme ber\u2026 [+2043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "DFB verhandelt offenbar mit Qatar Airways \u2013 das sorgt f\u00fcr viel \u00c4rger - watson.ch", "description": "Jahrelang war die Lufthansa Partner der deutschen Nationalmannschaft. Doch seit einigen Wochen ist der DFB ohne den Kranich unterwegs. Angeblich gibt es nun aber Gespr\u00e4che mit einer anderen Fluglinie.", "url": "https://www.watson.ch/!656690735", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/121c/Qx,A,376,636,4764,2681,423,683,4271,2155/6406415216112567", "publishedAt": "2021-07-10T08:42:00Z", "content": "Im M\u00e4rz positionierten sich die deutschen Nationalspieler f\u00fcr Menschenrechte nun verhandelt der DFB mit Qatar Airways.bild: imago\r\n\u00abDumm, fahrl\u00e4ssig oder bestechlich?\u00bb DFB verhandelt offenbar mit Qat\u2026 [+3005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "CF Montreal gibt Erik Hurtado ab, weil er Corona-Impfung verweigerte - BLICK Sport", "description": "In der nordamerikanischen MLS kommts zu einem Transfer, der nichts mit der sportlichen Leistung zu tun hat.", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/international/hat-sich-nicht-wohl-gefuehlt-klub-gibt-spieler-ab-weil-er-impfung-verweigerte-id16666399.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666116-v1-1007-s15-fuba-meldung1-20210709205915402.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=525&y=120&width=1853&height=1043", "publishedAt": "2021-07-10T08:07:40Z", "content": "Das war ein kurzes Intermezzo! \r\nSt\u00fcrmer Erik Hurtado (30) wechselte erst im Februar zu Montreal. Und nun ist der Mexikaner mit dem US-Pass schon wieder weg. Nicht, weil er keine Tore gemacht h\u00e4tte. \u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtotal.de"}, "author": "Filip Knopp", "title": "Berater von Achraf Hakimi: Real Madrid bleibt \u201eHoffnung und Traum\u201c - REAL TOTAL", "description": "Nach nur einer Saison bei Inter Mailand l\u00e4uft Achraf Hakimi k\u00fcnftig f\u00fcr Paris Saint-Germain auf. Das gro\u00dfe Ziel des Au\u00dfenverteidigers bleibt allerdings eine R\u00fcckkehr zu Real Madrid, wie sein Berater Alejandro Cama\u00f1o bekr\u00e4ftigt.", "url": "https://www.realtotal.de/berater-von-achraf-hakimi-real-madrid-bleibt-hoffnung-und-traum/", "urlToImage": "https://www.realtotal.de/wp-content/uploads/2021/07/hakimi-psg-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:34:57Z", "content": "TransferNach nur einer Saison bei Inter Mailand l\u00e4uft Achraf Hakimi k\u00fcnftig f\u00fcr Paris Saint-Germain auf. Das gro\u00dfe Ziel des Au\u00dfenverteidigers bleibt allerdings eine R\u00fcckkehr zu Real Madrid, wie sein \u2026 [+2859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Koffein-Debatte im Radsport flammt neu auf - BLICK.CH", "description": "Nervosit\u00e4t, harte Zweik\u00e4mpfe, St\u00fcrze: F\u00fcr einige Rad-Profis ist auch zu viel Koffein im Blut daran schuld. Heute wird der Stimulans sogar offiziell empfohlen.", "url": "https://www.blick.ch/sport/rad/grund-fuer-die-vielen-stuerze-umstrittener-koffein-konsum-an-der-tour-de-france-id16665430.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16665500-v1-bildschirmfoto-2021-07-09-um-16-56-39.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=32&y=0&width=971&height=546", "publishedAt": "2021-07-09T23:30:06Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li></ul>\r\nEin Cappuccino hier, ein Espresso dort, Caf\u00e9 cr\u00e8me \u00fcberall. Wer verzichtet schon freiwillig \u2026 [+2194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Jorginho \u2013 der K\u00e4mpfer mit dem Lausbubengesicht - bluewin.ch", "description": "Dank dem verwandelten Penalty von Jorginho lebt Italien weiter seinen EM-Traum. Die Geschichte des Mittelfeldspielers mit brasilianischen Wurzeln zeigt detailliert auf, wie wenig im Fussball zwischen Sieg und Niederlage liegt.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-wm/der-kaempfer-mit-dem-lausbubengesicht-791006.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/07/10/c404e3c5-1478-4a0d-86d6-e8fff7e3ab4b.png?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:00Z", "content": "Jorginho wurde gegen Spanien zum Matchwinner f\u00fcr Italien.\u00a0\r\nDank dem verwandelten Penalty von Jorginho lebt Italien weiter seinen EM-Traum. Die Geschichte des Mittelfeldspielers mit brasilianischen W\u2026 [+4277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realtotal.de"}, "author": "Filip Knopp", "title": "Marco Asensio: Gespr\u00e4ch mit Ancelotti \u201esehr positiv\u201c \u2013 Ramos-Abgang \u201eherber Verlust\u201c - REAL TOTAL", "description": "Marco Asensio geh\u00f6rt bei Real Madrid zu den Akteuren, die noch nicht wissen, wie es ist, unter Carlo Ancelotti zu arbeiten. Der Angreifer berichtet jedoch von einem Gespr\u00e4ch mit dem Italiener, das \u201esehr positiv\u201c gewesen sei. Den Abgang von Sergio Ramos bedaue\u2026", "url": "https://www.realtotal.de/marco-asensio-gespraech-mit-ancelotti-sehr-positiv-ramos-abgang-herber-verlust/", "urlToImage": "https://www.realtotal.de/wp-content/uploads/2020/10/2020-10-22-marco-asensio.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:56:19Z", "content": "InterviewMarco Asensio geh\u00f6rt bei Real Madrid zu den Akteuren, die noch nicht wissen, wie es ist, unter Carlo Ancelotti zu arbeiten. Der Angreifer berichtet jedoch von einem Gespr\u00e4ch mit dem Italiene\u2026 [+3656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Diamond League in Monaco \u2013 Kambundji tankt Selbstvertrauen \u2013 Moser gewinnt Erkenntnis - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Mujinga Kambundji l\u00e4uft beim Diamond-League-Meeting in Monaco \u00fcber 200 m auf Platz 4. Angelica Moser erringt Platz 6.", "url": "https://www.srf.ch/sport/leichtathletik/diamond-league-in-monaco-kambundji-tankt-selbstvertrauen-moser-gewinnt-erkenntnis", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/80ae9a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:18:00Z", "content": "In Monaco traf sich die Leichtathletik-Elite zum 6. Diamond-League-Meeting des Jahres. F\u00fcr die Schweizerinnen Mujinga Kambundji und Angelica Moser war es der letzte Wettkampf vor Olympia in Tokio. Di\u2026 [+2866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Tennis: Naomi Osaka packt \u00fcber Federer und Nadal aus - BLICK Sport", "description": "In Paris schw\u00e4nzte Naomi Osaka (23, WTA 2) wegen mentalen Problemen die Pressetermine und nahm sich eine Tennis-Auszeit. Nun meldet sich die Japanerin zur\u00fcck.", "url": "https://www.blick.ch/sport/tennis/es-ist-okay-nicht-okay-zu-sein-osaka-meldet-sich-nach-mentalen-problemen-zurueck-id16665047.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16664569-v0-20210704174715881.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=218&width=3500&height=1970", "publishedAt": "2021-07-09T19:26:19Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nSeit ihrem R\u00fcckzug an den French Open ist es ruhig geworden um Naomi Osaka. Die aktuell wohl beste Tennisspielerin de\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "author": "Mathias Brunner", "title": "Sprint-Qualifying: Das n\u00e4chste Eigentor der Formel 1? - SPEEDWEEK.COM", "description": "Die Formel-1-F\u00fchrung experimentiert beim kommenden GP-Wochenende von Silverstone mit einem Sprint-Qualifying. Viele Fans sind skeptisch. Denn gut gemeint ist oft das Gegenteil von gut.", "url": "https://www.speedweek.com/formel1/news/178321/Sprint-Qualifying-Das-naechste-Eigentor-der-Formel-1.html", "urlToImage": "https://img.speedweek.com/i/d/d326cc44fa5743588e83a23c311f7542.jpg?preset=f", "publishedAt": "2021-07-09T19:19:33Z", "content": "Am 17. Juli wird erstmals in der Formel 1 ein Sprint-Qualifying gefahren \u2013 ein kurzes Rennen \u00fcber 100 Kilometer, dessen Ergebnis die Startaufstellung zum britischen Grand Prix erzeugen wird. Fans und\u2026 [+5960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Diskriminierendes Fan-Verhalten: Ungarn muss zwei Spiele ohne Zuschauer austragen - bluewin.ch", "description": "Wegen diskriminierenden Verhaltens seiner Fans bei den EM-Spielen gegen Portugal, Frankreich und Deutschland muss Ungarns Nationalteam seine n\u00e4chsten zwei UEFA-Heimpflichtspiele ohne Zuschauer austragen.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-wm/nach-diskriminierendem-fan-verhalten-ungarn-zwei-spiele-ohne-fans-791329.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/07/10/d51ff195-dd49-41af-8c2f-0c5f80a40d22.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T18:53:00Z", "content": "Die ungarischen Fans sorgten an der EM f\u00fcr Negativ-Schlagzeilen.\r\nWegen diskriminierenden Verhaltens seiner Fans bei den EM-Spielen gegen Portugal, Frankreich und Deutschland muss Ungarns Nationaltea\u2026 [+1685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfermarkt.ch"}, "author": "Lennart Gens", "title": "Bar\u00e7a macht Moriba Druck: Versetzung in die zweite Mannschaft, bis Vertrag verl\u00e4ngert ist - Transfermarkt", "description": "Der Vertrag von Ilaix Moriba beim FC Barcelona l\u00e4uft 2022 aus. Weil der Klub auf Geld angewiesen ist, wird das Eigengew\u00e4chs nun unter Druck gesetzt. [...]", "url": "https://www.transfermarkt.ch/barca-macht-moriba-druck-versetzung-in-die-zweite-mannschaft-bis-vertrag-verlangert-ist/view/news/389025", "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/ilaix-moriba-fc-barcelona-1615104238-58259.jpg?lm=1615104251", "publishedAt": "2021-07-09T18:02:00Z", "content": "Marktwert dieses Jahr verf\u00fcnffacht\u00a0\r\n\u201eIch hoffe, dass Ilaix Bar\u00e7a nie verl\u00e4sst und ein Vorbild f\u00fcr die neuen Generationen aus La Masia sein kann. Ich m\u00f6chte, dass, wenn ein anderer Junge zweifelt, ob\u2026 [+3095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "author": "Fran\u00e7ois Schmid-Bechtel (fsc), Patrik M\u00fcller (pm\u00fc)", "title": "Sascha Ruefer spricht im Interview \u00fcber die Nati und die EM 2021 - Aargauer Zeitung", "description": "Er ist die Stimme der Fussball-EM. Und er polarisiert: SRF-Sportmoderator Sascha Ruefer sagt, wie er mit Kritik umgeht, warum er sich von Social Media abgewendet hat, und er spricht \u00fcber die Abg\u00e4nge seiner Moderationskollegen Jan Billeter und Stefan B\u00fcrer.", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/sport/grosses-interview-sascha-ruefer-50-gegen-nur-2-fuer-mich-ich-wusste-nicht-mehr-wo-ich-stehe-danach-ging-er-zum-persoenlichkeits-coaching-ld.2162144", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W2520,H1417.5,X830,Y1580.25/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/7/9/47615976-c580-4b66-8a27-8b451f7015dd.jpeg?wmark=aboplus", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Verl\u00e4sst das Haus w\u00e4hrend der EM nur selten: TV-Mann Sascha Ruefer in Sursee.\r\nKaum hat Sascha Ruefer draussen im \u00abStadtcaf\u00e9\u00bb Sursee Platz genommen und eine Cola Zero bestellt, winken ihm die ersten \u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Carl Sch\u00f6nenberger", "title": "Leichtathletik: U23-EM-Gold f\u00fcr Schweizer \u2013 Simon Ehammer macht alle nass - BLICK.CH", "description": "Als bei der U23-EM in Tallinn (Est) der Regen kommt, hat Simon Ehammer (21) sein EM-Gold im Weitsprung bereits im Trockenen.", "url": "https://www.blick.ch/sport/leichtathletik/u23-em-gold-fuer-schweizer-leichtathleten-8-10-m-simon-ehammer-macht-alle-nass-id16665948.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16665945-v1-20210629205751437.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=869&y=90&width=3345&height=1883", "publishedAt": "2021-07-09T17:53:29Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li>\r\n</li></ul>\r\nWas f\u00fcr eine Macht-Demonstration!\r\nAndere Athleten w\u00fcrden sich am liebsten verkriechen, wenn ihr Olympia-Traum wegen einer Verletzung geplatzt ist\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Golf-Star Rory McIlroy wird am Abschlag von Fan beklaut - bluewin.ch", "description": "Kuriose Szene bei den\u00a0Scottish Open: Als sich Rory McIlroy mit seinem Team bespricht, kommt auf einmal ein ungebetener Gast und bestiehlt den vierfachen Major-Champion.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/weitere/golf-star-rory-mcilroy-wird-am-abschlag-von-fan-beklaut-791290.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/07/10/fee14686-2b4c-41cc-82fa-e0d090bea541.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T17:03:45Z", "content": "Here's an angle that shows the thieving golf fan prepare to tee off with Rory McIlroy's club and club head cover. But he took to long though... pic.twitter.com/gpdnLQkSMr\r\n\u2014 Chris Hammer (@ChrisHamme\u2026 [+993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Philipp Lahm kritisiert EM-Auftritt der DFB-Elf: \u00abDer letzte Biss hat gefehlt - bluewin.ch", "description": "Der fr\u00fchere deutsche Nationalspieler Philipp Lahm hat den EM-Auftritt der deutschen Mannschaft kritisiert und f\u00fcr sich pers\u00f6nlich das Amt als DFB-Pr\u00e4sident ausgeschlossen.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-wm/lahm-kritisiert-em-auftritt-der-nationalmannschaft-791100.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/07/10/c7eb9d53-a533-4568-87b9-406e18cd14b9.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T16:36:00Z", "content": "Philipp Lahm ist nicht zufrieden mit dem EM-Auftritt der Deutschen.\r\nDer fr\u00fchere deutsche Nationalspieler Philipp Lahm hat den EM-Auftritt der deutschen Mannschaft kritisiert und f\u00fcr sich pers\u00f6nlich \u2026 [+1230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "WM im Orientierungslauf - Silber f\u00fcr Kyburz \u00fcber die Langdistanz \u2013 Bronze f\u00fcr Aebersold - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Matthias Kyburz und Simona Aebersold sichern der Schweiz zum Abschluss der OL-WM in Tschechien die Medaillen 6 und 7.", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/orientierungslauf/wm-im-orientierungslauf-silber-fuer-kyburz-ueber-die-langdistanz-bronze-fuer-aebersold", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/32ec4f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:56:00Z", "content": "6 Schweizer Medaillen hatte der Verband vor der WM in Tschechien als Ziel ausgegeben. Diese Marke haben die Athletinnen und Athleten \u00fcbertroffen. Mit insgesamt 7 Mal Edelmetall treten sie die Heimrei\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "13. Etappe der Tour de France - Cavendish egalisiert 46-j\u00e4hrigen Merckx-Rekord - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Mark Cavendish gewinnt das 13. Teilst\u00fcck der diesj\u00e4hrigen Tour de France und weist nun wie Merckx 34 Etappensiege vor.", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/rad/13-etappe-der-tour-de-france-cavendish-egalisiert-46-jaehrigen-merckx-rekord", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/e42cb6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:37:00Z", "content": "<ul><li>Mark Cavendish stellt den Etappensieg-Rekord von Eddy Merckx an der Tour de France mit seinem 34. Erfolg ein.</li><li>Der britische Sprinter gewinnt in Carcassonne das 13. Teilst\u00fcck.</li><li>\u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Tennis: Navratilova stellt Federer die Entscheidungs-Frage - BLICK Sport", "description": "Wie lange setzt Roger Federer seine Tennis-Karriere noch fort? Legende Martina Navratilova (64) erkl\u00e4rt, von welchen Faktoren die Antwort auf diese Frage abh\u00e4ngt.", "url": "https://www.blick.ch/sport/tennis/familie-oder-tennis-navratilova-stellt-federer-die-entscheidungs-frage-id16664937.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16664918-v2-00979545.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=46&width=2695&height=1517", "publishedAt": "2021-07-09T14:44:40Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nMartina Navratilova gewann 18 Grand-Slam-Titel im Einzel und erreichte im biblischen Tennis-Alter von 37 Jahren nochm\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Adrian B\u00fcrgler", "title": "NHL: Expansion Draft und Cap \u2013 Tampas Probleme nach 2 Stanley Cups - watson.ch", "description": "Die Tampa Bay Lightning haben als zweites Team in der Salary-Cap-\u00c4ra den Stanley Cup verteidigt. Doch nun droht das Team auseinanderzubrechen \u2013 das sind die Gr\u00fcnde.", "url": "https://www.watson.ch/!323324816", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/b8cb/Qx,A,0,281,3409,1920,220,347,2766,1306/6062965494032502", "publishedAt": "2021-07-09T13:52:00Z", "content": "Die Tampa Bay Lightning feiern den Gewinn des Stanley Cups es ist das letzte Mal, dass sie in dieser Zusammensetzung gespielt haben.Bild: keystone\r\nAnalyse\r\nNach zwei Stanley Cups die grossen Problem\u2026 [+8441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sophie Klein", "title": "England-Hype um EM-Final - Bereits acht Millionen Engl\u00e4nder haben wegen EM-Final frei genommen - 20 Minuten", "description": "Wenn die Three Lions am Sonntag Geschichte schreiben, steht England Kopf. F\u00fcr diesen Fall haben schon Millionen Arbeitnehmer freigenommen und Schulen verschieben ihren Start.", "url": "https://www.20min.ch/story/bereits-acht-millionen-englaender-haben-wegen-em-final-frei-genommen-759006874801", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/kbwE2mfYvhY/97Qj12lP4YR8uFvczeXFQP.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:24:52Z", "content": "1 / 9Dieses Team k\u00f6nnte am Sonntag im Wembley-Stadion Geschichte schreiben.\r\nimago images/PA Images\r\nErstmals \u00fcberhaupt stehen die Engl\u00e4nder im Final einer Europameisterschaft.\r\nimago images/PA Image\u2026 [+3239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Schwester von abgest\u00fcrztem Fussballer Sala (\u202028) begeht Suizid-Versuch - BLICK Sport", "description": "Romina Sala, Schwester des 2019 t\u00f6dlich verungl\u00fcckten Fussball-Stars Emiliano Sala, befindet sich nach einem Selbstmordversuch in kritischem Zustand.", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/international/regungslos-in-der-wohnung-sorge-um-schwester-von-abgestuerztem-fussballer-sala-28-id16663988.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16664005-v2-bildschirmfoto-2021-07-09-um-10-31-12.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=3&y=0&width=1169&height=658", "publishedAt": "2021-07-09T08:39:21Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nErneut traurige Nachrichten von der Familie Sala: Zweieinhalb Jahre nach dem t\u00f6dlichen Flugzeugabsturz von Emiliano S\u2026 [+1160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "author": "https://www.facebook.com/GMX.de", "title": "EM-Final-Ticker: Krankmeldung hat f\u00fcr englische EM-Zuschauerin b\u00f6ses Nachspiel - GMX.ch", "description": "Das EM-Halbfinale zwischen England und D\u00e4nemark hat f\u00fcr eine britische Zuschauerin ein b\u00f6ses Nachspiel. Alle News rund um das EM-Finale zwischen Italien und England im Live-Ticker.", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/sport/fussball/em/em-final-ticker-krankmeldung-englischen-fan-boeses-nachspiel-35978258", "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/586/35979586,pd=1,f=opengraph.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:32:28Z", "content": "<ul><li>14:52 Uhr: Krankmeldung hat f\u00fcr englische EM-Zuschauerin b\u00f6ses Nachspiel</li><li>16:31 Uhr: Lineker appelliert an englische Fans: \"Es ist verdammt unh\u00f6flich\"</li><li>10:27 Uhr: Polizei ermitt\u2026 [+15627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Tobias Wedermann", "title": "F\u00fcr rund 2,5 Millionen Euro - Nati-Star Silvan Widmer verl\u00e4sst den FC Basel und wechselt in die Bundesliga - 20 Minuten", "description": "Jetzt ist es offiziell: Nati-Verteidiger Silvan Widmer wechselt zu Mainz 05 in die Bundesliga. Der FC Basel streicht f\u00fcr den 28-J\u00e4hrigen rund 2,5 Millionen Euro ein.", "url": "https://www.20min.ch/story/einigung-mit-bundesliga-club-erster-nati-star-wechselt-seinen-verein-656258873980", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/RDZXWf3m4dI/C-HVWiPg4HrAVZQ17022Ui.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:54:57Z", "content": "1 / 4Silvan Widmer verteidigt in der neuen Saison f\u00fcr Bundesliga-Club Mainz 05.\r\nMainz 05\r\nDer 28-J\u00e4hrige hat gut lachen. \r\nToto Marti/Blick/freshfocus\r\nDer Rechtsverteidiger des FC Basel hat an der \u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Sportredaktion", "title": "Transfer-Ticker: Silvan Widmer wechselt wohl in die Bundesliga - watson.ch", "description": "Keinen wichtigen Wechsel und kein spannendes Ger\u00fccht mehr verpassen: Hol dir jetzt den watson-Transfer-Push! So einfach geht's:\nDer 18-j\u00e4hrige Yusuf Demir \u2026", "url": "https://www.watson.ch/!824949216", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/0879/Qx,A,1,0,713,400,297,167,118,66/5373493560286771", "publishedAt": "2021-07-09T06:43:00Z", "content": "Transferticker\r\nWidmer wechselt zum FSV Mainz +++ Bar\u00e7a holt 18-j\u00e4hrigen \u00d6sterreicher\r\nKeinen wichtigen Wechsel und kein spannendes Ger\u00fccht mehr verpassen: Hol dir jetzt den watson-Transfer-Push! So \u2026 [+26009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": "Motorsport-Total.com", "title": "Marc Surer: Mercedes \"kann eigentlich nur Russell nehmen\" - Motorsport-Total.com", "description": "George Russell versichert, dass er Mercedes 2022 treu bleiben wird, doch Bernie Ecclestone findet, dass man an Valtteri Bottas festhalten sollte", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/marc-surer-mercedes-kann-eigentlich-nur-russell-nehmen-21070901", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/251911_mst.jpg?rf=1625808957", "publishedAt": "2021-07-09T05:35:00Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - \"K\u00f6nigsfigur\" Lewis Hamilton hat gezogen, jetzt sind die anderen dran: Die Formel 1 besch\u00e4ftigt sich in der \"Silly Season\" zun\u00e4chst einmal mit der Frage, wer 2022 neben dem s\u2026 [+6585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Ressort Sport", "title": "Die Uefa ermittelt nach umstrittenem EM-Halbfinal wegen mehreren Vorf\u00e4llen - 20 Minuten", "description": "Ab dem 11. Juni steigt in ganz Europa die Fussball-EM 2021. Alle Infos rund um das Turnier gibts im Ticker.", "url": "https://www.20min.ch/story/newsticker-fussball-europameisterschaft-em-2020-970853214953", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/ykwcJS3yaak/5O3citoZ4tN8ZH8OiUvyxV.jpg", "publishedAt": "2021-06-04T08:34:41Z", "content": "Die Uefa hat wegen mehrerer Vorkommnisse beim EM-Halbfinal zwischen England und D\u00e4nemark (2:1 nach Verl\u00e4ngerung) ein Disziplinarverfahren gegen den englischen Verband FA eingeleitet. Ermittelt werde \u2026 [+1198 chars]"}]}