{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Messi peste Neymar Jr.! Argentina castiga Copa America in fata Braziliei: vezi aici toate fazele importante VIDEO - SPORT.RO", "description": "Argentina a castigat Copa America, impunandu-se in fata Braziliei, chiar la ei acasa.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/finala-copa-america-2021-brazilia-argentina.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/11/image_galleries/729199/finala-copa-america-2021-brazilia-argentina_18_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:56:01Z", "content": "Argentina a castigat Copa America, impunandu-se in fata Braziliei, chiar la ei acasa.\u00a0\r\nFINAL DE MECI! Argentina se impune in finala Copa America, fiind primul trofeu important obtinut de Lionel Mess\u2026 [+5013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\"Mi s-au spus numai minciuni, nu cred c\u0103 se mai salveaz\u0103!\". O nou\u0103 r\u0103bufnire \u00een vestiarul lui Dinamo - DigiSport", "description": "Dinamo, club intrat \u00een insolven\u021b\u0103, are mari probleme financiare, iar tot mai mul\u021bi juc\u0103tori pleac\u0103 de la echip\u0103 \u00een aceast\u0103 perioad\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/mi-s-au-spus-numai-minciuni-nu-cred-ca-se-mai-salveaza-o-noua-rabufnire-in-vestiarul-lui-dinamo-1181795", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI4MzFfMTM1MjgzMV9S/UFM3ODgzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9YWRhMGZkOWI1ZjllZWU0YTgzMzc4NTQ2ZGIwMTZjYzk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:26:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\"Mi s-au spus numai minciuni, nu cred c se mai salveaz!\". O nou rbuf\u2026 [+3296 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Marian Ursescu", "title": "Na\u021bionala de handbal a Rom\u00e2niei, cobai pentru reprezentativa Spaniei! - Gazeta Sporturilor", "description": "Federa\u021bia Rom\u00e2n\u0103 de Handbal a acceptat s\u0103 joace dou\u0103 meciuri amicale, \u00een Spania, de\u0219i a adus juc\u0103toarele de pe plaj\u0103! Ibericele sunt demult \u00een preg\u0103tire pentru Jocurile Olimpice", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/handbal/nationala-de-handbal-a-romaniei-cobai-pentru-reprezentativa-spaniei-636624.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625948186614.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T20:17:13Z", "content": "Articol de Marian Ursescu - Publicat sambata, 10 iulie 2021 23:17 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 23:41 \r\nAMICAL Spania-Rom\u00e2nia 27-20. Federaia Rom\u00e2n de Handbal a acceptat s joace dou meciuri ami\u2026 [+2888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Dan Nistor dezv\u0103luie secretul Craiovei, dup\u0103 victoria din Supercup\u0103: \u201eSe vede, e un lucru bun\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Mirko Pigliacelli (28 de ani), eroul Universit\u0103\u021bii Craiova \u00een Supercupa Rom\u00e2niei, cu dou\u0103 penalty-uri ap\u0103rate contra lui CFR Cluj, a surprins la flash-interviu.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/cupa-romaniei/supercupa-craiova-dan-nistor-636623.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625947770925.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T20:10:03Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021 23:59 \r\nDan Nistor (33 de ani), mijlocaul Universitii Craiova, s-a declarat extrem de mulumit de triumful din Supercupa Rom\u00e2niei. Oltenii au fcut 0-0 \u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Marius \u0218umudic\u0103, \u201dflash\u201d la interviul de dup\u0103 Supercupa Rom\u00e2niei! Ce l-a nemul\u021bumit pe antrenorul CFR-ului - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/marius-sumudica-flash-la-interviul-de-dupa-supercupa-romaniei-ce-l-a-nemultumit-pe-antrenorul-cfr-ului-1181727", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI4MjJfMTM1MjgyMl9z/dW11ZGljYS0yLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9MTk4YmMyNTU4Yjg0YmNmMjdjNDEwZTM5YmU1YmE5YWI=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:37:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>La finalul meciului, Marius umudic a recunoscut c este nemulumit\u00a0 de\u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Universitatea Craiova a cucerit \u00een premier\u0103 Supercupa Rom\u00e2niei, dup\u0103 ce a \u00eenvins CFR Cluj la loviturile de... - Digi24", "description": "Universitatea Craiova a c\u00e2\u0219tigat Supercupa Rom\u00e2niei la fotbal dup\u0103 ce a \u00eenvins forma\u021bia CFR Cluj la lovituri de departajare. Meciul a adus fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103 campioana Ligii I, CFR Cluj, \u0219i c\u00e2\u0219tig\u0103toarea Cupei Rom\u00e2niei, Universitatea Craiova, Mediafax.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/universitatea-craiova-a-cucerit-in-premiera-supercupa-romaniei-dupa-ce-a-invins-cfr-cluj-la-loviturile-de-departajare-1593431", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1MjgwOV8xMzUy/ODA5X3UtY3JhaW92YS1mYWNlYm9vay11/bml2ZXJzaXRhdGVhLWNyYWlvdmEuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/M2M4M2ZjOWMzODk4NjY4NjY2NjE4ZWVkMzI0NzNkZDM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:22:31Z", "content": "Universitatea Craiova a c\u00e2tigat Supercupa Rom\u00e2niei la fotbal dup ce a \u00eenvins formaia CFR Cluj la lovituri de departajare. Meciul a adus fa \u00een fa campioana Ligii I, CFR Cluj, i c\u00e2tigtoarea Cupei Rom\u00e2n\u2026 [+871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Regina Elisabeta a II-a, mesaj pentru na\u021bionala Angliei \u00eenaintea finalei Euro 2020: Am v\u0103zut ce \u00eensea - HotNews", "description": "Regina Elisabeta a II-a a transmis un mesaj na\u0163ionalei Angliei cu o zi \u00eenainte de finala Euro 2020, \u00een care aminte\u015fte de trofeul mondial c\u00e2\u015ftigat de englezi \u00een urm\u0103 cu 55 de", "url": "https://sport.hotnews.ro/stiri-fotbal-24910983-regina-elisabeta-mesaj-nationala-angliei-finala-euro-2020-italia.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-05-11-23989218-70-regina-elisabeta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Regina Elisabeta a II-a vrea trofeul EURO 2020 \u00een Regatul Unit! Scrisoare oficial\u0103 c\u0103tre na\u021bionala Angliei - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/regina-elisabeta-a-ii-a-vrea-trofeul-euro-2020-in-regatul-unit-scrisoare-oficiala-catre-nationala-angliei-1181583", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3OTBfMTM1Mjc5MF9y/ZWdpbmEtZWxpc2FiZXRhLmpwZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NWQ4NzVk/NzAxYzA1NTQ4MjhmYzg2M2VhZDM2MGM5ZWY=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:37:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Dup o secet de 55 de ani, Anglia se afl \u00een faa unui nou trofeu major\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "In linie dreapta pentru Tokyo! Ce a facut nationala contra selectionatei olimpice a Arabiei Saudite - SPORT.RO", "description": "Nationala lui Mirel Radoi se pregateste la Mogosoaia, cu o serie de meciuri amicale", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-intern/in-linie-dreapta-pentru-tokyo-ce-a-facut-nationala-contra-selectionatei-olimpice-a-arabiei-saudite.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729185/in-linie-dreapta-pentru-tokyo-ce-a-facut-nationala-contra-selectionatei-olimpice-a-arabiei-saudite_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:05:38Z", "content": "Nationala lui Mirel Radoi se pregateste la Mogosoaia, cu o serie de meciuri amicale\r\nOlimpicii romani se pregatesc la Mogosoaia, iar in primul amical, jucat contra Arabiei Saudite U23, echipa de asem\u2026 [+442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "A plecat de la FCSB \u0219i a spus tot: cine erau \u201dg\u0103inile\u201d lui Becali \u0219i \u201dsclavii echipei\u201d + ce f\u0103cea Gigi dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngeri - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/a-plecat-de-la-fcsb-si-a-spus-tot-cine-erau-gainile-lui-becali-si-sclavii-echipei-ce-facea-gigi-dupa-infrangeri-1181511", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3NzRfMTM1Mjc3NF9z/b2lsZWRpcy5wbmcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTFkNzk1OGZhZDY5MWI4NTZkYjAyNzFhZTE1NGMyMTcx.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:05:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\u00centr-un interviu acordat publicaiei elene Sdna, fundaul st\u00e2nga a rec\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Rom\u00e2nia U23 - Arabia Saudit\u0103 U23 1-1 \u00bb Detalii despre amicalul na\u021bionalei olimpice - Gazeta Sporturilor", "description": "Rom\u00e2nia U23 a remizat azi, 1-1, cu Arabia Saudit\u0103 U23, reprezentativ\u0103 calificat\u0103 \u0219i ea la Jocurile Olimpice.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/romania-u23-arabia-saudita-u23-1-1-detalii-despre-amicalul-nationalei-olimpice-636605.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625940374722.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T18:03:18Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021 21:03 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 21:10 \r\nRom\u00e2nia U23 a remizat azi, 1-1, cu Arabia Saudit U23, reprezentativ calificat i ea la Jocurile Olimp\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "David Popovici, o nou\u0103 medalie de aur la Campionatele Europene de \u00eenot pentru juniori de la Roma - Digi24", "description": "David Popovici ne uime\u0219te din nou. S\u00e2mb\u0103t\u0103 seara a c\u00e2\u0219tigat un nou tiltu european la Roma. A fost cel mai bun \u00een proba de 200 de metri liber (cu timpul de 1 min 45 sec 95/100), prob\u0103 \u00een care a corectat recordul mondial, \u00een calific\u0103ri, chiar la Foro Italico.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/alte-sporturi/david-popovici-o-noua-medalie-de-aur-la-campionatele-europene-de-inot-pentru-juniori-de-la-roma-1593357", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1Mjc2OV8xMzUy/NzY5X2RhdmlkLXBvcG92aWNpLWNyZWRp/dC1GZWRlcmF6aW9uZS1JdGFsaWFuYS1O/dW90by5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpj/PTEmaGFzaD1iMTY1OTlkMzAxZDIyNzAyMGIxNWYyZjNiN2ZjZDhlYg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:53:33Z", "content": "David Popovici ne uimete din nou. S\u00e2mbt seara a c\u00e2tigat un nou tiltu european la Roma. A fost cel mai bun \u00een proba de 200 de metri liber (cu timpul de 1 min 45 sec 95/100), prob \u00een care a corectat re\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Lovitur\u0103 pentru Anglia, \u00eenaintea finalei EURO 2020! Un juc\u0103tor important rateaz\u0103 meciul cu Italia - DigiSport", "description": "Anglia nu se va putea baza pe Phil Foden (21 de ani) \u00een meciul cu Italia, cont\u00e2nd pentru finala EURO 2020, care este programat\u0103 duminic\u0103, de la ora 22:00, \u00een format LIVE TEXT pe digisport.ro.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/lovitura-pentru-anglia-inaintea-finalei-euro-2020-un-jucator-important-rateaza-meciul-cu-italia-1181513", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3NjZfMTM1Mjc2Nl9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMzI3NTM1OTYzLTEu/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD1mNzM4ZDMzZjY5Y2Q1ZTM1NDBkMjRmZmZjYWJjYTdjNg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:49:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Phil Foden rateaz finala EURO 2020, Anglia - Italia\r\nFotbalistul de \u2026 [+1738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Ideea nebuna a lui Laporta! Ce schimb de 250 de milioane de euro vrea sa faca cu Atletico Madrid - SPORT.RO", "description": "Atat Barcelona cat si Atletico vor sa se intareasca inainte de startul noului sezon", "url": "https://www.sport.ro/spania/ideea-nebuna-a-lui-laporta-ce-schimb-de-250-de-milioane-de-euro-vrea-sa-faca-cu-atletico-madrid.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729182/ideea-nebuna-a-lui-laporta-ce-schimb-de-250-de-milioane-de-euro-vrea-sa-faca-cu-atletico-madrid_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:42Z", "content": "Atat Barcelona cat si Atletico vor sa se intareasca inainte de startul noului sezon\r\nCu multe probleme financiare, binecunoscute deja, Barcelona incearca sa il convinga pe Messi sa ramana, iar in ace\u2026 [+887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Ana-Maria Popescu", "title": "Avertisment pentru Real Madrid in cazul lui Haaland! Un oficial al lui Dortmund a facut anuntul despre viitorul atacantului - SPORT.RO", "description": "Erling Haaland (20 ani) este unul dintre cei mai doriti jucatori de pe piata transferurilor.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/avertisment-pentru-real-madrid-in-cazul-lui-haaland-un-oficial-al-lui-dortmund-a-facut-anuntul-despre.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729181/avertisment-pentru-real-madrid-in-cazul-lui-haaland-un-oficial-al-lui-dortmund-a-facut-anuntul-despre_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:05Z", "content": "Erling Haaland (20 ani) este unul dintre cei mai doriti jucatori de pe piata transferurilor.\u00a0\r\nGolgheterul lui Borussia Dortmund a impresionat in sezonul trecut, iar marile cluburi sunt deja pe urmel\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Cel mai bogat central din lume va arbitra Italia - Anglia, finala EURO 2020 - DigiSport", "description": "Finala EURO 2020, Anglia - Italia, va fi arbitrat\u0103 de Bjorn Kuipers, care este cel mai bogat arbitru din lume. Un alt am\u0103nunt \u00eens\u0103 iese la iveal\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/cel-mai-bogat-central-din-lume-va-arbitra-italia-anglia-finala-euro-2020-1181289", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3NTBfMTM1Mjc1MF9r/dWlwZXJzLnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9NDg1MzY4NDJmNmYwYjAxZTdhOTk4OTBlNTA5ZWM4NGI=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:54:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Bunicul soiei lui Bjorn Kuipers a arbitrat un Dinamo - Steaua\r\nBunic\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\"Ne a\u0219teapt\u0103 infernul acolo!\". Marius \u0218umudic\u0103, \u00eengrijorat \u00eenaintea returului cu Borac Banja Luka, din Liga Campionilor - DigiSport", "description": "CFR Cluj \u00eenfrunt\u0103 Universitatea Craiova \u00een Supercupa Rom\u00e2niei, ast\u0103zi, de la ora 20:00, \u00ceN DIRECT la Digi Sport 1, \u00eens\u0103 antrenorul Marius \u0218umudic\u0103 este cu g\u00e2ndul tot la Liga Campionilor.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/ne-asteapta-infernul-acolo-marius-sumudica-ingrijorat-inaintea-returului-cu-borac-banja-luka-din-liga-campionilor-1181399", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3MzlfMTM1MjczOV9z/dW11ZGljYS0xLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9OGIzYTdmODU5ODA0NmYyZmM1Nzc3ODAxNGRmM2YyNjg=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:24:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\"Ne ateapt infernul acolo!\". Marius umudic, \u00eengrijorat \u00eenaintea retu\u2026 [+1677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "UEFA a interzis interpretarea unei melodii \u00eenaintea finalei Euro 2020: Este prea partizan\u0103 - HotNews", "description": "Refrenul \"Football\u2019s coming home (fotbalul se \u00eentoarce acas\u0103)\" nu va fi auzit pe Wembley \u00eenaintea finalei Euro 2020, dup\u0103 ce UEFA a refuzat ca melodia \"Three", "url": "https://sport.hotnews.ro/stiri-fotbal-24910807-euro-2020-finala-melodie-interzisa-uefa-refren-three-lions-coming-home-partizana.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-07-6-24901834-70-euro-2020-wembley.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:18:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Gabriela Ruse, salt important \u00een clasamentul WTA, dup\u0103 ce s-a calificat spectaculos \u00een prima final\u0103 din... - Digi24", "description": "Juc\u0103toarea rom\u00e2n\u0103 de tenis Gabriela Ruse s-a calificat \u00een finala turneului WTA de la Hamburg, dotat cu premii totale \u00een valoare de 189.708 euro, \u00eenving\u00e2nd-o \u00een trei seturi, 2-6, 6-1, 6-4, pe ucraineanca Diana Iastremska, principala favorit\u0103, s\u00e2mb\u0103t\u0103, \u00een penul\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/tenis/gabriela-ruse-salt-urias-in-clasamentul-wta-dupa-ce-s-a-calificat-spectaculos-in-prima-finala-din-cariera-1593261", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTM1MjcwMF8xMzUy/NzAwX2dhYnJpZWxhLXJ1c2UtaGFtYnVy/Zy0yMDIwLXNlbWlmaW5hbGEtcHJvZmlt/ZWRpYS0wNjIwNzc1OTU1LmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWY3MDcy/ZGM0ZmM1NGYwMGU1NTEzMTM4ZjlhMWFmZjEx.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:33:31Z", "content": "Juctoarea rom\u00e2n de tenis Gabriela Ruse s-a calificat \u00een finala turneului WTA de la Hamburg, dotat cu premii totale \u00een valoare de 189.708 euro, \u00eenving\u00e2nd-o \u00een trei seturi, 2-6, 6-1, 6-4, pe ucraineanc\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Pr\u0103bu\u0219ire pentru Simona Halep \u00een clasamentul WTA dup\u0103 finalul Wimbledon - Gazeta Sporturilor", "description": "Simona Halep (29 de ani) va ocupa locul 9 \u00een clasamentul WTA \u00eencep\u00e2nd cu s\u0103pt\u0103m\u00e2na urm\u0103toare.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/halep-top-10-wta-636593.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625931491451.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T15:27:03Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021 18:27 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 19:05 \r\nSimona Halep (29 de ani) va ocupa locul 9 \u00een clasamentul WTA \u00eencep\u00e2nd cu sptm\u00e2na urmtoare.\r\nLa final\u2026 [+2419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "FCSB, golgheter surpriz\u0103 \u00een amicale \u0219i un alt atacant \u00een mare form\u0103! Ce a preg\u0103tit Dinu Todoran \u00een defensiv\u0103 - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/fcsb-golgheter-surpriza-in-amicale-si-un-alt-atacant-in-mare-forma-ce-a-pregatit-dinu-todoran-in-defensiva-1181193", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI3MDFfMTM1MjcwMV9v/bmRyYXNlay1kdW1pdHJ1LnBuZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9YTlkNjlm/ODY5MzVkNDg3ZTUxOGI1M2MzZWZiNzE5MTg=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:07:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Ro-albatrii au avut doar victorii \u00een jocur\u2026 [+2535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Se scrie istorie la Wimbledon! Premier\u0103 \u00een cei peste 130 de ani ai turneului, la finala Djokovic - Berrettini - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/tenis/se-scrie-istorie-la-wimbledon-premiera-in-cei-peste-130-de-ani-ai-turneului-la-finala-djokovic-berrettini-1181191", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI2OTVfMTM1MjY5NV93/aW1ibGVkb24uanBnJnc9NjQwJmg9NDgw/JnpjPTEmaGFzaD00MjM5ODc2ZWI0YTIxZjI5MTgyY2ZhNWEwZjYwM2QwOQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:56:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>All England Club, care organizeaz competii\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Cine e noul c\u0103pitan al lui Real Madrid: \u201eAm dat totul pentru a ajunge aici\u201d \u00bb Premier\u0103 dup\u0103 119 ani - Gazeta Sporturilor", "description": "Marcelo va deveni oficial c\u0103pitanul lui Real Madrid \u00een sezonul 2021-2022, urm\u00e2nd s\u0103 preia banderola de la Sergio Ramos, plecat la PSG.", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/cine-e-noul-capitan-al-lui-real-madrid-am-dat-totul-pentru-a-ajunge-aici-premiera-dupa-119-ani-636589.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625928924396.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T14:51:41Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021, 17:51 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 18:00 \r\nMarcelo, 33 de ani, va deveni oficial cpitanul lui Real Madrid \u00een sezonul 2021-2022, urm\u00e2nd s preia\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Ana-Maria Popescu", "title": "Asa ceva nu sa mai intalnit! Cluburile din La Liga sar in ajutorul Barcelonei pentru al pastra pe Messi! Anuntul momentului - SPORT.RO", "description": "Leo Messi (34 ani) a ramas liber de contract la sfarsitul lunii iunie.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/spania/asa-ceva-nu-s-a-mai-intalnit-cluburile-din-la-liga-sar-in-ajutorul-barcelonei-pentru-a-l-pastra-pe-messi.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729172/asa-ceva-nu-s-a-mai-intalnit-cluburile-din-la-liga-sar-in-ajutorul-barcelonei-pentru-a-l-pastra-pe-messi_3_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:48:04Z", "content": "Leo Messi (34 ani) a ramas liber de contract la sfarsitul lunii iunie.\u00a0\r\nStarul argentinian nu si-a prelungit inca intelegerea cu Barcelona din cauza situatiei financiare de la club. Barcelona se afl\u2026 [+643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Carles Alena, v\u00e2ndut de Barcelona la Getafe! Suma \u00eencasat\u0103 de catalani - Gazeta Sporturilor", "description": "Barcelona l-a v\u00e2ndut pe mijloca\u0219ul central Carles Alena (23 de ani) la Getafe.", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/carles-alena-barcelona-getafe-636588.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625928776652.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T14:39:10Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021 17:39 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 17:53 \r\nBarcelona l-a v\u00e2ndut pe mijlocaul central Carles Alena (23 de ani) la Getafe.\r\nBarcelona, locul 3 \u00een\u2026 [+2471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Iosif Pintilie", "title": "Superstarurile lui PSG au salarii de seici! Sa aflat cati bani primesc anual jucatorii - SPORT.RO", "description": "PSG este unul dintre cele mai atractive cluburi in momentul de fata, asta si pentru ca salariile pe care seicii le platesc sunt pe masura.", "url": "https://www.sport.ro/franta/ce-salarii-platesc-seicii-de-la-psg-sumele-pe-care-le-incaseaza-neymar-mbappe-sau-icardi.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729168/ce-salarii-platesc-seicii-de-la-psg-sumele-pe-care-le-incaseaza-neymar-mbappe-sau-icardi_2_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:31:04Z", "content": "PSG este unul dintre cele mai atractive cluburi in momentul de fata, asta si pentru ca salariile pe care seicii le platesc sunt pe masura.\r\nSpre exemplu, pentru salariul lui Neymar, acestia platesc 5\u2026 [+725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/AlinGrigoreRO", "title": "Imagini apocaliptice de la stadionul celor de la UTA, aren\u0103 construit\u0103 recent! Vestiarele, sala de\u2026 - Prosport", "description": "Stadionul \u201eFrancisc Neuman\u201d din Arad, aren\u0103 care g\u0103zduie\u0219te meciurile celor de la UTA din Liga 1, se afl\u0103 de ore bune sub ap\u0103. Pe adresa redac\u021biei", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/liga-1/imagini-apocaliptice-de-la-stadionul-celor-de-la-uta-arena-construita-recent-vestiarele-sala-de-conferinte-si-demisolul-sunt-sub-apa-primele-explicatii-oficiale-exclusiv-video-19292730", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/stadion-uta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:19:30Z", "content": "Stadionul Francisc Neuman din Arad, aren care gzduiete meciurile celor de la UTA din Liga 1, se afl de ore bune sub ap.\r\nPe adresa redaciei ProSporta venit un filmule \u00een de-a dreptul horror! \u00cen imagi\u2026 [+1538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "author": "Dan Istratie", "title": "Doliu urias in fotbalul mondial, chiar inainte de finala EURO2020 - S-a stins din viata un sportiv... - Realitatea.NET", "description": "Fostul international englez Paul Mariner a incetat din viata vineri, la varsta de 68 de ani, dupa o scurta lupta cu un cancer cerebral, a anuntat familia sa.", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/lifestyle/doliu-urias-in-fotbalul-mondial-chiar-inainte-de-finala-euro2020-sa-stins-din-viata-un-sportiv-desavarsit_60e9a7cc32e4106aea018992", "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202107/w1920/doliu-a-murit_07806b7484.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "Mariner a disputat 35 de meciuri pentru naionala Three Lions i a marcat 13 goluri, fc\u00e2nd parte din lotul care a participat la Cupa Mondial din 1982, relateaz Agerpres.\r\nEl a trit cea mai frumoas peri\u2026 [+417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Dennis Man este \u201dexact profilul de juc\u0103tor c\u0103utat de AC Milan\u201d! Suma cerut\u0103 de Parma \u0219i pe cine ar \u00eenlocui pe \u201dSan Siro\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/serie-a/dennis-man-este-exact-profilul-de-jucator-dorit-de-ac-milan-cat-cere-parma-si-pe-cine-ar-inlocui-pe-san-siro-1181123", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDQl/MkYxNSUyRjEzMTM5NjlfMTMxMzk2OV9w/cm9maW1lZGlhLTA2MDQ2MzgwMzAuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD01/NDViZDU4NTQ4ZDEyNzAyMmQyOGMwZWYwODk4ZjFhNg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:58:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Pentru a suplini o plecare a norvegianului, conductorii de pe San Si\u2026 [+2047 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Noi informa\u021bii despre scandalul uria\u0219 de la meciul Meciul Radnicki Nis \u2013 FC U Craiova.\u2026 - ProSport", "description": "Tehnicianul forma\u021biei s\u00e2rbe Radnicki Nis, Aleksandar Stankovici (40 de ani), a spus c\u0103 arbitrul a fost principalul vinovat pentru \u00eentreruperea amicalului", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/noi-informatii-despre-scandalul-urias-de-la-meciul-meciul-radnicki-nis-fc-u-craiova-cine-ar-fi-principalul-vinovat-pentru-bataia-generala-de-pe-teren-19292720", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/06/mutu-clauza-din-contractul-cu-fc-u-craiova-chirila.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:32:26Z", "content": "Tehnicianul formaiei s\u00e2rbe Radnicki Nis, Aleksandar Stankovici (40 de ani), a spus c arbitrul a fost principalul vinovat pentru \u00eentreruperea amicalului cu FC U Craiova.\r\nMeciul Radnicki Nis FC U Crai\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "\u201eM-a sunat mama, mi-a spus bucuroas\u0103: \u00abE\u0219ti \u00een lot!\u00bb. Un \u201etricolor\u201d, \u00een al nou\u0103lea cer\u2026 - Prosport", "description": "Andrei Ra\u021biu, funda\u0219 la echipa a doua a lui Villarreal, a vorbit despre bucuria produs\u0103 de convocarea la na\u021bionala U23 pentru Jocurile Olimpice. Andrei", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/nationala/un-tricolor-in-al-noualea-cer-dupa-ce-a-fost-convocat-la-nationala-pentru-jocurile-olimpice-19292713", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/PTYzNiZoYXNoPTgwN2Q1NDE1YWIzMDkxNjk3OTYwN2M0MTdmYWUyZGY3.thumb_.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:22:45Z", "content": "Andrei Raiu, funda la echipa a doua a lui Villarreal, a vorbit despre bucuria produs de convocarea la naionala U23 pentru Jocurile Olimpice.\r\nAndrei Raiu (23 de ani) este un produs al academiei lui V\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Sara Carbonero \u0219i-a ref\u0103cut via\u021ba, dup\u0103 divor\u021bul de Casillas \u00bb Cu cine se \u00eent\u00e2lne\u0219te celebra jurnalist\u0103 - Gazeta Sporturilor", "description": "Sara Carbonero, 37 de ani, ar fi din nou \u00eendr\u0103gostit\u0103, dup\u0103 divor\u021bul de fostul mare portar Iker Casillas (40).", "url": "https://www.gsp.ro/gsp-special/stiri-extrasport/sara-carbonero-si-a-refacut-viata-dupa-636583.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625924146579.png?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T13:17:20Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021, 16:17 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 16:55 \r\nSara Carbonero, 37 de ani, ar fi din nou \u00eendrgostit, dup divorul de fostul mare portar Iker Casilla\u2026 [+2083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "\u201eRom\u00e2nul \u0219i-a b\u0103tut joc!\u201d. Ianis Hagi, desfiin\u021bat dup\u0103 ce Rangers a fost \u00eenvins\u0103 de o\u2026 - ProSport", "description": "Ianis Hagi a fost aspru criticat de presa englez\u0103 dup\u0103 umilin\u021ba suferit\u0103 de Rangers \u00een amicalul contra lui Tranmere. Echipa aflat\u0103 \u00een liga a patra englez\u0103", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-extern/ianis-hagi-desfiintat-dupa-ce-rangers-a-fost-invinsa-de-o-echipa-din-liga-a-patra-engleza-19292707", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/profimedia-0595699801.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:42:22Z", "content": "Ianis Hagi a fost aspru criticat de presa englez dup umilina suferit de Rangers \u00een amicalul contra lui Tranmere. Echipa aflat \u00een liga a patra englez a reuit s o \u00eenving pe campioana Scoiei cu scorul d\u2026 [+1457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "GSP.RO", "title": "Gareth Southgate aduce aminte de r\u0103zboiul cu nazi\u0219tii, \u00eenainte de finala Euro 2020 - Gazeta Sporturilor", "description": "Selec\u021bionerul Angliei, Gareth Southgate, a fost foarte filosofic \u00eenainte de finala Euro 2020, disputat\u0103 de Anglia \u00een compania Italiei.", "url": "https://www.gsp.ro/international/euro-2020/gareth-southgate-aduce-aminte-de-razboiul-cu-nazistii-inainte-de-finala-euro-2020-636577.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625918264983.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T12:03:52Z", "content": "Articol de GSP.RO - Publicat sambata, 10 iulie 2021, 15:03 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 15:18 \r\nSelecionerul Angliei, Gareth Southgate, a fost foarte filosofic \u00eenainte de finala Euro 2020, dis\u2026 [+3285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Arsenal a anun\u021bat oficial primul transfer al verii - DigiSport", "description": "Arsenal Londra l-a transferat pe funda\u015ful lateral portughez Nuno Tavares, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 21 ani, de la Benfica Lisabona, a anun\u0163at clubul din Premier League.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/premier-league/nuno-tavares-transfer-arsenal-1180921", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI2MjRfMTM1MjYyNF90/YXZhcmVzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9N2MwZWI4MzNjYTcxOTk0MjA3Mjk3NDdkMTkwOTk3NTk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:40:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Fotbalistul lusitan i-a costat pe \"tunari\" ceva mai mult de 9 milioa\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Vine Denis Alibec la CFR Cluj? Marius \u0218umudic\u0103 a dat r\u0103spunsul - DigiSport", "description": "Marius \u0218umudic\u0103 \u0219i Denis Alibec au o rela\u021bie excelent\u0103, dup\u0103 ce au lucrat \u00eempreun\u0103 la Astra Giurgiu, forma\u021bie cu care cei doi au c\u00e2\u0219tigat titlul \u00een Liga 1, \u00een 2016.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/vine-denis-alibec-la-cfr-marius-sumudica-a-dat-raspunsul-1180849", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDUl/MkYyMCUyRjEzMjg2NTlfMTMyODY1OV9E/U0NfMzQyNC5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTE4MmZjYTQ3YmNiOGIyMGI3NWZkZDVhYjI0NzNiMjAz.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:51:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Ce spune Marius umudic despre sosirea lui Denis Alibec la CFR Cluj\r\n\u2026 [+1939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Adam Nemec si-a incheiat socotelile cu Dinamo! Atacantul slovac se pregateste de o noua aventura in Liga 1 - SPORT.RO", "description": "Nemec nu va mai juca pentru Dinamo.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/adam-nemec-si-a-incheiat-socotelile-cu-dinamo-atacantul-slovac-se-pregateste-de-o-noua-aventura-in-liga.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729156/adam-nemec-si-a-incheiat-socotelile-cu-dinamo-atacantul-slovac-se-pregateste-de-o-noua-aventura-in-liga_2_1_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:50:12Z", "content": "Nemec nu va mai juca pentru Dinamo.\u00a0\r\nAdam Nemec si-a reziliat sambata contractul cu Dinamo, potrivit ProSport. Atacantul avea un salariu lunar mult prea mare pentru ce poate Dinamo sa ofere in acest\u2026 [+876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/AlinGrigoreRO", "title": "De ce a pierdut Gigi Becali lupta pentru Meleke! Ivorianul i-a for\u021bat m\u00e2na lui Valeriu\u2026 - Prosport", "description": "CFR a bifat transferul cu num\u0103rul 10. \u00cen tentantiva de a reface cuplul de funda\u0219i centrali, clujenii i-au adus pe Bouhenna \u0219i Graovac, dar a venit \u0219i", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/liga-1/gigi-becali-l-a-pierdut-pe-meleke-de-ce-19291549", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/meleke.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:14:14Z", "content": "CFR a bifat transferul cu numrul 10. \u00cen tentantiva de a reface cuplul de fundai centrali, clujenii i-au adus pe Bouhenna i Graovac, dar a venit i Ulrich Meleke, de la FC Botoani.\r\nInteresant este mod\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Nistor a c\u00e2\u015ftigat prin KO meciul cu Colby Madison \u00eentr-o gal\u0103 \u0163inut\u0103 \u00een Banc of California din Los Angeles - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/box/nistor-a-castigat-prin-ko-meciul-cu-colby-madison-intr-o-gala-tinuta-in-banc-of-california-din-los-angeles-1180763", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI1OThfMTM1MjU5OF8x/LTQucG5nJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD1kNjNkMjM2OTdiZWMyYWIwNjQxZmQzNjI4M2Q4ODk0MQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:08:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Nistor (30 ani) a obinut astfel a treia sa victorie prin KO la profe\u2026 [+1073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Proiectul CSA Steaua nu a convins! \u201dNu v\u0103d cine s\u0103 investeasc\u0103!\u201d. Argumentele prin care Marius L\u0103c\u0103tu\u0219 are alt\u0103 opinie - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-2/proiectul-csa-steaua-nu-a-convins-nu-vad-cine-sa-investeasca-argumentele-prin-care-marius-lacatus-are-alta-opinie-1180683", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwNyUyRjEzNTEyMjBfMTM1MTIyMF9z/dGVhdWEtZ2FsZXJpZS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWQ3MGFlYzA2MWFlODVhMjdhYTI3NWQxNTI5MzMzZGYw.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:33:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>La festivitatea de inaugurarea arenei din \u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Casa Alb\u0103 o ap\u0103r\u0103 pe sportiva depistat\u0103 pozitiv care a fost exclus\u0103 de la Jocurile Olimpice - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/jo-2020/casa-alba-o-apara-pe-sportiva-depistata-pozitiv-care-a-fost-exclusa-de-la-jocurile-olimpice-1180679", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwNSUyRjEzNDk1NzJfMTM0OTU3Ml9T/aGFDYXJyaS1SaWNoYXJkc29uMi5wbmcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTZk/NmRiNmJkN2Q0ZTRiYjkyMDc0MjQzNzM0NGQzNTYw.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:09:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Purttorul de cuv\u00e2nt al Casei Albe, Jen Psaki, consider c ar putea fi\u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Ce banner trebuie s\u0103 afi\u0219eze ungurii la urm\u0103toarele meciuri dup\u0103 ce fanii i-au jignit pe Ronaldo \u0219i pe Mbappe la EURO 2020 - DigiSport", "description": "UEFA a anun\u021bat ieri ce sanc\u021biune a primit Ungaria, dup\u0103 \"derapajele\" fanilor la EURO 2020.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/ce-banner-trebuie-sa-afiseze-ungurii-la-urmatoarele-meciuri-dupa-ce-fanii-i-au-jignit-pe-ronaldo-si-pe-mbappe-la-euro-2020-1180643", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDYl/MkYxNiUyRjEzNDAxNjRfMTM0MDE2NF9w/cm9maW1lZGlhLTA2MTU4MDQzNDEtMS5q/cGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNo/PTc3Nzc0OTVkYzg2NWI0NmQ1ZmFhNTE4MzhmOTUzYTE2.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:44:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>EURO 2020 | Ungurii trebuie s afieze un ba\u2026 [+2699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Mourinho vrea un juc\u0103tor de la Dinamo Kiev! AS Roma, gata s\u0103-l aduc\u0103 pe juc\u0103torul lui Mircea Lucescu - Gazeta Sporturilor", "description": "Jose Mourinho a \u00eenceput munca la AS Roma \u0219i a pus ochii pe unul dintre juc\u0103torii lui Mircea Lucescu: Vitaliy\u00a0Mykolenko", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/vitaliy-mykolenko-jose-mourinho-as-roma-dinamo-kiev-ucraina-mircea-lucescu-636565.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625906060902.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T08:24:22Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021 11:24 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 11:43 \r\nJose Mourinho a \u00eenceput munca la AS Roma i a pus ochii pe unul dintre juctorii lui Mircea Lucescu.\r\n\u2026 [+1741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Rom\u00e2nia - Norvegia 36-22! Victorie categoric\u0103 la Europeanul de handbal feminin pentru tineret - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/handbal/romania-norvegia-36-22-victorie-categorica-la-europeanul-de-handbal-feminin-pentru-tineret-1180623", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYxMCUyRjEzNTI1NzBfMTM1MjU3MF8x/LTMuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD05M2MwZThiMDFjZTgyYTc0OTRiZTk2N2U3NjFhMmU3NQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:20:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Rom\u00e2nia a pierdut la scor primul meci de l\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Viitorul \u0219i-a schimbat oficial numele dup\u0103 unirea cu Farul \u00bb Cum se cheam\u0103 echipa lui Hagi - Gazeta Sporturilor", "description": "Federa\u021bia Rom\u00e2n\u0103 de Fotbal a aprobat vineri schimbarea numelui celor de la Viitorul.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/viitorul-farul-nume-frf-gica-hagi-marica-636563.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10072021/1625904850856.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:22Z", "content": "Articol de GSP - Publicat sambata, 10 iulie 2021, 10:51 / Actualizat sambata, 10 iulie 2021 11:08 \r\nFederaia Rom\u00e2n de Fotbal a aprobat vineri schimbarea numelui celor de la Viitorul, dup unirea cu Fa\u2026 [+1950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Marcu Czentye", "title": "Familia Nadal, de partea lui Roger Federer: i-au cerut sa nu se retraga pana nu mai joaca cel putin 4 turnee de mare slem! - SPORT.RO", "description": "Omul care l-a antrenat pe Rafael Nadal timp de 27 de ani, Toni Nadal ii cere lui Roger Federer sa isi amane retragerea din tenis.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/tenis/familia-nadal-de-partea-lui-roger-federer-i-au-cerut-sa-nu-se-retraga-pana-nu-mai-joaca-cel-putin-4-turnee.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/10/image_galleries/729145/familia-nadal-de-partea-lui-roger-federer-i-au-cerut-sa-nu-se-retraga-pana-nu-mai-joaca-cel-putin-4-turnee_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:48:38Z", "content": "Omul care l-a antrenat pe Rafael Nadal timp de 27 de ani, Toni Nadal ii cere lui Roger Federer sa isi amane retragerea din tenis.\u00a0\r\nLa 40 de ani fara o luna, Roger Federer a trecut pentru prima oara \u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "R\u0103doi e obligat se mearg\u0103 la Olimpiad\u0103 cu cel mai t\u00e2n\u0103r lot din competi\u0163ie! \u015ei Mirel e pe locul 1 la selec\u0163ioneri - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/jo-2020/radoi-e-obligat-se-mearga-la-olimpiada-cu-cel-mai-tanar-lot-din-competitie-si-mirel-e-pe-locul-1-la-selectioneri-1180369", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwMSUyRjEzNDc4MThfMTM0NzgxOF9y/YWRvaTIucG5nJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD04Nzg2YmU5Njc1YzRhNjhjMjgwNWFhYjUyYjIyNjVkMA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:45:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Universitatea Craiova i CFR Cluj nu au dat niciun fotbalist pentru a\u2026 [+2849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "author": "Georgiana Adam", "title": "Horoscop 10 iulie 2021, cu Camelia P\u0103tr\u0103\u015fcanu. E Lun\u0103 Nou\u0103, Gemenii primesc o plea\u015fc\u0103 de bani,... - Antena 3", "description": "Horoscop 10 iulie 2021, cu Camelia P\u0103tr\u0103\u015fcanu. E Lun\u0103 Nou\u0103 la finalul acestei zile, iar planetele ne ajut\u0103 pe tot parcursul zilei de azi s\u0103 sc\u0103p\u0103m de frici, complexe \u015fi inhibi\u0163ii.", "url": "https://www.antena3.ro/horoscop/horoscop-10-iulie-2021-camelia-patrascanu-607403.html", "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/amp/2021/07/10/horoscop-10-iulie-2021-camelia-patrascanu-715750.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:25:00Z", "content": "Camelia Ptrcanu a prezentat astzi, la Antena 3, horoscopul pentru fiecare zodie \u00een parte.\r\nHoroscop 10 iulie 2021 Camelia Ptrcanu pentru Berbec\r\nBerbecii pot s-i vindece o traum i asta nu neaprat pen\u2026 [+2714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "N\u0103stase Mirabela", "title": "Gic\u0103 Hagi d\u0103 o nou\u0103 lovitur\u0103 \u00een Rom\u00e2nia. Nu s-a a\u0219teptat nimeni la un asemenea transfer - PLAYTECH ", "description": "Farul Constan\u021ba a anun\u021bat oficial ieri transferul atacantului spaniol Jefte Betancor. Astfel, v\u00e2rful iberic a semnat cu forma\u021bia manageriat\u0103 \u0219i antrenat\u0103 de Gic\u0103 Hagi din postura de juc\u0103tor liber de contract.", "url": "https://playtech.ro/stiri/gica-hagi-da-o-noua-lovitura-in-romania-nu-s-a-asteptat-nimeni-la-un-asemenea-transfer-356816", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/07/gica-hagi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:15:00Z", "content": "Farul Constana a anunat oficial ieri transferul atacantului spaniol Jefte Betancor. Astfel, v\u00e2rful iberic a semnat cu formaia manageriat i antrenat de Gic Hagi din postura de juctor liber de contract\u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Simona Halep \u0219i Toni Iuruc, surprin\u0219i \u00een ipostaze nea\u0219teptate \u00een vacan\u021b\u0103 la Milano | GALERIE\u2026 - Prosport", "description": "Simona Halep (29 de ani) a plecat \u00eentr-o vacan\u021b\u0103 de vis, la Milano, al\u0103turi de logodnicul ei, Toni Iuruc (41 de ani)! Cei doi profit\u0103 la maximum de timpul", "url": "https://www.prosport.ro/alte-sporturi/tenis/simona-halep-si-toni-iuruc-ipostaze-neasteptate-la-milano-19292511", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/05/simona-halep-toni-iuruc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:26:49Z", "content": "Simona Halep (29 de ani) a plecat \u00eentr-o vacan de vis, la Milano, alturi de logodnicul ei, Toni Iuruc (41 de ani)! Cei doi profit la maximum de timpul petrecut \u00eempreun.\r\nSimona Halep i Toni Iuruc au \u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziaruldeiasi.ro"}, "author": "ovidiu-minea", "title": "Primul test \u00een deplasare - Ia\u0219i - Ziarul de Ia\u015fi", "description": "Poli joac\u0103 azi, de la ora 11:00, la Piatra Neam\u0163, cu echipa Ceahl\u0103ul, din Liga a III-a", "url": "https://www.ziaruldeiasi.ro/stiri/primul-test-in-deplasare--293857.html", "urlToImage": "https://www.ziaruldeiasi.ro/app/gethumb.details.php?id=415348&w=800&h=600", "publishedAt": "2021-07-10T04:11:43Z", "content": "Politehnica Iai disput astzi al patrulea meci de verificare al verii. Formaia ieean se va confrunta la Piatra Neam cu echipa local Ceahlul. Gazdele au \u00eencheiat sezonul trecut pe locul III \u00een Seria I \u2026 [+1208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Van Gaal i-a f\u0103cut praf pe Mbappe, cel mai bine cotat juc\u0103tor al lumii \u0219i pe Neymar, cel mai scump juc\u0103tor al planetei - DigiSport", "description": "Louis Van Gaal i-a \"f\u0103cut praf\" pe Kylian Mbappe \u0219i pe Neymar. Reputatul antrenor olandez crede c\u0103 \"e complicat s\u0103-l antrenezi pe Mbappe\", care este cel mai bine cotat juc\u0103tor al planetei \u00een acest moment, 160 de milioane de euro.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/ligue-1/van-gaal-i-a-facut-praf-pe-mbappe-cel-mai-bine-cotat-jucator-al-lumii-si-pe-neymar-cel-mai-scump-jucator-al-planetei-1179955", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYyMiUyRjEyMDg2NTBfMTIwODY1MF9H/ZXR0eUltYWdlcy04NDMzODQ4ODYuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1l/Mzg1OWRmY2E3YzdjY2QyOTg1ZjQyNTdlNDFjYTkzMQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:40:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Louis Van Gaal: \"S-l antrenezi pe Mbappe? Cred c este complicat\"\r\n\"S\u2026 [+1334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "4.000 de spectatori la amicalul Gloria Buz\u0103u - FCSB. Contre \u00eentre suporteri: \u201eFCSB nu e Steaua\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Aproximativ 4.000 de spectatori au asistat la meciul amical dintre FCSB \u0219i Gloria Buz\u0103u, tran\u0219at de vicecampioana Rom\u00e2niei cu 5-1.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/spectatori-gloria-buzau-fcsb-636550.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/09072021/1625858978689.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-09T19:30:33Z", "content": "Articol de GSP - Publicat vineri, 09 iulie 2021 22:09 / Actualizat vineri, 09 iulie 2021 22:45 \r\nAproximativ 4.000 de spectatori au asistat la meciul amical dintre FCSB i Gloria Buzu, tranat de vicec\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Ce i-a spus portarul Kasper Schmeichel arbitrului despre laserul care l-a deranjat la semifinala contra Angliei - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/ce-i-a-spus-portarul-kasper-schmeichel-arbitrului-despre-laserul-care-l-a-deranjat-la-semifinala-contra-angliei-1179995", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwOSUyRjEzNTI0NTZfMTM1MjQ1Nl9z/Y2htLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NDc5OTBmM2NkYWQ3OWEyOGMxZDVhMmJmOTU2Yjc3NDQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:22:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Portarul Kasper Schmeichel a fost intit de un laserdin tribun \u00een tim\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G4media.ro"}, "author": "Petru Clej", "title": "Huliganismul fanilor englezi de fotbal nu este o noutate, Euro 2020 la readus \u00een aten\u021bia lumii \u00eentregi - G4Media.ro", "description": "Parcursul victorios al echipei de fotbal a Angliei la Euro 2020 a fost \u00eenso\u021bit de un \u0219ir incidente \u00een care fanii englezi au fost implica\u021bi \u00een acte de", "url": "https://www.g4media.ro/huliganismul-fanilor-englezi-de-fotbal-nu-este-o-noutate-euro-2020-l-a-readus-in-atentia-lumii-intregi.html", "urlToImage": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2021/07/Eva-Greene.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:00:50Z", "content": "Parcursul victorios al echipei de fotbal a Angliei la Euro 2020 a fost \u00eensoit de un ir incidente \u00een care fanii englezi au fost implicai \u00een acte de violen i intimidare, amintind de un trecut presrat d\u2026 [+3628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "\"Nu mi-a placut cum au aratat!\" Pustai si-a \"mitraliat\" fotbalistii la finalul amicalului cu FCSB - SPORT.RO", "description": "&quot;Profesorul&quot; Pustai, nemultumit de felul in care au jucat fotbalistii sai.", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-intern/nu-mi-a-placut-cum-au-aratat-pustai-si-a-mitraliat-fotbalistii-la-finalul-amicalului-cu-fcsb.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/03/28/image_galleries/722211/profesorul-de-matematica-cristi-pustai-a-calculat-perfect-si-a-reusit-intrare-in-playoff-ce-spune-despre_1_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:55:58Z", "content": "\"Profesorul\" Pustai, nemultumit de felul in care au jucat fotbalistii sai.\r\nFC Buzau a fost invinsa la scor de FCSB, in ultimul amical al \"ros-albastrilor\" inainte de startul noului sezon din Liga 1,\u2026 [+687 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Pensia uria\u0219\u0103 pe care o prime\u0219te fostul socru al lui Adrian Mutu. Ia de dou\u0103\u2026 - IMPACT", "description": "Pensia uria\u0219\u0103 pe care o prime\u0219te fostul socru al lui Adrian Mutu. Ia de dou\u0103 ori mai mul\u021bi bani dec\u00e2t fostul fotbalist. Valoarea pensiei tat\u0103lui lui Consuelo a scandalizat toat\u0103 Republica Dominican\u0103.", "url": "https://www.impact.ro/pensia-uriasa-pe-care-o-primeste-fostul-socru-al-lui-adrian-mutu-ia-de-doua-ori-mai-multi-bani-decat-fostul-fotbalist-199870.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/07/Pensia-uriasa-pe-care-o-primeste-fostul-socru-al-lui-Adrian-Mutu.-Ia-de-doua-ori-mai-multi-bani-decat-fostul-fotbalist.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:07:26Z", "content": "Pensia uria pe care o primete fostul socru al lui Adrian Mutu. Ia de dou ori mai muli bani dec\u00e2t fostul fotbalist. Valoarea pensiei tatlui lui Consuelo a scandalizat toat Republica Dominican.\r\nEste s\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Salvarea Barcelonei vine de la Guardiola! Daca jucatorul pleaca la City, Messi va putea semna noul contract - SPORT.RO", "description": "Laporta face sacrificii pentru a-i prelungi contractul lui Messi.&nbsp;", "url": "https://www.sport.ro/spania/salvarea-barcelonei-vine-de-la-guardiola-daca-jucatorul-se-transfera-la-city-messi-va-putea-semna-cu-clubul.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/07/09/image_galleries/729128/salvarea-barcelonei-vine-de-la-guardiola-daca-jucatorul-se-transfera-la-city-messi-va-putea-semna-cu-clubul_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:04:49Z", "content": "Laporta face sacrificii pentru a-i prelungi contractul lui Messi.\u00a0\r\nBarcelona inca nu ajuns la un acord cu Messi, iar in acest moment argentinianul este liber de contract. Cu toate ca detinatorul a 5\u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Vali Negru, noul antrenor de la Rapid 2! Primele declara\u021bii - Gazeta Sporturilor", "description": "Valentin Negru (38 de ani) este noul antrenor al echipei secunde de la Rapid.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-3/vali-negru-antrenor-rapid-2-636533.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/09072021/1625846481948.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-09T16:02:45Z", "content": "Articol de GSP - Publicat vineri, 09 iulie 2021 18:56 / Actualizat vineri, 09 iulie 2021 19:02 \r\nValentin Negru (38 de ani) este noul antrenor al echipei secunde de la Rapid.\r\nRapid a anunat \u00eenlocuit\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Mitic\u0103 Docan", "title": "Mark Cavendish a egalat recordul lui Eddy Merckx de victorii de etap\u0103 \u00een Turul Fran\u021bei! - Gazeta Sporturilor", "description": "Mark Cavendish a egalat recordul legendarului Eddy Merckx de num\u0103r de succese \u00een Turul Fran\u021bei.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/ciclism/mark-cavendish-a-egalat-recordul-lui-eddy-merckx-de-victorii-de-etapa-in-turul-frantei-636528.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/09072021/1625845288821.jpg?width=1200&height=0", "publishedAt": "2021-07-09T15:42:15Z", "content": "Articol de Mitic Docan - Publicat vineri, 09 iulie 2021 18:42 / Actualizat vineri, 09 iulie 2021 20:48 \r\nBritanicul Mark Cavendish a obinut a patra sa victorie \u00een ediia actual a Turului Franei i a 34\u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Jose Mourinho \"rade tot\" la AS Roma. Opt juc\u0103tori \u00ee\u0219i pot face bagajele - DigiSport", "description": "Jose Mourinho a fost primit cu bra\u021bele deschise de fanii celor de la AS Roma, \u00eens\u0103 portughezul s-a pus pe treab\u0103. Dup\u0103 doar c\u00e2teva antrenamente, \"The Special One\" a f\u0103cut o \"list\u0103 neagr\u0103\" cu juc\u0103torii pe care \u00eei vrea pleca\u021bi.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/serie-a/jose-mourinho-rade-tot-la-as-roma-opt-jucatori-isi-pot-face-bagajele-1179763", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwNSUyRjEzNDk2MjdfMTM0OTYyN19w/cm9maW1lZGlhLTA2MTkyNTAyMjIuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1j/ZTg4OGRlYzk2NGZlODQzNDhjZjZhMDg3MWE0NjQ3YQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:25:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Jose Mourinho a pus pe lista de transferuri 8 juctori de la AS Roma\r\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Chiellini dezv\u0103luie ce s-a \u00eent\u00e2mplat, de fapt, \u00eentre el \u0219i Jordi Alba, \u00eenaintea loviturilor de departajare - DigiSport", "description": "C\u0103pitanii Giorgio Chiellini \u0219i Jordi Alba au fost protagoni\u0219tii unor momente inedite \u00eenaintea loviturilor de departajare din meciul Italia - Spania, cont\u00e2nd pentru semifinalele EURO 2020, scor 1-1, 4-2 d.l.d.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/euro-2020/chiellini-dezvaluie-ce-s-a-intamplat-de-fapt-intre-el-si-jordi-alba-inaintea-loviturilor-de-departajare-1179727", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwNyUyRjEzNTA4MTNfMTM1MDgxM19H/ZXR0eUltYWdlcy0xMzI3MzQ5NjE3Lmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/OTAxNDJjZDY0OTY2YmYyNzIxYzI5OTE2MzQyNDNjY2Q=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:57:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Chiellini dezvluie ce s-a \u00eent\u00e2mplat, de fapt, \u00eentre el i Jordi Alba,\u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Ce se \u00eent\u00e2mpla c\u00e2nd Lauren\u021biu Reghecampf mergea \u00een club cu fiicele Anamariei Prodan. \u201eEle \u00ee\u0219i... - Libertatea", "description": "Ce se \u00eent\u00e2mpla c\u00e2nd Lauren\u021biu Reghecampf mergea \u00een club cu fiicele Anamariei Prodan. Sarah \u0219i Rebecca au cunoscut via\u021ba de noapte.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/ce-se-intampla-cand-laurentiu-reghecampf-mergea-in-club-cu-fiicele-anamariei-prodan-3641201", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/laurentiu-reghecampf-in-club-cu-fiicele-anamariei-prodan.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:37:56Z", "content": "De o bun perioad de timp, cei doi soi ocup primele pagini ale ziarelor. S-a scris c Anamaria Prodan i Laureniu Reghecampf divoreaz. Ea \u00eens a negat totul la GSP, \u00een emisiunea lui Costin tucan. i, mai \u2026 [+2524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Nicolae Stanciu din ce \u00een ce mai aproape de un transfer surpriz\u0103! Unde poate ajunge\u2026 - ProSport", "description": "Nicolae Stanciu (28 de ani), mijloca\u0219ul Slaviei Praga, ar putea juca la Galatasaray \u00een urm\u0103torul sezon. Anun\u021bul a fost f\u0103cut de presa din Turcia. \u00cen", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-extern/international/nicolae-stanciu-din-ce-in-ce-mai-aproape-de-un-transfer-surpriza-unde-poate-ajunge-mijlocasul-roman-cu-ajutorul-lui-gheorghe-hagi-19292189", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/03/nicolae-stanciu-psp.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:26:55Z", "content": "Nicolae Stanciu (28 de ani), mijlocaul Slaviei Praga, ar putea juca la Galatasaray \u00een urmtorul sezon. Anunul a fost fcut de presa din Turcia. \u00cen mutare ar fi implicat i Gic Hagi.\r\nGalatasaray, formai\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Ilie Dumitrescu, impresionat total: \"Este cel mai frumos stadion din \u021bar\u0103\" - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/ilie-dumitrescu-impresionat-total-este-cel-mai-frumos-stadion-din-tara-1178965", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYyMCUyRjEyMTg2NDRfMTIxODY0NF9p/bGllLXN1bWl0cmVzY3UuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD00MWY1ZThm/NjJkMDdmMmU2ODM3YTJlZmIyNGY1YWM2Nw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:25:00Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Supercupa Rom\u00e2niei: CFR Cluj - Universitatea Craiova, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Ilie Dumitrescu spune c stadionul l-a impr\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Arena Na\u021bional\u0103 va g\u0103zdui cel mai mare turneu final de Dota 2! Evenimentul ofer\u0103 premii\u2026 - ProSport", "description": "Scena de eSports este \u00een prezent recunoscut\u0103 drept sport oficial, iar evenimentele din industrie par s\u0103 devin\u0103 din ce \u00een ce mai populare \u0219i apreciate. De", "url": "https://www.prosport.ro/esports/arena-nationala-dota-2-eveniment-19292087", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/arena-nationala-turneu-dota-2-eveniment-bucuresti.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:55:31Z", "content": "Scena de eSports este \u00een prezent recunoscut drept sport oficial, iar evenimentele din industrie par s devin din ce \u00een ce mai populare i apreciate. De la sponsori i organizatori ce ofer premii \u00een valo\u2026 [+1941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Miodrag Belodedici, extrem de haios c\u00e2nd a vorbit despre cele 4 goluri pentru Steaua. Ilie Dumitrescu: \u201dA\u0219a a zis?\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/special/miodrag-belodedici-extrem-de-haios-cand-a-vorbit-despre-cele-4-goluri-pentru-steaua-ilie-dumitrescu-asa-a-zis-1178737", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwOCUyRjEzNTE4OTNfMTM1MTg5M19i/b2xvbmEtYmFsaW50LWJlbG9kZWRpY2ku/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD0xODc5YmE3MjFkZDRkOTZlY2ZhMWI4ZmU4N2JmMTgxYg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:56:15Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Inaugurarea Stadionului Steaua a adus laolalt \u00eentreaga generaie a ro\u2026 [+2124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "FCSB \u0219i-a prezentat noul echipament pentru sezonul 2021-22! T\u0103nase, Coman \u0219i Moru\u021ban, \u00een centrul aten\u021biei\u2026 - Prosport", "description": "FCSB este preg\u0103tit\u0103 \u0219i din punct de vedere al imaginii pentru noul sezon al Ligii 1. Ro\u0219-alba\u0219trii \u0219i-au prezentat noul echipament de joc. FCSB l-a", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/liga-1/fcsb-si-a-prezentat-noul-echipament-pentru-urmatorul-sezon-al-ligii-1-19292058", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/echipament-nou-fcsb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:10:34Z", "content": "FCSB este pregtit i din punct de vedere al imaginii pentru noul sezon al Ligii 1. Ro-albatrii i-au prezentat noul echipament de joc.\r\nFCSB l-a pierdut pe Drago Nedelcu, \u00eemprumutat la Fortuna Dusseldo\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Apare o nou\u0103 for\u021b\u0103 \u00een Turcia? Echipa care l-a luat pe Mario Balotelli vrea s\u0103 dea o nou\u0103 lovitur\u0103 - DigiSport", "description": "Campion \u00een Anglia, \u00een Fran\u021ba \u0219i c\u00e2\u0219tig\u0103tor de Liga Campionilor, David Luiz poate ajunge \u00een Turcia, la echipa care a rezolvat, \u00een mare parte transferul lui Mario Balotelli.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/super-lig/apare-o-noua-forta-in-turcia-echipa-care-l-a-luat-pe-mario-balotelli-vrea-sa-dea-o-noua-lovitura-1179173", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDcl/MkYwOSUyRjEzNTE5OTNfMTM1MTk5M19H/ZXR0eUltYWdlcy0xMTc0ODMwMDk3Lmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/NDU1YTFiMGVhZmI5ODViNDkzM2UzNjM2NWRmNzQ0NzQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:04:41Z", "content": "<ul><li>Media: Fotbal Club, duminic, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Media: Fotbal European, duminic, 23:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Adana Demirspor vrea s dea o nou lovitur pe piaa transferurilor, cu \u2026 [+1000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "ProSport, confirmat! FCSB a anun\u021bat \u00eemprumutul lui Gabriel Smion la Aris Limassol! - Prosport", "description": "Gabriel Smion, mijloca\u0219ul \u00een v\u00e2rst\u0103 de 23 de ani al lui FCSB, a fost \u00eemprumutat la Aris Limassol, \u00een Cipru. A\u0219a cum ProSport a anun\u021bat \u00een exclusivitate \u00een", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/liga-1/fcsb-a-anuntat-imprumutul-lui-gabriel-smion-la-aris-limassol-19292028", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/07/gabriel-simion-fcsb-1400x898.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:28Z", "content": "Gabriel Smion, mijlocaul \u00een v\u00e2rst de 23 de ani al lui FCSB, a fost \u00eemprumutat la Aris Limassol, \u00een Cipru.\r\nAa cum ProSport a anunat \u00een exclusivitate \u00een urm cu c\u00e2teva zile, Gabriel Simion va evolua su\u2026 [+1997 chars]"}]}