{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Maximilian Schwoch", "title": "FC Bayern nach Davies-Verletzung mit Abwehrsorgen - Chance f\u00fcr Richards? - SPORT1", "description": "Alphonso Davies k\u00f6nnte dem FC Bayern l\u00e4nger fehlen. Hinten links klafft im Nagelsmann-Team eine gro\u00dfe L\u00fccke. Nun k\u00f6nnte die Stunde von Omar Richards schlagen.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2021/07/fc-bayern-nach-davies-verletzung-mit-abwehrsorgen-chance-fuer-richards", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/637F9F43-6FEF-4E0E-A3DF-E7815A3E3E2A/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T21:23:00Z", "content": "Die schlechten Nachrichten f\u00fcr Julian Nagelsmann rei\u00dfen nicht ab.\r\nDer neue Trainer des FC Bayern M\u00fcnchen ist mit seinem Team vor wenigen Tagen in die Saisonvorbereitung gestartet. Am Mittwoch stand \u2026 [+4991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SPORT1", "title": "Franck Ribery schie\u00dft gegen AC Florenz nach Vertragsende - SPORT1", "description": "Franck Rib\u00e9ry schie\u00dft nach seinem Vertragsende gegen die AC Florenz und beklagt mangelnde Wertsch\u00e4tzung. Dennoch habe er auch gute Erinnerungen.", "url": "https://www.sport1.de/internationaler-fussball/serie-a/2021/07/franck-ribery-schiesst-gegen-ac-florenz-nach-vertragsende", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/6A4E5F7B-E46D-487B-A495-2A489BD6223B/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T20:45:00Z", "content": "Franck Rib\u00e9ry hat gegen die AC Florenz nachgetreten.\r\nNach seinem Vertragsende beim italienischen Kult-Klub sagte der 38-J\u00e4hrige bei Toscana TV, dass ihn niemand angerufen habe, \"ich hatte den Eindru\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Der Sport-Tag am Samstag, 10. Juli 2021 - n-tv.de - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Der Sport-Tag", "url": "https://www.n-tv.de/sport/der_sport_tag/Der-Sport-Tag-am-Samstag-10-Juli-2021-article22673761.html", "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22674697/0471325480-cImg_16_9-w1200/245421972.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:52:30Z", "content": "Italiens Fu\u00dfball-Nationaltrainer Roberto Mancini ist schon vor dem EM-Endspiel gegen England stolz auf seine Mannschaft, will sich damit aber nicht zufriedengeben. \"Im Finale zu sein, ist ein sch\u00f6nes\u2026 [+998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "author": "Florian Rebien", "title": "HSV-D\u00e4ne Kaufmann legt los: \u201eErwartungen in Hamburg sind gro\u00df\u201c - Hamburger Morgenpost", "description": "Mikkel Kaufmann ist nach Sebastian Schonlau, Miro Muheim, Robert Glatzel, Jonas Meffert und Ludovit Reis der sechste Sommer-Zugang beim HSV. Der D\u00e4ne wird zun\u00e4chst f\u00fcr eine Saison vom FC Kopenhagen ausgeliehen, danach k\u00f6nnen die Hamburger den St\u00fcrmer per Kauf\u2026", "url": "https://www.mopo.de/sport/hsv/der-neue-hsv-daene-kaufmann-die-erwartungen-in-hamburg-sind-gross/", "urlToImage": "https://www.mopo.de/uploads/sites/4/2021/07/IMG_2319-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": null, "title": "Copa America: Lionel Messi und Neymar zu besten Spielern des Turniers gek\u00fcrt - SPOX.com", "description": "Die Superstars Lionel Messi und Neymar sind bei der Copa America als beste Spieler des Turniers ausgezeichnet worden. Der argentinische Kapit\u00e4n Messi und Brasiliens Neymar erhielten die Ehre noch vor dem direkten Final-Duell am Sonntag im Fu\u00dfballtempel Maraca\u2026", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/international/2107/News/copa-america-lionel-messi-neymar-zu-besten-spielern-gekuert.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/international/2107/Bilder/messi-neymar-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:00Z", "content": "Die Superstars Lionel Messi und Neymar sind bei der Copa America als beste Spieler des Turniers ausgezeichnet worden. Der argentinische Kapit\u00e4n Messi und Brasiliens Neymar erhielten die Ehre noch vor\u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Sebastian Karkos", "title": "Prag im Stau - Union testet gegen sich selbst - BILD", "description": "So hatte sich Union den ersten Test der Vorbereitung nicht vorgestellt... Weil Gegner Dukla Prag im Stau stecken bleibt, k\u00f6nnen die Eisernen nur gegen sich selbst spielen. Team Rot schl\u00e4gt Team Wei\u00df", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/prag-im-stau-union-testet-gegen-sich-selbst-77045054.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/prag-im-stau-union-testet-gegen-sich-selbst-ed2b2c896e934145aa1d8462b0b8031f-77045138/Bild/1.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:07Z", "content": "So hatte sich Union den ersten Test der Vorbereitung nicht vorgestellt... Weil Gegner Dukla Prag im Stau stecken bleibt, k\u00f6nnen die Eisernen nur gegen sich selbst spielen. Team Rot schl\u00e4gt Team Wei\u00df \u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Auff\u00e4llige Wetten: Zwei Erstrunden-Matches in Wimbledon unter Manipulationsverdacht - DER SPIEGEL", "description": "Die internationale Tennis-Untersuchungsbeh\u00f6rde hat Hinweise auf Auff\u00e4lligkeiten in Wimbledon bekommen. Zwei Erstrunden-Matches sollen betroffen sein, eines davon mit deutscher Beteiligung.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/wimbledon-2021-zwei-erstrundenmatches-unter-manipulationsverdacht-a-b18f6161-bda9-45e4-b6c7-7ecbdde14c0f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/415fe97a-d95c-4e11-9fc3-86e5d07e5989_w1280_r1.77_fpx42_fpy54.95.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:29:33Z", "content": "Im Rahmen des Tennis-Klassikers in Wimbledon werden zwei Hinweise zu m\u00f6glichen Spielmanipulationen untersucht. Einen entsprechenden Bericht der Zeitung \u00bbDie Welt\u00ab best\u00e4tigte die Internationale Tennis\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radsport-news.com"}, "author": null, "title": "Martin: \u201cUAE kann nicht hinter allen Hasen herfahren\u201c | radsport-news.com - Radsport-News.com", "description": null, "url": "https://www.radsport-news.com/sport/sportnews_125859.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:25:12Z", "content": "10.07.2021 \u00a0|\u00a0 (rsn) Die aktuelle Patt-Situation in der Gesamtwertung durch die gro\u00dfe F\u00fchrung von Tadej Pogacar (UAE Team Emirates) er\u00f6ffnete auf der 14. Etappe der Tour de FranceGuillaume Martin (Co\u2026 [+3141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SPORT1", "title": "FC Bayern: Heimtrikot f\u00fcr die Saison 2021/22 geleakt - SPORT1", "description": "Der FC Bayern soll k\u00fcnftig in Weinrot mit Streifen spielen. So zeigt es ein Bild aus einer Adidas-App. Es geht um das Heimtrikot des Rekordmeisters.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2021/07/fc-bayern-heimtrikot-fuer-die-saison-2021-22-geleakt", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/50824BE8-1EE6-4199-8A29-3741EA7359B0/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T17:47:00Z", "content": "Der FC Bayern soll in der kommenden Saison in Weinrot mit Streifen spielen.\r\nUli Hoene\u00df' Klartext zur DFB-Zukunft mit Flick - und der Abschied von Thomas Helmer: EM Doppelpass\u00a0am Sonntag ab 11 Uhr LI\u2026 [+881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Goal.com"}, "author": "Gabriel Wonn", "title": "EM 2021 - Weltkriegs-Vergleich: Englands Coach Gareth Southgate rechtfertigt Wembley-Atmosph\u00e4re gegen Deutschland - SPOX", "description": "Englands Nationaltrainer Gareth Southgate hat sich im Gespr\u00e4ch mit britischen Journalisten zu einem kontroversen Vergleich hinrei\u00dfen lassen. Der Coach der Three Lions rechtfertigte die feindselige Stimmung im Wembley-Stadion gegen\u00fcber deutschen Spielern und F\u2026", "url": "https://www.goal.com/de/meldungen/southgate-england-deutschland-weltkrieg-vergleich-wembley-em/12xi89f9i92pt1lm1erglsmd75", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Bilder/southgate-4-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:22:00Z", "content": "Englands Nationaltrainer Gareth Southgate hat sich im Gespr\u00e4ch mit britischen Journalisten zu einem kontroversen Vergleich hinrei\u00dfen lassen. Der Coach der Three Lions rechtfertigte die feindselige St\u2026 [+1692 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00bbRette uns, Roberto\u00ab: Schottische Zeitung w\u00fcnscht Italienern den Sieg im EM-Finale - DER SPIEGEL", "description": "\u00bbRette uns, Roberto\u00ab: Eine schottische Zeitung appelliert an Italien, das Spiel gegen England zu gewinnen \u2013 und sorgt f\u00fcr gemischte Reaktionen.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/schottische-zeitung-wuenscht-italienern-den-sieg-im-em-finale-a-944d1f45-5f98-409f-8f54-328aa28a4944", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/30cac844-b6a7-4006-8a33-8b5df459771c_w1280_r1.77_fpx32.05_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:21:57Z", "content": "Dass Schotten auf ihre Nachbarn, die Engl\u00e4nder, nicht immer gut zu sprechen sind, wissen nicht nur Filmfans. Nun hat eine schottische Zeitung mit einem Titelbild f\u00fcr Furore gesorgt, das an Mel Gibson\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "author": "Luis Heine", "title": "Endlich! Strafe f\u00fcr homophobe und rassistische Ungarn-Fans - Hamburger Morgenpost", "description": "Die UEFA hat Ungarn nach den diskriminierenden \u00c4u\u00dferungen seiner Anh\u00e4nger w\u00e4hrend der EM-Gruppenphase zu drei Geisterspielen verdonnert. Die dritte Partie ist dabei auf zweij\u00e4hrige Bew\u00e4hrung ausgesetzt. Zudem muss der ungarische Fu\u00dfballverband eine 100.000 Eu\u2026", "url": "https://www.mopo.de/sport/fussball-em/uefa-greift-durch-strafen-fuer-ungarn/", "urlToImage": "https://www.mopo.de/uploads/sites/4/2021/07/imago1003273261h-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "MIRKo FRANK", "title": "K\u00f6lns Ismail Jakobs vor Monaco-Wechsel \u2013 Beim Test nicht mehr dabei - BILD", "description": "Ismail Jakobs (21) steht vor einem Wechsel zum Champions-League-Klub AS Monaco (Frankreich)!", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/1-fc-koeln-beim-test-nicht-mehr-dabei-koelns-jakobs-vor-monaco-wechse-77043260.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/koelns-ismail-jakobs-vor-monaco-wechsel--beim-test-nicht-mehr-dabei-3fcabed08a0642e0bfc30f689c5106f6-77043336/Bild/13.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:08:52Z", "content": "Ismail Jakobs (21) steht vor einem Wechsel zum Champions-League-Klub AS Monaco (Frankreich)!\r\nK\u00f6lns Linksverteidiger war beim Test-Remis in Duisburg (1:1) erneut nicht dabei. Auch beim 4:0 gestern ge\u2026 [+1274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "t-online, sid", "title": "EM 2021 \u2013 Laserpointer und Pfiffe: Uefa bestraft England vor Finale - t-online.de", "description": "Der Sieg gegen D\u00e4nemark war einer der gr\u00f6\u00dften Erfolge f\u00fcr Englands Geschichte. Doch das historische EM-Halbfinale hatte auch ein Nachspiel.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/id_90424120/em-2021-laserpointer-und-pfiffe-uefa-bestraft-england-vor-finale.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/41/22/id_90424122/tid_da/englische-fans-bei-einem-laenderspiel-im-wembley-die-partie-gegen-daenemark-hat-ein-nachspiel-fuer-die-fa-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:49Z", "content": "Der Sieg gegen D\u00e4nemark war einer der gr\u00f6\u00dften Erfolge f\u00fcr Englands Geschichte. Doch das historische EM-Halbfinale hatte auch ein Nachspiel.\r\nDie Uefa hat den englischen Fu\u00dfballverband FA wegen des Fe\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": "Martin Zenge", "title": "1. FC K\u00f6ln: 1:1 im Testspiel beim MSV Duisburg - EXPRESS", "description": "1:1 endete das zweite Testspiel des 1. FC K\u00f6ln beim MSV Duisburg. Anthony Modeste traf f\u00fcr die Elf von Steffen Baumgart.", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/1--fc-koeln/fc-test-in-duisburg-tor-balsam-fuer-modeste---ausgleich-mit-dem-abpfiff-38896468", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38896470/2x1/940/470/ca04e002f348e995260858ade646f079/Cw/steffen-baumgart-fortuna-fc-koeln.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:52:00Z", "content": "Duisburg -\r\nEndlich mal wieder ein Erfolgserlebnis f\u00fcr Anthony Modeste (33)! Der von Verletzungen geplagte St\u00fcrmer traf f\u00fcr den 1. FC K\u00f6ln am Samstag (10. Juli 2021) beim MSV Duisburg. Am Ende hie\u00df e\u2026 [+6282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "hessenschau.de"}, "author": null, "title": "M\u00fcde Eintracht schenkt Wehen Wiesbaden den Sieg | hessenschau.de | Eintracht Frankfurt - hessenschau.de", "description": "Eintracht Frankfurt hat das erste Testspiel der Saison verloren. Im Hessen-Duell gegen den SV Wehen Wiesbaden machte der Bundesligist seine Sache nur eine Halbzeit lang ordentlich. Neu-Trainer Oliver Glasner will das Ergebnis aber nicht \u00fcberbewertet wissen.", "url": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/muede-eintracht-schenkt-wehen-wiesbaden-den-sieg,sge-test-svww-100.html", "urlToImage": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/imago-sge-svww-102~_t-1625932839697_v-16to9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:00Z", "content": "Eintracht Frankfurt hat das erste Testspiel der Saison verloren. Im Hessen-Duell gegen den SV Wehen Wiesbaden machte der Bundesligist seine Sache nur eine Halbzeit lang ordentlich. Neu-Trainer Oliver\u2026 [+3165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TAG24"}, "author": "Stefan Br\u00f6hl", "title": "FC Hansa Rostock schie\u00dft Champions-League-Teilnehmer VfL Wolfsburg ab! - TAG24", "description": "Der n\u00e4chste deutliche Sieg der Kogge! Der FC Hansa Rostock hat den VfL Wolfsburg dank Streli Mambas Doppelpack und Ridge Munsys Tor geschlagen.", "url": "https://www.tag24.de/sport/fussball/bundesliga/zweite-bundesliga/fc-hansa-rostock-schiesst-champions-league-teilnehmer-vfl-wolfsburg-ab-2038650", "urlToImage": "https://media.tag24.de/1200x800/b/1/b179ouaaqtcz5mqkpuyim592sf3oljvf.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:00Z", "content": "Der n\u00e4chste deutliche Sieg der Kogge! Der FC Hansa Rostock hat den VfL Wolfsburg dank Streli Mambas Doppelpack und Ridge Munsys Tor geschlagen.\r\nStreli Mamba schn\u00fcrte f\u00fcr den FC Hansa Rostock beim Vf\u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": "Felix Mattis", "title": "Tour de France 2021: Mollema landet Ausrei\u00dfercoup, Martin pl\u00f6tzlich Gesamtzweiter - Eurosport DE", "description": "Bauke Mollema hat als Solist die erste Pyren\u00e4enetappe der 108. Tour de France gewonnen, w\u00e4hrend sich Guillaume Martin auf den zweiten Gesamtrang vorschob.", "url": "https://www.eurosport.de/radsport/tour-de-france/2021/tour-de-france-2021-mollema-landet-ausreissercoup-martin-plotzlich-gesamtzweiter_sto8413000/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171003-64975508-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:10:00Z", "content": "Bauke Mollema, Stage 14, Tour de France 2021\r\nFotocredit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": null, "title": "Tour de France, Highlights 14. Etappe : Guillaume Martin klettert auf Platz zwei im Klassement - Eurosport DE", "description": "Auf der 14. Etappe der Tour de France ging es in die Pyren\u00e4en und nach hartem Kampf setzte sich eine starke Gruppe ab, aus deren Reihen der Tagessieger kommen sollte. Auch f\u00fcr die Gesamtwertung \u00e4nderte der Tag im Klassement manches, der Franzose Guillaume Mar\u2026", "url": "https://www.eurosport.de/radsport/tour-de-france/2021/tour-de-france-highlights-14.-etappe-guillaume-martin-klettert-auf-platz-zwei-im-klassement_vid1502433/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171006-64975568-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:08:49Z", "content": "Tour de France, Highlights 14. Etappe : Guillaume Martin klettert auf Platz zwei im Klassement\r\nAuf der 14. Etappe der Tour de France ging es in die Pyren\u00e4en und nach hartem Kampf setzte sich eine st\u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sport.de"}, "author": "sport.de", "title": "FC Bayern: Dayot Upamecano froh \u00fcber die \"French-Connection\" - sport.de", "description": "Dayot Upamecano ist von RB Leipzig zum FC Bayern wechselt, der Transfer wurde bereits im Fr\u00fchjahr festgezurrt. Wenige Monate sp\u00e4ter folgte\u00a0Julian Nagelsmann nach M\u00fcnchen. Der Abwehrspieler sch\u00e4tzt den neuen Bayern-Trainer sehr, wie er nach seiner ersten Woche\u2026", "url": "https://www.sport.de/news/ne4540833/fc-bayern-dayot-upamecano-froh-ueber-die-french-connection/", "urlToImage": "https://s.hs-data.com/picmon/4e/3A1z_c83tFO_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:07:00Z", "content": "Dayot Upamecano ist von RB Leipzig zum FC Bayern wechselt, der Transfer wurde bereits im Fr\u00fchjahr festgezurrt. Wenige Monate sp\u00e4ter folgte\u00a0Julian Nagelsmann nach M\u00fcnchen. Der Abwehrspieler sch\u00e4tzt de\u2026 [+1909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B.Z. Berlin"}, "author": "Paul Gorgas", "title": "3:1! Hertha m\u00fcht sich zum Testspiel-Sieg gegen Babelsberg - B.Z. Berlin", "description": "3. Sieg im 3. Vorbereitungsspiel! Hertha BSC gewinnt ohne Boss Kevin-Prince Boateng (34) den Test bei Regionalligist Babelsberg vor 1000 Zuschauern 3:1.", "url": "https://www.bz-berlin.de/berlin-sport/hertha-bsc/31-hertha-mueht-sich-zum-testspiel-sieg-gegen-babelsberg", "urlToImage": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/de-asitcp-ir-bz-data-prod/data/uploads/2021/07/selke_1625925649-768x432.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:56:18Z", "content": "10. Juli 2021\r\n 17:34Aktualisiert\r\n 21:08\r\n3. Sieg im 3. Vorbereitungsspiel! Hertha BSC gewinnt ohne Boss Kevin-Prince Boateng (34) den Test bei Regionalligist Babelsberg vor 1000 Zuschauern 3:1.\r\n\u00dcb\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RP ONLINE"}, "author": "Jannik Sorgatz, Karsten Kellermann", "title": "Borussia M\u00f6nchengladbach: 2:2 gegen Viktoria K\u00f6ln \"nicht prickelnd\" - RP ONLINE", "description": "Borussia ist erstmals seit 2014 nicht mit einem Sieg in die Saison-Vorbereitung gestartet. Beim 2:2 gegen Viktoria K\u00f6ln h\u00e4tte Adi H\u00fctters Mannschaft zur Pause schon deutlich zur\u00fcckliegen k\u00f6nnen. Wer sich besonders gegen die Niederlage stemmte und was sonst au\u2026", "url": "https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-2-2-gegen-viktoria-koeln-nicht-prickelnd_aid-61014291", "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/2/0/7/0/8/7/tok_4d8415202f1a6a99662356623e5e0f20/w1200_h630_x1642_y279_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_8794-9da31236d9ab6490.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:53:00Z", "content": "eWi ahs eid senAlgultfu as?u idA etr\u00fcHt \u00fctfreh ni ersein seetnr tfertSal shehlcncti(tustDrra 5,42 )Jarhe iwez aenoeniGertn mmz.unsae eirV peeirlS sua edr ak0rnotFi3-\u00dc naneebng r\u00fcf Bosarius nneeb rvie\u2026 [+5502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.mdr.de"}, "author": "mdr.de", "title": "Testspiel-Marathon: Heimpleite f\u00fcr Dynamo - Siege f\u00fcr Zwickau und Halle - MDR", "description": "Fu\u00dfball-Zweitliga-Aufsteiger Dynamo Dresden hat seine erste Niederlage in der Vorbereitung kassiert - das aber immerhin gegen einen Europacup-Teilnehmer. Die Drittligisten Zwickau und Halle schlugen Regionalligisten.", "url": "https://www.mdr.de/sport/fussball_2bl/testspiele-samstag-104.html", "urlToImage": "https://cdn.mdr.de/sport/fussball_2bl/dynamo-stettin-102_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=57283", "publishedAt": "2021-07-10T15:53:00Z", "content": "Der FSV Zwickau hat zum Abschluss des Trainingslagers in Bad Blankenburg das Testspiel gegen den ZFC Meuselwitz mit 2:0 gewonnen, sich aber nicht mit Ruhm bekleckert. Erst als die Kr\u00e4fte bei den Gast\u2026 [+3309 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Wintersport: Langj\u00e4hriger Fis-Pr\u00e4sident Gian Franco Kasper gestorben - DER SPIEGEL", "description": "Der langj\u00e4hrige Ski-Weltverbandspr\u00e4sident Gian Franco Kasper ist tot. Kasper war erst im vergangenen Juni als Fis-Pr\u00e4sident abgel\u00f6st worden. Er wurde 77 Jahre alt.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/gian-franco-kasper-langjaehriger-fis-praesident-gestorben-a-b42271ad-c458-4f90-b8f1-c9af3e9492b2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/de6e0caf-0001-0004-0000-000001491953_w1280_r1.77_fpx39_fpy57.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:52:37Z", "content": "Der langj\u00e4hrige Pr\u00e4sident des Internationalen Skiverbandes Fis, Gian Franco Kasper, ist am Samstag im Alter von 77 Jahren gestorben. Das best\u00e4tigte der Verband am Samstag in einer Mitteilung. Zuvor h\u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vfb.de"}, "author": null, "title": "VfB Stuttgart-FC St. Gallen 2122 Spielberichtsmeldung - VfB Stuttgart", "description": "Der VfB hat an diesem Samstag sein Testspiel gegen den FC St. Gallen mit 3:0 gewonnen. Hamadi Al Ghaddioui erzielt alle drei Tore.", "url": "https://www.vfb.de/de/vfb/aktuell/neues/testspiele/2021/vfb-stuttgart-fc-st--gallen-2122-spielberichtsmeldung/", "urlToImage": "https://www.vfb.de/images/redaktion/images/neues/profis/2021_2022/Testspiel-gegen-StGallen/01-VfB-StGallen-2122-VfB-Spieler-jubeln_00000_frz_960x540.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:43:55Z", "content": "Pl\u00f6tzlich ging es ganz schnell an diesem Samstagnachmittag im Robert-Schlienz-Stadion: Kurz nach dem Anpfiff der zweiten H\u00e4lfte machte der VfB im Testspiel gegen den FC St. Gallen m\u00e4chtig Druck. Mit \u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "Lukas H\u00f6rster", "title": "Wolfsburg: Zwangspause f\u00fcr Neuzugang Vranckx - FussballTransfers.com", "description": "", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a528938689190672666-wolfsburg-zwangspause-fuer-neuzugang-vranckx", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/aster-vranckx-2122.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:36:49Z", "content": "Der VfL Wolfsburg muss erstmal auf seinen Neuzugang Aster Vranckx verzichten. Wie der Bundesligist mitteilt, hat sich der 18-j\u00e4hrige Mittelfeldspieler eine Wadenverletzung zugezogen, mit der er l\u00e4nge\u2026 [+478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Tennis am Rothenbaum: Petkovic im Finale - NDR.de", "description": "Andrea Petkovic hat beim Tennisturnier am Hamburger Rothenbaum das Endspiel erreicht. Die Darmst\u00e4dterin setzte sich im Halbfinale gegen Jule Niemeier (Dortmund) durch. Gegnerin am Sonntag ist die Rum\u00e4nin Elena-Gabriela Ruse.", "url": "https://www.ndr.de/sport/mehr_sport/Tennis-am-Rothenbaum-Petkovic-im-Finale,rothenbaum902.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/sport/mehr_sport/petkovic164_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:34:00Z", "content": "Stand: 10.07.2021 17:34 Uhr\r\nAndrea Petkovic hat beim Tennisturnier am Hamburger Rothenbaum das Endspiel erreicht. Die Darmst\u00e4dterin setzte sich im Halbfinale gegen Jule Niemeier (Dortmund) durch. Ge\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": "Eurosport", "title": "Wimbledon: Barty triumphiert in hochklassigem Finale gegen Karol\u00edna Pliskova und gewinnt zweiten Grand-Slam-Titel - Eurosport DE", "description": "Ashleigh Barty hat zum ersten Mal in ihrer Karriere das prestigetr\u00e4chtige Grand-Slam-Turnier in Wimbledon gewonnen.", "url": "https://www.eurosport.de/tennis/wimbledon/2021/ashleigh-barty-sieg-finale-zweiter-grand-slam-titel-karolina-pliskova_sto8412929/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3170989-64975228-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:05:51Z", "content": "Ashleigh Barty gewinnt ihren ersten Wimbledon-Titel\r\nFotocredit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nw.de"}, "author": "Jan Ahlers", "title": "Arminia testet die Dreierkette und besiegt Hannover mit 1:0 - Neue Westf\u00e4lische", "description": "Beim 1:0-Sieg \u00fcber Hannover steht eine neue Grundformation im Fokus. Einige Neuzug\u00e4nge machen auf sich aufmerksam.", "url": "https://www.nw.de/sport/dsc_arminia_bielefeld/23048509_Arminia-testet-die-Dreierkette-und-besiegt-Hannover-mit-10.html", "urlToImage": "https://www.nw.de/_em_daten/202070473/_/1xNW1QbnBDWFZKbkpSQXQ3OWptY1Vwc0VTTWU0cEE5T3YyaUtoZis4K0VERUJHMWNJaDIrcDBIZi9MeVNFWWFXNUJ5QnFkQnJUcGdYZE9QUWFzWFJJV3c9PQ/210710-1641-bfz-3544.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:02:00Z", "content": "Bielefeld. Erster Vorbereitungserfolg f\u00fcr Arminia Bielefeld: Der Bundesligist gewann gegen Zweitligist Hannover 96 nach einer st\u00e4rkeren zweiten Halbzeit mit 1:0 (0:0). Janni Serra, der in der Jugend \u2026 [+195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "Lukas H\u00f6rster", "title": "Nach PSG-Wechsel: Hakimi tr\u00e4umt weiter von Real - FussballTransfers.com", "description": "", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a5963649970762335504-nach-psg-wechsel-hakimi-traeumt-weiter-von-real", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/hakimi-training-inter-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:51:37Z", "content": "Offensiv-Verteidiger Achraf Hakimi (22) hat das Kapitel Real Madrid noch nicht abgeschrieben. Wenige Tage nach dem Wechsel von Inter Mailand zu Paris St. Germain plauderte Berater Alejandro Camano be\u2026 [+392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leichtathletik.de"}, "author": null, "title": "11,01 Sekunden: Alexandra Burghardt kratzt an der \u201eSprint-Schallmauer\u201c - Leichtathletik", "description": "Alexandra Burghardt wird immer schneller. Mit 11,01 Sekunden kratzte die Sprinterin am Samstag beim Meeting in Bulle sogar an der \u201e100-Meter-Schallmauer\u201c.", "url": "https://www.leichtathletik.de/news/news/detail/75133-1101-sekunden-alexandra-burghardt-kratzt-an-der-sprint-schallmauer", "urlToImage": "https://www.leichtathletik.de/fileadmin/_processed_/2/1/csm_burghardt_a_dm21_finale_freude_heller_0ba402b63b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:21:22Z", "content": "10.07.2021\r\n| Meeting Bulle\r\nMartin Neumann\r\nAlexandra Burghardt wird immer schneller. Mit 11,01 Sekunden kratzte die Sprinterin am Samstag beim Meeting in Bulle sogar an der 100-Meter-Schallmauer.\r\n\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "author": "Luis Heine", "title": "Eklat um EM-Experten des ZDF - Hamburger Morgenpost", "description": "Riesen-Wirbel in D\u00e4nemark \u2013 um einen deutschen Trainer! Peter Hyballa ist beim ZDF im EM-Team der Experte, erkl\u00e4rt den Zuschauern die Taktik der Teams. Nebenbei coacht der 45-J\u00e4hrige den d\u00e4nischen Zweitligisten Esbjerg fB. Dort scheint es jetzt zum gro\u00dfen Ekl\u2026", "url": "https://www.mopo.de/sport/fussball-em/spielerrevolte-eklat-um-zdf-experten/", "urlToImage": "https://www.mopo.de/uploads/sites/4/2021/07/imago1002917110h-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "LigaInsider"}, "author": "Nils Richardt", "title": "VfL Bochum: Torreiches Unentschieden im Test gegen Verl - LigaInsider", "description": "Der VfL Bochum und der SC Verl trennten sich am Samstag mit 3:3 im Testspiel.", "url": "https://www.ligainsider.de/vfl-bochum/11/vfl-bochum-torreiches-unentschieden-im-test-gegen-verl-305800/", "urlToImage": "https://cdn.ligainsider.de/images/article/team/big/vfl-bochum-wappen.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Livestream Testspiel Holstein Kiel - Br\u00f6ndby IF - Holstein Kiel", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZHE4d2VUSWlENmvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:21:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SPORT1", "title": "Vor EM-Finale: Kate Kane schreibt emotionalen Brief an Ehemann Harry Kane - SPORT1", "description": "Harry Kane will am Sonntag im EM-Finale mit England Geschichte schreiben. Seine Ehefrau Kate Kane widmet ihm einen herzzerrei\u00dfenden Brief und ver\u00f6ffentlicht ihn.", "url": "https://www.sport1.de/boulevard/2021/07/vor-em-finale-kate-kane-schreibt-emotionalen-brief-an-ehemann-harry-kane", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/A0D4BB46-9EF0-49C3-95E0-AFE5A2A51FC5/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T12:50:00Z", "content": "Kate Kane hat sich in einem emotionalen Brief via Instagram an ihren Ehemann und England-Star Harry Kane gewandt.\r\nSie dr\u00fcckte darin ihre Liebe und ihren Stolz f\u00fcr den Kapit\u00e4n der Three Lions aus und\u2026 [+1586 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Florian Krebs", "title": "Hannover 96: Marcel Franke ist der neue Kapit\u00e4n - BILD", "description": "Marcel Franke wurde von Trainer Jan Zimmermann zum neuen Kapit\u00e4n bestimmt. Die Spieler hatten zuvor den Mannschaftsrat bestimmt.", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/hannover-96-trainer-jan-zimmermann-bestimmt-marcel-franke-als-neuen-kapitaen-77041052.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/hannover-96-marcel-franke-ist-der-neue-kapitaen-383ab2ab1c194cc192e415c69164516a-77041110/Bild/3.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:28:47Z", "content": "Das Rotenburg-Trainingslager ist vorbei. Am Samstag testet Hannover\u00a096 gegen Arminia Bielefeld (Anpfiff 15\u00a0Uhr) mit einem neuen Kapit\u00e4n.\r\nMarcel Franke (27) ist der neue Chef auf dem Platz bei den Ro\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "44 lange Jahre getrennt: Beckenbauer hat seinen alten Benz wieder - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Es ist das erste Luxusauto, das sich Fu\u00dfballstar Franz Beckenbauer in den 70er Jahren kauft: ein blauer Mercedes 450 SEL 6.9. Doch kurz darauf trennt sich der \"Kaiser\" vor\u00fcbergehend von seiner deutschen Heimat und seinem Fahrzeug. Nun hat der 75-J\u00e4hrige sein \u2026", "url": "https://www.n-tv.de/auto/Beckenbauer-hat-seinen-alten-Benz-wieder-article22674165.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22674166/7661323631-cImg_16_9-w1200/7520720-1-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:25:26Z", "content": "Es ist das erste Luxusauto, das sich Fu\u00dfballstar Franz Beckenbauer in den 70er Jahren kauft: ein blauer Mercedes 450 SEL 6.9. Doch kurz darauf trennt sich der \"Kaiser\" vor\u00fcbergehend von seiner deutsc\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "Lukas H\u00f6rster", "title": "Thioune will in die Bundesliga - FussballTransfers.com", "description": "", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a40673584153641212-thioune-will-in-die-bundesliga", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/daniel-thioune-2021-608650facbe62.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:13:15Z", "content": "Daniel Thioune hat klare Vorstellungen f\u00fcr die Zukunft. Ich will Bundesliga-Trainer werden, das ist auf Sicht mein Ziel. Wenn man HSV-Trainer wird, erh\u00f6ht das die Wahrscheinlichkeit, so der beim Hamb\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "EM 2021: So wurde der Sweet Caroline zur englischen Fu\u00dfball-Hymne - WELT", "description": "Sie singen ihn aus voller Kraft. Neil Diamonds Klassiker Sweet Caroline tr\u00e4gt England durchs Turnier. Der S\u00e4nger ist begeistert. Und auch ein Hit der Band Atomic Kitten erlebt ein Comeback - mit neuem Text.", "url": "https://www.welt.de/sport/fussball/em/article232421805/EM-2021-So-wurde-der-Sweet-Caroline-zur-englischen-Fussball-Hymne.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/sport/fussball/em/mobile232422017/9821357267-ci16x9-w1200/England-v-Denmark-UEFA-Euro-2020-Semi-final.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:34:12Z", "content": "Nach dem 2:0-Sieg Englands gegen Deutschland im Viertelfinale der Fu\u00dfball-Europameisterschaft schallte es aus Zehntausenden Kehlen im Wembley-Stadion: Sweet Caroline, oh, oh, oh. Wie und warum der So\u2026 [+3162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "sid, David Digili", "title": "Mario G\u00f6tze: Ex-BVB-Star spricht \u00fcber seine Zukunft bei PSV - t-online", "description": "Der langj\u00e4hrige Bundesligaspieler steht seit gut einem Jahr bei der PSV Eindhoven unter Vertrag. Nun spricht Mario G\u00f6tze \u00fcber seine Zukunft\u00a0beim niederl\u00e4ndischen Spitzenklub.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/international/id_90422438/mario-goetze-ex-bvb-star-spricht-ueber-seine-zukunft-bei-psv.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/24/42/id_90422442/tid_da/mario-goetze-im-trikot-der-psv-der-fruehere-nationalspieler-war-im-oktober-2020-nach-eindhoven-gewechselt-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:21:42Z", "content": "Der langj\u00e4hrige Bundesligaspieler steht seit gut einem Jahr bei der PSV Eindhoven unter Vertrag. Nun spricht Mario G\u00f6tze \u00fcber seine Erfahrungen beim niederl\u00e4ndischen Spitzenklub\u00a0 und \u00fcber seine Zukun\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SID", "title": "David Schumacher \u00fcber Kollegen in der Formel 3: \"Auch Idioten dabei\" - SPORT1", "description": "David Schumacher \u00fcbt nach dem Premieren-Sieg in der Formel 3 Kritik am Fahrstil einiger Konkurrenten. Der Nachwuchsrennfahrer spricht auch von \"Idioten\".", "url": "https://www.sport1.de/motorsport/formel-3/2021/07/david-schumacher-ueber-formel-3-auch-idioten-dabei", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/F2D36E31-66B8-407E-A239-291C4EC243C3/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T09:47:08Z", "content": "Nachwuchsrennfahrer David Schumacher hat nach dem Premieren-Sieg in der Formel 3 Kritik am Fahrstil einiger Konkurrenten ge\u00fcbt.\r\nGrunds\u00e4tzlich gebe es sehr viele \"schnelle Fahrer\" in der Rennserie, s\u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "David Hamza", "title": "Bar\u00e7a setzt Moriba unter Druck - FussballTransfers.com", "description": "", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a1563993254496795358-barca-setzt-moriba-unter-druck", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ilaixmoriba.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:52:05Z", "content": "Der FC Barcelona greift in den Vertragsverhandlungen mit Ilaix Moriba zu drastischen Ma\u00dfnahmen. Wie die Mundo Deportivo berichtet, droht dem 18-J\u00e4hrigen die R\u00fcckversetzung in die zweite Mannschaft. E\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "Max Schrader", "title": "BVB: FC Chelsea will angeblich 175 Millionen Euro f\u00fcr Erling Haaland zahlen - SPOX", "description": "Der FC Chelsea will angeblich 175 Millionen Euro bezahlen, um BVB-St\u00fcrmer Erling Haaland noch in diesem Sommer auf die Insel zu locken. Das berichtet die englische Tageszeitung Mirror .", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/bundesliga/2107/Artikel/bvb-chelsea-angebot-fuer-haaland-transfer-175-millionen-euro.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/bundesliga/2104/Bilder/haaland-1200-5-Kopie-001.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:46:00Z", "content": "Der FC Chelsea will angeblich 175 Millionen Euro bezahlen, um BVB-St\u00fcrmer Erling Haaland noch in diesem Sommer auf die Insel zu locken. Das berichtet die englische Tageszeitung Mirror.\r\nEine solche A\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "Auch in Deutschland Corona-F\u00e4lle nach EM-Spielen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Mehr als 2500 Corona-Infektionen stehen nach Z\u00e4hlung einer EU-Beh\u00f6rde in Verbindung mit der Fu\u00dfball-EM. Erstmals registriert die Agentur auch F\u00e4lle in Deutschland. Die UEFA weist die Kritik zur\u00fcck.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/sport/fussball-em/eu-behoerde-in-deutschland-corona-faelle-nach-em-spielen-17431462.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/sport/1070355439/1.7431464/facebook_teaser/die-fans-in-muenchen-im.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:39:00Z", "content": "Die europ\u00e4ische Gesundheitsbeh\u00f6rde ECDC hat im Zusammenhang mit der Fu\u00dfball-EM erstmals auch Corona-F\u00e4lle in Deutschland gez\u00e4hlt. Insgesamt lassen sich 18 Infektionen in Deutschland mit der EM in Ver\u2026 [+2077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SID", "title": "Bayer Leverkusen holt russischen Torh\u00fcter Andrej Lunev von Zenit - SPORT1", "description": "Bayer Leverkusen schl\u00e4gt erneut auf dem Transfermarkt zu. Die Werkself sichert sich die Dienste des russischen Torh\u00fcters Andrej Lunev.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2021/07/leverkusen-holt-russischen-torhueter-lunew", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/E4391E92-6B3B-44C9-80B4-FC4546D7E007/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T08:33:34Z", "content": "Bayer Leverkusen hat sich die Dienste des russischen Torh\u00fcters Andrej Lunev gesichert. Der 29-J\u00e4hrige wechselt vom russischen Meister Zenit St. Petersburg zum Werksklub. (Alle Zu- und Abg\u00e4nge der Bun\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "St. Pauli: Auseinandersetzungen zwischen gewaltbereiten Fans - NDR.de", "description": "Bei Auseinandersetzungen zwischen gewaltbereiten Fu\u00dfballfans in\u00a0Hamburg-St. Pauli sind mehrere\u00a0Menschen von der Polizei in Gewahrsam genommen worden.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/St-Pauli-Auseinandersetzungen-zwischen-gewaltbereiten-Fans,schlaegerei290.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/schlaegerei288_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:58:48Z", "content": "Stand: 10.07.2021 12:15 Uhr\r\nBei Auseinandersetzungen zwischen gewaltbereiten Fu\u00dfballfans in\u00a0Hamburg-St. Pauli sind mehrere\u00a0Menschen von der Polizei in Gewahrsam genommen worden.\r\nZwischen etwa hunde\u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Borussia Dortmund: Wechsel perfekt \u2013 kein Wiedersehen beim BVB - Der Westen", "description": "So mancher hatte bei Borussia Dortmund gehofft, es k\u00f6nnte ein Wiedersehen eines Youngsters mit Marco Rose geben. Doch das ist nun vom Tisch.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/fussball/bvb/borussia-dortmund-bvb-transfers-enock-mwepu-rb-salzburg-marco-rose-trainer-brighton-hove-albion-id232722921.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/bvb/crop232754747/4112604440-w820-cv16_9-q85/borussia-dortmund-mwepu.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:26:00Z", "content": "Hatte Marco Rose sich wohl schon auf ein ganz besonderes Wiedersehen bei Borussia Dortmund gefreut?\r\nIn den vergangenen Wochen hatte sich hartn\u00e4ckig das Ger\u00fccht gehalten, Borussia Dortmund sei an ein\u2026 [+3808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fr.de"}, "author": null, "title": "DFB verhandelt mit Qatar Airways - und riskiert Eklat - fr.de", "description": "2022 steht die Weltmeisterschaft in Katar an. Seit Jahren gibt es Kritik daran. Nun sorgt der DFB offenbar f\u00fcr den n\u00e4chsten Eklat.", "url": "https://www.fr.de/sport/fussball/wm-2022-katar-dfb-qatar-airways-partnerschaft-menschenrechte-homophobie-eklat-fussball-weltmeisterschaft-90853296.html", "urlToImage": "https://www.fr.de/bilder/2021/07/10/90853296/26492963-qatar-airways-ref.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:42:00Z", "content": "2022 steht die Weltmeisterschaft in Katar an. Seit Jahren gibt es Kritik daran. Nun sorgt der DFB offenbar f\u00fcr den n\u00e4chsten Eklat. \r\nFrankfurt Der Deutsche Fu\u00dfball-Bund verhandelt offenbar mit Qatar \u2026 [+3636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "Robert Arndt", "title": "NBA Finals, News: Giannis Antetokounmpo st\u00e4rkt Jrue Holiday den R\u00fccken - Torrey Craig nicht schwerer verletzt - SPOX.com", "description": "Giannis Antetokounmpo hat nach den beiden Pleiten zum Auftakt der Finals gegen Phoenix weiter Vertrauen in seine Mitspieler. Um den Slump von Jrue Holiday macht sich der Grieche keine Sorgen. Bei Phoenix atmet man wegen Torrey Craig wohl auf.", "url": "https://www.spox.com/de/sport/ussport/nba/2107/News/finals-news-giannis-antetokounmpo-staerkt-jrue-holiday-torrey-craig-nicht-schwerer-verletzt.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/ussport/nba/2107/Bilder/giannis-holiday-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:27:52Z", "content": "Giannis Antetokounmpo hat nach den beiden Pleiten zum Auftakt der Finals gegen Phoenix weiter Vertrauen in seine Mitspieler. Um den Slump von Jrue Holiday macht sich der Grieche keine Sorgen. Bei Pho\u2026 [+2738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sportschau.de"}, "author": "Michael Ostermann (Carcassonne)", "title": "Jonas Vingegaard - Vom Fischmarkt aufs Tour-Podium? - sportschau.de", "description": "Jonas Vingegaard war bei der Tour de France bislang der einzige Fahrer, der Tadej Pogacar mit einer Attacke in Schwierigkeiten bringen konnte. Vor drei Jahren arbeitete der D\u00e4ne noch auf einem Fischmarkt - jetzt hat er das Podium in Paris im Visier.", "url": "https://www.sportschau.de/radsport/tourdefrance/tour-de-france-jonas-vingegaard-100.html", "urlToImage": "https://www.sportschau.de/radsport/tourdefrance/jonas-vingegaard-100~_v-gseagaleriexl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:08:00Z", "content": "Bei seinem Team waren sie danach allerdings sehr schnell darum bem\u00fcht, zu verhindern, dass man Vingegaard, der als Gesamtdritter 5'32 Minuten R\u00fcckstand hat, nun zum ersten Herausforderer f\u00fcr Pogacar \u2026 [+2519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Sebastian Vettel reicht es endg\u00fcltig! Formel-1-Star zieht Konsequenzen - Der Westen", "description": "In der Formel 1 erlebte Sebastian Vettel ein desastr\u00f6ses Wochenende \u2013 gerade an seinem Geburtstag. Jetzt reicht es ihm endg\u00fcltig. Hier alle Infos.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/sportmix/sebastian-vettel-formel-1-saison-2021-f1-aston-martin-oesterreich-gp-strafe-qualifying-alonso-rennen-kimi-raeikkoenen-id232727111.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/sportmix/crop232757587/7752602191-w820-cv16_9-q85/sebastian-vettel-formel1-geburtstag.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:33:00Z", "content": "Seinen Geburtstag hat sich Sebastian Vettel mit Sicherheit anders vorgestellt...\r\nBeim Gro\u00dfen Preis von \u00d6sterreich fuhr der Star der Formel 1 der Musik hinterher und wurde in der letzten Runde auch n\u2026 [+6294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": null, "title": "Tour de France 2021: Um ein Haar h\u00e4tte Morkov gewonnen - das Finale der 13. Etappe - Eurosport DE", "description": "Mark Cavendish hat in Carcassonne seinen 34. Tour de France-Etappensieg gefeiert, kam im Massensprint aber erst auf den allerletzten Metern an seinem eigenen Anfahrer Michael Morkov vorbei, der am Ende Zweiter wurde. Platz drei ging in einem chaotischen Sprin\u2026", "url": "https://www.eurosport.de/radsport/tour-de-france/2021/tour-de-france-2021-historischer-cavendish-stellt-etappensieg-rekord-von-merckx-ein-das-finish-der-13.-etappe_vid1502131/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/09/3170460-64964648-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:11:23Z", "content": "Tour de France 2021: Historischer Cavendish stellt Etappensieg-Rekord von Merckx ein - das Finish der 13. Etappe\r\nMark Cavendish hat in Carcassonne seinen 34. Tour de France-Etappensieg gefeiert, kam\u2026 [+281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sportschau.de"}, "author": "dpa", "title": "Deutsche Handballer mit \u00fcberzeugendem Olympia-Test - sportschau.de", "description": "Auf dem Weg nach Tokio gelingt den deutschen Handballern ein klarer Sieg im ersten Olympia-Test. Bundestrainer Alfred Gislason nutzt die Partie gegen Brasilien zum Testen - und ist zufrieden.", "url": "https://www.sportschau.de/newsticker/dpa-deutsche-handballer-mit-ueberzeugendem-olympia-test-story100.html", "urlToImage": "https://www.sportschau.de/newsticker/dpa-deutschlands-juri-knorr-l-im-duell-mit-dem-brasilianer-cleber-andrade-image100~_v-gseagaleriexl.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:03:45Z", "content": "Mit einer Tor-Gala gegen Brasilien haben Deutschlands Handballer am Freitag (09.07.2021) den ersten Olympia-Test erfolgreich bestanden und bei der Fan-R\u00fcckkehr viel Energie f\u00fcr Tokio getankt.\r\nZum Au\u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "Max Schrader", "title": "EM 2021 - Trotz Krankmeldung im Stadion: England-Fan nach Halbfinale gefeuert - SPOX", "description": "Der historische Final-Einzug der englischen Nationalmannschaft gegen D\u00e4nemark (2:1 n.V.) sorgte im ganzen Land f\u00fcr absolute Ekstase, eine Anh\u00e4ngerin der Three Lions bezahlte das Wembley-Erlebnis nun aber offenbar mit ihrem Job.", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Artikel/angestellte-gefeuert-krankmeldung-halbfinale-em.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Bilder/em-angestellte-gefeuert.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:44:51Z", "content": "Der historische Final-Einzug der englischen Nationalmannschaft gegen D\u00e4nemark (2:1 n.V.) sorgte im ganzen Land f\u00fcr absolute Ekstase, eine Anh\u00e4ngerin der Three Lions bezahlte das Wembley-Erlebnis nun \u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Sport1 News Reporter", "title": "Novak Djokovic: Wimbledon-Finale gegen Berrettini - Bestmarke winkt - SPORT1", "description": "Novak Djokovic siegt sich ins Wimbledon-Finale, trifft nun auf einen Italiener - und kann Historisches erreichen im Vergleich mit Nadal und Federer.", "url": "https://www.sport1.de/tennis/grand-slams/2021/07/novak-djokovic-wimbledon-finale-gegen-berrettini-bestmarke-winkt", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/C7C5DF6A-EAAA-486D-94EA-565FF2DDD4C8/1200x630", "publishedAt": "2021-07-09T18:33:00Z", "content": "Novak Djokovic trommelte sich wild auf die Brust und br\u00fcllte seine ganze Freude heraus - es wirkte fast, als h\u00e4tte der serbische Tennisstar seine historische Mission in Wimbledon schon erf\u00fcllt.\u00a0(NEWS\u2026 [+3341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcbinside.de"}, "author": null, "title": "Kahn stichelt gegen PSG: \"Die Champions League haben so noch nicht gewonnen\" - Aktuelle FC Bayern News, Transferger\u00fcchte, Hintergrundberichte uvm. - fcbinside.de", "description": "Paris Saint-Germain hat in den vergangenen Tagen personell nochmals ordentlich nachgelegt. Die Franzosen haben mit Georginio Wijnaldum, Achraf Hakimi und Sergio Ramos drei absolute Top-Transfers get\u00e4tigt. Mit Blick auf die aktuellen Meldungen werden diesen So\u2026", "url": "https://fcbinside.de/2021/07/09/kahn-stichelt-gegen-psg-die-champions-league-haben-so-noch-nicht-gewonnen/", "urlToImage": "https://fcbinside.de/wp-content/uploads/2021/07/1003546041-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:58Z", "content": "Paris Saint-Germain hat in den vergangenen Tagen personell nochmals ordentlich nachgelegt. Die Franzosen haben mit Georginio Wijnaldum, Achraf Hakimi und Sergio Ramos drei absolute Top-Transfers get\u00e4\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Schalke 04 \u2013 Donezk: 0:0 \u2013 S04-Sportdiektor sorgt f\u00fcr Rudelbildung - Der Westen", "description": "Zum Abschluss des Trainingslagers testete der FC Schalke 04 gegen Schachtar Donezk. Alles zum Testspiel gegen den Hochkar\u00e4ter hier LIVE.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/fussball/s04/fc-schalke-04-schachtar-donezk-live-ticker-testspiel-shaktar-id232741653.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/s04/crop232751865/9842606739-w820-cv16_9-q85/schalke-donezk-liveticker.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:00Z", "content": "Ein Hochkar\u00e4ter zum Abschluss des Trainingslagers. Am Freitag testet der FC Schalke 04 gegen Schachtar Donezk.\r\nNach dem ersten H\u00e4rtetest gegen Zenit St. Petersburg (0:0) geht es f\u00fcr den FC Schalke 0\u2026 [+8900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "Michael Bauer", "title": "UFC-Superstar am Scheideweg: Verliert McGregor, bleibt nur der Whiskey - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Das dritte Aufeinandertreffen mit Dustin Poirier wird die Kampfsport-Karriere von UFC-Superstar Conor McGregor bestimmen. Nachdem er beim letzten K\u00e4figkampf K.o. ging, muss der Ire gewinnen - sonst bleiben sportlich kaum Optionen. Dieses Mal steigt er als Und\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/sport/Verliert-McGregor-bleibt-nur-der-Whiskey-article22666066.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22666086/4151323964-cImg_16_9-w1200/2019-03-26T085623Z-804622384-RC17568FB3A0-RTRMADP-3-MMA-MCGREGOR-RETIREMENT.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:09Z", "content": "Das dritte Aufeinandertreffen mit Dustin Poirier wird die Kampfsport-Karriere von UFC-Superstar Conor McGregor bestimmen. Nachdem er beim letzten K\u00e4figkampf K.o. ging, muss der Ire gewinnen - sonst b\u2026 [+4511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "Tobias Feldhoff", "title": "Best\u00e4tigt: Feyenoord nimmt Kontakt mit Dilrosun auf - FussballTransfers.com", "description": "", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a197220943204048188-bestaetigt-feyenoord-nimmt-kontakt-mit-dilrosun-auf", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/javairo-dilrosun-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:53:22Z", "content": "Feyenoord Rotterdam versucht sein Gl\u00fcck bei Javair\u00f4 Dilrosun (23) von Hertha BSC. Wie Feyenoord-Sportchef Frank Arnesen bei Voetbal International best\u00e4tigt, bem\u00fcht sich der niederl\u00e4ndische Erstligist\u2026 [+470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vfb.de"}, "author": null, "title": "Bundesliga-Auftakt mit Fans - VfB Stuttgart", "description": "Bei den ersten Heimspielen der neuen Saison werden nach aktuellem Stand in der Mercedes-Benz Arena Zuschauer zugelassen sein. Hier die wichtigsten Fragen und Antworten auf einen Blick.", "url": "https://www.vfb.de/de/vfb/aktuell/neues/profis/2021/bundesliga-auftakt-mit-fans/", "urlToImage": "https://www.vfb.de/images/redaktion/images/Arena/Arena/Mercedes-Benz-Arena/Mercedes-Benz-Arena-Symbol-2021_00000_frz_960x540.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:56:04Z", "content": "In f\u00fcnf Wochen startet der VfB mit einem Heimspiel gegen die SpVgg Greuther F\u00fcrth in die Bundesliga-Saison 2021/2022. Und das nach aktuellem Stand endlich wieder mit VfB-Fans im R\u00fccken. Der VfB verf\u00fc\u2026 [+2340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "FC Augsburg: U21-Europameister Niklas Dorsch sagt Olympia ab - EXPRESS", "description": "Nach seinem Transfer zu Bundesligist FC Augsburg hat U21-Europameister Niklas Dorsch seine Teilnahme an den Olympischen Spielen abgesagt.", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/-war-in-einer-zwickmuehle--u21-em-held-sagt-fuer-olympia-ab--kuntz-nominiert-nach-38895066", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38895082/2x1/940/470/6b39d2cdbceb564b26a523630a580260/yq/kuntz-dorsch.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:08:36Z", "content": "Frankfurt -\r\nDie deutsche U21-Elf hat der A-Nationalmannschaft in diesem Sommer gezeigt, wie man erfolgreich bei einer EM ist. Das Team von Stefan Kuntz (58) gewann Anfang Juni die U21-Europameisters\u2026 [+2134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfermarkt"}, "author": "Benedikt Duda", "title": "Mainz holt Widmer: \u201eDie positive \u00dcberraschung der Schweizer Nationalmannschaft bei der EM\u201c - Transfermarkt", "description": "Der 1. FSV Mainz 05 hat die Verpflichtung eines weiteren Au\u00dfenverteidigers best\u00e4tigt. Silvan Widmer kommt vom FC Basel.", "url": "https://www.transfermarkt.de/mainz-holt-widmer-bdquo-die-positive-uberraschung-der-schweizer-nationalmannschaft-bei-der-em-ldquo-/view/news/388977", "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/silvan-widmer-fc-basel-1601886879-48364.jpg?lm=1601886889", "publishedAt": "2021-07-09T13:31:13Z", "content": "Dieser Artikel erschien beim TM in erster Fassung bereits um 09.18 Uhr und wurde sp\u00e4ter aktualisiert.\r\nDer FSV Mainz 05 hat den Wechsel von Silvan Wildmer best\u00e4tigt. Der 28-J\u00e4hrige kommt vom FC Basel\u2026 [+3043 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Livestream - die Sportschau am Samstag mit dem EURO-R\u00fcckblick - sportschau.de", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3LnNwb3J0c2NoYXUuZGUvZXVyby1uYXZpcHVua3QvdmlkZW9zdHJlYW0tLS1kaWUtc3BvcnRzY2hhdS1hbS1zYW1zdGFnLW1pdC1kZW0tZXVyby1ydWVja2JsaWNrLWFiLS11aHItMTAwLmh0bWzSAXhodHRwczovL3d3dy5zcG9ydHNjaGF1LmRlL2V1cm8tbmF2aXB1bmt0L3ZpZGVvc3RyZWFtLS0tZGllLXNwb3J0c2NoYXUtYW0tc2Ftc3RhZy1taXQtZGVtLWV1cm8tcnVlY2tibGljay1hYi0tdWhyLTEwMC5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:55:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "hessenschau.de"}, "author": "Stephan Reich", "title": "Tennis: Der Eintracht-Coach hinter Kerbers zweitem Fr\u00fchling - hessenschau.de", "description": "Sieg in Bad Homburg, Halbfinale in Wimbledon: Angelique Kerber erlebt gerade einen zweiten Fr\u00fchling. Gro\u00dfen Anteil daran hat ihr Athletiktrainer Dominik Labont\u00e9 von Eintracht Frankfurt.", "url": "https://www.hessenschau.de/sport/mehr-sport/tennis-der-eintracht-coach-hinter-kerbers-zweitem-fruehling,kerber-labonte-100.html", "urlToImage": "https://www.hessenschau.de/sport/mehr-sport/kerber-coach-100~_t-1473860258032_v-16to9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:10:00Z", "content": "Sieg in Bad Homburg, Halbfinale in Wimbledon: Angelique Kerber erlebt gerade einen zweiten Fr\u00fchling. Gro\u00dfen Anteil daran hat ihr Athletiktrainer Dominik Labont\u00e9 von Eintracht Frankfurt. \r\nVon Stephan\u2026 [+4691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Nikolai St\u00fcbner", "title": "EM: Bastian Schweinsteigers Uhren-Auftritt im ARD und die Folgen - watson", "description": "Alle Augen waren auf das Handgelenk von Bastian Schweinsteiger gerichtet. Mit einer Armbanduhr machte er im Viertelfinale Schleichwerbung. Jetzt analysiert ein Werbe-Experte.", "url": "https://www.watson.de/!195038558", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/91a9/Qx,A,0,286,5568,3130,2070,959,1043,1043/707093085873346", "publishedAt": "2021-07-09T12:02:00Z", "content": "Bastian Schweinsteiger arbeitet bei der EM als Experte der ARD. Die Uhr an seiner rechten Hand trug er bei einer \u00dcbertragung pl\u00f6tzlich links.Bild: www.imago-images.de / Frank Hoermann/SVEN SIMON\r\n\"Wi\u2026 [+5486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fr.de"}, "author": null, "title": "Eintracht Frankfurt: SGE geht den Dortmunder Weg - fr.de", "description": "Es scheint nicht ausgeschlossen, dass bei Eintracht Frankfurt in naher Zukunft blutjunge Spieler in der Bundesliga deb\u00fctieren \u2013 nicht jedoch als Soforthilfen.", "url": "https://www.fr.de/eintracht-frankfurt/dortmunder-weg-in-frankfurt-90847305.html", "urlToImage": "https://www.fr.de/bilder/2021/07/07/90847305/26473637-bald-in-frankfurt-jesper-lindstroem-21-offensivspieler-verlaesst-broendby-if-imago-images-2HW9lxbsneef.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:27:00Z", "content": "Es scheint nicht ausgeschlossen, dass bei Eintracht Frankfurt in naher Zukunft blutjunge Spieler in der Bundesliga deb\u00fctieren nicht jedoch als Soforthilfen.\r\nFrankfurt Vor wenigen Wochen noch ging de\u2026 [+6868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sportschau.de"}, "author": "sportschau.de", "title": "Verst\u00e4ndnis bis Verwunderung: So reagieren die Sportler auf olympische Geisterspiele - sportschau.de", "description": "Die Olympischen Spiele in Tokio werden vor leeren R\u00e4ngen stattfinden. Der dort ausgerufene Corona-Notstand l\u00e4sst keinen Spielraum. Bei den Sportlern herrscht vor allem Entt\u00e4uschung \u00fcber die Entscheidung vor. Einige f\u00fchlen sich im Vergleich zum Fu\u00dfball auch un\u2026", "url": "https://www.sportschau.de/olympia/sportler-ueber-zuschauer-ausschluss-bei-olympia-100.html", "urlToImage": "https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/tokio-stadium-leer-100~_v-gseagaleriexl.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:33:00Z", "content": "Australiens Tennisstar Nick Kyrgios scheut sich nicht vor unpopul\u00e4ren Entscheidungen. Der 26-J\u00e4hrige hat seine ganz eigenen Vorstellungen, deshalb reist er - anders als die anderen Tennis-Profis - me\u2026 [+2522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "watson.de", "title": "EM-News \u2013 Junger Brite verzichtet wegen Stammzellenspende auf Halbfinale - watson", "description": "News-Blog rund um die Fu\u00dfball-Europameisterschaft.", "url": "https://www.watson.de/!380043837", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/7f1a/Qx,A,0,581,5573,3127,2320,1547,928,795/3389171049650456", "publishedAt": "2021-07-09T08:58:08Z", "content": "Die Fu\u00dfballlegende Gary Lineker hat an die englischen Fans appelliert, w\u00e4hrend der Nationalhmyne Italiens nicht zu buhen. Bild: www.imago-images.de / Frank Hoermann/SVEN SIMON\r\nEM-News Englische Fu\u00dfb\u2026 [+16922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "Lukas Podolski bei Gornik Zabzre von tausenden Fans empfangen - EXPRESS", "description": "Lukas Podolski wurde am Donnerstag bei seinem neuen Klub in Polen Gornik Zabrze vorgestellt.", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/oberkoerperfrei-und-tausende-fans-bengalo-empfang-fuer-podolski-bei-gornik-zabrze-38893120", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38894170/2x1/940/470/c21f0deafd2e3d9da760fd72a262c459/aO/podolski-zabrze-pyro.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:37:00Z", "content": "Zabrze -\r\nLukas Podolski (36) ist zur\u00fcck bei seinen Wurzeln. Der Wechsel zum polnischen Erstligisten Gornik Zabrze wurde bereits am Dienstag offiziell, am Donnerstag (8. Juli 2021) wurde er bei seine\u2026 [+2506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sport.de"}, "author": "sport.de", "title": "Formel 1: Darum wechselte Michael Schumacher fast zu McLaren - \"geheime Verhandlungen\" w\u00e4hrend de... - sport.de", "description": "Die Zusammenarbeit zwischen Michael Schumacher und Ferrari ist bis heute eine der erfolgreichsten Epochen in der Geschichte der Formel 1. Doch beinahe h\u00e4tte der Rekordweltmeister die\u00a0Scuderia schon im Jahr 1998 wieder verlassen.", "url": "https://www.sport.de/news/ne4539463/formel-1-geheime-verhandlungen-mit-michael-schumacher-bestaetigt/", "urlToImage": "https://s.hs-data.com/picmon/84/3zXZ_803tDl_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:49:00Z", "content": "Die Zusammenarbeit zwischen Michael Schumacher und Ferrari ist bis heute eine der erfolgreichsten Epochen in der Geschichte der Formel 1. Doch beinahe h\u00e4tte der Rekordweltmeister die\u00a0Scuderia schon i\u2026 [+1919 chars]"}]}