{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Sylvia Pasquel dio un spoiler de \u201cMasterChef Celebrity\u201d en vivo - infobae", "description": "La actriz quiso hablar del desempe\u00f1o de Stephanie Salas en el reality, pero termin\u00f3 dando m\u00e1s informaci\u00f3n de la que deb\u00eda", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/sylvia-pasquel-dio-un-spoiler-de-mastefchef-celebrity-en-vivo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/eDsDhD8wadRPprT4MVFIt0j9g4s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/E3DB7ZYOWRFXXMUFCUYHXA7BUE.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:15:00Z", "content": "Sylvia Pasquel hizo un spoiler sobre Masterchef Celebrity (Video: Instagram/@ventaneando)\r\nStephanie Salas ser\u00e1 una de las participantes deMasterChef Clebrity M\u00e9xico, programa que inici\u00f3 sus grabacio\u2026 [+3584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Sean Penn y su hija Dylan, coordinaci\u00f3n en blanco y negro en Cannes - Agencia EFE", "description": "Sean Penn y su hija Dylan fueron los protagonistas este s\u00e1bado de la alfombra roja del Festival de Cannes, donde aparecieron coordinados, en blanco y negro, para el pase de gala de su pel\u00edcula, \"Flag", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/cultura/sean-penn-y-su-hija-dylan-coordinacion-en-blanco-negro-cannes/10005-4583522", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMiRDvpZ1P9xiIIR-P-2f7TGtOGOQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGRT7vpKiS-P-2b3jg-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-11T01:58:21Z", "content": "Sean Penn y su hija Dylan fueron los protagonistas este s\u00e1bado de la alfombra roja del Festival de Cannes, donde aparecieron coordinados, en blanco y negro, para el pase de gala de su pel\u00edcula, \"Flag\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Tras terremoto en Per\u00fa, Cynthia Klitbo revel\u00f3 su m\u00e1s grande miedo - infobae", "description": "Despu\u00e9s del temblor de Per\u00fa, la actriz de Teresa confes\u00f3 como le gustar\u00eda morir", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/11/tras-terremoto-en-peru-cynthia-klitbo-revelo-su-mas-grande-miedo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/6Z_v2yM6REH-zH80TtYUHLmMVe4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NUEPUCTCPNCEXN3MMEDEUB46CE.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:38:50Z", "content": "Despu\u00e9s de que Per\u00fa fuese sacudido por un temblor, la actriz mexicana Cynthia Klittbo se mostr\u00f3 consternada por lo vivido y narr\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 este fuerte movimiento tel\u00farico.\r\nA trav\u00e9s de las redes so\u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Carmen Aub mostr\u00f3 sus cicatrices tras mastectom\u00eda - infobae", "description": "La actriz acompa\u00f1\u00f3 la foto con un poderoso mensaje de aceptaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/carmen-aub-mostro-sus-cicatrices-tras-mastectomia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KA4wlwTmVslikG9oAVn3F8QFobU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G32BN3JFYRGDFHHUBBHVQ7FJVM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:29:17Z", "content": "Carmen Aub subi\u00f3 una fotograf\u00eda a su cuenta de Instagram donde se pueden apreciar las cicatrices que le dej\u00f3 la operaci\u00f3n para retirar los implantes de seno que llevaban en su cuerpo m\u00e1s de diez a\u00f1os\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com.mx"}, "author": "Jorge Gonz\u00e1lez", "title": "\u2018La guerra del ma\u00f1ana\u2019: La inspiraci\u00f3n detr\u00e1s de los aliens y la desesperante escena de la alberca - SensaCine M\u00e9xico", "description": "Para que los aliens lucieran temibles y espantosos en 'La Guerra del ma\u00f1ana', Chris McKay recurri\u00f3 a la inspiraci\u00f3n de un maestro de la literatura de horror y Chris Pratt cont\u00f3 lo dif\u00edcil de grabar en...", "url": "https://www.sensacine.com.mx/noticias/noticia-18570273/", "urlToImage": "https://mx.web.img2.acsta.net/newsv7/21/07/10/19/10/5873811.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:12:16Z", "content": "Para que los aliens lucieran temibles y espantosos en 'La Guerra del ma\u00f1ana', Chris McKay recurri\u00f3 a la inspiraci\u00f3n de un maestro de la literatura de horror y Chris Pratt cont\u00f3 lo dif\u00edcil de grabar e\u2026 [+3620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Hor\u00f3scopo 11 de julio de 2021: predicciones en amor, dinero y salud para cada signo del Zodiaco - Revista Semana", "description": "Estas son las predicciones para los 12 signos del zodiaco para este domingo 11 de julio", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/horoscopo-de-hoy-11-de-julio-de-2021-predicciones-en-amor-dinero-y-salud-para-cada-signo-del-zodiaco/202126/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/3w36i4kzr5RPRtqDb3cbOFrpy7w=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/BWV2HNO45JD2ZFXE3YARGWIQD4.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:04:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "\u201cMujer\u201d: qui\u00e9n es Ali Semi Sefil, el ni\u00f1o prodigio que interpreta a Doruk en la telenovela turca - MAG.", "description": "Ali Semi Sefil es el ni\u00f1o actor que interpreta a Doruk \u00c7esmeli, el hijo de Bahar en \u201cMujer\u201d. Con apenas ocho a\u00f1os, el peque\u00f1o es toda una sensaci\u00f3n en su pa\u00eds de origen.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/kadin-quien-es-ali-semi-sefil-el-nino-prodigio-que-interpreta-a-doruk-en-la-telenovela-turca-mujer-telenovelas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/V_UZ0M2j6cpJSGQIc6KSTw_e5lQ=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/PKLO2UIMOFFPHC7VQ3NHPDVRGM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:03:00Z", "content": "La telenovela turca Mujer se convirti\u00f3 en un fen\u00f3meno televisivo en su pa\u00eds de origen y en el resto del mundo. El drama, tambi\u00e9n conocido como Fuerza de mujer y Coraje de mujer, fue vendido a m\u00e1s de \u2026 [+3081 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com.mx"}, "author": "Jorge Gonz\u00e1lez", "title": "\u2018La calle del terror: 1994\u2019: La rabia de una generaci\u00f3n en la banda sonora de la pel\u00edcula de Netflix - SensaCine M\u00e9xico", "description": "Si eres fan del horror y mel\u00f3mano, seguro armaste playlist o sesi\u00f3n de escucha con la banda sonora de \u2018La calle del terror, parte 1: 1994\u2019, una selecci\u00f3n de grunge, industrial y otros g\u00e9neros de la d\u00e9...", "url": "https://www.sensacine.com.mx/noticias/noticia-18570241/", "urlToImage": "https://mx.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/10/18/47/3176041.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:00:00Z", "content": "Si eres fan del horror y mel\u00f3mano, seguro armaste playlist o sesi\u00f3n de escucha con la banda sonora de La calle del terror, parte 1: 1994, una selecci\u00f3n de grunge, industrial y otros g\u00e9neros de la d\u00e9c\u2026 [+4591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Griselda Hern\u00e1ndez", "title": "Anette Michel y Brandon Peniche se incorporan a Televisa en una telenovela - AS Mexico", "description": "Despu\u00e9s de que ambos conductores estuvieron en las filas de TV Azteca, ahora se integran a una nueva telenovela, pero de la competencia.", "url": "https://mexico.as.com/mexico/2021/07/11/tikitakas/1625964381_020002.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/mexico/imagenes/2021/07/11/tikitakas/1625964381_020002_1625964486_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:46:21Z", "content": "Anette Michel regresa a las telenovelas y ser\u00e1 en Televisa, en el melodrama 'Volverte a ver', producido por Ignacio Sada. Al parecer, el papel que interpretar\u00e1 la actriz es de la mam\u00e1 de Brandon Peni\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Video: Laura Tob\u00f3n enga\u00f1\u00f3 a su esposo con caja Cartier para contarle que estaba embarazada - infobae", "description": "La presentadora de \u2018La Voz Kids\u2019 le mostr\u00f3 a sus seguidores un video del momento exacto en que le dio la noticia a su esposo de la llegada de su primog\u00e9nito.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/11/video-laura-tobon-engano-a-su-esposo-con-caja-cartier-para-contarle-que-estaba-embarazada/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7dZyhq9YJgTfXHk5lVbhyyhPDkk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OJOXEBBTQNCPTHTEGVI5DK24NU.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:28:09Z", "content": "La presentadora del nuevo reality que est\u00e1 preparando Caracol Televisi\u00f3n, La Voz Kids y La Voz Senior, recientemente dio a conocer la noticia a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram que estaba embarazada,\u2026 [+2949 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Angelique Boyer revela m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el estado de salud de Fernanda Castillo - infobae", "description": "\u201cEspero que veas lo chulo que est\u00e1\u201d, inform\u00f3 a la prensa la actriz de Teresa cuando la prensa le pregunt\u00f3 por el primog\u00e9nito de su mejor amiga", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/angelique-boyer-revela-mas-informacion-sobre-el-estado-de-salud-de-fernanda-castillo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nt3Jm9o2ur_25BmQBqBTfc3CohE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/762XCG3FZRFSZIWPPMJE5QCPXI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:18:38Z", "content": "La int\u00e9rprete de Teresa, Angelique Boyer, emiti\u00f3 un par de declaraciones acerca del estado de salud de su mejor amiga, la actriz, Fernanda Castillo quien hace seis meses estuvo al borde de la muerte \u2026 [+2383 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El rom\u00e1ntico festejo de Oriana Sabatini y Paulo Dybala a orillas del mar: \u201cPor mil a\u00f1os m\u00e1s de toda esta locura\u201d - infobae", "description": "La cantante y el futbolista se encuentran de vacaciones en Miami, donde celebraron tres a\u00f1os de novios", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/el-romantico-festejo-de-oriana-sabatini-y-paulo-dybala-a-orillas-del-mar-por-mil-anos-mas-de-toda-esta-locura/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YKG6Dycyv49YhZSLhwF7TDADPx8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SSKSVC4EP5FZFHQH5VHG424FX4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:57:30Z", "content": "Sushi, velas y el ruido del mar. Oriana Sabatini y Paulo Dybala celebraron sus tres a\u00f1os de novios con un \u00edntimo festejo en las playas de Miami. Lo de la cifra exacta es una licencia que se tom\u00f3 la p\u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Estrenos musicales de la semana: Jorge Drexler presenta \"La guerrilla de la concordia\", Nathy Peluso se declara \"Mafiosa\" y Nicki Nicole lanza \"Me has dejado\" - CNN", "description": "Esta semana los estrenos musicales est\u00e1n lideados por lo nuevo de Jorge Drexler, \"La guerrilla de la concordia\".", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/10/estrenos-musicales-jorge-drexler-nathy-peluso-nicki-nicole-zona-pop-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/Jorge-Drexler-2021-press-photo-credit-Anton-Goiri.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T23:35:00Z", "content": "Mira el nuevo videoclip de Nicki Nicole y Delaossa 0:48\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0Esta semana nuestros estrenos musicales de la semana est\u00e1n liderados por Jorge Drexler quien sorprendi\u00f3 con un tema gospel, \"\u2026 [+7518 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Emir Pab\u00f3n y Stefan\u00eda de Aranda proceder\u00e1n legalmente en contra del responsable de su accidente - infobae", "description": "La pareja est\u00e1 enfocada en su recuperaci\u00f3n, pero sus abogados ya trabajan el caso", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/emir-pabon-y-stefania-de-aranda-procederan-legalmente-en-contra-del-responsable-de-su-accidente/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/DlU9jAn4gJpgDbgQve2DQUGCOow=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ONJKV6EH35HW3PV2RRQ475JPMQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:18:31Z", "content": "En una entrevista realizada para el programa Despierta Am\u00e9rica, de la cadena estadounidense Univisi\u00f3n, Emir Pab\u00f3n y su esposa Stefan\u00eda de Aranda revelaron que presentar\u00e1n una demanda en contra del co\u2026 [+3361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peru21.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n PER\u00da21", "title": "\u201cYo soy Betty, la fea\u201d: por qu\u00e9 sigue siendo tan exitosa, m\u00e1s de 20 despu\u00e9s de su estreno - Diario Per\u00fa21", "description": "\u201cYo soy Betty, la fea\u201d se estren\u00f3 el 25 de octubre de 1991 y desde entonces se convirti\u00f3 en todo un fen\u00f3meno internacional. M\u00e1s de dos d\u00e9cadas despu\u00e9s, sigue siendo exitosa y popular.", "url": "https://peru21.pe/cheka/yo-soy-betty-la-fea-por-que-sigue-siendo-tan-exito-pese-al-paso-del-tiempo-telenovelas-de-netflix-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://peru21.pe/resizer/fT4mdxsdapUvkGBRFn_QAxqq6XM=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/542A7AE6SZB5VLIPUSJQTO7OGQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:15:00Z", "content": "Yo soy Betty, la fea es una de las telenovelas m\u00e1s exitosas de todos los tiempos y considerada un cl\u00e1sico de la televisi\u00f3n. A m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de su estreno, la historia creada por Fernando Gait\u00e1n \u2026 [+3963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Las mejores 5 miniseries dram\u00e1ticas para ver en Netflix, seg\u00fan IMDb - \u00e1mbito.com", "description": "Un listado con las miniseries dram\u00e1ticas mejor puntuadas seg\u00fan el portal especializado IMDb", "url": "https://www.ambito.com/espectaculos/netflix/las-mejores-5-miniseries-dramaticas-ver-segun-imdb-n5217284", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/51f49789da1bed4d77116727ff9c186e/adjuntos/239/imagenes/039/094/0039094067/1200x675/smart/asi-nos-venjpeg.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:06:00Z", "content": "Toma nota y disfruta\r\nAs\u00ed nos ven\r\n \"As\u00ed nos ven\" posee un 8.9 en IMDb\r\nEn el a\u00f1o 1989, cinco adolescentes de Harlem se ven atrapados en una pesadilla cuando se les acusa injustamente de un ataque br\u2026 [+2217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RPP"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "FMS Internacional 2021: Skill clasifica al grupo de reservas para la final - RPP Noticias", "description": "A\u00a0Skill\u00a0se une Joqerr (Chile), Wolf (Argentina), Yoiker (M\u00e9xico) y Tirpa (Espa\u00f1a). La\u00a0FMS Internacional 2021\u00a0se llevar\u00e1 a cabo el 9,10 y 11 de septiembre de este a\u00f1o en Madrid.", "url": "https://rpp.pe/cultura/mas-cultura/fms-internacional-2021-skill-clasifica-al-grupo-de-reservas-para-la-final-noticia-1346772", "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/large/2021/07/10/530353_1118510.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:05:49Z", "content": "Ten\u00eda que estar el 10. Skill ingresa al grupo de reservas de la FMS Internacional 2021. \u00bfQu\u00e9 es esto? Pues tengamos en cuenta que este equipo est\u00e1 integrado por 5 freestylers -uno por liga- que estuv\u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "OnlyFans: A\u00edda Cort\u00e9s revel\u00f3 nuevos detalles del \u00e9xito de su cuenta en la plataforma - Revista Semana", "description": "A\u00edda Cort\u00e9s, la colombiana que mejor gana en OnlyFans, revel\u00f3 una de las estrategias que usa para crecer digitalmente.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/onlyfans-aida-cortes-revelo-nuevos-detalles-del-exito-de-su-cuenta-en-la-plataforma/202134/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/pXHbwzEIdiPOgV7o4afg3AQ3ZII=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/HJ3W66GO3FFF3BJWQBBFQB747Y.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:55:40Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Survivor M\u00e9xico: qu\u00e9 integrante habr\u00eda usado el t\u00f3tem para evitar su eliminaci\u00f3n - infobae", "description": "El t\u00f3tem de inmortalidad tiene como objetivo evitar que un concursante regrese a casa en el Juego de la Extinci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/survivor-mexico-que-integrante-habria-usado-el-totem-para-evitar-su-eliminacion/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/oh8xWo2kbPej5b13ujBiiN6c-M0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/45WQKE3SZVGALASEYE2RESKEUM.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T22:52:30Z", "content": "El programa Survivor M\u00e9xicocomenz\u00f3 sus transmisiones el pasado 7 de abril y desde entonces, han sido 14 participantes quienes han vuelto a casa, s\u00f3lo uno de ellos abandon\u00f3 el reality por voluntad pro\u2026 [+4279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "\u201cDragon Ball Z\u201d: qui\u00e9n fue el primer personaje en transformarse en Super Saiyajin - Diario Depor", "description": "La primera persona en acceder a la transformaci\u00f3n de Super Saiyajin en el universo de \u201cDragon Ball\u201d no fue Gok\u00fa, as\u00ed lo confirm\u00f3 el creador del anime Akira Toriyama. A continuaci\u00f3n, todos los detalles.", "url": "https://depor.com/depor-play/anime/dragon-ball-z-quien-fue-el-primer-personaje-en-transformarse-en-super-saiyajin-akira-toriyama-animes-series-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/nXkHKRCqVpiD1Gz9mPa_0Irvvjo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/AYKIFEDGHFDBHINVE53IBSTLIM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:51:16Z", "content": "Gok\u00fa, que evolucion\u00f3 hasta convertirse en el guerrero m\u00e1s poderoso de la galaxia, solo por debajo de los dioses, es el protagonista de Dragon Ball, la creaci\u00f3n de Akira Toriyama que acompa\u00f1\u00f3 a m\u00e1s de\u2026 [+3962 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Informe desde Cannes: la actriz francesa Catherine Deneuve tuvo su gran regreso en 2021 - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ci1vNUZhcGlSMk3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:35:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Miguel \u00c1ngel Palomo", "title": "\u00bfQu\u00e9 ver hoy en TV? Domingo 11 de julio de 2021 - EL PA\u00cdS", "description": "\u2018Cotton Club\u2019, un viaje a los a\u00f1os treinta y al coraz\u00f3n del blues y el jazz. Inglaterra e Italia se enfrentan en la final de la Eurocopa. \u2018Tosca\u2019, de Puccini, una gran \u00f3pera desde el Teatro Real de Madrid.", "url": "https://elpais.com/television/2021-07-10/que-ver-hoy-en-tv-domingo-11-de-julio-de-2021.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/mpc8SfsjCdHR8gZh-BlRixg0XL4=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/NVPJODOEZ5GPDEUJ4EZK2LIBR4.webp", "publishedAt": "2021-07-10T22:30:00Z", "content": "ATRESplayer PREMIUM\r\nDrag Race Espa\u00f1a elige a sus finalistas\r\nSolo quedan cuatro concursantes en la pugna por llegar a ser la primera superestrella drag espa\u00f1ola. Esta semana las reinas vuelven a pon\u2026 [+9078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RPP"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "\"Los Simpson\": Humberto V\u00e9lez y m\u00e1s voces del doblaje original en espa\u00f1ol vuelven despu\u00e9s de 16 a\u00f1os - RPP Noticias", "description": "El doblaje de\u00a0'Los Simpson' regresar\u00e1 a sus or\u00edgenes con el regreso de Humberto V\u00e9lez,\u00a0Patricia Acevedo, Claudia Motta y m\u00e1s actores de voz despu\u00e9s de m\u00e1s de una d\u00e9cada.", "url": "https://rpp.pe/tv/streaming/star-plus-los-simpson-humberto-velez-y-mas-voces-del-doblaje-original-en-espanol-vuelven-despues-de-16-anos-noticia-1346764", "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/large/2021/07/10/194819_1118473.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:55Z", "content": "\u00a1Vuelve el Homero cl\u00e1sico! Los Simpson, la legendaria serie animada, volver\u00e1 a sus or\u00edgenes con el regreso del doblaje original en espa\u00f1ol latino. A pesar de las cr\u00edticas que ha recibido la ficci\u00f3n c\u2026 [+2298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Aislinn Derbez: su terapia tras el divorcio con Mauricio Ochmann - Diario Depor", "description": "Si bien reconoci\u00f3 que esto fue un trauma para ella, tambi\u00e9n destac\u00f3 que rescat\u00f3 ense\u00f1anzas positivas de este proceso.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/aislinn-derbez-su-terapia-tras-el-divorcio-con-mauricio-ochmann-celebs-mexico-mx-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/gAtWHEla-lDi5_ec7Tw-47_0gl8=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/OLJTFNQ2XBDGTPFT3RKVGJL25M.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:14:54Z", "content": "La pareja que formaron Aislinn Derbez y el actor Mauricio Ochmann los convirti\u00f3, en su momento, en una de las m\u00e1s populares del ambiente art\u00edstico e incluso participaron del programa familiar De viaj\u2026 [+3049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "AGENCIA REFORMA", "title": "Yuri celebra su car\u00e1cter ya legendario rodeada de invitados de lujo - Los Angeles Times", "description": "Ser considerada una leyenda y reunir a estrellas como Emmanuel, Lucero, Mijares, Los \u00c1ngeles Azules, Mar\u00eda Jos\u00e9 y Edith M\u00e1rquez para cantar con ella en su celebraci\u00f3n por m\u00e1s de 40 a\u00f1os de trayectoria es un privilegio que Yuri puede darse.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/entretenimiento/articulo/2021-07-10/yuri-celebra-su-caracter-ya-legendario-rodeada-de-invitados-de-lujo", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/e614151/2147483647/strip/true/crop/1482x778+0+100/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd8%2F62%2Fdd9ec279448ea879e57a93866a15%2Fyuri.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:09:57Z", "content": "Ser considerada una leyenda y reunir a estrellas como Emmanuel, Lucero, Mijares, Los \u00c1ngeles Azules, Mar\u00eda Jos\u00e9 y Edith M\u00e1rquez para cantar con ella en su celebraci\u00f3n por m\u00e1s de 40 a\u00f1os de trayectori\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "\u201cFear Street 2\u201d: todo sobre los actores y personajes de la pel\u00edcula de terror de Netflix - Diario Depor", "description": "Estos son los protagonistas de la segunda parte de la popular trilog\u00eda.", "url": "https://depor.com/depor-play/pantalla/fear-street-2-actores-y-personajes-todo-sobre-los-actores-y-personajes-de-la-pelicula-de-terror-de-netflix-peliculas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/15oN5i8ga_A2ejIf4zOEM_pMoqM=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/LMYSQERKNBASPFZ4T7LO5HLJHQ.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T22:01:51Z", "content": "Fear Street 2: 1978 es la segunda parte de la esperada trilog\u00eda de terror que est\u00e1 ganando un lugar en la tendencia de la plataforma de Netflix. La cinta viene despu\u00e9s de Fear Street 1: 1994, que est\u2026 [+2689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Geekzilla.tech"}, "author": "Geekzilla.tech", "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba- The Hinokami Chronicles llega a PS5 - geekzilla.tech", "description": "Finalmente podemos disfrutar de las primeras im\u00e1genes del episodio de la \u201cMansi\u00f3n Tsuzumi\u201d de \u201cDemon Slayer -Kimetsu no Yaiba- The Hinokami Chronicles\u201d. En esta ocasi\u00f3n, echaremos un vistazo al gameplay para PS5. El modo para un jugador presenta la historia d\u2026", "url": "https://geekzilla.tech/demon-slayer-kimetsu-no-yaiba-the-hinokami-chronicles-llega-a-ps5/", "urlToImage": "https://geekzilla.tech/home/wp-content/uploads/2021/07/Demon-Slayer-Featured-image.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:00:00Z", "content": "Finalmente podemos disfrutar de las primeras im\u00e1genes del episodio de la Mansi\u00f3n Tsuzumi de Demon Slayer -Kimetsu no Yaiba- The Hinokami Chronicles.\r\nEn esta ocasi\u00f3n, echaremos un vistazo al gameplay\u2026 [+1521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "MundoDeportivo.com", "title": "Tristan Thompson y Lamar Odom se enzarzan por una sensual foto de Khlo\u00e9 Kardashian - Mundo Deportivo", "description": "Khlo\u00e9 Kardashian ha compartido una nueva fotograf\u00eda en su perfil de Instagram, en el que cuenta con m\u00e1s de 163 millones de seguidores, en la que aparece posando en bikini bajo una ducha exterior....", "url": "https://www.mundodeportivo.com/vaya-mundo/20210710/410473847999/tristan-thompson-y-lamar-odom-se-enzarzan-por-una-sensual-foto-de-khloe-kardashian.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/MasQueDeporte/Imagenes/2021/07/10/Recortada/img_mguadilla_20190905-234818_imagenes_md_otras_fuentes_klhoe_4_7_196159991-krxF-U410473847999w6B-980x554@MundoDeportivo-Web.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T21:55:29Z", "content": "Khlo\u00e9 Kardashian ha compartido una nueva fotograf\u00eda en su perfil de Instagram, en el que cuenta con m\u00e1s de 163 millones de seguidores, en la que aparece posando en bikini bajo una ducha exterior. Poc\u2026 [+923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telehit.com"}, "author": "Daniel Guti\u00e9rrez Dieck", "title": "Shawn Mendes y Camilo anuncian colaboraci\u00f3n - Telehit", "description": "El cantante colombiano public\u00f3 un video mientras estaba en una fiesta con el canadiense", "url": "https://www.telehit.com/musica/shawn-mendes-y-camilo-anuncian-colaboracion", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/bf2ba38/2147483647/strip/true/crop/1080x608+0+0/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftelevisa-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fapi%2Fbc%2F75%2F1662288e4f5399cb738965443472%2Fshawn-mendes-y-camilo-colaboracion.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:54:22Z", "content": "Desde hace varios d\u00edas comenzaron a circular rumores sobre una posible colaboraci\u00f3n entre Shawn Mendes y Camilo, ahora esta es una relaida; as\u00ed lo confirm\u00f3 el colombiano.\r\nEl colombiano ya hab\u00eda demo\u2026 [+815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanoticia.com"}, "author": "M\u00e1s de Emmanuel Guti\u00e9rrez", "title": "\u00bfCu\u00e1ndo comenzar\u00e1 el rodaje de \u2018Barbie\u2019 pel\u00edcula protagonizada por Margot Robbie? - La Noticia", "description": "El rodaje de Barbie protagonizada por Margot Robbie ya tiene fecha de rodaje y la productora tambi\u00e9n confirm\u00f3 qui\u00e9n dirigir\u00e1 la pel\u00edcula", "url": "https://lanoticia.com/cuando-comenzara-rodaje-barbie-pelicula-margot-robbie/", "urlToImage": "https://lanoticia.com/wp-content/uploads/2021/07/Barbie-Margot-Robbie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:46:05Z", "content": "Los Live Action se han puesto de moda en la industria cinematogr\u00e1fica, es por esto que diversas compa\u00f1\u00edas est\u00e1n apostando a este formato para sacar historias contadas previamente o dar paso a nuevos \u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "HBO Max presenta el teaser oficial de la tercera temporada de \u201cSuccession\u201d - El Espectador", "description": "Emboscado por su hijo rebelde Kendall al final de la segunda temporada, Logan Roy comienza la tercera parte en una posici\u00f3n peligrosa.", "url": "https://www.elespectador.com/entretenimiento/cine-y-tv/hbo-max-presenta-el-teaser-oficial-de-la-tercera-temporada-de-succession/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/4LCNQaEZiRYzuXyDaPatR256d0w=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/RYD6DSZNZNDEXM6ML2EG2O6QSY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:40:00Z", "content": "HBO Max present\u00f3 el teaser de la tercera temporada de Succession una serie original de HBO. Creada por Jesse Armstrong, la premiada serie dram\u00e1tica, cuya segunda temporada gan\u00f3 un total de 7 premios \u2026 [+1359 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Netflix y Amazon: pel\u00edculas y series de estreno para el fin de semana - El Tiempo", "description": "'Resident Evil' y 'Escape Room' son algunas de las novedades que traen las plataformas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602234", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/04/16/6079cffc6fc83.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:39:07Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Informe desde Cannes: filme mexicano 'La civil' recibi\u00f3 ovaci\u00f3n de ocho minutos \u2022 FRANCE 24 - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Ul8yeWZCcDRVQ0nSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:36:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Griselda Hern\u00e1ndez", "title": "Ovacionan La Civil y a sus actores mexicanos en el Festival de Cannes 2021 - AS Mexico", "description": "Arcelia Ram\u00edrez y \u00c1lvaro Guerrero, protagonistas de la cinta, fueron ovacionados por m\u00e1s de 8 minutos, debido a su gran actuaci\u00f3n.", "url": "https://mexico.as.com/mexico/2021/07/10/tikitakas/1625952922_700339.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/mexico/imagenes/2021/07/10/tikitakas/1625952922_700339_1625953001_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:35:22Z", "content": "La pel\u00edcula ' La Civil' y los artistas mexicanos que la protagonizan, Arcelia Ram\u00edrez y \u00c1lvaro Guerrero, fueron ovacionados durante varios minutos en la edici\u00f3n 74 del Festival de Cine de Cannes. La \u2026 [+982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/redaccion-quien", "title": "A sus 18 a\u00f1os, el pr\u00edncipe F\u00e9lix de Dinamarca oficializa noviazgo - Qui\u00e9n", "description": "El nieto de la reina Margarita II de Dinamarca reci\u00e9n termin\u00f3 el bachillerato y comenzar\u00e1 su formaci\u00f3n militar, algo que podr\u00eda dificultar su relaci\u00f3n.", "url": "https://www.quien.com/realeza/2021/07/10/principe-felix-dinamarca-oficializa-noviazgo", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/09a64d5/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+0/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F76%2F69%2Ff5f7e93044e9bfc786017ab4bf71%2Fprincipes-nicolas-y-felix-con-reina-margarita-dinamarca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:20:54Z", "content": "\"Es cierto que estoy saliendo con Karen. Nos vemos desde hace un tiempo\", confirm\u00f3 al diario dan\u00e9s BT por medio de su asesora de prensa. Aunque no dio m\u00e1s detalles de su relaci\u00f3n. Hasta el momento lo\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "", "title": "Jennifer L\u00f3pez y Rauw Alejandro estrenan video de 'Cambia El Paso' - Qui\u00e9n", "description": "Filmado en la ciudad estadounidense de Miami por el director dominicano Jessy Terrero, el video muestra a Jennifer L\u00f3pez, tras 3 d\u00e9cadas de carrera, en su faceta de bailarina.", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2021/07/10/jennifer-lopez-vuelve-a-su-faceta-como-bailarina-en-video-con-rauw-alejandro", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/8305572/2147483647/strip/true/crop/1080x567+0+69/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F71%2F88%2F1516017b40a1a6b57405b3edb415%2F209618561-332717285187451-844220564783013650-n-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:16:30Z", "content": "Filmado en la ciudad estadounidense de Miami por el director dominicano Jessy Terrero, el video muestra a Jennifer L\u00f3pez, tras 3 d\u00e9cadas de carrera, en su faceta de bailarina.\r\nRauw Alejandro tambi\u00e9n\u2026 [+523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodicousa.com"}, "author": "El Peri\u00f3dico USA", "title": "Madonna asegura que la tutela de Britney Spears \u201cviola los derechos humanos\u201d - El Peri\u00f3dico", "description": null, "url": "https://www.elperiodicousa.com/madonna-asegura-que-la-tutela-de-britney-spears-viola-los-derechos-humanos/", "urlToImage": "https://www.elperiodicousa.com/wp-content/uploads/2021/07/Madonna-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:13:54Z", "content": "Los \u00c1ngeles,\u00a0 (EFE News).- Madonna compar\u00f3 la tutela legal que controla la vida de Britney Spears desde hace trece a\u00f1os con la esclavitud y afirm\u00f3 que \u201cviola los derechos humanos\u201d, en un mensaje de a\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Erika Buenfil relata c\u00f3mo empez\u00f3 a subir videos a TikTok y ahora tiene m\u00e1s de 11 millones de seguidores - Diario Depor", "description": "La actriz mexicana se\u00f1ala que tras la p\u00e9rdida de su exclusividad de Televisa, empieza a buscar otros m\u00e9todos de trabajo hasta que encontr\u00f3 las redes sociales.", "url": "https://depor.com/mexico/fama/erika-buenfil-relata-como-empezo-a-subir-videos-a-tiktok-y-ahora-tiene-mas-de-11-millones-de-seguidores-mexico-celebs-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/_-ZhyG8KTE401mz1rFrI9JvHYT8=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/K5XYW7SKG5DZTAHILASRINQZYI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:02:00Z", "content": "Erika Buenfil atraviesa un buen momento laboral gracias a las redes sociales. Ella tiene una cuenta de TikTok donde poco a poco fue conquistando a seguidores m\u00e1s j\u00f3venes y ahora ostenta de 11.7 millo\u2026 [+1779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "Vicente Fern\u00e1ndez rompe el silencio sobre su estado de salud: \u201cYa me encuentro bien\u201d | VIDEO - El Comercio Per\u00fa", "description": "El \u2018Charro de Huentit\u00e1n\u2019 afirm\u00f3 estar estable y revel\u00f3 que la raz\u00f3n de su hospitalizaci\u00f3n fue una infecci\u00f3n urinaria.", "url": "https://elcomercio.pe/tvmas/famosos/vicente-fernandez-rompe-el-silencio-sobre-su-estado-de-salud-ya-me-encuentro-bien-video-celebs-mexico-usa-eeuu-estados-unidos-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/ADANGDSUIv7bvOTY94VGMzO9VGE=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/5CZEEPPPPJHJRONXFQ4JMB6474.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:58:04Z", "content": "El pasado mi\u00e9rcoles se dio a conocer que Vicente Fern\u00e1ndez hab\u00eda sido llevado de emergencia a un hospital tras presentar s\u00edntomas como fiebre, dolor abdominal, entre otros. A trav\u00e9s de un mensaje pub\u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heat.com"}, "author": "Agust\u00edn Aboy", "title": "LeBron James, a d\u00edas del estreno de Space Jam: \"Pude aceptar el desaf\u00edo y pas\u00e9 un gran momento haci\u00e9ndolo\" - NBA ES", "description": "La s\u00faperestrella de la NBA habl\u00f3 con Robin Roberts en el programa Good Morning America sobre sus sensaciones al aceptar el rol en la segunda edici\u00f3n de esta pel\u00edcula, que fue un cl\u00e1sico de los 90 con Michael Jordan como protagonista. Se manifest\u00f3 sobre los va\u2026", "url": "https://es.nba.com/news/lebron-james-estreno-space-jam-2-pelicula-nba/1bh7dcif8yfmn1dn28g3zfj44e", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/NBA_Global_CMS_image_storage/29/9/spacejam_12qodngdd011i1bltnbn6gu8tu.jpg?t=1800973914&quality=100", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:13Z", "content": "25 a\u00f1os despu\u00e9s del estreno de la Space Jam original, con Michael Jordan, la versi\u00f3n de 2021 con LeBron James como protagonista junto a los Looney Tunes est\u00e1 a d\u00edas de salir a la luz (se estrenar\u00e1 el\u2026 [+4307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "El reto viral que pocas personas han superado: tienes que ubicar a los cient\u00edficos tristes en la imagen - Diario Depor", "description": "Solo un 6 % cant\u00f3 victoria en este desaf\u00edo, pero no permitas que eso te desanime. Pon a prueba tu visi\u00f3n participando en el reto viral en redes sociales como Facebook.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/reto-viral-el-acertijo-visual-que-pocas-personas-han-superado-tienes-que-ubicar-a-los-cientificos-tristes-en-la-imagen-redes-sociales-facebook-desafio-challenge-mexico-mx-estados-unidos-usa-eeuu-espana-es-trends-tendencias-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Vu9dck4qU2q-UYRsnl_GslaUz80=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VZGZNI22W5FUZISPCFITCJ3RAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:29:41Z", "content": "Diariamente aparecen nuevos desaf\u00edos dispuestos a entretenerte. El reto viral que motivo esta nota es considerado en Facebook y otras redes sociales como uno de los m\u00e1s divertidos debido a que es com\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Griselda Hern\u00e1ndez", "title": "Paty Navidad no se ha vacunado contra el coronavirus, a pesar de formar parte MasterChef Celebrity - AS Mexico", "description": "Ante los cuestionamientos de que s\u00ed se vacun\u00f3 contra el COVID-19 al integrarse al reality, la actriz coment\u00f3 que la vacuna es un derecho, no una obligaci\u00f3n.", "url": "https://mexico.as.com/mexico/2021/07/10/tikitakas/1625948764_310132.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/mexico/imagenes/2021/07/10/tikitakas/1625948764_310132_1625949184_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:26:04Z", "content": "Paty Navidad neg\u00f3, a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram, que haya recibido la vacuna contra el COVID-19, dado a que participa en el reality show MasterChef Celebrity. La actriz reiter\u00f3 que no conf\u00eda en\u2026 [+1241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Jos\u00e9 Luis Rivas Rangel", "title": "Actriz francesa L\u00e9a Seydoux, con 4 filmes en Cannes, tiene COVID-19 - Noticieros Televisa", "description": "La actriz francesa L\u00e9a Seydoux, que tiene cuatro pel\u00edculas en Cannes, ha dado positivo por coronavirus, lo que podr\u00eda anular su viaje al certamen", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/actriz-francesa-lea-seydoux-con-4-filmes-en-cannes-tiene-covid-19/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2021/07/actriz-cannes-getty-images-covid-19-1.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T20:22:52Z", "content": "La actriz francesa L\u00e9a Seydoux, que tiene cuatro pel\u00edculas en Cannes, ha dado positivo por coronavirus, lo que podr\u00eda anular su viaje al certamen, mientras que el delegado general del festival, Thier\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "author": null, "title": "Una mujer dice cu\u00e1nto les pagan a actores y qu\u00e9 tan real es 'Caso cerrado' - El Comercio (Ecuador)", "description": "\u2018Caso cerrado\u2019 es uno de los programas de televisi\u00f3n hispanoamericanos que m\u00e1s ha logrado enganchar televidentes con las peculiares historias que se presentan en sus cap\u00edtulos.", "url": "https://www.elcomercio.com/tendencias/entretenimiento/pago-actores-caso-cerrado-programa.html", "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/wp-content/uploads/2021/07/casocerrado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:03:00Z", "content": "Caso cerrado es uno de los programas de televisi\u00f3n hispanoamericanos que m\u00e1s ha logrado enganchar televidentes de diferentes regiones de Latinoam\u00e9rica con las peculiares historias que se presentan en\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensalibre.com"}, "author": null, "title": "\u201cPermission to Dance\u201d, la nueva canci\u00f3n de BTS que fue escrita por Ed Sheeran - Prensa Libre", "description": "BTS, la banda coreana que se ha ganado el coraz\u00f3n de millones de fans, lanz\u00f3 la nueva canci\u00f3n titulada \u201cPermission to Dance\u201d, cuya composici\u00f3n ha contado con la participaci\u00f3n del cantautor Ed Sheer\u2026", "url": "https://www.prensalibre.com/vida/permission-to-dance-la-nueva-cancion-de-bts-que-fue-escrita-por-ed-sheeran/", "urlToImage": "https://www.prensalibre.com/wp-content/uploads/2021/07/20200224-637181381335733811-1.jpg?quality=82", "publishedAt": "2021-07-10T20:02:41Z", "content": "La banda de BTS est\u00e1 conformada por siete integrantes: Jin, Suga, J-Hope, RM, Jimin, V y Jungkook.\r\nEsta banda coreana contin\u00faa teniendo \u00e9xito, ya que fue nombrada por la revista Time como el Artista\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eonline.com"}, "author": "Sebastian Benavides", "title": "Cantante colombiana le respondi\u00f3 a Alicia Machado por asegurar que fue v\u00edctima de xenofobia - E! Online", "description": "Adem\u00e1s, hizo otras declaraciones bastante pol\u00e9micas de supuestamente por qu\u00e9 no quisieron acercarse a ella", "url": "https://www.eonline.com/ar/news/1288052/cantante-colombiana-le-respondio-a-alicia-machado-por-asegurar-que-fue-victima-de-xenofobia", "urlToImage": "https://akns-images.eonline.com/eol_images/Entire_Site/2021610/rs_1920x1080-210710122051-machadomarbelle_.jpg?fit=around%7C1080:1080&output-quality=90&crop=1080:1080;center,top", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:00Z", "content": "Adem\u00e1s, hizo otras declaraciones bastante pol\u00e9micas de supuestamente por qu\u00e9 no quisieron acercarse a ella.\r\nDurante la ma\u00f1ana del 9 de julio, Alicia Machado comparti\u00f3 un video bastante preocupante e\u2026 [+76 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vogue.mx"}, "author": "Hayley Maitland", "title": "Kate Middleton sorprendi\u00f3 en un vestido verde esmeralda en su \u00faltima aparici\u00f3n en Wimbledon - Vogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica", "description": "La Duquesa de Cambridge se mostr\u00f3 sonriente y divertida.", "url": "https://www.vogue.mx/moda/articulo/vestido-verde-esmeralda-como-llevarlo-kate-middleton", "urlToImage": "https://media.vogue.mx/photos/60e9c3888664490c5d3ddd6e/16:9/w_1920,c_limit/GettyImages-1327982052.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:45:59Z", "content": "Kate Middleton siempre es la imagen de la compostura, excepto, si se trata de Wimbledon, donde genuinamente no puede evitar dejarse llevar por la emoci\u00f3n. Para su primer viaje a SW19 este a\u00f1o, a prin\u2026 [+2597 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Karina Gao comparti\u00f3 sus diferentes experiencias con la maternidad: \u201cQue lindo volver a vivirla de otro modo\u201d - infobae", "description": "La cocinera de Flor de equipo tuvo a Teo hace poco m\u00e1s de dos meses, tras haber estado en coma inducido por un cuadro de coronavirus, pero tambi\u00e9n es mam\u00e1 de los mellizos Sim\u00f3n y Benjam\u00edn, de 7 a\u00f1os", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/karina-gao-compartio-sus-diferentes-experiencias-con-la-maternidad-que-lindo-volver-a-vivirla-de-otro-modo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/h1nLJgNCKir_G_y5UAiBTmoXrCc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FTXPAGHDQRBUVAYWPTJXYYSWHA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:09:36Z", "content": "El pasado 29 de abril y tres meses despu\u00e9s de haber estado en coma por una complicaci\u00f3n en su cuadro de coronavirus, Karina Gao dio a luz a Teo. La llegada del tercer hijo de su matrimonio con el fra\u2026 [+2910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hola"}, "author": "Amaia Le\u00f3n", "title": "El vestido de novia minimalista de Amelia Mill\u00e1n en su boda con Felipe Cortina - Hola", "description": "La arquitecta ha demostrado su buen gusto con el dise\u00f1o escogido para su boda con Felipe Cortina", "url": "https://www.hola.com/novias/20210710192917/amelia-millan-vestido-novia-minimallista-felipe-cortina/", "urlToImage": "https://www.hola.com/imagenes/novias/20210710192917/amelia-millan-vestido-novia-minimallista-felipe-cortina/0-974-109/amelia-millan-vestido-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:08:41Z", "content": "El 10 de julio de 2021 ser\u00e1 una fecha se\u00f1alada para muchas parejas de la jet-set espa\u00f1ola que hoy han contra\u00eddo matrimonio: Ymelda Bilbao de la Cierva y Borja Mesa-Jare\u00f1o,\u00a0M\u00f3nica Aznar Oriol y Fadriq\u2026 [+2622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "EFE", "title": "Ismael Miranda se recupera de intervenci\u00f3n al coraz\u00f3n - Los Angeles Times", "description": "El veterano salsero puertorrique\u00f1o Ismael Miranda contin\u00faa convaleciendo en un centro hospitalario, luego de que se le hiciera un cateterismo y se le colocara una malla en una de las arterias de su coraz\u00f3n, inform\u00f3 este s\u00e1bado la familia del artista.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/entretenimiento/articulo/2021-07-10/ismael-miranda-se-recupera-de-intervencion-al-corazon", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/9c0053c/2147483647/strip/true/crop/1024x538+0+125/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fe4%2Ffb%2F12e035da461f8ea9d1a1693b56b9%2Fismael-miranda.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:01:29Z", "content": "El veterano salsero puertorrique\u00f1o Ismael Miranda contin\u00faa convaleciendo en un centro hospitalario, luego de que se le hiciera un cateterismo y se le colocara una malla en una de las arterias de su c\u2026 [+2642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FanSided"}, "author": "Miguel Bonilla", "title": "Bayley estar\u00e1 fuera de la WWE al menos por 9 meses - Fansided ES", "description": "La luchadora de 32 a\u00f1os, Bayley, sufri\u00f3 una grave lesi\u00f3n y estar\u00e1 fuera al menos nueve meses de la WWE. Se planeaba que participara en Money in the Bank", "url": "https://fansided.com/es/posts/bayley-fuera-wwe-9-meses-grave-lesion", "urlToImage": "https://images2.minutemediacdn.com/image/upload/c_fill,w_720,ar_16:9,f_auto,q_auto,g_auto/shape/cover/sport/ACE-Comic-Con-Seattle-d07e3cf0be8e09f7dd97a0d96570c166.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\u00a1Un invitado de lujo! Video de Paul McCartney cantando en una fiesta se vuelve viral - Milenio", "description": "En redes sociales ha circulado un video en donde se ve a Paul McCartney en una fiesta en donde decide unirse a la banda e interpretar un cl\u00e1sico de The Beatles.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/musica/paul-mccartney-asiste-fiesta-sorprende-cantar-tema-the-beatles", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/10/paul-mccartney-sorprendio-invitados-cantar.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:22:20Z", "content": "Desde que The Beatles se separ\u00f3, los miembros siguieron en la m\u00fasica con proyectos en solista ,sin duda, Paul McCartney es el que m\u00e1s ha tenido \u00e9xito, adem\u00e1s que se ha ganado el cari\u00f1o de la gente, p\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "A 86 a\u00f1os del nacimiento de Mercedes Sosa, lanzaron en YouTube el \u00faltimo video in\u00e9dito de Cantora - Clar\u00edn", "description": "En coincidencia con el 86 aniversario del nacimiento de Mercedes Sosa, este viernes 9 de julio fue publicado el \u00faltimo video in\u00e9dito que integra la producci\u00f3n audiovisual en torno a Cantora, el \u00e1lbum doble publicado en 2009 que reuni\u00f3 a la cantante con\u00a0artist\u2026", "url": "https://www.clarin.com/espectaculos/musica/86-anos-nacimiento-mercedes-sosa-lanzaron-youtube-ultimo-video-inedito-cantora_0_6vI2uCiXk.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/08/radiante-y-eterna-mercedes-sosa___XSzGU7s43_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:47Z", "content": "En coincidencia con el 86 aniversario del nacimiento de Mercedes Sosa, este viernes 9 de julio fue publicado el \u00faltimo video in\u00e9dito que integra la producci\u00f3n audiovisual en torno aCantora, el \u00e1lbum \u2026 [+3986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Agencia EFE", "title": "Dua Lipa debutar\u00e1 como actriz junto a Henry Cavill y Samuel L. Jackson - El Espectador", "description": "La cantante, que comparti\u00f3 un p\u00f3ster de la cinta en su cuenta de Instagram, tambi\u00e9n compondr\u00e1 la canci\u00f3n que har\u00e1 parte de la pel\u00edcula.", "url": "https://www.elespectador.com/entretenimiento/cine-y-tv/dua-lipa-debutara-como-actriz-junto-a-henry-cavill-y-samuel-l-jackson/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/wk1m6FE7ej0bMpRor0eog1uFm4M=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SOAMR5MLUVFYDCRAKCCE7KYXUE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:40:00Z", "content": "La estrella del pop Dua Lipa debutar\u00e1 como actriz en Argylle, un thriller de esp\u00edas que cuenta con un elenco en el que tambi\u00e9n aparecen Henry Cavill y Samuel L. Jackson.\r\nSam Rockwell, Bryce Dallas H\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Las 10 comedias m\u00e1s populares de Netflix - \u00e1mbito.com", "description": "Se viene un fin de semana largo y las comedias siempre son una buena opci\u00f3n para poder relajarnos. A continuaci\u00f3n las comedias m\u00e1s populares que ofrece el gigante del streaming", "url": "https://www.ambito.com/espectaculos/netflix/las-10-comedias-mas-populares-n5215316", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/51085b8cb05767e07deda0f75d0bfc5e/adjuntos/239/imagenes/038/790/0038790546/1200x675/smart/el-dragon-la-tetera.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:38:00Z", "content": "Holidate\r\nSloane y Jackson odian las vacaciones, porque les obliga a pasar tiempo con sus respectivas familias y a tener que participar en comidas a las que no les apetece ir. Cuando ambos se conocen\u2026 [+5122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Latercera.com"}, "author": "Paulo QuinterosHace 2 horas", "title": "Mike Flanagan adaptar\u00e1 el excelente c\u00f3mic de terror Something is Killing the Children para Netflix - La Tercera", "description": "Por ahora todo se encuentra en una etapa inicial de desarrollo de la historia que ya lleva 16 n\u00fameros en el papel.", "url": "https://www.latercera.com/mouse/mike-flanagan-adaptara-el-excelente-comic-de-terror-something-is-killing-the-children-para-netflix/", "urlToImage": "https://www.latercera.com/resizer/fzIxf8yzEfl3mXnviCelb7h3csg=/900x600/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/copesa/RZW2LOAPWJDLROSCSV3NSUERME.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:17:45Z", "content": "Something is Killing the Children es uno de los mejores nuevos c\u00f3mics del \u00faltimo tiempo. Prueba de ello es que la serie, escrita por James Tynion IV y con dibujos de Werther DellEdera, fue nominada a\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telehit.com"}, "author": "Daniel Guti\u00e9rrez Dieck", "title": "Shownu de MONSTA X confirma fecha de ingreso al servicio militar de Corea del Sur - Telehit", "description": "La estrella de K-Pop tendr\u00e1 que alejarse de la m\u00fasica un tiempo para cumplir con el servicio militar", "url": "https://www.telehit.com/k-pop/shownu-de-monsta-x-confirma-fecha-de-ingreso-al-servicio-militar-de-corea-del-sur", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/d2372de/2147483647/strip/true/crop/1080x608+0+265/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftelevisa-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fapi%2F1f%2Fdd%2Ff284ef954f9d8cde36b86c9c9f97%2Fshownu-de-mosnta-x-inicia-su-servicio-militar.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:32Z", "content": "En Corea del Sur es migratorio que los hombres comiencen su servicio militar y ahora ser\u00e1 el turno Shownu de MONSTA X de realizarlo; ya anunci\u00f3 la fecha en que lo comenzar\u00e1.\r\nEl propio idol comparti\u00f3\u2026 [+1359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecartelera.com"}, "author": "Luisa N. Jabato", "title": "'Loki' elimin\u00f3 una escena con la versi\u00f3n rana de Thor d\u00e1ndole una paliza - eCartelera", "description": "La escena lleg\u00f3 a grabarse y se tendr\u00eda que haber visto en el primer episodio.", "url": "https://www.ecartelera.com/noticias/loki-escena-eliminada-rana-thor-65570/", "urlToImage": "https://img.ecartelera.com/noticias/65500/65570-m.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:12:03Z", "content": "Como ya vimos en nuestro repaso a los Easter Eggs del cap\u00edtulo 5 de 'Loki', en el episodio aparece brevemente la versi\u00f3n rana de Thor en b\u00fanker bajo tierra dentro de un tarro. Es solo un gui\u00f1o al c\u00f3m\u2026 [+2548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Gregorio Belinch\u00f3n", "title": "El diario de Ana Frank: de la memoria del Holocausto a la crisis migratoria actual - EL PA\u00cdS", "description": "El israel\u00ed Ari Folman acaba un largo viaje, que ha incluido una versi\u00f3n en c\u00f3mic, para adaptar el m\u00edtico texto a la gran pantalla y para todos los p\u00fablicos", "url": "https://elpais.com/cultura/2021-07-10/el-diario-de-ana-frank-de-la-memoria-del-holocausto-a-la-crisis-migratoria-actual.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/BlePR9AvQDcXK82P4c1ceZu1iF0=/1200x0/filters:focal(1975x745:1985x755)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/F3ADTIY2RFFILG3CCC66DEQ52U.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:54:00Z", "content": "Ana Frank y su amiga imaginaria Kitty, en un fotograma de 'D\u00f3nde est\u00e1 Ana Frank',\r\nLos padres de Ari Folman (Haifa, Israel, 58 a\u00f1os) sobrevivieron a Auschwitz. As\u00ed que el cineasta israel\u00ed, candidato \u2026 [+4712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Muestra interactiva repasa vida y obra de mexicana Frida Kahlo - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:54:53Z", "content": "10 de julio de 2021, 21:47\u00a0\r\nFoto: Twitter @PresidenciaCuba\r\nLa Habana, 10 jul (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, convoc\u00f3 hoy en Ciego de \u00c1vila (centro) a trabajar fuerte y de \u2026 [+98 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiorebelde.cu"}, "author": "Radio Rebelde", "title": "Honra a Benny Mor\u00e9 el Festival de M\u00fasica Alternativa en Cuba - Radio Rebelde", "description": "Bolet\u00edn de noticias culturales en colaboraci\u00f3n con Haciendo Radio (10 de julio de 2021)", "url": "https://www.radiorebelde.cu/noticia/honra-a-benny-more-el-festival-de-musica-alternativa-en-cuba-20210710/", "urlToImage": "https://www.radiorebelde.cu/images/images/2021/cultura/festival-musica-cubana-alternativa-benny-more.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:48Z", "content": "Honra a Benny Mor\u00e9 el Festival de M\u00fasica Alternativa en Cuba\r\n2021-07-10 09:41:48 / \r\nHaciendo Radio \r\nFoto: PL\r\nLa 8va. edici\u00f3n del Festival de M\u00fasica Alternativa Ciudad del Mar 2021, en la provinci\u2026 [+5654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Matt Damon: \"El cine es un negocio fant\u00e1stico, pero tambi\u00e9n brutal\" - CubaS\u00cd", "description": "El estadounidense Matt Damon siempre ha querido ser actor. M\u00e1s de tres d\u00e9cadas de exitosa carrera profesional despu\u00e9s, no escondi\u00f3 este viernes en el Festival de Cannes que aunque puede ser un negocio \"fant\u00e1stico, tambi\u00e9n es brutal\". El int\u00e9rprete, de 50 a\u00f1os\u2026", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/matt-damon-el-cine-es-un-negocio-fantastico-pero-tambien-brutal", "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/matt_damon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:43:31Z", "content": "El estadounidense Matt Damon siempre ha querido ser actor. M\u00e1s de tres d\u00e9cadas de exitosa carrera profesional despu\u00e9s, no escondi\u00f3 este viernes en el Festival de Cannes que aunque puede ser un negoci\u2026 [+3802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com"}, "author": "Custodio Guerrero", "title": "'Viuda Negra': La escena post-cr\u00e9ditos conecta con 'Vengadores: Endgame' y la serie de Ojo de Halc\u00f3n - SensaCine", "description": "La pel\u00edcula protagonizada por Scarlett Johansson ya se encuentra disponible en cines y en Disney+ con un coste adicional mediante Acceso Premium.", "url": "https://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18588670/", "urlToImage": "https://es.web.img2.acsta.net/newsv7/21/07/10/11/28/0645887.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:27:00Z", "content": "La pel\u00edcula protagonizada por Scarlett Johansson ya se encuentra disponible en cines y en Disney+ con un coste adicional mediante Acceso Premium.\r\nDespu\u00e9s de muchos retrasos debido a la pandemia por \u2026 [+2213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "El Pa\u00eds", "title": "El festival de cine de Cannes 2021, en im\u00e1genes - EL PA\u00cdS", "description": "El primer Festival de Cannes en tiempos de pandemia se ha abierto este martes celebrando el retorno del cine a la gran pantalla y con una alfombra roja plagada de estrellas sin mascarillas. Te mostramos las mejores fotos del certamen", "url": "https://elpais.com/elpais/2021/07/07/album/1625655469_144121.html", "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2021/07/07/album/1625655469_144121_1625659620_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:29:43Z", "content": "Diane Kruger posa en al alfombra roja de Cannes.GONZALO FUENTESREUTERS\r\nCompartir en FacebookCompartir en TwitterOtrosCerrarCompartir en LinkedinCompartir en GooglePlusCompartir en Pinterest\r\nVer com\u2026 [+3254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Holanews.com"}, "author": null, "title": "Estrenan en EEUU documental sobre m\u00fasica brasile\u00f1a narrado por Gloria Estefan - Hola News", "description": "Miami, 9 jul (EFE News).- El documental \"Sangre Yoruba\", un recorrido por la m\u00fasica brasile\u00f1a presentado y narrado por la cantante Gloria Estefan, se estrenar\u00e1 este viernes en el canal p\u00fablico\u2026", "url": "https://holanews.com/estrenan-en-eeuu-documental-sobre-musica-brasilena-narrado-por-gloria-estefan/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/holanews.com/wp-content/uploads/17712740w.jpg?fit=800%2C533&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T22:36:01Z", "content": "TELEVISI\u00d3N\r\nMiami, 9 jul (EFE News).- El documental \u201cSangre Yoruba\u201d, un recorrido por la m\u00fasica brasile\u00f1a presentado y narrado por la cantante Gloria Estefan, se estrenar\u00e1 este viernes en el canal p\u00fa\u2026 [+2042 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "Actor Marlon Piju\u00e1n desmiente que haya sido expulsado de Vivir del Cuento - CiberCuba", "description": "\"Solo falt\u00e9 a un ensayo\", aclar\u00f3 el actor.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-09-u1-e43231-s27065-actor-marlon-pijuan-desmiente-sido-expulsado-vivir-cuento", "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625853166-actor-marlon-pijuan-desmiente-sido-expulsado-vivir-cuento.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:52:46Z", "content": "El actor cubano Marlon Piju\u00e1n Hern\u00e1ndez, quien interpreta a Isidoro en el popular humor\u00edstico Vivir del Cuento, aclar\u00f3 que no ha sido expulsado y que sigue formando parte del equipo del programa.\r\nEl\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eonline.com"}, "author": "Cydney Contreras", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Jennifer Lopez y Ben Affleck no est\u00e1n listos para mudarse juntos? - E! Online", "description": "Todo indica que Bennifer no busca apresurar las cosas.", "url": "https://www.eonline.com/ar/news/1287753/por-que-jennifer-lopez-y-ben-affleck-no-estan-listos-para-mudarse-juntos", "urlToImage": "https://akns-images.eonline.com/eol_images/Entire_Site/2021428/rs_1200x1200-210528090111-1200-jennifer-lopez-ben-affleck.jpg?fit=around%7C1080:1080&output-quality=90&crop=1080:1080;center,top", "publishedAt": "2021-07-09T16:24:00Z", "content": "La propia Jen le dijo a Zane Lowe de Apple Music 1 que este a\u00f1o es \"el mejor momento de mi vida\". Y aunque no mencion\u00f3 expl\u00edcitamente a Ben, es bastante obvio que ha sido una influencia positiva para\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "Andy V\u00e1zquez: \"El Bac\u00e1n ya tiene pinta de modelo\" - CiberCuba", "description": "\"De rumba\", afirm\u00f3 Nelson Gud\u00edn junto a la foto con su colega y amigo.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-09-u1-e43231-s27065-andy-vazquez-bacan-tiene-pinta-modelo", "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625838862-andy-vazquez-bacan-tiene-pinta-modelo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:54:22Z", "content": "El popular humorista cubano Andy V\u00e1zquez sigue celebrando la presencia en Miami de su compa\u00f1ero y amigo Nelson Gud\u00edn, quien arrib\u00f3 a la ciudad floridana en mayo pasado.\r\n\"Ya tiene pinta de modelo el \u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "title": "\u00a1Inolvidable! As\u00ed fue la actuaci\u00f3n de Yahir en \u201cLa Desalmada\u201d - Futbol RF - F\u00fatbol en F\u00f3rmula", "description": "El cantante mexicano Yahir se volvi\u00f3 a dar una oportunidad en el mundo de la actuaci\u00f3n, luego de cuatro a\u00f1os de ausencia, al formar parte de \u2018La desalmada\u2019, el nuevo proyecto de Televisa. Dicho melodr", "url": "https://futbol.radioformula.com.mx/fuera-de-juego/yahir-en-la-desalmada-televisa-telenovela-regreso-actuacion-2021/", "urlToImage": "https://futbol.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/Yahir-La-desalmada-actuacion-participacion-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T00:19:06Z", "content": "El cantante mexicano Yahir se volvi\u00f3 a dar una oportunidad en el mundo de la actuaci\u00f3n, luego de cuatro a\u00f1os de ausencia, al formar parte de La desalmada, el nuevo proyecto de Televisa.\r\nDicho melodr\u2026 [+2517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Katia Monteagudo", "title": "Cubanos critican estreno de serie humor\u00edstica Al habla con los muertos: \"Chocante en estos tiempos\" - CiberCuba", "description": "\u201cLa televisi\u00f3n no puede convertirse en un instrumento para minimizar lo que sucede\u201d, expresaron en sus opiniones.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-09-u208227-e208227-s27061-cubanos-critican-estreno-serie-humoristica-al-habla", "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625786177-cubanos-critican-estreno-serie-humoristica-al-habla-muertos-chocante-estos-tiempos.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:16:17Z", "content": "A los cubanos no les cay\u00f3 nada bien la serie humor\u00edstica Al habla con los muertos, estrenada este mi\u00e9rcoles en la noche por la televisi\u00f3n cubana, al considerarla chocante en estos tiempos.\r\nUn usuari\u2026 [+3482 chars]"}]}