{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "B\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u00e9 \u00e1ll h\u00e9tf\u0151n Elon Musk, beperelt\u00e9k a r\u00e9szv\u00e9nyesek - Portfolio", "description": "B\u00edr\u00f3s\u00e1gra megy h\u00e9tf\u0151n Elon Musk a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, miut\u00e1n befektet\u0151k beperelt\u00e9k azzal gyan\u00fas\u00edtva, hogy Musknak \u00e9s csal\u00e1dj\u00e1nak nagyobb haszna volt a tranzakci\u00f3b\u00f3l, mint a Tesl\u00e1nak, amely megvette a c\u00e9get. A t\u00e9t nem kicsi, a milli\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210710/birosag-ele-all-hetfon-elon-musk-bepereltek-a-reszvenyesek-492096", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/l/o/elonmusknemetorszag-465854.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:44:00Z", "content": "Elon Musk lesz az els tan\u00fa, akit meghallgatnak a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, ami\u00e9rt akkor 2,6 milli\u00e1rd doll\u00e1rt fizetett a Tesla. A befektetk nem csak Muskot, de a Tesl\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "title": "Nagy le\u00e1ll\u00e1s j\u00f6n a Vodafone-n\u00e1l - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9t\u0151l kezd\u0151d\u0151en informatikai \u00e1t\u00e1ll\u00e1s miatt fokozatosan le\u00e1ll\u00edtja egyes h\u00e1tt\u00e9rrendszereit a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, \u00edgy a megadott id\u0151intervallumban t\u00f6bbek k\u00f6zt nem lehet majd \u00faj szerz\u0151d\u00e9st k\u00f6tni, mobilt v\u00e1s\u00e1rolni, illetve jav\u00edttatni sem.", "url": "https://www.napi.hu/tech/vodafone-leallas-atallas.732695.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201912/orig/image1576327471.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-10T16:45:00Z", "content": "J\u00falius v\u00e9g\u00e9n lecser\u00e9li mobilos \u00fcgyfeleinek nyilv\u00e1ntart\u00e1s\u00e1ra haszn\u00e1lt \u00fcgyf\u00e9lkezel-rendszer\u00e9t a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, melynek eredm\u00e9nyek\u00e9nt j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9tl j\u00falius 29-ig fokozatosan, t\u00f6bb \u00fcgyint\u00e9\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "T\u00edz\u00e9ves nosztalgia: dupl\u00e1z\u00f3dtak a lak\u00e1s\u00e1rak Magyarorsz\u00e1gon - Portfolio", "description": "Egy \u00e9vtized alatt 100%-os dr\u00e1gul\u00e1son mentek kereszt\u00fcl a hazai lak\u00e1s\u00e1rak, ez a dupl\u00e1z\u00f3d\u00e1s, m\u00e9g EU-s \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sban is kiugr\u00f3 m\u00e9rt\u00e9k\u0171nek sz\u00e1m\u00edt. Egy-k\u00e9t orsz\u00e1g van csup\u00e1n - \u00c9sztorsz\u00e1g \u00e9s Luxemburg -, ami ilyen id\u0151t\u00e1von m\u00e9g enn\u00e9l is magasabb sz\u00e1mokat tudott \u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20210710/tizeves-nosztalgia-duplazodtak-a-lakasarak-magyarorszagon-492002", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/d/budapest-lakasok-427176.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:00Z", "content": "A magyar b\u00e9rleti d\u00edjak, valamint a lak\u00e1s\u00e1rak v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1val nem is olyan r\u00e9gen t\u00f6bb cikkben is foglalkoztunk, most azonban az EU-s v\u00e1ltoz\u00e1sokr\u00f3l tett k\u00f6zz\u00e9 friss adatokat az Eurostat. Az egy \u00e9vtizedes \u2026 [+2565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fintechradar.hu"}, "author": null, "title": "37 amerikai \u00e1llam\u00fcgy\u00e9sz ind\u00edtott pert a Google ellen - Fintechradar.hu", "description": "Versenykorl\u00e1toz\u00f3 int\u00e9zked\u00e9sekkel k\u00eds\u00e9relte meg ellehetetlen\u00edteni a Google a Samsung appboltj\u00e1t - \u00e1ll a v\u00e1diratban.", "url": "https://fintechradar.hu/penz/0710/37-amerikai-allamugyesz-inditott-pert-a-google-ellen/", "urlToImage": "https://fintechradar.hu/wp-content/uploads/2020/09/77282612_s.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:36:08Z", "content": "(Fot\u00f3: Matt Montagne / CC-BY)\r\nAz \u00fcgyet \u00e9rdekess\u00e9 teszi, hogy az \u00e1llamok k\u00e9tharmad\u00e1nak \u00e1llam\u00fcgy\u00e9szei be\u00e1lltak m\u00f6g\u00e9. A Google-nek magyar\u00e1zkodni biztosan kell, m\u00e9g ha f\u00e9lnival\u00f3ja nem is felt\u00e9tlen\u00fcl van\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Nagy Nikoletta", "title": "A Pfizer \u00e9s az AstraZeneca v\u00e9d a delta vari\u00e1ns ellen - 24.hu", "description": "96, valamint 92 sz\u00e1zal\u00e9kban v\u00e9denek a k\u00f3rh\u00e1zba ker\u00fcl\u00e9st\u0151l.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/09/pfizer-astrazeneca-oltas-vakcina-delta-varians/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/080_hl_tdurand_1350385-e1625839323268_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:13:00Z", "content": "Egy j\u00faniusban elv\u00e9gzett brit kutat\u00e1s szerint mind a Pfizer, mind az AstraZeneca vakcin\u00e1ja megfelel v\u00e9delmet ny\u00fajt a delta vari\u00e1ns ellen, \u00e9s 96, valamint 92 sz\u00e1zal\u00e9kban v\u00e9denek a k\u00f3rh\u00e1zba ker\u00fcl\u00e9stl. A\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Penzcentrum.hu"}, "author": "Penzcentrum.hu", "title": "Nagyot robbantott a SPAR: t\u00f6bb 10 ezer magyar \u00f6r\u00fclhet - P\u00e9nzcentrum", "description": "L\u00e1tv\u00e1nyosan emelkedik az \u00e1ruh\u00e1zl\u00e1nc online shopj\u00e1ban v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k sz\u00e1ma \u00e9s egyre n\u00f6vekszik a szolg\u00e1ltat\u00e1sba bevont ter\u00fclet is. 2021. j\u00falius 1-t\u0151l a SPAR online shopban beszerzett \u00e1ruk otthoni kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t m\u00e1r a Fej\u00e9r megyei sz\u00e9khelyen is ig\u00e9nybe vehetik a vev\u0151k.", "url": "https://www.penzcentrum.hu/vasarlas/20210709/nagyot-robbantott-a-spar-tobb-10-ezer-magyar-orulhet-1116098", "urlToImage": "https://cdn.penzcentrum.hu/images/articles/lead/2021/07/1625820171-A1Fjobmgk_lg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:33:00Z", "content": "L\u00e1tv\u00e1nyosan emelkedik az \u00e1ruh\u00e1zl\u00e1nc online shopj\u00e1ban v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k sz\u00e1ma \u00e9s egyre n\u00f6vekszik a szolg\u00e1ltat\u00e1sba bevont ter\u00fclet is. 2021. j\u00falius 1-tl a SPAR online shopban beszerzett \u00e1ruk otthoni kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1\u2026 [+2399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "title": "Elk\u00e9sz\u00fclt az \u00faj Tesla Model Y alapv\u00e1ltozat - TotalCar", "description": "Elk\u00e9sz\u00fclt az \u00faj Tesla Model Y alapv\u00e1ltozat - Az \u00faj Standard Range k\u00ednai akkumul\u00e1torokkal k\u00e9sz\u00fcl K\u00edn\u00e1ban, \u00e9s relat\u00edve olcs\u00f3 lesz.", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2021/07/09/elkeszult_az_uj_tesla_model_y_alapvaltozat/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3870/38705/387052/38705247_2952483_671a15f4badd861facbf04d1b347d33e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:54:00Z", "content": "A Tesla kor\u00e1bban m\u00e1r k\u00edn\u00e1lt egy Model Y Standard Range modellt, de annak 402 km-es hat\u00f3t\u00e1vj\u00e1t t\u00fal kev\u00e9snek \u00edt\u00e9lt\u00e9k, ez\u00e9rt a gy\u00e1rt\u00e1st is hamar le\u00e1ll\u00edtott\u00e1k. Az \u00fajabb Standard Range K\u00edn\u00e1b\u00f3l j\u00f6n, \u00e9s 525\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "title": "Elj\u00f6tt a hathengeres, hibrid Bentley limuzin is - TotalCar", "description": "Elj\u00f6tt a hathengeres, hibrid Bentley limuzin is - Aki nem foglalkozik azzal, hogy h\u00e1ny henger dolgozik az aut\u00f3j\u00e1ban, annak az 544 l\u00f3er\u0151 val\u00f3sz\u00edn\u0171leg el\u00e9g lesz.", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2021/07/09/eljott_a_hathengeres_hibrid_bentley_limuzin_is/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38880/388807/38880777_2965767_39039ee7187e829d996b4351fda2cd26_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:55:00Z", "content": "A Bentley nem elsz\u00f6r mutat be hibrid modellt, a Bentayga Hybrid ut\u00e1n a Flying Spur Hybrid a m\u00e1sodik ilyen t\u00edpusuk. A nagy limuzinhoz ersebb hajt\u00e1st k\u00e9sz\u00edtettek, b\u00e1r az elrendez\u00e9s itt is hasonl\u00f3: ers \u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "title": "Villanyaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 lesz az Opel 2028-ra - TotalCar", "description": "Villanyaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 lesz az Opel 2028-ra - \u00cdg\u00e9rnek ezen fel\u00fcl k\u00ednai bemutatkoz\u00e1st, \u00e9s egy korszer\u0171 modellt Opel Manta n\u00e9ven.", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2021/07/09/villanyauto-gyarto_lesz_az_opel_2028-ra/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38879/388798/38879855_2965697_07c945ac8d941f98b61119724f801bfa_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:42:00Z", "content": "A Stellantis \u00e1tfog\u00f3 villanyaut\u00f3-fejleszt\u00e9si \u00edg\u00e9retein\u00e9l konkr\u00e9tabb bejelent\u00e9seket tett az Opel. A legfontosabb, hogy a c\u00e9g Eur\u00f3p\u00e1ban m\u00e1r csak elektromos aut\u00f3kat szeretne k\u00edn\u00e1lni 2028-t\u00f3l, de m\u00e1r 2024\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "title": "\u00d3ri\u00e1si b\u00edrs\u00e1got kaphat a BMW \u00e9s a VW Adblue \u00fcgyben - TotalCar", "description": "\u00d3ri\u00e1si b\u00edrs\u00e1got kaphat a BMW \u00e9s a VW Adblue \u00fcgyben - Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g nagyon dr\u00e1ga megegyez\u00e9st aj\u00e1nl az \u00f6sszej\u00e1tsz\u00e1ssal v\u00e1dolt aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3knak. A VW vitatja a v\u00e1dakat.", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2021/07/09/oriasi_birsagot_kaphat_a_bmw_es_a_vw_adblue_ugyben/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38878/388781/38878115_2965535_8796a55da19ad0c355ff58d8fb1dce92_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:05:00Z", "content": "\u00c9vekkel ezeltt kezdd\u00f6tt a tr\u00f6sztellenes vizsg\u00e1lat a Mercedes bejelent\u00e9se nyom\u00e1n a korl\u00e1tozott m\u00e9ret Adblue tart\u00e1lyok \u00fcgy\u00e9ben. Most lez\u00e1rn\u00e1 a hat\u00f3s\u00e1g k\u00e9t durva b\u00edrs\u00e1ggal. A BMW fizetne, a Volkswagen v\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Cs\u00fanya es\u00e9s ut\u00e1n ma emelked\u00e9s j\u00f6het az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9ken - Portfolio", "description": "Emelkedtek az amerikai t\u0151zsd\u00e9k, pluszban z\u00e1rt az S&P 500, a Dow Jones \u00e9s a Nasdaq is. Ez arra utal, hogy a tegnapi es\u00e9seket k\u00f6vet\u0151en n\u00e9mileg megnyugodtak a befektet\u0151k, akik els\u0151sorban amiatt agg\u00f3dnak, hogy a delta v\u00edrusvari\u00e1ns terjed\u00e9se lass\u00edthatja a gazdas\u00e1g\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210709/emelkedtek-a-tengerentuli-tozsdek-491866", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1211246466-5-465616.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:14:00Z", "content": "A BUX index a reggeli stagn\u00e1l\u00e1st k\u00f6veten f\u00f6lfel\u00e9 indult el, \u00e9s m\u00e1r 0,4 sz\u00e1zal\u00e9kos pluszban \u00e1ll. Ebben szerepet j\u00e1tszik az OTP \u00e9s a Masterplast j\u00f3 teljes\u00edtm\u00e9nye, elbbi 0,86 sz\u00e1zal\u00e9kkal, ut\u00f3bbi pedig 3\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Elk\u00e9peszt\u0151, amit a leggazdagabb magyarok m\u0171velnek: csak \u00fagy halmozz\u00e1k a p\u00e9nzt - Portfolio", "description": "A tart\u00f3san pozit\u00edv t\u0151kepiaci k\u00f6rnyezetnek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en 7000 milli\u00e1rd forint f\u00f6l\u00e9 emelkedett a hazai priv\u00e1tbanki szolg\u00e1ltat\u00f3kn\u00e1l kezelt vagyon. Ezek ut\u00e1n nem meglep\u0151, hogy az egy \u00fcgyf\u00e9lsz\u00e1ml\u00e1ra jut\u00f3 \u00e1tlagvagyon is \u00faj rekordon van 150 milli\u00f3 forinttal, \u00faj priv\u00e1\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20210709/elkepeszto-amit-a-leggazdagabb-magyarok-muvelnek-csak-ugy-halmozzak-a-penzt-491828", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/a/z/gazdag-milliardos-milliomos-vagyon-penz-getty-stock-465594.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:02:00Z", "content": "A f\u00e9l\u00e9ves gyakoris\u00e1g\u00fa Portfolio Priv\u00e1tbanki Felm\u00e9r\u00e9st 2006 v\u00e9ge \u00f3ta rendszeresen elk\u00e9sz\u00edtj\u00fck. A j\u00faliusi felm\u00e9r\u00e9s\u00fcnkben 15 priv\u00e1tbanki szolg\u00e1ltat\u00f3 vett r\u00e9szt. A v\u00e1laszad\u00f3k \u00e1ltal nyilv\u00e1ntartott vagyon \u2026 [+11141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "author": "", "title": "Vezet\u00fcnk: Mercedes-Benz C-oszt\u00e1ly, 2021 - Vezess", "description": "R\u00f6viden - Mercedes-Benz C-oszt\u00e1ly 2021 Mi ez? A Mercedes-Benz als\u00f3-k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1s modellje, a C-oszt\u00e1ly hatodik gener\u00e1ci\u00f3ja W206 jel\u00f6l\u00e9ssel. Els\u0151k\u00e9nt szed\u00e1n \u00e9s kombi karossz\u00e9ri\u00e1val. Mit tud? Az S", "url": "https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2021/07/09/lehozza-neked-a-csillagokat-is/", "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2021/07/5d_m0149-700x467.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:53Z", "content": "Az utaster\u00e9t tekintve az \u00faj Mercedes-Benz C-oszt\u00e1ly m\u00e9g hunyor\u00edtva sem hasonl\u00edt az eldj\u00e9re. Az ir\u00e1nyzat m\u00e1r teljes eg\u00e9sz\u00e9ben az S-oszt\u00e1lyt id\u00e9zi kisebb m\u00e9retekkel \u00e9s a felhaszn\u00e1lt anyagok tekintet\u00e9be\u2026 [+3704 chars]"}]}