{"status": "ok", "totalResults": 68, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Napsix", "title": "Los ex de la hermana de Kim Kardashian, Khlo\u00e9, se pelean p\u00fablicamente por la empresaria - MDZ Online", "description": "Tristan Thompson amenaza a Lamar Odom por causa de Khlo\u00e9 Kardashian.", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2021/7/10/los-ex-de-la-hermana-de-kim-kardashian-khloe-se-pelean-publicamente-por-la-empresaria-171753.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080116_1211791_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:09:21Z", "content": "Khlo\u00e9 Kardashian se cas\u00f3 en noviembre de 2009 con el jugador de baloncesto de la NBA Lamar Odom, la pareja contrajo matrimonio\u00a0un mes despu\u00e9s de conocerse en una fiesta para la compa\u00f1\u00eda del equipo de\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El look de \u00e9poca de Juana Viale: \u201cCon un escote para que se me caiga el spaghetti\u201d - LA NACION", "description": "La conductora luci\u00f3 un modelo de estilo cl\u00e1sico, pero con el toque justo de modernidad", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/el-look-de-epoca-de-juana-viale-con-un-escote-para-que-se-me-caiga-el-spaghetti-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/BDn2wxdSr4Y20YqPLg1Vn4tGWoY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/MLIAFUNM75BMRFB7YYJNXSQIXM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:53:00Z", "content": "En un s\u00e1bado diferente, en donde La Noche de Mirtha se emiti\u00f3 a las 19:30 debido a la final de la Copa Am\u00e9rica, que enfrenta a la Argentina y Brasil, Juana Viale homenaje\u00f3 al pa\u00eds con un look de \u00e9poc\u2026 [+1697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "De Brito mostr\u00f3 una foto que confirma la relaci\u00f3n de \u00c1ngela Leiva con el productor de ShowMatch:... - Ciudad Magazine", "description": "El conductor de Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana comparti\u00f3 en las redes una postal de la cantante y&nbsp;Francisco Caivano muy cerquita en Belgrano.&nbsp;", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/brito-mostro-foto-confirma-relacion-angela-leiva-productor-showmatch-estuvieron_172851", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2021/07/10/angela_leiva_productor_showmatch_lam.jpg?itok=NlutaqZi", "publishedAt": "2021-07-11T00:11:40Z", "content": "Luego de que se conociera que \u00c1ngela Leiva y Francisco Caivano el productor de ShowMatch- habr\u00edan comenzado una relaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de lo laboral, tal como lo hab\u00eda revelado Lourdes S\u00e1nchez en\u00a0La Previ\u2026 [+1073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "author": "Rosario3", "title": "Luis Ventura le puso un precio millonario a su temido archivo - Rosario3.com", "description": "El periodista sorprendi\u00f3 al cotizar el material que posee de su larga trayectoria en medios", "url": "https://www.rosario3.com/ocio/Luis-Ventura-le-puso-un-precio-millonario-a-su-temido-archivo-20210710-0023.html", "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1625952257427/sites/rosario3/img/2021/07/10/ventura_crop1625952256929.jpg_1192065467.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:10:00Z", "content": "Desde tiempos irremontables se habl\u00f3 del temido archivo fotogr\u00e1fico y de informaci\u00f3n que\u00a0Luis Ventura\u00a0posee y guarda bajo siete llaves. Este viernes, en el \u00faltimo programa de\u00a0Fantino a la Tarde\u00a0(Am\u00e9r\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El rom\u00e1ntico festejo de Oriana Sabatini y Paulo Dybala a orillas del mar: \u201cPor mil a\u00f1os m\u00e1s de toda esta locura\u201d - infobae", "description": "La cantante y el futbolista se encuentran de vacaciones en Miami, donde celebraron tres a\u00f1os de novios", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/el-romantico-festejo-de-oriana-sabatini-y-paulo-dybala-a-orillas-del-mar-por-mil-anos-mas-de-toda-esta-locura/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YKG6Dycyv49YhZSLhwF7TDADPx8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SSKSVC4EP5FZFHQH5VHG424FX4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:57:30Z", "content": "Sushi, velas y el ruido del mar. Oriana Sabatini y Paulo Dybala celebraron sus tres a\u00f1os de novios con un \u00edntimo festejo en las playas de Miami. Lo de la cifra exacta es una licencia que se tom\u00f3 la p\u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Show", "title": "El picante comentario de Pampita sobre More Rial: \"Despu\u00e9s hay que bancarse la...\" - MDZ Online", "description": "La modelo y conductora se refiri\u00f3 a la posible incorporaci\u00f3n de la influencer al programa \"Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana\".", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2021/7/10/el-picante-comentario-de-pampita-sobre-more-rial-despues-hay-que-bancarse-la-171791.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/14/f1280x720-981234_1112909_2740.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:03:35Z", "content": "Pampita\u00a0opin\u00f3 sobre la posibilidad de que\u00a0Morena Rial\u00a0se incorpore al panel Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana.\u00a0Fue en Pampita Online, donde la conductora\u00a0hizo referencia a los rumores que tienen como protagon\u2026 [+1642 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Luego del desesperado pedido de Xuxa, c\u00f3mo se encuentra su exmarido, Luciano Szafir, internado en terapia intensiva - LA NACION", "description": "Sacha, la hija de la presentadora infantil y el actor, comparti\u00f3 en las redes el \u00faltimo parte m\u00e9dico y pidi\u00f3 a sus seguidores que contin\u00faen orando por la recuperaci\u00f3n de su padre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/luego-del-desesperado-pedido-de-xuxa-como-se-encuentra-su-exmarido-luciano-szafir-internado-en-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/cafmxS6eVuSI9MJVQP0GPXww7m8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/M4HA7MJ4ZZG75NGLLSID5N4NPQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:46:00Z", "content": "Este jueves, Xuxacomparti\u00f3 un deseperado mensaje en las redes en el que ped\u00eda cadenas de oraci\u00f3n para su expareja, el modelo y actor Luciano Szafir, internado en terapia intensiva por complicaciones \u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Napsix", "title": "La inaceptable discriminaci\u00f3n que sufre Ricky Martin: \u201cNo me ofrecen trabajo por ser gay\u201d - MDZ Online", "description": "Ricky Martin dice que se le han cerrado las puertas en el mundo de la actuaci\u00f3n por ser gay.", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2021/7/10/la-inaceptable-discriminacion-que-sufre-ricky-martin-no-me-ofrecen-trabajo-por-ser-gay-171755.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080213_1211888_5141.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:10Z", "content": "Enrique Mart\u00edn Morales, tal es el verdadero nombre de Ricki Martin uno de los puertorrique\u00f1os m\u00e1s famosos del mundo, junto con Bad Bunny, Ren\u00e9 P\u00e9rez Joglar,\u00a0Daddy Yankee, Chayanne y Benicio del Toro,\u2026 [+2017 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Nicole Neumann dio detalles sobre su relaci\u00f3n con el piloto de turismo carretera Juan Manuel Urcera: \u201cLe pregunto si no le da miedo volcar\u201d - infobae", "description": "En charla radial con Catalina Dlugi, la modelo adem\u00e1s se quej\u00f3: \u201cLamentablemente hay gente a la que le cuesta ver bien a uno\u201d", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/nicole-neumann-dio-detalles-sobre-su-relacion-con-el-piloto-de-turismo-carretera-juan-manuel-urcera-le-pregunto-si-no-le-da-miedo-volcar/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/U_cxWcGLHUjq_ptijL0deyqeo9E=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H5NGYGEW6NBO3JC3IXE5MG22JI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:52:04Z", "content": "Nicole Neumann dio detalles sobre su nuevo novio (Audio: Agarrate Catalina, La Once Diez)\r\nCatalina Dlugi la present\u00f3 como la vikinga, la m\u00e1s linda y una mujer cumplidora de trabajos. Fue en Agarrate\u2026 [+4642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "author": "Francisco Ferreyra", "title": "De bailar en ShowMatch a cultivar cannabis: as\u00ed es la nueva vida de Gabo Usandivaras en M\u00e9xico - Caras", "description": "Tras el dolor por la p\u00e9rdida de su madre y la pandemia que agudiz\u00f3 la\u00a0situaci\u00f3n, el\u00a0bailar\u00edn\u00a0dej\u00f3 hasta su mascota en Buenos Aires, y parti\u00f3 hacia una nueva aventura.", "url": "https://caras.perfil.com/noticias/celebridades/gabo-usandivaras-dejo-todo-para-iniciar-una-nueva-vida-en-mexico.phtml", "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2021/07/10/trim/1200/900/gabo-usandivaras-dejo-todo-para-iniciar-una-nueva-vida-en-mexico-1202554.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:24:12Z", "content": "Gabo Usandivaras, el\u00a0bailar\u00edn que explot\u00f3 en la pista de\u00a0ShowMatch\u00a0dio un giro en su vida. Dej\u00f3 su familia y su carrera, para emprender una nueva aventura en el exterior. As\u00ed lo confirm\u00f3 su compa\u00f1era\u2026 [+2205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Popular"}, "author": "Diario Popular", "title": "Alejandra Maglietti realiz\u00f3 un baile muy sexy en las redes - Popular", "description": "A traves de sus redes sociales, Alejandra Maglietti public\u00f3 un video donde se la ve bailando muy sexy en pa\u00f1os menores.", "url": "https://www.diariopopular.com.ar/espectaculos/alejandra-maglietti-realizo-un-baile-muy-sexy-las-redes-n571961", "urlToImage": "https://media.diariopopular.com.ar/adjuntos/143/imagenes/007/753/0007753196.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Celeste Cid est\u00e1 probando una vacuna contra el Covid hecha de plantas - mendozapost.com", "description": "La actriz cont\u00f3 que es una de las voluntarias de este ensayo cl\u00ednico. La vacuna es de origen canadiense y en Argentina est\u00e1 en Fase 3 de investigaci\u00f3n.", "url": "https://www.mendozapost.com/sociedad/celeste-cid-vacuna-coronavirus-plantas-canadiense/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/304/304908/60a2fa1b4109e_600_315!.jpg?s=dbf0fe06eaa4a59903fe471c50cca75e&d=1621329602", "publishedAt": "2021-07-10T19:59:37Z", "content": "Celeste Cid cont en las redes sociales que es una de las voluntarias que participa en un ensayo clnico de una vacuna canadiense contra el coronavirus, cuyo suero es de origen vegetal.\r\n\"100% hecha de\u2026 [+1357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Litoral"}, "author": "ellitoral.com", "title": "Hallaron muerta a la tiktoker Caitlyn Loane - El Litoral", "description": "La agricultora e influencer se quit&oacute; la vida en su campo. Su padre hizo un llamado a todos a tener conversaciones sobre la salud mental.", "url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/307522-hallaron-muerta-a-la-tiktoker-caitlyn-loane-tenia-19-anos-escenarios-amp-sociedad.html", "urlToImage": "https://static.ellitoral.com/um/fotos/389230_tiktoker.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:56:00Z", "content": "Ten\u00eda 19 a\u00f1os Hallaron muerta a la tiktoker Caitlyn Loane La agricultora e influencer se quit\u00f3 la vida en su campo. Su padre hizo un llamado a todos a tener conversaciones sobre la salud mental. La a\u2026 [+3491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Morena Rial llora una tr\u00e1gica muerte: \"Francesco te va a extra\u00f1ar\" - Clar\u00edn", "description": "Morena Rial\u200b expres\u00f3 su infinita tristeza ante la muerte de Sof\u00eda, sobrina del coraz\u00f3n de su \"madre adoptiva\" Jacqueline Patoka, alias Jackie Pato, que fue v\u00edctima del derrumbe de las Champlain Towers de Miami, Estados Unidos.La empresaria radicada en Norteam\u2026", "url": "https://www.clarin.com/fama/morena-rial-llora-tragica-muerte-francesco-va-extranar-_0_IjwvHzrTI.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/morena-rial-y-jackie-pato___hY7VcUzdW_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:40:45Z", "content": "Morena Rial expres\u00f3 su infinita tristeza ante la muerte de Sof\u00eda, sobrina del coraz\u00f3n de su \"madre adoptiva\" Jacqueline Patoka, alias Jackie Pato, que fue v\u00edctima del derrumbe de las Champlain Towers\u2026 [+3476 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Una exempleada del pr\u00edncipe Harry y Meghan Markle revel\u00f3 c\u00f3mo fue trabajar para ellos - LA NACION", "description": "La mujer que se desempe\u00f1\u00f3 como jefa de personal de la pareja durante 11 meses cont\u00f3 los detalles de su experiencia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/una-exempleada-del-principe-harry-y-meghan-markle-revelo-como-era-trabajar-para-ellos-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T_xmWxtBXb6FIbhsn2piXOkVW6U=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ANO5U4REZRCPHKCLDZADWQPS6Q.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:33:00Z", "content": "Las opiniones sobre el trato que ofrecen Meghan y Harry como empleadores parecen divididas. Dice un dicho que cada quien habla de la fiesta, seg\u00fan como le vaya.\r\nHace unos meses, la exactriz estadoun\u2026 [+854 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Marley revel\u00f3 que quiere ser padre nuevamente: \u201cYa estoy en comunicaci\u00f3n con la donante de \u00f3vulos\u201d - LA NACION", "description": "En una entrevista radial, el conductor de La Voz Argentina asegur\u00f3 que quiere darle pronto un hermanito a Mirko y explic\u00f3 cu\u00e1l ser\u00eda para \u00e9l la \u201csituaci\u00f3n ideal\u201d", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/marley-revelo-que-quiere-ser-padre-nuevamente-ya-estoy-en-comunicacion-con-la-donante-de-ovulos-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/vB2D5apUt_yRZV0LtOyFf7x9vns=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/6KFB5NMDEFDYDNS5UM5KJ7P4UQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:26:00Z", "content": "Mirko ya es tan ni\u00f1o... Dej\u00f3 de ser un beb\u00e9. Ya dej\u00f3 la cuna que le regal\u00f3 Susana Gim\u00e9nez y pas\u00f3 a su cama. Todo est\u00e1 pasando muy r\u00e1pido; me da nostalgia que se termine la etapa de beb\u00e9 y me dan gana\u2026 [+3763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Barack Obama eligi\u00f3 una canci\u00f3n de Nicki Nicole para su playlist de verano - Clar\u00edn", "description": "En 2019,\u00a0Nicole Denise Cucco, m\u00e1s conocida como Nicki Nicole,\u00a0dio el salto a la fama con su primer sencillo \"Wapo Traketero\", que alcanz\u00f3 el disco de oro en Espa\u00f1a y que arras\u00f3 en reproducciones\u00a0de YouTube y Spotify. Desde entonces, la joven rosarina de 20 a\u00f1\u2026", "url": "https://www.clarin.com/fama/barack-obama-eligio-cancion-nicki-nicole-playlist-verano_0_wOk__4gdy.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/04/29/un-tema-de-nicki-nicole___Une1tK35b_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:24:30Z", "content": "En 2019,\u00a0Nicole Denise Cucco, m\u00e1s conocida como Nicki Nicole,\u00a0dio el salto a la fama con su primer sencillo \"Wapo Traketero\", que alcanz\u00f3 el disco de oro en Espa\u00f1a y que arras\u00f3 en reproducciones\u00a0de Y\u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Show", "title": "Malas noticia para los seguidores de \"Doctor Milagro\" - MDZ Online", "description": "La novela turca \u00e9xito de Telefe comenz\u00f3 una nueva temporada y se notaron algunas ausencias en el elenco que preocupan a sus fan\u00e1ticos. En la nota, los detalles.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2021/7/10/malas-noticia-para-los-seguidores-de-doctor-milagro-171750.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080160_1211835_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:51Z", "content": "Telefe viene logrando con la\u00a0Doctor Milagroniveles de audiencia muy importantes. Como previa de\u00a0MasterChef Celebrity y ahora con\u00a0La Voz Argentina, la novela turca se afianz\u00f3 entre los m\u00e1s visto de\u00a0la\u2026 [+1285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Matt Damon confesional: por qu\u00e9 perdi\u00f3 la posibilidad de ser billonario pero es m\u00e1s afortunado que Brad Pitt - Clar\u00edn", "description": "La carrera de Matt Damon podr\u00eda haber sido a\u00fan m\u00e1s taquillera, si cabe. Desde Avatar\u00a0a Minority Report: sentencia previa, el actor estadounidense declin\u00f3 roles de fuste y vio pasar la posibilidad de dirigir la oscarizada Manchester frente al mar, seg\u00fan explic\u2026", "url": "https://www.clarin.com/espectaculos/cine/matt-damon-confesional-perdio-posibilidad-billonario-afortunado-brad-pitt_0_xA93Ye3I_.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/09/matt-damon-uno-de-los___2012mXXYL_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:17:08Z", "content": "La carrera de Matt Damon podr\u00eda haber sido a\u00fan m\u00e1s taquillera, si cabe. Desde Avatar\u00a0a Minority Report: sentencia previa, el actor estadounidense declin\u00f3 roles de fuste y vio pasar la posibilidad de \u2026 [+6059 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Karina Gao comparti\u00f3 sus diferentes experiencias con la maternidad: \u201cQue lindo volver a vivirla de otro modo\u201d - infobae", "description": "La cocinera de Flor de equipo tuvo a Teo hace poco m\u00e1s de dos meses, tras haber estado en coma inducido por un cuadro de coronavirus, pero tambi\u00e9n es mam\u00e1 de los mellizos Sim\u00f3n y Benjam\u00edn, de 7 a\u00f1os", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/karina-gao-compartio-sus-diferentes-experiencias-con-la-maternidad-que-lindo-volver-a-vivirla-de-otro-modo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/h1nLJgNCKir_G_y5UAiBTmoXrCc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FTXPAGHDQRBUVAYWPTJXYYSWHA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:09:36Z", "content": "El pasado 29 de abril y tres meses despu\u00e9s de haber estado en coma por una complicaci\u00f3n en su cuadro de coronavirus, Karina Gao dio a luz a Teo. La llegada del tercer hijo de su matrimonio con el fra\u2026 [+2910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Redacci\u00f3n VOS", "title": "Coti Sorokin y un rom\u00e1ntico posteo para Cande Tinelli: \u201cTe metiste en mi coraz\u00f3n forever\u201d - La Voz del Interior", "description": "El m\u00fasico comparti\u00f3 una foto junto a la influencer y cantante y le dedic\u00f3 una sentidas palabras tras nueve meses de noviazgo.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/vos/tv/coti-sorokin-y-un-romantico-posteo-para-cande-tinelli-te-metiste-en-mi-corazon-forever/", "urlToImage": "https://images.lavoz.com.ar/resizer/Hka2tolOVW61QuW95fZ8sgIWOrI=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/GQD3CYL3DNBUJN4Y5Q6DKKWRFE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:00Z", "content": "A fines de 2020, la naciente relaci\u00f3n entre Cande Tinelli y Coti Sorokin fue una de las noticias m\u00e1s inesperadas de la pandemia. Nueves meses despu\u00e9s de que ambos oficializaran el v\u00ednculo con posteos\u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicias Ya"}, "author": "a24.com", "title": "Nicol\u00e1s Scarpino cont\u00f3 por qu\u00e9 no volver\u00eda a trabajar con Fabi\u00e1n Gianola - Primicias Ya", "description": "Nicol\u00e1s Scarpino y Fabi\u00e1n Gianola hicieron varios \u00e9xitos teatrales juntos, pero algo pas\u00f3 entre ellos que rompi\u00f3 la dupla actoral. Los motivos.", "url": "https://www.primiciasya.com/primicias/nicolas-scarpino-conto-volveria-fabian-gianola-10072021_tJ8fPUR-J", "urlToImage": "https://static3.primiciasya.com/images/2021/7/10/gz4fbjTpC.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:13Z", "content": "Nicol\u00e1s Scarpino y Fabi\u00e1n Gianola hicieron varios \u00e9xitos teatrales juntos durante varios a\u00f1os, pero algo pas\u00f3 entre ellos por lo que se rompi\u00f3 la dupla actoral.\r\nAhora Scarpino rompi\u00f3 el silencio y h\u2026 [+3269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "author": "Rosario3", "title": "\u00bfHabr\u00e1 Bizarrap Session?: la promesa de Duki si Argentina sale campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica - Rosario3.com", "description": "El trapero dijo p\u00fablicamente que podr\u00eda salir finalmente su colaboraci\u00f3n con el productor m\u00e1s famoso de Argentina", "url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Habra-Bizarrap-Session-la-promesa-de-Duki-si-Argentina-sale-campeon-de-la-Copa-America-20210710-0008.html", "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1625931957310/sites/rosario3/img/2021/07/10/befunky-collage_x2x.jpg_1192065467.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:19:00Z", "content": "Duki prometi\u00f3 lo que todos esperaban: una Bzrp Session. En m\u00e1s de una oportunidad el trapero reconoci\u00f3 que no hab\u00eda posibilidad de hacer una colaboraci\u00f3n en el estudio de Bizarrap, pero parece que ah\u2026 [+2611 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Grego Rossell\u00f3 tuvo un accidente y debi\u00f3 ser operado: \u201cTengo m\u00e1s cirug\u00edas que Michael Jackson\u201d - LA NACION", "description": "El comediante tuvo que ser operado de urgencia luego de recibir un fuerte golpe en la nar\u00edz", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/grego-rossello-tuvo-un-accidente-y-debio-ser-operado-tengo-mas-cirugias-que-michael-jackson-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pSByI1BHwrkmQwWD2Mr1i-KGOaI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/C2CKZACKLRDFPJUDLI77AZQQ4I.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:17:00Z", "content": "A trav\u00e9s de sus redes, Grego Rossell\u00f3 suele compartir detalles de su vida privada con sus seguidores. Los obsequios que recibe, las salidas con sus amigos y el backstage de los programas a los que es\u2026 [+1991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "Stefi Roitman revel\u00f3 c\u00f3mo es su relaci\u00f3n con su suegro, Ricardo Montaner: \"Le digo 'suegrito' o... - Ciudad Magazine", "description": "La modelo cont\u00f3 que el pap\u00e1 de su pareja,&nbsp;Ricky, es s\u00faper \"paternal\" y aclar\u00f3 que no viven todos en la misma casa.", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/stefi-roitman-revelo-como-relacion-suegro-ricardo-montaner-digo-suegrito_172593", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2021/07/07/roitman.jpg?itok=jpaP5Jxm", "publishedAt": "2021-07-10T17:49:10Z", "content": "Desde que\u00a0Stefi Roitman\u00a0se instal\u00f3 en Miami, Estados Unidos, para vivir su amor con\u00a0Ricky, el hijo de\u00a0Ricardo Montaner, forj\u00f3 un v\u00ednculo s\u00faper fuerte con la familia de \u00e9l. Se sabe que el clan es muy \u2026 [+811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "El fallido de Sabrina Rojas al hablar de Luciano Castro tras su separaci\u00f3n: \u201cMi marido\u201d - Ciudad Magazine", "description": "La modelo tuvo un exabrupto en su primera aparici\u00f3n en televisi\u00f3n al referirse al actor como \u201csu marido\u201d.", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/fallido-sabrina-rojas-hablar-luciano-castro-tras-separacion-mi-marido_172841", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota_video/2021/07/10/sabrina-rojas-y-luciano-castro.jpg?itok=5ot05vAB", "publishedAt": "2021-07-10T17:44:52Z", "content": "Sabrina Rojas reapareci\u00f3 en la televisi\u00f3n tras su separaci\u00f3n de Luciano Castro y tuvo un fallido al hablar del actor. En su visita a Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana, la modelo se refiri\u00f3 a su expareja como \u2026 [+873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "Cu\u00e1l fue la fuerte frase de Romina Pereiro a Jorge Rial en medio de su crisis de pareja - Paparazzi", "description": "Luego de su inesperada renuncia a la conducci\u00f3n de Intrusos para volcarse de lleno a un nuevo proyecto audiovisual, Jorge Rial volvi\u00f3 a sorprender con su abrupta y pol\u00e9mica renuncia a TV Nostra, ciclo que debi\u00f3 ser levantado del aire por el escaso rating que \u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/cual-fue-la-fuerte-frase-de-romina-pereiro-a-jorge-rial-en-medio-de-su-crisis-de-pareja/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/jorge-rial-romina-pereiro-home.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:34:12Z", "content": "Luego de su inesperada renuncia a la conducci\u00f3n de Intrusos para volcarse de lleno a un nuevo proyecto audiovisual, Jorge Rial volvi\u00f3 a sorprender con su abrupta y pol\u00e9mica renuncia a TV Nostra, cicl\u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Marcelo Tinelli y Guillermina Vald\u00e9s fueron a visitar a Soledad Aquino, quien se recupera de un trasplante de h\u00edgado, y compartieron el momento - infobae", "description": "El conductor de ShowMatch estuvo junto a su actual pareja en La Trinidad de Palermo, d\u00f3nde se encuentra internada la madre de sus hijas mayores, Micaela y Candelaria", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/marcelo-tinelli-y-guillermina-vades-fueron-a-visitar-a-soledad-aquino-quien-se-recupera-de-un-trasplante-de-higado-y-compartieron-el-momento/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/lzNtIv_6XRrIXtmhbU0nWV3W2gQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GBIZRZIIZFHETGUCKL6KH2PMAM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:24:08Z", "content": "Son momentos dif\u00edciles para la familia de Marcelo Tinelli. Tras haber sufrido una hemorragia intestinal y haber superado el COVID-19 en medio de la hospitalizaci\u00f3n, Soledad Aquino debi\u00f3 ser sometida \u2026 [+3160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Hern\u00e1n Piqu\u00edn liquid\u00f3 a Pampita por el \"voto amistad\" en la pista de ShowMatch - Clar\u00edn", "description": "En la noche del viernes\u00a0Hern\u00e1n Piqu\u00edn liquid\u00f3 a Carolina Pampita Ardohain por el 10 que le puso a Barby Franco y se arm\u00f3 una fuerte discusi\u00f3n entre\u00a0los jurados de La Academia (El Trece, a las 21)\u00a0por un\u00a0supuesto\u00a0\"voto de amistad\".No es la primera vez que la m\u2026", "url": "https://www.clarin.com/fama/hernan-piquin-liquido-pampita-voto-amistad-pista-showmatch_0_GVrdo8nV1.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/fuerte-discusion-entre-pampita-y___YER0yWus8_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:14:49Z", "content": "En la noche del viernes\u00a0Hern\u00e1n Piqu\u00edn liquid\u00f3 a Carolina Pampita Ardohain por el 10 que le puso a Barby Franco y se arm\u00f3 una fuerte discusi\u00f3n entre\u00a0los jurados de La Academia (El Trece, a las 21)\u00a0por\u2026 [+2736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiempodesanjuan.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tiempo de San Juan", "title": "Enorme tristeza por la muerte de una leyenda del rock sanjuanino - Tiempo de San Juan", "description": "Ten\u00eda 74 a\u00f1os y se encontraba internado en grave estado. El querido artista fue despedido en las redes por amigos y familiares.", "url": "https://www.tiempodesanjuan.com/sanjuan/2021/7/10/enorme-tristeza-por-la-muerte-de-una-leyenda-del-rock-sanjuanino-317556.html", "urlToImage": "https://www.tiempodesanjuan.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-665300_796975_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:06:00Z", "content": "La muerte de un querido y reconocido baterista sanjuanino enluta al rock local. Ricardo Soria, quien ten\u00eda 74 a\u00f1os, falleci\u00f3 este s\u00e1bado 10 de julio tras varios d\u00edas de internaci\u00f3n.\u00a0\r\nSe trata de una\u2026 [+560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "La picante teor\u00eda sobre la vida amorosa de Jimena Bar\u00f3n tras las nuevas versiones de romance - Paparazzi", "description": "Durante el per\u00edodo de cuarentena obligatoria, Jimena Bar\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de mudarse a la casa de Daniel Osvaldo en donde adem\u00e1s de compartir tiempo de calidad con su hijo Morrison, apostaron nuevamente por la relaci\u00f3n que trajo como consecuencia esc\u00e1ndalo \u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/la-picante-teoria-sobre-la-vida-amorosa-de-jimena-baron-tras-las-nuevas-versiones-de-romance/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/jimena.baron_.home_.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:03:05Z", "content": "Durante el per\u00edodo de cuarentena obligatoria, Jimena Bar\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de mudarse a la casa de Daniel Osvaldo en donde adem\u00e1s de compartir tiempo de calidad con su hijo Morrison, apostaron nueva\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "author": "DiarioShow", "title": "La alegr\u00eda de Maria Becerra por haber agotado sus primeros shows en minutos: \"\u00a1Est\u00e1n locos!\" - DiarioShow", "description": "La carrera del artista tuvo su gran explosi\u00f3n durante la pandemia, por lo que reci\u00e9n ahora debutar\u00e1 en vivo con seis conciertos en un teatro. \u00a1Mir\u00e1 lo que dijo en la nota!", "url": "https://www.diarioshow.com/por-la-red/La-alegria-de-Maria-Becerra-por-haber-agotado-sus-primeros-shows-en-minutos-Estan-locos-20210710-0004.html", "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1625934811222/sites/cronica/img/2021/07/10/maria-becerra_crop1624804344816_crop1625934209085.jpg_1219783201.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:33:36Z", "content": "A pesar de que su carrera musical comenz\u00f3 hace poco, Mar\u00eda Becerra es una de las artistas m\u00e1s populares del pa\u00eds y sus canciones cuentan cifras de a millones. Pero hasta ahora, la joven no realiz\u00f3 sh\u2026 [+1175 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rating: se despidi\u00f3 Mariana Fabbiani de eltrece y un segmento de Am\u00e9rica le gan\u00f3 a Telefe - LA NACION", "description": "En un viernes con n\u00fameros at\u00edpicos, La Voz Argentina y Doctor milagro lideraron el d\u00eda y Dar\u00edo Barassi volvi\u00f3 a superar a Vero Lozano", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/television/rating-se-despidio-mariana-fabbiani-de-eltrece-y-un-segmento-de-america-le-gano-a-telefe-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FPHNo3fb_J5b054_21EHwA6etPw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/SPEQKORJOZGIXG77QCM3YU66VI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:51:00Z", "content": "El viernes marc\u00f3 un cambio de era en la televisi\u00f3n definido por la finalizaci\u00f3n de Lo de Mariana (eltrece), lugar vacante que volver\u00e1 a ocupar Nosotros a la ma\u00f1ana (eltrece). Adem\u00e1s, ayer se llev\u00f3 a \u2026 [+5841 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "author": "Juan Cruz Cabral Lodoli", "title": "Todos los detalles del contrato que Pampita y Benjam\u00edn Vicu\u00f1a firmaron para proteger a sus hijos - Caras", "description": "Fue la t\u00f3p quien explic\u00f3 las clausulas para que sus ni\u00f1os no se sentir\u00e1n invadidos y dejar tranquilo al actor a la hora de filmar el reality.", "url": "https://caras.perfil.com/noticias/celebridades/el-contrato-que-pampita-y-benjamin-vicuna-firmaron-sobre-sus-hijos-por-el-reality-de-la-top.phtml", "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2021/07/10/trim/1200/900/todos-los-detalles-del-contrato-que-pampita-y-benjamin-vicuna-firmaron-para-proteger-a-sus-hijos-1202504.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:48:06Z", "content": "A pocos d\u00edas de ser madre,\u00a0Pampita\u00a0tambi\u00e9n se encuentra rodando su esperado\u00a0reality que la tiene como protagonista y en el que mostrar\u00e1 parte de su cotidianidad, sumado a la llegada de la nueva integ\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "La esposa de Diego Maradona Junior apunt\u00f3 picante contra Cinthia Fern\u00e1ndez: \u201cLe gustan los... - Ciudad Magazine", "description": "Nunzia Pennino defendi\u00f3 a su marido tras la acusaci\u00f3n de la panelista y habl\u00f3 sin filtros de ella.", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/esposa-diego-maradona-junior-apunto-picante-contra-cinthia-fernandez--gustan_172837", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2021/07/10/nunzia_pennino_diego_maradona_junio_y_cinthia_fernandez.jpeg?itok=cACBR44R", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:09Z", "content": "La esposa de Diego Maradona Junior dispar\u00f3 contraCinthia Fern\u00e1ndeztras la fuerte acusaci\u00f3n que involucra al menor de edad. En di\u00e1logo con Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana, Nunzia Pennino explic\u00f3 que el beso \u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Trece"}, "author": "eltrece", "title": "La China Su\u00e1rez y Laurita Fern\u00e1ndez se tiraron buena onda luego de volver a seguirse en redes - eltrece", "description": "La actriz y la conductora dieron nuevos indicios que demuestran que existe buena relaci\u00f3n entre ambas pese a haber tenido en com\u00fan a Nicolas Cabr\u00e9 como pareja.", "url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/la-china-suarez-y-laurita-fernandez-se-tiraron-buena-onda-luego-de-volver-a-seguirse-en_153518", "urlToImage": "https://www.eltrecetv.com.ar/sites/default/files/styles/400x300/public/2021/07/10/laurita_china_ig.jpg?itok=NGv3_Q-w", "publishedAt": "2021-07-10T15:35:16Z", "content": "Hace ya dos meses que Laurita Fernandez se separ\u00f3 de Nicol\u00e1s Cabr\u00e9 y lo cierto es que, desde entonces se encuentra muy activa en las redes sociales, tanto para compartir c\u00f3mo vive su paso por\u00a0\"El clu\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "La dur\u00edsima frase de una amiga de Pampita sobre la relaci\u00f3n con La China Su\u00e1rez - Paparazzi", "description": "Desde hace varios a\u00f1os atr\u00e1s, cuando explot\u00f3 el esc\u00e1ndalo entre La China Su\u00e1rez, Benjam\u00edn Vicu\u00f1a y Pampita, se cre\u00f3 un ambiente tenso entre los protagonistas de esta historia en la que se involucraron los fan\u00e1ticos de ambas modelos que comenzaron a atacar dur\u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/la-durisima-frase-de-una-amiga-de-pampita-sobre-la-relacion-con-la-china-suarez/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/pampita-china-home.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:28:23Z", "content": "Desde hace varios a\u00f1os atr\u00e1s, cuando explot\u00f3 el esc\u00e1ndalo entre La China Su\u00e1rez, Benjam\u00edn Vicu\u00f1a y Pampita, se cre\u00f3 un ambiente tenso entre los protagonistas de esta historia en la que se involucraro\u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "author": "La Capital", "title": "Mick Jagger fue a la cancha y lo multaron por no cumplir el aislamiento - La Capital", "description": "El lilder de los Rolling Stones fue a ver el partido que Inglaterra le gan\u00f3 a Dinamarca, de regreso de su viaje a Francia. No cumpli\u00f3 la curentena y ahora tiene que pagar.", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/mick-jagger-fue-la-cancha-y-lo-multaron-no-cumplir-el-aislamiento-n2673313.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/503b845f3ab689d8462281b0337fc490/adjuntos/203/imagenes/030/269/0030269081/mick-jagger-fue-fotografiado-el-estadio-wembley-el-partido-que-inglaterra-le-gano-dinamarca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:08:00Z", "content": "As\u00ed fue como el Jagger, sorprendido por las c\u00e1maras de los celulares en las tribunas del estadio londinense de Wemblen, viendo el partido que Ingleterra le gan\u00f3 a Dinamarca, fue multado por no acatar\u2026 [+1887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Redacci\u00f3n VOS", "title": "Karina La Princesita cant\u00f3 \u201cLuna tucumana\u201d por el 9 de julio y brill\u00f3 en \u201cShowMatch\u201d - La Voz del Interior", "description": "La artista demostr\u00f3 su talento en una interpretaci\u00f3n a capela que conmovi\u00f3 a todo el estudio.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/vos/tv/karina-la-princesita-canto-luna-tucumana-por-el-9-de-julio-y-brillo-en-showmatch/", "urlToImage": "https://images.lavoz.com.ar/resizer/PnTZAjQRh15n0UvAAkcqao8JSco=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/W4ZH3UICPBGK5BVZG44XBUSUU4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:02:17Z", "content": "Este viernes, y en medio de su participaci\u00f3n en La Academia de ShowMatch, Karina La Princesita fue ovacionada luego de ofrecer un fragmento a capela de Luna tucumana, cl\u00e1sica zamba popularizada por M\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "El documental de Val Kilmer que conmueve al mundo: el fin de su carrera y la lucha contra el c\u00e1ncer - LA NACION", "description": "El actor reapareci\u00f3 con una pel\u00edcula autobiogr\u00e1fica en el Festival de Cannes; usa un aparato mec\u00e1nico para comunicarse y revel\u00f3 que vende fotograf\u00edas de Batman autografiadas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/el-documental-de-val-kilmer-que-conmueve-al-mundo-el-fin-de-su-carrera-y-la-lucha-contra-el-cancer-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/86spdrS5hrbgxOjm8jWfxwaaTC4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FQGG2YQ6VFEOLATRNBVTWH4NKI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:45:00Z", "content": "El actor norteamericano Val Kilmer (61) reapareci\u00f3 en escena y conmovi\u00f3 al mundo. Luego de haber negado por mucho tiempo que estaba enfrentando una c\u00e1ncer de garganta,\" class=\"com-link\" data-reactroo\u2026 [+2510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ratingcero.com"}, "author": "Rating Cero", "title": "Marcos Franchi brill\u00f3 en La Voz e hizo que Lali Esp\u00f3sito se arrepienta de no elegirlo - Ratingcero.com", "description": "El participante sorprendi\u00f3 a la cantante con su personalidad, pero ella no dio vuelta su silla.", "url": "https://www.ratingcero.com/tvo/la-voz-argentina/marcos-franchi-brillo-la-voz-e-hizo-que-lali-esposito-se-arrepienta-no-elegirlo-n5218991", "urlToImage": "https://media.ratingcero.com/p/cd67354efc1344bfe54f97846c2b0c6c/adjuntos/154/imagenes/039/102/0039102291/1200x675/smart/marcosaac.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:35:00Z", "content": "Pero quien qued\u00f3 m\u00e1s atrapada con el participante fue Lali, y no dej\u00f3 de halagarle el look en ning\u00fan momento. Qu\u00e9 buena onda esas botas. Yo que soy Marcela Botas te mir\u00e9 apenas me di vuelta, dijo sob\u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revista Pronto"}, "author": "Redacci\u00f3n Pronto", "title": "Pol\u00e9micos audios de Horacio Cabak de cuando estall\u00f3 el esc\u00e1ndalo: \"Mi vieja me pidi\u00f3 por favor que disimule mi cara, que ponga cara de compungido\". - Pronto", "description": "El d\u00eda que se desat\u00f3 todo, el conductor le envi\u00f3 un mensaje a sus compa\u00f1eros en donde se burl\u00f3 y se mostr\u00f3 muy a gusto con la mediatizaci\u00f3n de su separaci\u00f3n.", "url": "https://www.pronto.com.ar/espectaculos/2021/7/10/polemicos-audios-de-horacio-cabak-de-cuando-estallo-el-escandalo-mi-vieja-me-pidio-por-favor-que-disimule-mi-cara-que-ponga-cara-de-compungido-177678.html", "urlToImage": "https://www.pronto.com.ar/u/fotografias/m/2021/4/27/f1280x720-14255_145930_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:16:00Z", "content": "Horacio Cabak qued\u00f3 muy expuesto luego de que se filtraran audios del d\u00eda que estall\u00f3 la pol\u00e9mica con su mujer, Ver\u00f3nica Soldato, en donde el conductor parece disfrutar el esc\u00e1ndalo.\u00a0\r\nEl ex panelist\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Ranking de Netflix Argentina: las 10 series y pel\u00edculas m\u00e1s vistas este 10 de julio - LA NACION", "description": "Para todos los gustos, estos son los t\u00edtulos que lideran el top 10 de la plataforma de streaming en nuestro pa\u00eds", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/ranking-de-netflix-argentina-las-10-series-y-peliculas-mas-vistas-este-10-de-julio-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_aBWwOq06ZX__osGlkIx7l7dxcw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GYXRNBXKUBHZNBDDNUDN3CXIYQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:06:00Z", "content": "Netflix es la plataforma de streaming m\u00e1s utilizada en la Argentina, con 4,5 millones de usuarios activos que cada d\u00eda recorren su cat\u00e1logo. La oferta de t\u00edtulos se renueva constantemente: cada seman\u2026 [+5381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "author": "La Capital", "title": "Cazzu cont\u00f3 cuando habl\u00f3 con el intendente para que le dejara vender \"panchitos\" - La Capital", "description": "Este viernes las trapera juje\u00f1a fue la invitada especial del programa \"Los mammones\". Cant\u00f3 temas de Karina la Princesita, el Potro Rodrigo y Armando Manzanero", "url": "https://www.lacapital.com.ar/cazzu-conto-cuando-hablo-el-intendente-que-le-dejara-vender-panchitos-n2673306.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/6e7d471ee8bd241d579320225afddf27/adjuntos/203/imagenes/030/268/0030268906/cazzu-canto-junto-su-hermana-florencia-el-tema-folcorico-jujuy-cuando-volvere.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:02:00Z", "content": "Antes cont\u00f3 una divertida historia de su infancia. A los ocho a\u00f1os solicitaste una audiencia con el intendente para poder vender panchos, porque alguien de bromatolog\u00eda te dijo que no se pod\u00eda..., le\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "\u00a1Exclusivo! Las locas vacaciones de Donato de Santis en Italia: \u201cPaseo en moto, cocino y me tiro al agua\u2026 - Paparazzi", "description": "Luego de un a\u00f1o de mucho trabajo entre sus locales de comida y las largas jornadas de grabaci\u00f3n de Masterchef, Donato de Santis se tom\u00f3 unas merecidas y anheladas vacaciones. Junto a su familia, el cocinero viaj\u00f3 a Europa y se instal\u00f3 en su hermosa casa de It\u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/exclusivo-las-locas-vacaciones-de-donato-de-santis-en-italia-paseo-en-moto-cocino-y-me-tiro-al-agua-vestido/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/213500474_304754311396199_8826554827181169228_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Luego de un a\u00f1o de mucho trabajo entre sus locales de comida y las largas jornadas de grabaci\u00f3n de Masterchef, Donato de Santis se tom\u00f3 unas merecidas y anheladas vacaciones. Junto a su familia, el c\u2026 [+2268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "Rodrigo Lussich cont\u00f3 por qu\u00e9 critica tan duramente a MasterChef Celebrity: \"Me gusta buscar el... - Ciudad Magazine", "description": "El conductor de Intrusos habl\u00f3 de sus comentados cuestionamientos al reality de cocina.&nbsp;", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/rodrigo-lussich-conto-que-critica-tan-duramente-masterchef-celebrity-me-gusta_172639", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota_video/2021/07/07/rodrigo-lussich.jpg?itok=9NImGVUX", "publishedAt": "2021-07-10T13:06:32Z", "content": "Rodrigo Lussichse anim\u00f3 a un mano a mano con Pampita y revel\u00f3 por qu\u00e9 es tan cr\u00edtico de\u00a0MasterChef Celebrity. En una entrevista para Pampita Online, el periodista explic\u00f3 el motivo por el que critica\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcordillerano.com.ar"}, "author": null, "title": "El p\u00edcaro gui\u00f1o de Marcela Kloosterboer a Dibu Mart\u00ednez que sorprendi\u00f3 a todos - El Cordillerano", "description": "", "url": "https://www.elcordillerano.com.ar/noticias/2021/07/10/112699-el-picaro-guino-de-marcela-kloosterboer-a-dibu-martinez-que-sorprendio-a-todos", "urlToImage": "https://elcordillerano1.cdn.net.ar/252/elcordillerano/images/95/03/950337_719e03567ecf8815922e210c815434ab23da6eee3d452c3c3ea8e61068369229/xs.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:23Z", "content": "Emiliano \"Dibu\" Mart\u00ednez fue la gran figura en la definici\u00f3n del partido entre Argentina y Colombia en el marco de la Copa Am\u00e9rica. Los tres penales atajados y sus frases intimidatorias a los rivales\u2026 [+989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "author": "Cadena 3 Argentina", "title": "Madonna exigi\u00f3 el fin de la tutela de Britney Spears - Cadena 3", "description": "La Reina del Pop apoy\u00f3 a la cantante y calific\u00f3 la situaci\u00f3n como violaci\u00f3n a los derechos humanos.", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/espectaculos/madonna-exigio-el-fin-de-la-tutela-de-britney-spears_297864", "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_856213.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:35:04Z", "content": "La cantante y empresaria Madonna se pronunci\u00f3 en sus redes sociales a favor de Britney Spears, quien se ve envuelta en una batalla judicial con su padre.\u00a0\r\nLuciendo camiseta con el nombre de la joven\u2026 [+708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Ancasti Editorial"}, "author": "Redacci\u00f3n El Ancasti", "title": "Cronograma de vacunaci\u00f3n para este s\u00e1bado - El Ancasti ", "description": "", "url": "https://www.elancasti.com.ar/info-gral/2021/7/10/cronograma-de-vacunacion-para-este-sabado-469748.html", "urlToImage": "https://www.elancasti.com.ar/u/fotografias/m/2021/6/17/f1280x720-223238_354913_5050.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T12:07:00Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 que hoy s\u00e1bado contin\u00faa aplicando primeras dosis de la vacuna contra el coronavirus a los residentes de Capital nacidos en 1986. Hoy es el turno de las personas con ter\u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Facundo Amado", "title": "La chica argentina que es tendencia mundial con sus filtros de Instagram: los usan desde las Kardashian a - Clar\u00edn", "description": "Habla de tendencias en redes, m\u00e9tricas y herramientas digitales con una naturalidad envidiable. Se refiere a sus colegas citando sus usuarios de Instagram en lugar del nombre, y cuenta, como un dato, que sus creaciones fueron elegidas por figuras populares de\u2026", "url": "https://www.clarin.com/internacional/chica-argentina-tendencia-mundial-filtros-kardashian-l-gante-ideas-vistas-6-000-millones-veces_0_Uh6CtymtV.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/agustina-ficher-vive-las-24___3fHGVb6iy_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:39:38Z", "content": "Habla de tendencias en redes, m\u00e9tricas y herramientas digitales con una naturalidad envidiable. Se refiere a sus colegas citando sus usuarios de Instagram en lugar del nombre, y cuenta, como un dato,\u2026 [+7670 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Eduardo Y\u00e1\u00f1ez, el actor que se cri\u00f3 en la c\u00e1rcel, trabaj\u00f3 en la calle y hoy brilla con un personaje de psic\u00f3pata en Netflix - infobae", "description": "La estrella mexicana de la telenovela, del cine y de las series estadounidenses, habl\u00f3 con Infobae de su pasado y su duro y humilde origen. La \u201cverdadera identidad\u201d de una historia de resiliencia", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/eduardo-yanez-el-actor-que-se-crio-en-la-carcel-trabajo-en-la-calle-y-hoy-brilla-con-un-personaje-de-psicopata-en-netflix/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3OoWSACBohoGQg6CBkbNyhm1ZaA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6PAJG6Z3DFB7FPKUYZMZ5SISPE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:09:29Z", "content": "El actor mexicano Eduardo Y\u00e1\u00f1ez particip\u00f3 en las telenovelas El amor nunca muere y T\u00fa eres mi destino, y protagoniz\u00f3 Senda de gloria, Dulce desaf\u00edo, Yo compro esa mujer y En carne propia. En Telemund\u2026 [+18287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "Florencia de Sousa", "title": "El Pollo \u00c1lvarez, sobre el regreso de \u201cNosotros a la ma\u00f1ana\u201d con Sandra Borghi: \u201cPara m\u00ed, esto es jugar en primera divisi\u00f3n\u201d - TN - Todo Noticias", "description": "Desde este lunes, el programa regresa a las ma\u00f1anas de eltrece. En di\u00e1logo con TN Show, habl\u00f3 sobre esta nueva edici\u00f3n, los panelistas que se suman y su compromiso con el trabajo.", "url": "https://tn.com.ar/show/television/2021/07/10/el-pollo-alvarez-sobre-el-regreso-de-nosotros-a-la-manana-con-sandra-borghi-para-mi-esto-es-jugar-en-primera-division/", "urlToImage": "https://tn.com.ar/resizer/nR4QN_gmt3S6bo31H2qlueaEOe4=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/IQIJRK6T5RCNRNQOOIE4YDAJJE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:35:00Z", "content": "El 9 de abril lleg\u00f3 a su fin despu\u00e9s de siete a\u00f1os Nosotros a la ma\u00f1ana(eltrece), el magazine conducido hist\u00f3ricamente por Sandra Borghi y al que se sum\u00f3 tiempo despu\u00e9s Joaqu\u00edn El Pollo \u00c1lvarez. En l\u2026 [+5648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Gabriela Moreno", "title": "Qui\u00e9nes participar\u00e1n del especial famosos con Dar\u00edo Barassi - mendozapost.com", "description": "Este domingo saldr\u00e1 al aire otro programa especial de \"100 Argentinos Dicen\", del que participar\u00e1n tres figuras del ambiente art\u00edstico y televisivo, junto a sus familias.", "url": "https://www.mendozapost.com/espectaculos/quienes-participaran-del-especial-famosos-con-dario-barassi/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312101/60e8dd41a78f8_600_315!.jpg?s=6e3544757289b779c5d499f4fc43da31&d=1625910235", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "El actor Daro Barassi se instal en las tardes de eltrecetv conduciendo \"100 Argentinos Dicen\", un programa de entretenimientos con preguntas y respuestas que no tienen que ser precisamente las correc\u2026 [+782 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "A 150 a\u00f1os del nacimiento de Marcel Proust - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM3MzAtYS0xNTAtYW5vcy1kZWwtbmFjaW1pZW50by1kZS1tYXJjZWwtcHJvdXN00gFNaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzM1MzczMC1hLTE1MC1hbm9zLWRlbC1uYWNpbWllbnRvLWRlLW1hcmNlbC1wcm91c3Q?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T03:16:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vader.news"}, "author": "EmiroAntonio", "title": "Virgin River: La verdad tras ausencia de Hope en la temporada 3 del drama de Netflix - VADER", "description": "La temporada 3 de Virgin River finalmente lleg\u00f3 con un estreno adelantado a Netflix, pero con uno de sus personajes haciendo menor presencia durante los nuevos episodios. \u00bfPor qu\u00e9 Hope pr\u00e1cticamente desapareci\u00f3 en la tercera entrega del drama?", "url": "https://vader.news/series/Virgin-River-La-verdad-tras-ausencia-de-Hope-en-la-temporada-3-del-drama-de-Netflix-20210709-0019.html", "urlToImage": "https://vader.news/__export/1625876855220/sites/gadgets/img/2021/07/09/hope_2.jpg_762102634.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:28:54Z", "content": "Este 9 de julio, los fan\u00e1ticos recibieron en sus pantallas los nuevos episodios de Virgin River con la llegada de la temporada 3 del drama rom\u00e1ntico a Netflix. Un estreno adelantado que regocij\u00f3 a lo\u2026 [+2039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Show", "title": "Tras quedar varada en Estados Unidos, Yanina Latorre tom\u00f3 una decisi\u00f3n - MDZ Online", "description": "La panelista de LAM opt\u00f3 por cambiar de destino mientras espera poder regresar a la Argentina.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2021/7/9/tras-quedar-varada-en-estados-unidos-yanina-latorre-tomo-una-decision-171683.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-1080025_1211700_4526.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:17:09Z", "content": "Yanina Latorre es una de los miles de argentinos que quedaron varados en el exterior tras las recientes medidas del Gobierno para frenar la pandemia de coronavirus en el pa\u00eds. \"Yo ten\u00eda fecha para el\u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Lizy Tagliani denunci\u00f3 que la usaron en una campa\u00f1a pol\u00edtica trucha - mendozapost.com", "description": "Su imagen fue utilizada en una boleta falsa y explot\u00f3 en las redes sociales, manifestando que \"todo es mentira\".", "url": "https://www.mendozapost.com/espectaculos/lizy-tagliani-campana-politica-trucha/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312098/60e8dbf86e6ea_600_315!.jpg?s=0f19f528f245b2d7f1eb703dd9565b48&d=1625875048", "publishedAt": "2021-07-09T23:55:00Z", "content": "Lizy Tagliani no ser candidata en las prximas elecciones. La propia meditica desminti la situacin y, muy enojada, denunci que usaron su figura para una campaa poltica trucha. Hace unos das comenz a c\u2026 [+1056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Redacci\u00f3n VOS", "title": "Ricardo Montaner respondi\u00f3 furioso a quienes critican a sus hijos en La Voz Argentina - La Voz del Interior", "description": "El cantante, que es un \u00e1vido usuario de la red social del pajarito, ley\u00f3 lo que algunos usuarios dec\u00edan sobre sus hijos y sin dudarlo ni un segundo les respondi\u00f3 con furia disfrazada de iron\u00eda.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/vos/tv/ricardo-montaner-respondio-furioso-a-quienes-critican-a-sus-hijos-en-la-voz-argentina/", "urlToImage": "https://images.lavoz.com.ar/resizer/jqR5KPb8cASR9tEyyxknOLZWUF0=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/VTZEGQBZO5FM7LKGXPHKEETWXQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:41:40Z", "content": "A pesar de que hace unos d\u00edas Mau y Ricky, los hijos de Ricardo Montaner, anunciaron en sus redes sociales que decidieron tomarse un descanso para comenzar a explorar por separado sus respectivos fut\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Codigoespagueti.com"}, "author": "C\u00e9sar Ovando", "title": "Black Widow revel\u00f3 uno de los grandes secretos de The Avengers y la relaci\u00f3n entre Clint Barton y Natasha Romanoff - C\u00f3digo Espagueti", "description": "Gracias a Black Widow por fin sabemos qu\u00e9 pas\u00f3 en Budapest hace algunos a\u00f1os entre Natasha Romanoff y Clint Barton.", "url": "https://codigoespagueti.com/noticias/cine-y-tv/black-widow-hawkeye-secreto-mision-budapest-avengers-dreykov-taskmaster/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/codigoespagueti.com/wp-content/uploads/2021/07/Black-Widow-revelo-uno-de-los-grandes-secretos-de-The-Avengers-y-la-relacion-entre-Clint-Barton-y-Natasha-Romanoff-1.jpg?fit=1280%2C720&quality=80&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T23:12:00Z", "content": "Black Widow podr\u00e1 suceder antes del fatal desenlace de Natasha Romanoff en Avengers: Endgame, pero eso no ha evitado que se revelen grandes secretos alrededor de la Viuda Negra. Y justo as\u00ed es c\u00f3mo l\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": null, "title": "Hor\u00f3scopo numerol\u00f3gico de hoy, s\u00e1bado 10 de julio: predicciones de energ\u00edas y cambios vitales - El Espa\u00f1ol", "description": "Repasamos las energ\u00edas del agua, el fuego, el aire y la tierra en el d\u00eda de hoy y c\u00f3mo influir\u00e1n durante&nbsp;la semana. EL ESPA\u00d1OL te ofrece el hor\u00f3scopo de todos los signos: Aries, Tauro, G\u00e9minis, C\u00e1ncer, Leo, Virgo, Libra, Escorpio, Sagitario, Capricornio,\u2026", "url": "https://www.elespanol.com/sociedad/horoscopo/20210710/horoscopo-numerologico-sabado-predicciones-energias-cambios-vitales/595191695_0.html", "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2021/03/08/sociedad/horoscopo/564456215_174902263_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:31Z", "content": "\u00bfDebo centrarme hoy en fortalecer alguna de mis relaciones? \u00bfC\u00f3mo me afectar\u00e1n las energ\u00edas de cara a los cambios en mi vida? \u00bfQu\u00e9 me deparar\u00e1 el amor, el trabajo o el aspecto econ\u00f3mico durante este \u2026 [+3381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Misiones OnLine"}, "author": null, "title": "Fuerte acusaci\u00f3n contra Soledad Pastorutti por su elecci\u00f3n de participantes en La Voz Argentina: ent\u00e9rate el motivo - Misiones OnLine", "description": "Los fan\u00e1ticos del reality se quejaron al notar que la integrante del jurado solo selecciona hombres para su equipo.", "url": "https://misionesonline.net/2021/07/09/la-voz-argentina-acusacion-la-sole/", "urlToImage": "https://static.misionesonline.news/wp-content/uploads/2021/07/7HM6LN25YREWNBZON7V5HUU64A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:13:46Z", "content": "Los fan\u00e1ticos del reality se quejaron al notar que la integrante del jurado solo selecciona hombres para su equipo.\r\nLa nueva temporada de La Voz Argentina (Telefe) no s\u00f3lo es un \u00e9xito de rating, sin\u2026 [+1150 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Intransigente"}, "author": null, "title": "\u00abVol\u00e1 alto\u00bb: Claudia Villafa\u00f1e consternada por una partida que sacude a su entorno - El Intransigente", "description": "Quiso compartirlo con sus seguidores. Claudia Villafa\u00f1e", "url": "https://elintransigente.com/2021/07/vola-alto-claudia-villafane-consternada-por-una-partida-que-sacude-a-su-entorno/", "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2021/01/la-respuesta-de-claudia-villafane-a-rocio-oliva-por-no-permitirle-el-ingreso-a-casa-rosada-1087298.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:02Z", "content": "Son momentos realmente dolorosos para Claudia Villafa\u00f1e, tal como ella misma se encarg\u00f3 de darlo a conocer en sus redes sociales. La madre de Dalma y Gianinna Maradona ha adoptado en estos \u00faltimos me\u2026 [+1718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Andes (Mendoza)"}, "author": "Redacci\u00f3n LA", "title": "Sol, yate y bikini: Wanda Nara disfruta de vacaciones de lujo junto a sus hijas en Capri - Los Andes (Mendoza)", "description": "La rubia no se priv\u00f3 de nada y comparti\u00f3 en sus redes postales de los momentos vividos.", "url": "https://www.losandes.com.ar/da-la-nota/sol-yate-y-bikini-wanda-nara-disfruta-de-vacaciones-de-lujo-junto-a-sus-hijas-en-capri/", "urlToImage": "https://images.losandes.com.ar/resizer/AXDO4al5bl5OnJ38TB4FTMa9BBI=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/CAT5UK5O7JCYVOJSBPI2CLNYHY.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:00:00Z", "content": "Si bien el relax invita a olvidarse un poco de las rutinas, Wanda Naratiene muy en claro que ante todo posar y estar a la moda son sus mandatos para no dejar de ser una diva.\r\nY as\u00ed lo demuestra en c\u2026 [+836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espanadiario.net"}, "author": "Eloina Ojeda", "title": "Hor\u00f3scopo Libra Hoy s\u00e1bado 10 de julio de 2021 - Espa\u00f1a Diario", "description": "Podr\u00edas hacer realidad tus deseos, Libra", "url": "https://espanadiario.net/horoscopo/libra-10-julio-2021", "urlToImage": "https://filesedc.com/uploads/333/img/2021/02/1200/horoscopo-libra-para-el-sabado-60195da1b73ed.webp", "publishedAt": "2021-07-09T18:35:36Z", "content": "Amor\r\n\u00a0Dinero\r\n\u00a0Trabajo\r\n\u00a0Salud\r\n\u00a0\r\n\u2764\ufe0f Amor\u00a0\r\nLibra, todo aquello que deseas podr\u00eda hacerse realidad. Las influencias astrales en tu signo propician las relaciones amorosas. Si est\u00e1s en pareja, la co\u2026 [+2160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "author": "Carolina Cuellar", "title": "El funeral de Raffaella Carr\u00e0: impactantes im\u00e1genes del multitudinario adi\u00f3s - Exito\u00edna", "description": "Tras la misa en la iglesia de Santa Mar\u00eda in Aracoeli, la diva italiana ser\u00e1 cremada cumpliendo su \u00faltimo deseo. Mir\u00e1 las fotos.", "url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/funeral-raffaella-carra-impactantes-imagenes-multitudinario-adios-roma.phtml", "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2021/07/09/trim/1280/720/raffaella-carra-funeral-1202288.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:11:15Z", "content": "Italia- y el mundo entero- sigue conmocionada por la muerte de Raffaella Carr\u00e0, artista polifac\u00e9tica y rostro televisivo italiano por excelencia, fallecida el lunes a los 78 a\u00f1os de edad, pero la ale\u2026 [+9285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "La dram\u00e1tica revelaci\u00f3n de Gloria Carr\u00e1 sobre los peores d\u00edas con su hija Angela Torres: \"Pegaba tantos \u2026 - Paparazzi", "description": "Hoy est\u00e1n \"atravesando un buen momento\" -como cuenta ella misma- pero no todos fueron d\u00edas de \"gloria\" en la relaci\u00f3n de Gloria Carr\u00e1 con su hija Angela Torres. Hace un tiempo, el v\u00ednculo fue problem\u00e1tico y algo tortuoso, como sucede con la mayor\u00eda de las mad\u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/la-dramatica-revelacion-de-gloria-carra-sobre-los-peores-dias-con-su-hija-angela-torres-pegaba-tantos-portazos-que/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/07/Carra\u0301-Torres-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:29:26Z", "content": "Hoy est\u00e1n \"atravesando un buen momento\" -como cuenta ella misma- pero no todos fueron d\u00edas de \"gloria\" en la relaci\u00f3n de Gloria Carr\u00e1 con su hija Angela Torres. Hace un tiempo, el v\u00ednculo fue problem\u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Escracharon a Pampita Ardohain, la acusaron de \"rata\" y filtr\u00f3 un audio para defenderse - Clar\u00edn", "description": "A pocos d\u00edas de estar por dar a luz, Carolina Pampita Ardohain (43) se ve envuelta en una tremenda pol\u00e9mica.Es que en las redes sociales la denunciaron por supuestamente no haber pagado una instalaci\u00f3n de luces led que hicieron en su casa, y aunque el due\u00f1o d\u2026", "url": "https://www.clarin.com/fama/escracharon-pampita-ardohain-acusaron-rata-filtro-audio-defenderse_0_RemkVMQ6L.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/09/pampita-aun-no-hablo-al___dcAR3EPR5_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:31:25Z", "content": "A pocos d\u00edas de estar por dar a luz, Carolina Pampita Ardohain (43) se ve envuelta en una tremenda pol\u00e9mica.\r\nEs que en las redes sociales la denunciaron por supuestamente no haber pagado una instala\u2026 [+3179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario ElSol.com.ar Mendoza"}, "author": "El Sol", "title": "Tristeza: se conoci\u00f3 qu\u00e9 enfermedad ten\u00eda Raffaella Carr\u00e1 - Diario El Sol Mendoza", "description": "La cantante italiana quiso mantener su diagn\u00f3stico en estricto secreto.", "url": "https://www.elsol.com.ar/espectaculos/tristeza-se-conocio-que-enfermedad-tenia-raffaella-carra", "urlToImage": "https://elsol-compress-release.s3-accelerate.amazonaws.com/images/medium/1625834994254despeddia%20de%20raffaella%20carra%CC%81.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:50:00Z", "content": "La muerte de\u00a0Raffaella Carr\u00e1, a sus 78 a\u00f1os, fue sorpresiva ya que no hab\u00eda trascendido ni hab\u00eda indicios del delicado estado de salud de la cantante. Si bien, en algunas entrevistas la diva italiana\u2026 [+1537 chars]"}]}