{"status": "ok", "totalResults": 56, "articles": [{"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Franska regiss\u00f6ren om F\u00e5r\u00f6: Mytologisk plats | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "I en l\u00e5ng intervju med den amerikanska sajten Deadline lyfter den franska regiss\u00f6ren Mia Hansen-L\u00f8ve F\u00e5r\u00f6 och ber\u00e4ttar varf\u00f6r det var s\u00e5 viktigt att spela in filmen \"Bergman Island\" d\u00e4r.", "url": "https://www.gp.se/kultur/kultur-n\u00f6je/franska-regiss\u00f6ren-om-f\u00e5r\u00f6-mytologisk-plats-1.51036796", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51036791:1625956346/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T22:32:23Z", "content": "Filmen, som premi\u00e4rvisas p\u00e5 filmfestivalen i Cannes, handlar om ett filmskaparpar som reser till svenska F\u00e5r\u00f6, d\u00e4r de planerar att tillbringa hela sommaren och skriva sina manus.\r\n\"Det \u00e4r som en myto\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Mette Manus", "title": "Karri\u00e4rakuten: Tips f\u00f6r introverta p\u00e5 anst\u00e4llningsintervjun - Svenska Dagbladet", "description": "Veckans fr\u00e5gest\u00e4llare undrar varf\u00f6r extroverta personer alltid tycks f\u00e5 de jobb som hen s\u00f6ker. Karri\u00e4rv\u00e4gledare Mette Manus ger sina tips p\u00e5 hur en introvert person kan framh\u00e4va sig och landa dr\u00f6mjobbet.", "url": "https://www.svd.se/introvert--sa-kan-du-lyckas-pa-intervjun", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b778b714-7086-4ae8-97a4-36dc44982c3f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c188a53b4420898e12622fa0940bb60501fffcc3", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:56Z", "content": "Fr\u00e5ga: Jag kommer till intervju f\u00f6r jobben jag s\u00f6ker, men feedbacken jag f\u00e5r \u00e4r att jag inte \u00e4r tillr\u00e4ckligt engagerad och p\u00e5. D\u00e4rf\u00f6r uppfattas jag inte som tillr\u00e4ckligt motiverad, \u00e4ven om jag \u00e4r v\u00e4l\u2026 [+514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Peter Haber och Suzanne Reuter medverkar i ny l\u00e5ngfilm - Sveriges Television", "description": "I veckan drog den anrika franska filmfestivalen i Cannes ig\u00e5ng och under l\u00f6rdagens presenterades tre svenska nyheter. Bland dem Daniel Espinosas nya film \u201dMadame Luna\u201d, en sann ber\u00e4ttelse om en flyktingsmugglare i norra Afrika. Men \u00e4ven ny l\u00e5ngfilm med b\u00e5de P\u2026", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/peter-haber-och-suzanne-reuter-medverkar-i-ny-langfilm", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31875479/1625943693?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:39Z", "content": "Det var Svenska filminstitutet och Film i V\u00e4st som under en presskonferens ber\u00e4ttade f\u00f6r \u00e5h\u00f6rarna om de nya filmerna. Daniel Espinosa, som tidigare regisserat bland annat Snabba cash och som n\u00e4sta \u00e5r\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Val Kilmer visar sitt liv i ny dokument\u00e4rfilm - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Hollywoodstj\u00e4rnan Val Kilmer \u00e4r aktuell i den nya dokument\u00e4rfilmen \"Val\", som summerar sk\u00e5despelarens karri\u00e4r och liv.", "url": "https://www.gp.se/kultur/kultur-n\u00f6je/val-kilmer-visar-sitt-liv-i-ny-dokument\u00e4rfilm-1.51033650", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51033635:1625943017/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T18:50:15Z", "content": "Val Kilmer har tusentals timmar av videoinspelningar och filmer som han har spelat in under sitt liv och sin karri\u00e4r, enligt Deadline. I den nya dokument\u00e4rfilmen \"Val\" visas sekvenser som han spelade\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svenskdam.se"}, "author": "Julia Navr\u00e9n", "title": "F\u00f6rsta bilderna: Estelle och Leonore \u00e4ntligen \u00e5terf\u00f6rende! - Svensk Damtidning", "description": "Estelle och Leonore p\u00e5 sommarn\u00f6je tillsammans!", "url": "https://www.svenskdam.se/kungligt/forsta-bilderna-estelle-och-leonore-antligen-aterforende/7706462", "urlToImage": "https://image.svenskdam.se/7706471.jpg?imageId=7706471&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:10Z", "content": "Kungen har i \u00e5r best\u00e4mt f\u00f6r att det \u00e4r dags f\u00f6r firande och fest ute p\u00e5 Solliden och ikv\u00e4ll var det verkligen dags att fira f\u00f6r sommar och gl\u00e4dje!\r\nikv\u00e4ll var det fest n\u00e4r Lena Philipson upptr\u00e4dde p\u00e5\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "viktoria berggren", "title": "Anders Andersson: \u201dOscar Lewicki \u00e4r extremt viktig\u201d - Expressen", "description": "Spelarna som g\u00f6r att Malm\u00f6 FF h\u00e5ller nollan i allsvenskan f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen den h\u00e4r s\u00e4songen. Sebastian Nanasi chanser att forts\u00e4tta i startelvan och vad Adi Nalic beh\u00f6ver f\u00f6r att g\u00f6ra m\u00e5l. Det svarar Anders Andersson p\u00e5 i sin analys efter Malm\u00f6 FF:s 4-0-sege\u2026", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sport/fotboll/allsvenskan/lewicki-ar-extremt-viktig-och-det-visar-sig-nu/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/64/d5/64d5174d009d434d80259fc755a0bbcd/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:32:33Z", "content": "Spelarna som g\u00f6r att Malm\u00f6 FF h\u00e5ller nollan i allsvenskan f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen den h\u00e4r s\u00e4songen.\r\nSebastian Nanasi chanser att forts\u00e4tta i startelvan och vad Adi Nalic beh\u00f6ver f\u00f6r att g\u00f6ra m\u00e5l.\r\nDet sva\u2026 [+128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hbl.fi"}, "author": "Sofia Sundstr\u00f6m/TT", "title": "\"D\u00f6d \u00e5t patriarkatet\" - Madonna st\u00f6ttar Spears - Hufvudstadsbladet", "description": "", "url": "https://www.hbl.fi/artikel/madonna-stottar-spears-dod-at-patriarkatet/", "urlToImage": "https://imengine.public.prod.ksf.infomaker.io/imengine/image.php?uuid=5324ea14-58a5-47c5-854a-37adeccce4a2&type=preview&source=5324ea14-58a5-47c5-854a-37adeccce4a2&function=hardcrop&width=500&height=261&q=80", "publishedAt": "2021-07-10T17:12:00Z", "content": "Flera k\u00e4ndisar har st\u00f6ttat Britney Spears kamp f\u00f6r att avsluta det f\u00f6rmyndarskap hon lever under. Nu har \u00e4ven Madonna uttalat sig p\u00e5 sociala medier.\r\n\"Ge kvinnan sitt liv tillbaka. Slaveri avskaffade\u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "M3.idg.se"}, "author": null, "title": "D\u00e5 sl\u00e4pps s\u00e4song 2 av The Witcher - M3 - M3", "description": "H\u00e4xkarlen Geralt \u00e5terv\u00e4nder 17 december.", "url": "https://m3.idg.se/2.1022/1.753599/da-slapps-sasong-2-av-the-witcher", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753599.1625933322!imageUploader/2980697950.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:11:52Z", "content": "Netflix bjuder The Witcher-fans p\u00e5 en tidig julklapp n\u00e4r de nu meddelar att s\u00e4song 2 av den popul\u00e4ra fantasy-serien kommer f\u00e5 premi\u00e4r 17 december.\r\nNyheten meddelades i samband med Witcher Con som \u00e4g\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": "Emma Granstedt", "title": "K\u00e4ndisparen som h\u00e5llit ihop i decennier \u2013 nu och d\u00e5 - Nyheter24", "description": "Att k\u00e4ndisar blir tillsammans och g\u00f6r slut, precis som andra m\u00e4nniskor \u00e4r inget nytt. Men sedan finns det de paren som g\u00e5r starka genom livet hand i hand.", "url": "https://nyheter24.se/noje/kandisar/965386-kandisparen-som-hallit-ihop-i-decennier-nu-och-da", "urlToImage": "https://cdn03.nyheter24.se/b53b8da204df010a0100000700cd032302/2021/07/10/1675642/Sk\u00e4rmavbild 2021-07-10 kl. 17.51.06.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:53:28Z", "content": "David och Victoria Beckham\u00a0\r\nVictoria Beckham, \u00e4ven k\u00e4nd som Posh-Spice fr\u00e5n popgruppen Spice Girls tr\u00e4ffade fotbollsstj\u00e4rnan David Beckham 1997 och gav honom d\u00e5 sitt nummer. Hon har ber\u00e4ttar att det\u2026 [+3491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "\"Snabba cash\"-regiss\u00f6ren g\u00f6r film om flyktingsmugglare - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "description": "\"Snabba cash\"-regiss\u00f6ren Daniel Espinosa g\u00f6r en ny film om en flyktingsmugglare som sj\u00e4lv blir flykting.\n\"Madame Luna\" spelas in i mars n\u00e4sta \u00e5r i bland ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/snabba-cash-regissoren-gor-film-om-flyktingsmugglare", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/8f212bac-72b9-4fa9-a989-e323b18f1dd1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:39:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lotta Olsson", "title": "Lotta Olsson tipsar om fem nya deckare - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Nya deckare av Anna Breitholtz Mons\u00e9n, Anders Roslund, Anders de la Motte och M\u00e5ns Nilsson, Mattias Edvardsson och Anne Holt.", "url": "https://www.dn.se/kultur/lotta-olsson-tipsar-om-fem-nya-deckare-2/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/36295b48-3044-423e-9014-6873c7deda72.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T14:14:13Z", "content": "Knappt har jag konstaterat att Norrbotten, V\u00e4sterbotten och V\u00e4sternorrland har blivit vanliga landskap i nya deckare p\u00e5 s\u00e5 v\u00e4ller det in deckare fr\u00e5n Sk\u00e5ne. Anders de la Mottes nya serie i samarbete \u2026 [+7850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Helagotland.se"}, "author": null, "title": "Tomas Bostr\u00f6m tilldelas P\u00e4lle N\u00e4ver-priset \u2013 Helagotland - helagotland.se", "description": "S\u00e5ngaren och visdiktaren Tomas Bostr\u00f6m tilldelas P\u00e4lle N\u00e4ver-stipendiet f\u00f6r att ha verkat i bygdepoetens anda.", "url": "https://www.helagotland.se/artikel/jd6v448l", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/jvgx9qyj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-10T13:42:31Z", "content": "Ansvarig utgivare och redaktionschef f\u00f6r helagotland.se: Mats Pettersson\r\nNyhetschefer: Mats Pettersson, (GT), Moa Candil (GA)"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jan-Olov Andersson", "title": "Matt Damon i t\u00e5rar p\u00e5 filmfestivalen i Cannes \u2013 fick st\u00e5ende ovationerna f\u00f6r \u201dStillwater\u201d - Aftonbladet", "description": "CANNES. Matt Damon fick t\u00e5rar i \u00f6gonen under de st\u00e5ende ovationerna efter v\u00e4rldspremi\u00e4ren p\u00e5 \u201dStillwater\u201d. Och det var inte bara f\u00f6r att publiken gillade filmen. \u2013 Att f\u00e5 vara h\u00e4r i Cannes, med en film gjord i Frankrike, och f\u00e5 se den tillsammans med folk ige\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/film/a/A33ynn/matt-damon-tarogd-pa-cannes-premiaren", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/a796f304-cf2b-4016-9ceb-6abe9ca65e2f?fit=crop&h=800&q=50&w=1500&s=8e1d205e67fc1abaeec5ad47b82e7c52da8b2d10", "publishedAt": "2021-07-10T13:23:45Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nhelsk\u00e4rmMatt Damon i Cannes. \r\nFoto: Vianney Le Caer / TT NYHETSBYR\u00c5N\r\nCANNES. Matt Damon fick t\u00e5rar i \u00f6gonen under de st\u00e5ende ovationerna efter v\u00e4rldspremi\u00e4ren p\u00e5 \u2026 [+3158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Johanna Paulsson", "title": "Den definitiva biografin \u00f6ver Sveriges b\u00e4sta rockband \u00e5terst\u00e5r att skriva - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Linus Kuhlins biografi \u00f6ver Kent t\u00e4cker allt fr\u00e5n begynnelsen i Eskilstuna till den sista begravningsmarschen. DN:s Johanna Paulsson har l\u00e4st.", "url": "https://www.dn.se/kultur/den-definitiva-biografin-over-sveriges-basta-rockband-aterstar-att-skriva/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e6922c29-6353-4e03-999b-fbda8cf95276.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T12:18:15Z", "content": "Linus Kuhlin\r\nEtt tidsf\u00f6rdriv att d\u00f6 f\u00f6r. Boken om Kent\r\nPug F\u00f6rlag, 378 sidor.\r\nKent \u00e4r Sveriges b\u00e4sta rockband, skrev Expressens nyligen bortg\u00e5ngna musikkritiker Anders Nunstedt redan 1995. N\u00e4r Ken\u2026 [+3938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT", "title": "Greta Gerwig regisserar nya \"Barbie\"-filmen - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Den Oscarsnominerade filmskaparen Greta Gerwig ska regissera den kommande \u201dBarbie\u201d-filmen. I huvudrollen syns Margot Robbie, skriver Variety.", "url": "https://www.dn.se/kultur/greta-gerwig-regisserar-nya-barbie-filmen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/4fd00d8f-ecf6-412f-a822-44a812e597d5.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T10:36:31Z", "content": "Gerwig har varit inblandad i projektet sedan 2019, n\u00e4r det stod klart att hon skriver manuset tillsammans med Noah Baumbach. Sedan dess har det cirkulerat rykten om att Gerwig \u00e4ven har velat regisser\u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Caroline Kiepels, Jack Mikrut", "title": "Str\u00f6mma Farmlodge lockar tusentals bes\u00f6kare och artisteliten - Dagens Industri", "description": "Med passion f\u00f6r en levande landsbygd har Marina Evertsson med hj\u00e4lp av \u00e5terbruk, Melodikrysset och Instagram f\u00f6rvandlat en fallf\u00e4rdig lantg\u00e5rd till ett bes\u00f6ksm\u00e5l som varje sommar lockar tusentals bes\u00f6kare och Sveriges artistelit till Hallands inland.", "url": "https://www.di.se/nyheter/fallfardig-gard-har-fatt-nytt-liv-lockar-tusentals-besokare-och-artisteliten/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/bb75ca29-c570-4751-8645-2820ddda4268.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-10T09:55:45Z", "content": "S\u00e5 kan Facebook hj\u00e4lpa dig att expandera verksamheten till nya marknader\u00a0\r\nE-handeln har \u00f6kat dramatiskt det senaste \u00e5ret och f\u00f6r Sverige har det blivit en betydande exportinkomst. F\u00f6rdelen med att s\u2026 [+7771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "author": "Elin Gustafsson", "title": "Krogar i Bohusl\u00e4n laddar upp f\u00f6r nattklubbshelg | Str\u00f6mstads tidning - Str\u00f6mstads Tidning", "description": "\u00c5rliga sommarfesterna blir av: \u201dFolk har varit helt till sig nu n\u00e4r man f\u00e5r g\u00e5 ut igen!\u201d", "url": "https://www.bohuslaningen.se/nyheter/krogar-i-bohusl%C3%A4n-laddar-upp-inf%C3%B6r-nattklubbshelg-1.50963152", "urlToImage": "http://www.stromstadstidning.se/image/policy:1.50963147:1625831171/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T09:31:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Petter J Larsson, Stina Dahlgren", "title": "Marcelo Pe\u00f1a och Emilia Wahlund om relationen: \u201dJ\u00e4ttejobbigt\u201d - Aftonbladet", "description": "Att bli sm\u00e5barnsf\u00f6r\u00e4lder kan slita p\u00e5 relationen. N\u00e5gra som f\u00e5tt uppleva det \u00e4r influencerparet Marcelo Pe\u00f1a och Emilia Wahlund.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/aWW93M/emilia-wahlunds-arliga-ord-om-relationen-med-marcelo-pena", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2a6e4992-2e39-4b07-8523-740b9e4ebc86?fit=crop&h=800&q=50&w=1500&s=2d9c7d5f911fbb76c8500fec735547260f2a789a", "publishedAt": "2021-07-10T09:05:44Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nAtt bli sm\u00e5barnsf\u00f6r\u00e4lder kan slita rej\u00e4lt p\u00e5 relationen.\r\nN\u00e5gra som f\u00e5tt uppleva det \u00e4r influencerparet Marcelo Pe\u00f1a och Emilia Wahlund.\r\nVi har nog aldrig haft det\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moviezine.se"}, "author": null, "title": "Fantasyserien \"Cursed\" l\u00e4ggs ned efter en s\u00e4song - MovieZine", "description": "\"Cursed\" verkar sluta med en gigantisk cliffhanger som vi aldrig kommer att f\u00e5 svar p\u00e5.", "url": "https://www.moviezine.se/nyheter/gustaf-skarsgards-cursed-laggs-ned-efter-en-sasong-av-netflix", "urlToImage": "https://d2iltjk184xms5.cloudfront.net/uploads/photo/file/400249/817e5c168d630b1e8e671eaf46a5c69b-cursed.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Mikael van Reis", "title": "Proust \u00e4r ingen yvig romantiker | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Meningar v\u00e4xer som vildvin men f\u00e5 f\u00f6rfattare \u00e4r mer precisa, skriver Mikael van Reis.", "url": "https://www.gp.se/kultur/proust-\u00e4r-ingen-yvig-romantiker-1.50971150", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50971139:1625901009/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T07:09:57Z", "content": "\u00c4r det inte m\u00e4rkligt hur vi idag en hundra \u00e5r senare \u00e4r fullt upptagna av att l\u00e4sa och f\u00f6rst\u00e5 de romaner som skrevs p\u00e5 1910- och 20-talen? Dessa sl\u00e4ktber\u00e4ttelser om familjens s\u00f6ndring i en anl\u00e4ndande\u2026 [+10029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "author": null, "title": "Ny talkshow i P1: \"Lite som sommarkollo\" - NSD", "description": "Radiojoprogrammet \u201dNordegren & Epstein\u201d tar sommarsemester. Vikarierar i etern g\u00f6r programmet \u201dSommartalkshow\u201d.", "url": "https://www.nsd.se/artikel/jpg5go7j", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l62w0owr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-10T06:52:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hbl.fi"}, "author": "Gunnar Rehlin/TT", "title": "Scarlett Johansson om \"Black Widow\" - Hufvudstadsbladet", "description": "F\u00f6r drygt tio \u00e5r sedan gjorde Scarlett Johansson entr\u00e9 som Natasha \"Black Widow\" Romanoff i \"Iron man 2\". Nu spelar hon rollen f\u00f6r nionde g\u00e5ngen \u2013 i Marvelfilmen \"Black Widow\".", "url": "https://www.hbl.fi/artikel/scarlett-johansson-om-black-widow/", "urlToImage": "https://imengine.public.prod.ksf.infomaker.io/imengine/image.php?uuid=425e4b14-4489-4389-9bd1-faa01759318f&type=preview&source=425e4b14-4489-4389-9bd1-faa01759318f&function=hardcrop&width=500&height=261&q=80", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "F\u00f6r drygt tio \u00e5r sedan gjorde Scarlett Johansson entr\u00e9 som Natasha \"Black Widow\" Romanoff i \"Iron man 2\". Nu spelar hon rollen f\u00f6r nionde g\u00e5ngen i Marvelfilmen \"Black Widow\". Under de h\u00e4r \u00e5ren har ja\u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jack Hild\u00e9n", "title": "\u201cCat Person\u201d and Me av Alexis Nowicki - Aftonbladet", "description": "Okej, \u00e4r ni med? 2017 blev Kristen Roupenian \u201dviral\u201d med Kattm\u00e4nniska. Att en novell f\u00e5r s\u00e5 mycket publicitet h\u00e4nder n\u00e4stan aldrig, men ber\u00e4ttelsen kom mitt under metoo och handlade om sexualitet i gr\u00e5zonens skala.", "url": "https://www.aftonbladet.se/kultur/a/1779aX/den-virala-novellen-pastas-vara-stulen", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d6c97823-e21c-4d22-8285-72f4ac3f0d3c?fit=crop&h=616&q=50&w=1436&s=cbf60feee36812fa9e74d99cc07c3723c1579851", "publishedAt": "2021-07-10T03:30:00Z", "content": "Detta \u00e4r en kulturartikel som \u00e4r en del av Aftonbladets opinionsjournalistik.\r\nhelsk\u00e4rmNovellsamlingen Kattm\u00e4nniska kom p\u00e5 svenska 2019. \r\nFoto: Elisa Roupenian Toha\r\nOkej, \u00e4r ni med? 2017 blev Krist\u2026 [+3555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nlt.se"}, "author": "Evelina Nor\u00e9n", "title": "Publikgl\u00e4dje n\u00e4r Peter J\u00f6back underh\u00f6ll p\u00e5 L\u00e4ck\u00f6 slott - Nya Lidk\u00f6pings-Tidningen", "description": "L\u00e4ck\u00f6 slott har l\u00e4nge varit utan konserter men ikv\u00e4ll intog Peter J\u00f6back scen framf\u00f6r en f\u00f6rv\u00e4ntansfull publik p\u00e5 500 personer.", "url": "https://www.nlt.se/2021/07/09/publikgladje-nar-peter-joback-underholl-pa-lacko-slott/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io/image.php?uuid=0002774b-a13f-53ce-a0da-747cdc76b161&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.73247&x=1.0E-5&y=0.10229&width=1200&height=628", "publishedAt": "2021-07-09T20:36:00Z", "content": "Prova Plus f\u00f6r bara 1 kr om dagen\r\nMed Plus f\u00e5r du tillg\u00e5ng till allt inneh\u00e5ll p\u00e5 sajten och i v\u00e5r nyhetsapp. Prova i 90 dagar spara 297 kr. Ingen bindningstid.\r\n<ul><li>\r\nF\u00e5 tillg\u00e5ng till Plus p\u00e5 16\u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vf.se"}, "author": "Tina Persson", "title": "Majest\u00e4tisk livepremi\u00e4r med Lisa Nilsson i Karlstad - V\u00e4rmlands Folkblad", "description": "\u201dWooo-hooo-k\u00e4nsla och vemod brukar inte trivas ihop. Det kr\u00e4ver sin artist att sammanf\u00f6ra dessa komponenter. Det kr\u00e4vs en Lisa Nilsson f\u00f6r att orkestrera det, helt enkelt.\u201d", "url": "https://www.vf.se/2021/07/09/majestatisk-livepremiar-med-lisa-nilsson-i-karlstad/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io?uuid=3deb1f4e-259e-5d0c-91a7-b93c6789eded&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.78596&x=1.0E-5&y=0.18301&width=1200&height=628", "publishedAt": "2021-07-09T19:39:00Z", "content": "Prova Plus f\u00f6r bara 1 kr om dagen\r\nMed Plus f\u00e5r du tillg\u00e5ng till allt inneh\u00e5ll p\u00e5 sajten och i v\u00e5r nyhetsapp. Du betalar 90 kr f\u00f6r de f\u00f6rsta 90 dagarna, d\u00e4refter ord. pris 129 kr/m\u00e5n. Ingen bindnings\u2026 [+227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "\"Wannabe\" fyller 25 \u00e5r \u2013 Spice girls firar med att sl\u00e4ppa outgiven l\u00e5t - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "description": "Den brittiska 90-talssupergruppen Spice Girls har sl\u00e4ppt EP:n \u201dWannabe 25\u201d med den tidigare outgivna singeln \u201dFeed Your Love\u201d.\nBalladl\u00e5ten spelades in ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/wannabe-fyller-25-ar-spice-girls-firar-med-att-slappa-outgiven-lat", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/6fab733f-11ce-47b5-a5e2-2a326acde484.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:59:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Livet i fokus i Fran\u00e7ois Ozon nya film om d\u00f6dshj\u00e4lp - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "description": "En av filmv\u00e4rldens mest produktiva regiss\u00f6rer, Francois Ozon, har v\u00e4rldspremi\u00e4r p\u00e5 sin nya film \"Everything went fine\" p\u00e5 filmfestivalen i Cannes.\nFilmen ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/livet-i-fokus-i-francois-ozon-nya-film-om-dodshjalp", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/45126136-fcc5-426c-91c1-e1fb347d7051.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Unikt videomaterial av Andy Warhol i nya Velvet Underground-dokument\u00e4ren - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "description": "Regiss\u00f6ren Todd Haynes ber\u00e4ttar om det unika videomaterial av konstn\u00e4ren Andy Warhol som ligger till grund f\u00f6r hans nya dokument\u00e4r om bandet Velvet Underground.\nDokument\u00e4ren\u00a0om ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/unikt-videomaterial-av-andy-warhol-i-nya-velvet-underground-dokumentaren", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/6907d3b6-3a7f-4af2-ba42-72ec1436dd4f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:44:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Alltomkungligt.se"}, "author": null, "title": "Prins Felix st\u00f6rtf\u00f6r\u00e4lskad i ny tjej \u2013 ber\u00e4ttar om lyckan - MSN", "description": "Nyligen tog prins Felix, 18, studenten fr\u00e5n Gammel Hellerup Gymnasium. Det var en h\u00e4rlig stund f\u00f6r hela den danska kungafamiljen.", "url": "https://alltomkungligt.se/prins-felix-stortforalskad-i-ny-tjej-berattar-om-lyckan/", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALY7Wy.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=713&y=209", "publishedAt": "2021-07-09T16:18:13Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av Allt Om Kungligt\r\n Prins Felix (t.h) har en ny flickv\u00e4n. H\u00e4r syns han med storebror prins Nikolai och drottning Margrethe.\r\nBlodet svallar i v\u00e5rt s\u00f6dra grannland.\r\n Nu avsl\u00f6jas at\u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "Trailer f\u00f6r The Addams Family 2. Har premi\u00e4r i oktober - Feber", "description": "En ordentlig trailer har sl\u00e4ppts f\u00f6r The Addams Family 2, vilket \u00e4r uppf\u00f6ljaren till The Addams Family fr\u00e5n 2019. I den kommande rullen f\u00e5r vi tr\u00e4ffa den underliga familjen Addams som best\u00e4mmer sig f\u00f6r att st\u00e4rka familjens band genom att \u00e5ka ut p\u00e5 resa.   I f\u2026", "url": "https://feber.se/film/trailer-for-the-addams-family-2/427036/", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/Kd82bSBDE84/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:25Z", "content": "En ordentlig trailer har sl\u00e4ppts f\u00f6r The Addams Family 2, vilket \u00e4r uppf\u00f6ljaren till The Addams Family fr\u00e5n 2019. I den kommande rullen f\u00e5r vi tr\u00e4ffa den underliga familjen Addams som best\u00e4mmer sig f\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Stor f\u00f6rv\u00e4ntan n\u00e4r Huskvarna Folkets park \u00f6ppnar upp f\u00f6r konsert igen - Sveriges Television", "description": "Ljudet ska testas, parken ska st\u00e4das och stolar ska s\u00e4ttas ut. F\u00f6rberedelser har p\u00e5g\u00e5tt hela dagen f\u00f6r att g\u00f6ra Huskvarna Folkets park redo f\u00f6r publik och konsert igen.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/jonkoping/stor-forvantan-nar-husvarna-folkets-park-oppnar-upp-for-konsert-igen", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31867971/1625841377?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-09T14:30:24Z", "content": "P\u00e5 fredagskv\u00e4llen spelar Anna Ternheim Huskvarna Folkets park. Hon \u00e4r f\u00f6rst ut n\u00e4r parken \u00f6ppnar upp f\u00f6r publik igen, f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 ett och ett halvt \u00e5r. Bland arrang\u00f6rerna \u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntan stor.\r\u2026 [+613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Norran.se"}, "author": null, "title": "SVT spelar in ny tv-serie i Pite\u00e5 - Norra V\u00e4sterbotten", "description": "I augusti b\u00f6rjar inspelningen av en ny tv-serie om spelskandalen som drabbade Sverige i b\u00f6rjan p\u00e5 1990-talet.", "url": "https://www.norran.se/artikel/r3z8zokj", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l7gz918l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:13Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Anna Rosenstr\u00f6m", "title": "G\u00f6ran Greider botad fr\u00e5n cancer | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Drabbades av aggressiv blodcancer vid ny\u00e5r. \u201dMed all sannolikhet g\u00e5r det bra nu\u201d", "url": "https://www.gp.se/kultur/kultur/g\u00f6ran-greider-\u00e4r-botad-fr\u00e5n-cancern-1.50975559", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50975534:1625848032/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T13:42:11Z", "content": "Det var i h\u00f6stas som f\u00f6rfattaren, tillika Dala-demokratens chefredakt\u00f6r, b\u00f6rjade drabbas av alltifr\u00e5n lunginflammation och blodproppar till bl\u00f6dningar i mags\u00e4cken och v\u00e4tska i lungs\u00e4cken. Vid ny\u00e5r fi\u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "TT", "title": "22:00 TV-recension: Vilsna sj\u00e4lar i paradiset - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "F\u00f6rm\u00f6gna familje\u00f6den fl\u00e4tas samman i HBO:s nya dramakomediserie \"The white lotus\". Pundiga ton\u00e5ringar, hunsade m\u00e4n och kvinnor med kontrollbehov skapar sitt eget helvete p\u00e5 semestern.", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-10/tv-recension-vilsna-sjalar-i-paradiset", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/g0DYgUuyMAX_4L_YnJmecUCFY54.jpg?auto=compress&w=0&h=0&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-09T13:41:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Omni.se"}, "author": null, "title": "Svart satir p\u00e5 lyxresort \u00e4r sommarens \u201dm\u00e5ste\u201d Omni - MSN", "description": "En lyxresort p\u00e5 Hawaii \u00e4r sk\u00e5deplats f\u00f6r Mike Whites nya miniserie \u201dThe White Lotus\u201d. En svart och obekv\u00e4m komedi om \u201dm\u00f6tet mellan de snuskigt rika och de som betj\u00e4nar dem\u201d, skriver Karoline Eriksson i SvD. Hon tycker att serien \u00e4r b\u00e5de v\u00e4lskriven och gediget\u2026", "url": "https://omni.se/a/dmm9oX", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALXM8Z.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=847&y=187", "publishedAt": "2021-07-09T12:39:32Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av OmniEn lyxresort p\u00e5 Hawaii \u00e4r sk\u00e5deplats f\u00f6r Mike Whites nya miniserie The White Lotus. En svart och obekv\u00e4m komedi om m\u00f6tet mellan de snuskigt rika och de som betj\u00e4nar dem, skriv\u2026 [+1189 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omni.se"}, "author": null, "title": "Stormande appl\u00e5der\u201d n\u00e4r Birkin filmas av dottern - MSN", "description": "Ett unikt och k\u00e4nslosamt portr\u00e4tt av en av Frankrikes mest k\u00e4nda kvinnor. S\u00e5 beskriver Helena Lindblad p\u00e5 DN Kultur filmen \u201dJane av Charlotte\u201d d\u00e4r sk\u00e5despelerskan Charlotte Gainsbourg v\u00e4nder kameran mot sin mamma Jane Birkin. Och premi\u00e4ren p\u00e5 filmfestivalen i\u2026", "url": "https://omni.se/a/M119Xo", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALXM90.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=696&y=261", "publishedAt": "2021-07-09T12:39:25Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av OmniEtt unikt och k\u00e4nslosamt portr\u00e4tt av en av Frankrikes mest k\u00e4nda kvinnor. S\u00e5 beskriver Helena Lindblad p\u00e5 DN Kultur filmen Jane av Charlotte d\u00e4r sk\u00e5despelerskan Charlotte Gain\u2026 [+1010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newsner.com"}, "author": null, "title": "Tilde de Paula Ebys besked om framtiden p\u00e5 TV4 \u2013 efter SVT:s fr\u00e5ga: \u201dDet \u00e4r f\u00f6rmodligen\u2026\u201d - MSN", "description": "Tilde de Paula Eby har varit TV4 trogen i 25 \u00e5r. Under torsdagen bes\u00f6kte hon SVT:s Morgonstudion. D\u00e5 fick hon svara p\u00e5 fr\u00e5gan om hur hon hade st\u00e4llt sig till att byta till SVT. Tilde ... Artikeln Tilde de Paula Ebys besked om framtiden p\u00e5 TV4 \u2013 efter SVT:s fr\u2026", "url": "https://nojeslivet.newsner.com/kandisar/tilde-de-paula-ebys-besked-om-framtiden-pa-tv4-efter-svts-fraga-det-ar-formodligen/", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALXdxQ.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=276&y=118", "publishedAt": "2021-07-09T12:33:48Z", "content": "Tilde de Paula Eby har varit TV4 trogen i 25 \u00e5r.\r\nUnder torsdagen bes\u00f6kte hon SVT:s Morgonstudion.\r\nD\u00e5 fick hon svara p\u00e5 fr\u00e5gan om hur hon hade st\u00e4llt sig till att byta till SVT.\r\nTilde de Paula Eby,\u2026 [+3086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": null, "title": "Gigi Hadids v\u00e4djan till paparazzifotograferna: \"Sn\u00e4lla, sn\u00e4lla\" - MSN", "description": "Det \u00e4r i ett meddelande till press och fotografer som Gigi Hadid ger n\u00e5gra v\u00e4djande ord g\u00e4llande dottern Khai.", "url": "https://nyheter24.se/noje/kandisar/965330-gigi-hadids-vadjan-till-paparazzifotograferna-snalla-snalla", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALXOAo.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=0&y=0", "publishedAt": "2021-07-09T12:31:52Z", "content": "Det \u00e4r i ett meddelande till press och fotografer som Gigi Hadid ger n\u00e5gra v\u00e4djande ord g\u00e4llande dottern Khai. \r\nDet var f\u00f6r tio m\u00e5nader sedan som modellen\u00a0Gigi Hadid, 26, och artisten och tidigare O\u2026 [+1079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vk.se"}, "author": "TT", "title": "01:26 Rileys \"De sju systrarna\" f\u00e5r en avslutning - V\u00e4sterbottens-Kuriren", "description": "Den nordirl\u00e4ndska f\u00f6rfattaren Lucinda Rileys bokserie \"De sju systrarna\" lever vidare, och f\u00e5r en \u00e5ttonde och avslutande del, trots att Riley gick bort i cancer tidigare i \u00e5r.", "url": "https://www.vk.se/2021-07-08/rileys-de-sju-systrarna-far-en-avslutning", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/bpDQHrEBeNJTrz_BNojgs9veiak.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-09T12:18:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Corren.se"}, "author": null, "title": "Han l\u00f6ser Skellefte\u00e5halsdukens mysterium fr\u00e5n Godeg\u00e5rd \u2013 Corren - \u00d6stg\u00f6ta Correspondenten", "description": "Med basen i Godeg\u00e5rd har dokument\u00e4rfilmaren Mattias L\u00f6w \u00e4gnat sig \u00e5t ett enormt detektivarbete. Hur hamnade en halsduk fr\u00e5n Skellefte\u00e5 p\u00e5 en kuppmakare vi stormningen av Kapitolium i Washington DC? Nu blir historien film.", "url": "https://www.corren.se/artikel/jpg5ekkj", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l62kq18r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T12:08:58Z", "content": "Chefredakt\u00f6r och ansvarig utgivare f\u00f6r corren.se: Maria Kustvik\r\nNyhetschefer: Julia Djerf (tf), Simon Spence\r\nSportchef: Peter Mildaeus\r\nKulturredakt\u00f6r: Fredrik Kylberg"}, {"source": {"id": null, "name": "Hallandsposten.se"}, "author": "TT", "title": "Dua Lipa st\u00e4ms f\u00f6r bild p\u00e5 sig sj\u00e4lv - Hallandsposten", "description": "", "url": "https://www.hallandsposten.se/n\u00f6je/dua-lipa-st\u00e4ms-f\u00f6r-bild-p\u00e5-sig-sj\u00e4lv-1.50964142", "urlToImage": "http://www.hallandsposten.se/image/policy:1.50964134:1625831791/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T11:56:29Z", "content": "Den brittiska popstj\u00e4rnan Dua Lipa st\u00e4ms p\u00e5 motsvarande 1,3 miljoner kronor f\u00f6r att ha laddat upp en bild f\u00f6rest\u00e4llande sig sj\u00e4lv p\u00e5 Instagram, rapporterar BBC.\r\nOrsaken till st\u00e4mningen \u00e4r att bilden\u2026 [+315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Markus Larsson", "title": "Snoh Aalegra \u2013\u201dTemporary highs in the violet skies\u201d \u2013 Recension - Aftonbladet", "description": "ALBUM Det tredje albumet med Snoh Aalegra hade l\u00e5tit lika bra 1993 som i dag. Markus Larsson recenserar \u201dTemporary highs in the violet skies\u201d.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/musik/a/Wqq57G/snoh-aalegra-skapar-guld-av-90-talet", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/59acec43-fa84-4c78-81a2-fa05e9f6b2cb?fit=crop&h=650&q=50&w=1200&s=c9f471af47bc8a5f546db1a5937abac9053491f7", "publishedAt": "2021-07-09T11:12:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "author": "Rasmus Hellmyrs", "title": "OnePlus forts\u00e4tter att skicka ut teasers f\u00f6r OnePlus Nord 2 - Mobilanyheter", "description": "Annons Inom kort kommer OnePlus visa upp nya Nord 2. Nu ser det ut som att f\u00f6retaget skickat ut en ny teaser f\u00f6r den h\u00e4r modellen. Den h\u00e4r g\u00e5ngen har f\u00f6retaget valt att visa upp ett h\u00f6rn f\u00f6r enheten som visar hur det kommer se ut. Samtidigt ser vi hur den h\u00e4r\u2026", "url": "https://mobilanyheter.net/2021/07/09/oneplus-fortsatter-att-skicka-ut-teasers-for-oneplus-nord-2/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2021/07/Screenshot_20210709-130105.jpg?fit=1440%2C1384&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T11:06:37Z", "content": "Inom kort kommer OnePlus visa upp nya Nord 2. Nu ser det ut som att f\u00f6retaget skickat ut en ny teaser f\u00f6r den h\u00e4r modellen. \r\nDen h\u00e4r g\u00e5ngen har f\u00f6retaget valt att visa upp ett h\u00f6rn f\u00f6r enheten som v\u2026 [+166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "author": "TT", "title": "09:00 Filmrecension: K\u00f6ttig roadtrip f\u00f6r generation Z - V\u00e4sterbottens Folkblad", "description": "Sj\u00e4lvgoda stadsungdomar blir f\u00f6da f\u00f6r sektlika bonnl\u00e4ppar i en uppdaterad version av B-filmserien \"Wrong turn\".", "url": "https://www.folkbladet.nu/2021-07-09/filmrecension-kottig-roadtrip-for-generation-z", "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/sySBRP6c2lihTUlR53NEcmj8nXs.jpg?auto=compress&w=0&h=0&crop=faces,edges&fit=crop", "publishedAt": "2021-07-09T10:41:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Filmen G\u00f6ta kanal 4 l\u00e4gger till i Motala - Sveriges Television", "description": "Motala blir ett av stoppen n\u00e4r filmen G\u00f6ta kanal 4 ska spelas in. Filmen ska ha premi\u00e4r under 2022, vilket \u00e4r samma \u00e5r som G\u00f6ta kanal firar 200 \u00e5r.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/ost/gota-kanal-4-spelas-in-i-motala", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31862591/1625834168?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-09T09:37:22Z", "content": "Det har g\u00e5tt 40 \u00e5r sedan premi\u00e4ren av den f\u00f6rsta G\u00f6ta kanal-filmen och i augusti \u00e4r det dags f\u00f6r inspelningen av den fj\u00e4rde filmen. P\u00e5 totalt tio olika platser l\u00e4ngs kanalen planeras filmen spelas in\u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "Niklas Sintorn", "title": "Tv-chef tar \u00f6ver som vd f\u00f6r spelstudion Massive - Dagens Industri", "description": "Thomas Andr\u00e9n blir ny vd p\u00e5 Sk\u00e5nes st\u00f6rsta spelstudio, Massive, efter det att David Polfeldt l\u00e4mnat posten han haft sedan 2009.", "url": "https://www.di.se/digital/tv-chef-tar-over-som-vd-for-spelstudion-massive/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/2de8b60e-fd6e-4446-8a3d-28dfc7c5d65c.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:19Z", "content": "Additiv tillverkning \u00e4r samma sak som 3D-printing att man genom en lager-p\u00e5 lager-teknik bygger upp en komponent i plast eller metall. Inom den additiva tillverkningen \u00e4r EOS internationellt ledande \u2026 [+3035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "En trailer f\u00f6r Apple+-serien Mr. Corman. Joseph Gordon-Levitt har livskris - Feber", "description": "Mr. Corman \u00e4r en kommande serie f\u00f6r Apple+ som handlar om en snubbe som heter Josh Corman. Josh \u00e4r en mellanstadiel\u00e4rare som som ifr\u00e5gas\u00e4tter hur hans liv hade varit om han hade haft lite mer tur i livet.  I huvudrollen ser vi Joseph Gordon-Levitt som \u00e4ven ha\u2026", "url": "https://feber.se/film/en-trailer-for-apple-serien-mr-corman/427012/", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/JQg3m7RV-g4/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:01:27Z", "content": "F\u00f6r att tj\u00e4na pengar visar vi annonser, s\u00e5 kallade banners. Vi har ett annonssystem som h\u00e5ller reda p\u00e5 om ni har sett annonsen eller inte, hur m\u00e5nga g\u00e5nger och om ni har klickat p\u00e5 den. Vi sparar ing\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": null, "title": "Fredrik Strage: \"Hov1 f\u00f6rs\u00f6kte ta mina glas\u00f6gon och skrek b\u00f6g efter mig\" - MSN", "description": "Musikjournalisten Fredrik Strage ber\u00e4ttar i en kr\u00f6nika om en utekv\u00e4ll som \u00e4gde rum p\u00e5 en popul\u00e4r innekrog i centrala Stockholm. P\u00e5 plats ska han ha blivit verbalt attackerad av bandet Hov1.", "url": "https://nyheter24.se/noje/kandisar/965286-fredrik-strage-hov1-forsokte-ta-mina-glasogon-och-skrek-bog-efter-mig", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALXd4Y.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=0&y=0", "publishedAt": "2021-07-09T08:57:53Z", "content": "\u00a9 Stina Stjernkvist/TT\r\n Strake st\u00f6tte ihop med Hov1.\r\nMusikjournalisten Fredrik Strage ber\u00e4ttar i en kr\u00f6nika om en utekv\u00e4ll som \u00e4gde rum p\u00e5 en popul\u00e4r innekrog i centrala Stockholm. P\u00e5 plats ska han\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moviezine.se"}, "author": null, "title": "Se en f\u00f6rsta bild fr\u00e5n p\u00e5kostade Netflix-filmen \"Red Notice\" - MovieZine", "description": "Actionkomedin med Ryan Reynolds, Gal Gadot och Dwayne Johnson i rollistan ryktas vara en av streamingtj\u00e4nstens dyraste filmproduktioner n\u00e5gonsin.", "url": "https://www.moviezine.se/nyheter/se-en-forsta-bild-fran-pakostade-netflix-filmen-red-notice", "urlToImage": "https://d2iltjk184xms5.cloudfront.net/uploads/photo/file/400190/87bccb1e3ef9ba9ef3a63b9e590ae304-E5x8p69VgBAS_ns_202.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T08:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Caroline Hainer", "title": "Recension: \u201dWrong turn\u201d i regi av Mike P. Nelson | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Filmen bjuder p\u00e5 blod, hj\u00e4rnsubstans och en absurd m\u00e4ngd krossade skallar.", "url": "https://www.gp.se/kultur/film-tv/recension-wrong-turn-i-regi-av-mike-p-nelson-1.50895526", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50895503:1625815939/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T07:31:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "alva rydberg", "title": "Megan Fox svara p\u00e5 kritiken om Machine Gun Kelly - Expressen", "description": "F\u00f6rra \u00e5ret visade Megan Fox upp sin nye k\u00e4rlek \u2013 rapparen Machine Gun Kelly, 31. Och trots att det bara skiljer fyra \u00e5r mellan paret har sk\u00e5despelerskan f\u00e5tt kritik f\u00f6r \u00e5ldersgapet. \u2013 Ingen skulle blinka tv\u00e5 g\u00e5nger om George Clooney skulle tr\u00e4ffa n\u00e5gon fyra \u00e5\u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/megan-fox-svarar-pa-kritiken-om-alderskillnaden/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/6f/ac/6fac98f7a0e24682a9de8a09f7e7a24f/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:56:15Z", "content": "I en intervju med InStyle diskuterade Megan Fox, 35, den kritik som hon har f\u00e5tt ang\u00e5ende \u00e5lderskillnaden mellan henne och pojkv\u00e4nnen Machine Gun Kelly, som egentligen heter Colson Baker.\u00a0\r\n Han \u00e4r f\u2026 [+682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moviezine.se"}, "author": null, "title": "En uppf\u00f6ljare p\u00e5 \"The Tomorrow War\" \u00e4r redan p\u00e5 g\u00e5ng - MovieZine", "description": "Amazon Prime-filmen har n\u00e5tt enorma framg\u00e5ngar p\u00e5 kort tid, vilket s\u00e5 klart inneb\u00e4r att en uppf\u00f6ljare kommer.", "url": "https://www.moviezine.se/nyheter/en-uppfoljare-pa-tomorrow-war-ar-redan-pa-gang", "urlToImage": "https://d2iltjk184xms5.cloudfront.net/uploads/photo/file/400189/fc7e27fc18c4f0ed78317082598ea771-medium_tomorrow-war.png", "publishedAt": "2021-07-09T06:34:00Z", "content": "V\u00e4lkommen till MovieZine!Som medlem kan du betygs\u00e4tta filmer och serier, kommentera artiklar och skapa listor. G\u00e5 med i Sveriges st\u00f6rsta filmcommunity med \u00f6ver 100 000 medlemmar! Det g\u00e5r snabbt och e\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "author": null, "title": "Stressig avstickare fr\u00e5n Noaks ark \u2013 Enk\u00f6pings-Posten - Enk\u00f6pings-Posten", "description": "Busstrecken Finny och Leah faller \u00f6verbord och dras med p\u00e5 ett svindlande \u00e4ventyr i animerad fabel som snabbt tappar styrriktning.", "url": "https://www.eposten.se/artikel/rg917qxj", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r52kz8qr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T05:10:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "author": null, "title": "Storslaget bildfyrverkeri med tanke \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "description": "Multitalangen Tom L\u00f6wes vackra och ber\u00f6rande filmbrasa \"Awaken\" kommer precis r\u00e4tt n\u00e4r v\u00e4rlden hoppas att f\u00e5 \u00f6ppna upp sig igen.", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/jv91m31l", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rge0vv7l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T04:48:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Affarsvarlden.se"}, "author": null, "title": "A$AP Rocky investerar i Klarna - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden", "description": "Betalningsl\u00f6sningsbolaget Klarna f\u00e5r in A$AP Rocky som investerar och han skall \u00e4ven vara vd f\u00f6r en dag. Det framg\u00e5r av ett pressmeddelande.", "url": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/aap-rocky-investerar-i-klarna", "urlToImage": "https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2021/06/01152415/asap-rocky-klarna-1200.jpg", "publishedAt": "2021-06-01T13:32:37Z", "content": "Analyser av: Nobina, 24SevenOffice, Swedencare, Di\u00f6s, Ectin Research, Godsinl\u00f6sen, BillerudKorsn\u00e4s, Desenio, Footway, Aquaticus Real Estate samt Afv-portf\u00f6ljen, R\u00e5duppf\u00f6ljning och Insiderkollen."}, {"source": {"id": null, "name": "Mitti.se"}, "author": "Johan Kristensen", "title": "Markoolio leder nytt motorprogram med Alsing och Rickardsson - Lokaltidningarna Mitt i Stockholm", "description": "Ingar\u00f6bon Marko \u201dMarkoolio\u201d Lehtosalo blir en av tre programledare f\u00f6r Top Gear n\u00e4r Kanal 5 lanserar motormagasinet i Sverige.\n\u2013 Glad men samtidigt livr\u00e4dd, s\u00e4ger artisten.", "url": "https://www.mitti.se/nyheter/markoolio-leder-nytt-motorprogram-med-alsing-och-rickardsson/lmsid!6820601/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-10-03T07:15:37Z", "content": "N\u00e4sta \u00e5r kommer en svensk version av det underh\u00e5llande motormagasinet Top Gear. Programledaren Adam Alsing, den sexfaldige v\u00e4rldsm\u00e4staren i speedway Tony Rickardsson och artisten Marko Markoolio Leht\u2026 [+1081 chars]"}]}