{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "author": "Cubadebate", "title": "D\u00edaz-Canel visita Camag\u00fcey y Ciego de \u00c1vila, provincias con alta incidencia de COVID-19 - Adelante Cuba", "description": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, viaj\u00f3 hoy a las provincias Camag\u00fcey y Ciego de \u00c1vila (centro), como parte de la ayuda gubernamental a los territorios con m\u00e1s alta incidencia de la COVID-19.", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/noticias/noticias-de-cuba/23479-diaz-canel-visita-camagueey-y-ciego-de-avila-provincias-con-alta-incidencia-de-covid-19", "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2021/julio/10/canel/camaguey-visita-gubernamental-580x386.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:57:40Z", "content": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, viaj\u00f3 hoy a las provincias Camag\u00fcey y Ciego de \u00c1vila (centro), como parte de la ayuda gubernamental a los territorios con m\u00e1s alta incidencia de la COVID-19.\u2026 [+3705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Mar\u00eda Romero Medinilla", "title": "Dustin Poirier - Connor McGregor: el combate de la UFC 264, en directo - La Vanguardia", "description": "", "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/otros-deportes/20210711/7592088/mcgregor-poirier-combate-ufc264-triologia-horario-resultado-ganador-ultimas-noticias-hoy-en-directo.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/07/60e5e2926032a.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:28:11Z", "content": "Por su parte, Dustin Poirier mostr\u00f3 respeto hacia Conor McGregor y lo considera un peleador peligroso; no se deja llevar por el \r\ntrash talk y quiere resolver todo en el oct\u00e1gono del UFC 264: Yo solo\u2026 [+10058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "title": "MINREX: Cuba est\u00e1 abierta a donaciones desde el exterior para enfrentar la pandemia - OnCubaNews", "description": "Cuando atraviesa su peor momento de toda la pandemia, con m\u00e1s de 6.000 contagios diarios en las \u00faltimas jornadas, Cuba se mantiene abierta a recibir donaciones internacionales para enfrentar la COVID-19. As\u00ed lo confirm\u00f3 Ernesto Sober\u00f3n, Director de Asuntos Co\u2026", "url": "https://oncubanews.com/cuba/minrex-cuba-esta-abierta-a-donaciones-desde-el-exterior-para-enfrentar-la-pandemia/", "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2021/07/E595P_PXMAAimty.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:55:10Z", "content": "Cuando atraviesa su peor momento de toda la pandemia, con m\u00e1s de 6.000 contagios diarios en las \u00faltimas jornadas, Cuba se mantiene abierta a recibir donaciones internacionales para enfrentar la COVID\u2026 [+4954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Presidente venezolano acusa a Colombia de exportar la violencia - Prensa Latina", "description": "10 de julio de 2021, 20:55\u00a0\r\nCaracas, 10 jul (Prensa Latina) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, acus\u00f3 hoy al Gobierno colombiano de exportar la violencia y acciones desestabilizadoras en Am\u00e9rica Latina.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2021/julio/11/Delcy-Rodriguez.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:55:00Z", "content": "10 de julio de 2021, 20:55\u00a0\r\nCaracas, 10 jul (Prensa Latina) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, acus\u00f3 hoy al Gobierno colombiano de exportar la violencia y acciones desestabilizadoras en Am\u00e9\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Aplazan investidura del presidente designado por el Senado de Hait\u00ed - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "Los senadores haitianos solicitaron posponer la ceremonia, sobre la cual a\u00fan no hay fecha precisa.", "url": "https://www.dw.com/es/aplazan-investidura-del-presidente-designado-por-el-senado-de-hait%C3%AD/a-58228165", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58223049_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:38:56Z", "content": "El Senado de Hait\u00ed aplaz\u00f3 el s\u00e1bado (10.07.2021) la investidura de Joseph Lambert como presidente interino de la Rep\u00fablica, acto previsto para hoy, un d\u00eda despu\u00e9s de que la C\u00e1mara Alta lo designara p\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La NASA realizar\u00e1 una maniobra delicada para reparar la computadora averiada del telescopio Hubble - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El ordenador coordina y controla los diversos instrumentos del telescopio y tambi\u00e9n lo monitorea en busca de problemas t\u00e9cnicos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397472-nasa-realizara-maniobra-arriesgada-reparar", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60ea167159bf5b703019da26.JPG", "publishedAt": "2021-07-11T00:36:06Z", "content": "La NASA ha anunciado\u00a0que la pr\u00f3xima semana llevar\u00e1 a cabo una complicada misi\u00f3n para restaurar la computadora de carga \u00fatil en el telescopio espacial Hubble, que qued\u00f3 fuera de l\u00ednea el pasado mes de\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Juan Jos\u00e9 Buscalia: \u201cLa ausencia de p\u00fablico impacta mucho en el \u00e1nimo de los atletas ol\u00edmpicos\" - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Rk1LaXhwbW9kX2fSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T00:12:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Daddy Yankee, Residente y Kany Garc\u00eda reclaman ayuda humanitaria para Cuba - swissinfo.ch", "description": "San Juan, 10 jul (EFE).- Daddy Yankee, Residente y Kany Garc\u00eda se unieron este s\u00e1bado a la petici\u00f3n de otros artistas puertorrique\u00f1os por un corredor humanitario para enviar ayuda a Cuba, que atraviesa el peor momento de la pandemia y un grave desabastecimien\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/cuba-campa%C3%B1a_daddy-yankee--residente-y-kany-garc%C3%ADa-reclaman-ayuda-humanitaria-para-cuba/46776442", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:47:39Z", "content": "Este contenido fue publicado el 10 julio 2021 - 22:3510 julio 2021 - 22:35\r\nSan Juan, 10 jul (EFE).- Daddy Yankee, Residente y Kany Garc\u00eda se unieron este s\u00e1bado a la petici\u00f3n de otros artistas puert\u2026 [+2868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": "carmenmilagros.martincastillo", "title": "Nuevas medidas del Grupo de Trabajo Temporal de Enfrentamiento a la COVID-19 en Villa Clara - Telecubanac\u00e1n - Telecubanac\u00e1n", "description": "Teniendo en cuenta los incrementos de casos confirmados de COVID-19, la dispersi\u00f3n en todos los municipios en especial en Santa Clara, Sagua la Grande, Santo Domingo, Quemado de G\u00fcines, Corralillo, Manicaragua y encontrarnos en Fase de Transmisi\u00f3n Comunitaria\u2026", "url": "https://www.telecubanacan.icrt.cu/provinciales/nuevas-medidas-del-grupo-de-trabajo-temporal-de-enfrentamiento-a-la-covid-19-en-villa-clara/", "urlToImage": "https://www.telecubanacan.icrt.cu/wp-content/uploads/2019/12/ultimo-minuto.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:13:57Z", "content": "Indicaci\u00f3n N\u00famero 5 del Gobernador del Poder Popular Villa Clara, Jefe del Grupo de Trabajo Temporal de Enfrentamiento a la COVID-19\r\nSanta Clara, 10 de julio de 2021\r\nTeniendo en cuenta los incremen\u2026 [+8218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "WhatsApp: as\u00ed puedes descargar los stickers de Gianluca Lapadula y la selecci\u00f3n peruana - Diario Depor", "description": "Tambi\u00e9n vas a obtener un paquete de Stickers de Carrillo, Guerrero, Trauco, Cueva y el resto jugadores de la selecci\u00f3n peruana. Conoce los pasos para descargarlos.", "url": "https://depor.com/depor-play/tecnologia/whatsapp-asi-puedes-descargar-los-stickers-de-gianluca-lapadula-y-la-seleccion-peruana-android-ios-iphone-aplicaciones-apps-smartphone-celulares-viral-estados-unidos-espana-mexico-colombia-peru-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/H2MFNOyC6Y1k5OggMR05j4m5EZk=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/G6BVF2ZQOJAKZPHQDDUNHK523U.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:48:08Z", "content": "Los jugadores de la selecci\u00f3n peruana son muy populares y uno de ellos es Gianluca Lapadula, el nuevo delantero de la blanquirroja que vino desde Italia para ganarse el coraz\u00f3n de millones de hinchas\u2026 [+2709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "author": "DDC", "title": "Los cubanos que viajen a la Isla por Varadero y Cayo Coco deber\u00e1n cumplir una cuarentena obligatoria de 14 d\u00edas - DIARIO DE CUBA", "description": "A partir del 15 de julio, los #cubanos que viajen a #Cuba por #Varadero o los Cayos deber\u00e1n cumplir una cuarentena de 14 d\u00edas y solo podr\u00e1n ir con un equipaje.", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1625948503_32561.html", "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2021-07/cuba-limitaciones-aeopuertos-varadero-cayo-coco.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:21:00Z", "content": "Los cubanos que viajen a la Isla por los polos tur\u00edsticos de Varadero y los Cayos, Ciego de \u00c1vila, deber\u00e1n cumplir una cuarentena obligatoria de 14 d\u00edas y no de siete como era hasta el momento por la\u2026 [+2744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "MINCEX: Cuba ha recibido y recibe donaciones internacionales para enfrentamiento a la Covid - CubaDebate", "description": "En entrevista con Cubadebate la Directora General de Colaboraci\u00f3n Econ\u00f3mica del MINCEX Magalys Estrada D\u00edaz ratific\u00f3 que desde el pasado a\u00f1o, Cuba ha recibido diversas donaciones internacionales de ciudadanos cubanos y extranjeros, empresas y organizaciones. \u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/10/mincex-cuba-ha-recibido-y-recibe-donaciones-internacionales-para-enfrentamiento-a-la-covid/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/mincex-logo-card.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:05:49Z", "content": "Magalys Estrada, Dtora Colaboracion Econ\u00f3mica Mincex Foto: Ismael Francisco/ Cubadebate.\r\nAnte las diversas propuestas que hemos recibido en nuestro portal digital y nuestros perfiles en redes social\u2026 [+8132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "En Matanzas es donde hay que estar - Juventud Rebelde", "description": "Un grupo de j\u00f3venes de la CUJAE junto a estudiantes e ingenieros matanceros se afanan en el dise\u00f1o de un modelo inform\u00e1tico para la gesti\u00f3n del ingreso en hospitales y centros de aislamiento", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2021-07-10/en-matanzas-es-donde-hay-que-estar", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2021/07/wxMhm3_10-07-2021_15.07.43.000000.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:33:09Z", "content": "MATANZAS.\u2014 Llegaron sin mucho ruido, pero buscando dejar muchas nueces. Solo vinieron cinco, sin embargo, muchos quedaron en La Habana a la espera de un \u00abfilo\u00bb para brindar sus conocimientos a una Ma\u2026 [+9369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Siria acoge bien resoluci\u00f3n de ONU sobre ayuda humanitaria - Prensa Latina", "description": "Damasco, 10 jul (Prensa Latina) El ministro de Exteriores de Siria, Faisal al-Mekdad, describi\u00f3 hoy como un logro la resoluci\u00f3n 2585 aprobada la v\u00edspera por el Consejo de Seguridad de las Naciones Unidas sobre ingreso de ayuda humanitaria a esta naci\u00f3n \u00e1rabe.", "url": "https://m.prensa-latina.cu/?p=81333/siria-acoge-bien-resolucion-de-onu-sobre-ayuda-humanitaria/", "urlToImage": "https://m.prensa-latina.cu/wp-content/uploads/2021/07/blogmedia-tpsiriaonu.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "author": null, "title": "La australiana Ashleigh Barty se qued\u00f3 con el Grand Slam de Wimbledon 2021 - Anadolu Agency | Espa\u00f1ol", "description": "Diez a\u00f1os despu\u00e9s de haber ganado este torneo en la categor\u00eda de juveniles, la tenista de 25 a\u00f1os se consagr\u00f3 en el circuito profesional.  - Agencia Anadolu", "url": "https://www.aa.com.tr/es/mundo/la-australiana-ashleigh-barty-se-qued%C3%B3-con-el-grand-slam-de-wimbledon-2021/2300579", "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2021/07/10/thumbs_b_c_3b9f8610fc11e308ee5b41afa7792f23.jpg?v=205709", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:34Z", "content": "La tenista australiana Ashleigh Barty es la nueva campeona del torneo de Wimbledon. Este s\u00e1bado 10 de julio la n\u00famero uno del ranking de la WTA (Asociaci\u00f3n Femenina de Tenis) se qued\u00f3 con el t\u00edtulo d\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "China bloquea acceso a Binance.com para frenar comercio de bitcoin - CriptoNoticias", "description": "La restricci\u00f3n del sitio web para el intercambio de bitcoin y criptomonedas habr\u00eda comenzado el jueves 8 de julio.", "url": "https://www.criptonoticias.com/regulacion/china-bloquea-acceso-binancecom-frenar-comercio-bitcoin/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/binance-bloqueado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:13:56Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El bloqueo abarca servidores en Beijing, Shenzhen o provincias como Heilongjiang.\r\n</li><li>Exchanges como Huobi, Bitfinex, Kucoin, Bithumb y Bitstamp tambi\u00e9n est\u00e1n bloqueados.\u2026 [+2693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Meteor\u00f3loga en calma despu\u00e9s de la tormenta - Juventud Rebelde", "description": "Muchos televidentes hab\u00edan reparado en sus capacidades comunicativas desde antes de que la tormenta tropical Elsa amenazara Cuba. Pero el desempe\u00f1o de la meteor\u00f3loga Ailyn J\u00fastiz \u00c1guila durante esos d\u00edas gener\u00f3 much\u00edsimo debate tanto en espacios virtuales com\u2026", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2021-07-10/meteorologa-en-calma-despues-de-la-tormenta", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2021/07/tmgE1I_10-07-2021_11.07.57.000000.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:44:06Z", "content": "A trav\u00e9s de WhatsApp me va llegando su voz en breves mensajes de audio de dos o tres minutos cada uno. Parece una muchacha cordial, desinhibida. Desde la intimidad de su habitaci\u00f3n y con un sonido in\u2026 [+8642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": null, "title": "A Tokio: con la dignidad y los principios que distinguen al pueblo cubano (+Fotos y video) - Diario Granma", "description": "A primera hora de la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado el Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba y Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, abander\u00f3 a la delegaci\u00f3n cubana que participar\u00e1 en los XXXII Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2\u2026", "url": "http://www.granma.cu/tokio-2020/2021-07-10/a-tokio-con-la-dignidad-y-los-principios-que-distinguen-al-pueblo-cubano-fotos-y-video", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/07/medium/f0202427.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:07:07Z", "content": "En cada actuaci\u00f3n digna, en cada victoria, en cada medalla, ustedes estar\u00e1n ofreciendo un tributo, un reconocimiento, un homenaje al pueblo cubano, dijo este s\u00e1bado el Primer Secretario del Comit\u00e9 Ce\u2026 [+4465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Abdala es la primera vacuna desarrollada y producida en Latinoam\u00e9rica y que logra obtener uso de emergencia \u2013 CMKW Radio Mamb\u00ed - icrt.cu", "description": null, "url": "https://www.radiomambi.icrt.cu/cuba/abdala-es-la-primera-vacuna-desarrollada-y-producida-en-latinoamerica-y-que-logra-obtener-uso-de-emergencia/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:39:00Z", "content": "El autorizo de uso de emergencia emitido hoy por la Autoridad Reguladora de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (Cecmed) a Abdala, convertida ahora en vacuna, es un momento importante porque\u2026 [+16078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "D\u00edaz-Canel: Estamos luchando por la vida de todos - CMHS Radio Caibari\u00e9n - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "description": "Este viernes, el Presidente de la Rep\u00fablica y el Primer Ministro, acompa\u00f1ados por titulares de varias carteras y de otros", "url": "https://www.radiocaibarien.icrt.cu/2021/07/10/diaz-canel-estamos-luchando-por-la-vida-de-todos/", "urlToImage": "https://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/07/f0202367-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:48:00Z", "content": "Este viernes, el Presidente de la Rep\u00fablica y el Primer Ministro, acompa\u00f1ados por titulares de varias carteras y de otros directivos nacionales, intercambiaron con las autoridades de la provincia de \u2026 [+11140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiorebelde.cu"}, "author": "Radio Rebelde", "title": "Honra a Benny Mor\u00e9 el Festival de M\u00fasica Alternativa en Cuba - Radio Rebelde", "description": "Bolet\u00edn de noticias culturales en colaboraci\u00f3n con Haciendo Radio (10 de julio de 2021)", "url": "https://www.radiorebelde.cu/noticia/honra-a-benny-more-el-festival-de-musica-alternativa-en-cuba-20210710/", "urlToImage": "https://www.radiorebelde.cu/images/images/2021/cultura/festival-musica-cubana-alternativa-benny-more.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:48Z", "content": "Honra a Benny Mor\u00e9 el Festival de M\u00fasica Alternativa en Cuba\r\n2021-07-10 09:41:48 / \r\nHaciendo Radio \r\nFoto: PL\r\nLa 8va. edici\u00f3n del Festival de M\u00fasica Alternativa Ciudad del Mar 2021, en la provinci\u2026 [+5654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Ayl\u00edn Justiz: Mi sonrisa, mi \u201ccu\u00eddense mucho y tengan buen d\u00eda\u201d, nunca va a faltar - CubaDebate", "description": "Ella sostiene en brazos a su hijo, que empieza una lluvia de por qu\u00e9 y para qu\u00e9, propios de su edad. Seguramente un d\u00eda le hablar\u00e1 de \"tormenta atormentada\" y ambos reir\u00e1n porque el odio que sembraron a trav\u00e9s de un meme en las redes sociales, surti\u00f3 el efect\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/10/aylin-justiz-mi-sonrisa-mi-cuidense-mucho-y-tengan-buen-dia-nunca-va-a-faltar/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/07/aylin-cuba-8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:33:33Z", "content": "Ayl\u00edn Caridad J\u00fastiz \u00c1guila, M\u00e1ster en Ciencias del Instituto de Meteorolog\u00eda de Cuba. Foto: Ismael Francisco/ Cubadebate.\r\nCielo despejado, el viento a favor, un ni\u00f1o de cuatro a\u00f1itos que no sabe de\u2026 [+8829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Roberto Barrag\u00e1n", "title": "Final Fantasy XVI avanza a buen ritmo: el doblaje al ingl\u00e9s \"est\u00e1 en su fase final\" - AS", "description": "El productor de la nueva entrega sugiere que el desarrollo se encuentra en fase avanzada, aunque puede que no lo veamos en el Tokyo Game Show 2021.", "url": "https://as.com/meristation/2021/07/10/noticias/1625913244_743066.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/07/10/noticias/1625913244_743066_1625913333_portada_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:34:04Z", "content": "Final Fantasy XVI no tiene fecha de lanzamiento confirmada, pero contin\u00faa desvelando algunos detalles que apuntan a que el desarrollo avanza a buen ritmo. Sin ir m\u00e1s lejos, el productor Naoki Yoshida\u2026 [+2197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com"}, "author": "Custodio Guerrero", "title": "'Viuda Negra': La escena post-cr\u00e9ditos conecta con 'Vengadores: Endgame' y la serie de Ojo de Halc\u00f3n - SensaCine", "description": "La pel\u00edcula protagonizada por Scarlett Johansson ya se encuentra disponible en cines y en Disney+ con un coste adicional mediante Acceso Premium.", "url": "https://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18588670/", "urlToImage": "https://es.web.img2.acsta.net/newsv7/21/07/10/11/28/0645887.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:27:00Z", "content": "La pel\u00edcula protagonizada por Scarlett Johansson ya se encuentra disponible en cines y en Disney+ con un coste adicional mediante Acceso Premium.\r\nDespu\u00e9s de muchos retrasos debido a la pandemia por \u2026 [+2213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elchapuzasinformatico.com"}, "author": "https://www.facebook.com/ElChapuzasInformatico#", "title": "La mejora de autonom\u00eda en los MacBook con el Apple M1 hizo creer a un ejecutivo que era un Bug - El Chapuzas Inform\u00e1tico", "description": "Ya ha quedado m\u00e1s que evidente que los Apple M1 son una bestia parda ofreciendo una gran relaci\u00f3n de rendimiento por vatio consumido sin rival en el mercado port\u00e1til, y eso incluso cogi\u00f3 por sorpresa alg\u00fan ejecutivo de la compa\u00f1\u00eda. Seg\u00fan revel\u00f3 Tim Millet, vi\u2026", "url": "https://elchapuzasinformatico.com/2021/07/la-mejora-de-autonomia-en-los-macbook-con-el-apple-m1-hizo-creer-a-un-ejecutivo-que-era-un-bug/", "urlToImage": "https://elchapuzasinformatico.com/wp-content/uploads/2020/11/Equipos-Apple-con-la-CPU-Apple-M1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:10:15Z", "content": "Ya ha quedado m\u00e1s que evidente que los Apple M1 son una bestia parda ofreciendo una gran relaci\u00f3n de rendimiento por vatio consumido sin rival en el mercado port\u00e1til, y eso incluso cogi\u00f3 por sorpresa\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "Actor Marlon Piju\u00e1n desmiente que haya sido expulsado de Vivir del Cuento - CiberCuba", "description": "\"Solo falt\u00e9 a un ensayo\", aclar\u00f3 el actor.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-09-u1-e43231-s27065-actor-marlon-pijuan-desmiente-sido-expulsado-vivir-cuento", "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625853166-actor-marlon-pijuan-desmiente-sido-expulsado-vivir-cuento.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:52:46Z", "content": "El actor cubano Marlon Piju\u00e1n Hern\u00e1ndez, quien interpreta a Isidoro en el popular humor\u00edstico Vivir del Cuento, aclar\u00f3 que no ha sido expulsado y que sigue formando parte del equipo del programa.\r\nEl\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "author": null, "title": "Desarrolla Copextel comercio electr\u00f3nico EnZona - 5 de Septiembre", "description": "La Corporaci\u00f3n Copextel desarrolla la nueva alternativa de comercio electr\u00f3nico en Moneda Nacional, mediante el uso de la plataforma digital EnZona \u00bfC\u00f3mo lo aplica Cienfuegos?", "url": "http://www.5septiembre.cu/desarrolla-copextel-comercio-electronico-enzona/", "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2021/07/Desarrolla-Copextel-Comercio-Electronico-En-Zona.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:42Z", "content": "La Corporaci\u00f3n Copextel desarrolla la nueva alternativa de comercio electr\u00f3nico en Moneda Nacional, mediante el uso de la plataforma digital EnZona \u00bfC\u00f3mo lo aplica Cienfuegos?\r\nAnaisa Arg\u00fcelles Rodr\u00ed\u2026 [+1121 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Acuerdo de la OPEP en riesgo mientras EAU se prepara para abrir los grifos - Noticias de Israel", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHBzOi8vaXNyYWVsbm90aWNpYXMuY29tL2Vjb25vbWlhL2FjdWVyZG8tZGUtbGEtb3BlcC1lbi1yaWVzZ28tbWllbnRyYXMtZWF1LXNlLXByZXBhcmEtcGFyYS1hYnJpci1sb3MtZ3JpZm9zL9IBc2h0dHBzOi8vaXNyYWVsbm90aWNpYXMuY29tL2Vjb25vbWlhL2FjdWVyZG8tZGUtbGEtb3BlcC1lbi1yaWVzZ28tbWllbnRyYXMtZWF1LXNlLXByZXBhcmEtcGFyYS1hYnJpci1sb3MtZ3JpZm9zL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T01:25:25Z", "content": null}]}