{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cadenaser.com"}, "author": "Ricky Garc\u00eda", "title": "La emoci\u00f3n descontrolada de Leo Messi con el pitido final en Maracan\u00e1 - Cadena SER", "description": "El capit\u00e1n de la albiceleste se derrumb\u00f3 emocionado en el terreno de juego tras conseguir su primer t\u00edtulo con la selecci\u00f3n absoluta", "url": "https://cadenaser.com/ser/2021/07/11/deportes/1625970650_005407.html", "urlToImage": "https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2021/07/11/deportes/1625970650_005407_1625970906_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:36:50Z", "content": "Lionel Messi por fin lo ha conseguido. El capit\u00e1n de la albiceleste ha sido capaz de levantar su primer t\u00edtulo como jugador de la selecci\u00f3n absoluta. Un gol de Di Mar\u00eda en el minuto 21 de partido le \u2026 [+1756 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "SALIERON CHISPAS entre Chel\u00eds y Palomo por el Italia vs Inglaterra en Euro 2020 | Futbol Center - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OE5qOW83X3M4N1XSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T02:00:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "Mike DiGiovanna", "title": "Mookie Betts, de los Dodgers, no participar\u00e1 en el partido de las estrellas, pero Walker Buehler y Justin Tur - Los Angeles Times", "description": "Walker Buehler y Justin Turner, de los Dodgers, han sido a\u00f1adidos a la lista de la NL para el partido de las estrellas, mientras que Mookie Betts se quedar\u00e1 fuera por una lesi\u00f3n.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/mookie-betts-de-los-dodgers-no-participara-en-el-partido-de-las-estrellas-pero-walker-buehler-y-justin-turner-si", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/5a6bc17/2147483647/strip/true/crop/4315x2265+0+305/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2F9b%2Fc3%2F366e27ae4f0084890bacdcf38df9%2Fla-photos-1staff-772586-sp-dodgers-diamondbacks-gxc-0306.JPG", "publishedAt": "2021-07-11T01:55:00Z", "content": "El lanzador de los Dodgers Walker Buehler y el tercera base Justin Turner han sido agregados a la lista de la Liga Nacional como reemplazos para el juego de las estrellas del martes por la noche en D\u2026 [+2634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Mar\u00eda Romero Medinilla", "title": "Dustin Poirier - Connor McGregor: el combate de la UFC 264, en directo - La Vanguardia", "description": "", "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/otros-deportes/20210711/7592088/mcgregor-poirier-combate-ufc264-triologia-horario-resultado-ganador-ultimas-noticias-hoy-en-directo.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/07/60e5e2926032a.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:28:11Z", "content": "Por su parte, Dustin Poirier mostr\u00f3 respeto hacia Conor McGregor y lo considera un peleador peligroso; no se deja llevar por el \r\ntrash talk y quiere resolver todo en el oct\u00e1gono del UFC 264: Yo solo\u2026 [+10058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "Brasil vs Argentina en vivo v\u00eda Televisa Deportes por la Final de la Copa Am\u00e9rica 2021 - El Comercio Per\u00fa", "description": "Argentina venci\u00f3 1-0 a Brasil por la final de la Copa Am\u00e9rica 2021", "url": "https://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/brasil-vs-argentina-en-vivo-en-directo-via-tyc-sports-y-tv-publica-online-minuto-a-minuto-de-la-final-de-la-copa-america-lbposting-nczd-dtbn-argentina-ar-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/CqBZbTQGaArCY_WSC0bEBL7TaGU=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/TT7D7GTJ5JD5PBTWNC2JZ5IQUE.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:47:22Z", "content": ""}, {"source": {"id": "associated-press", "name": "Associated Press"}, "author": "Associated Press", "title": "Gigantes ganan 10-4 a Nacionales; Crawford logra 18vo jonr\u00f3n - AP News", "description": "SAN FRANCISCO (AP) \u2014 Brandon Crawford \u2014seleccionado al Juego de Estrellas\u2014 conect\u00f3 tres indiscutibles, incluido su 18 jonr\u00f3n, y los Gigantes de San Francisco apabullaron el s\u00e1bado 10-4 a los Nacionales de Washington.", "url": "https://apnews.com/article/c6a590984914f2eefb7f4ac77c344d05", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/afs-prod/media/f380e680a9364a1c8548ec4d8fe47798/3000.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:37:58Z", "content": "SAN FRANCISCO (AP) Brandon Crawford seleccionado al Juego de Estrellas conect\u00f3 tres indiscutibles, incluido su 18 jonr\u00f3n, y los Gigantes de San Francisco apabullaron el s\u00e1bado 10-4 a los Nacionales d\u2026 [+1398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FanSided"}, "author": "Luis Eduardo Nieves", "title": "Yankees colocan a Miguel And\u00fajar en lista de lesionados - Fansided ES", "description": "Yankees de Nueva York coloc\u00f3 a Miguel And\u00fajar en lista de lesionados de 10 d\u00edas.", "url": "https://fansided.com/es/posts/yankees-colocaron-miguel-andujar-lista-lesionados-problema-muneca", "urlToImage": "https://images2.minutemediacdn.com/image/upload/c_fill,w_720,ar_16:9,f_auto,q_auto,g_auto/shape/cover/sport/Los-Angeles-Angels-v-New-York-Yankees-d68197db878aabd127bfa05465454f3a.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Inauguran en M\u00e9xico la nueva Iglesia Maradoniana, dedicada a honrar al astro argentino del f\u00fatbol - Noticias Telemundo", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bVo2a3pFSm1ocGfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T00:33:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Juan Jos\u00e9 Buscalia: \u201cLa ausencia de p\u00fablico impacta mucho en el \u00e1nimo de los atletas ol\u00edmpicos\" - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Rk1LaXhwbW9kX2fSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T00:12:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Holanews.com"}, "author": null, "title": "El Palmeiras gana el cl\u00e1sico ante el Santos y se a\u00edsla como l\u00edder en Brasil - Hola News", "description": "Sao Paulo, 10 jul (EFE).- El Palmeiras brasile\u00f1o derrot\u00f3 este s\u00e1bado por 3-2 al Santos, con gol del paraguayo Gustavo G\u00f3mez, y se aisl\u00f3 como l\u00edder en solitario del Campeonato Brasile\u00f1o\u2026", "url": "https://holanews.com/el-palmeiras-gana-el-clasico-ante-el-santos-y-se-aisla-como-lider-en-brasil/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/holanews.com/wp-content/uploads/17714687w.jpg?fit=800%2C533&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-11T00:04:18Z", "content": "F\u00daTBOL BRASIL\r\nSao Paulo, 10 jul (EFE).- El Palmeiras brasile\u00f1o derrot\u00f3 este s\u00e1bado por 3-2 al Santos, con gol del paraguayo Gustavo G\u00f3mez, y se aisl\u00f3 como l\u00edder en solitario del Campeonato Brasile\u00f1o\u2026 [+2620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Dota 2: OG vuelve al Mundial The International 10 en su \u00faltima oportunidad - Diario Depor", "description": "El vigente campe\u00f3n del Mundial de Dota 2 tuvo muchos problemas para clasificarse al siguiente torneo internacional. Pues ha logrado meterse en el \u00faltimo instante.", "url": "https://depor.com/depor-play/esports/dota-2-og-vuelve-al-mundial-the-international-10-en-su-ultima-oportunidad-valve-esports-videojuegos-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/VpsSHEVwq7OM8LlUgCb_qtxvbig=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/RQNFG3P62FAYTDHWNUPZ3PW4G4.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:00:42Z", "content": "The International 10 fue uno de los eventos de eSports m\u00e1s afectados por el coronavirus. Se esperaba que Valve, la empresa desarrolladora de Dota 2, reorganice todo su Circuito Profesional para que l\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "The San Diego Union-Tribune"}, "author": null, "title": "Anderson y Reynolds dan triunfo a Piratas por 6-2 sobre Mets - San Diego Union-Tribune en Espa\u00f1ol", "description": "Tyler Anderson lanza cinco entradas y rompe el empate con un jonr\u00f3n para que los Piratas de Pittsburgh se impongan 6-2 a Marcus Stroman y los Mets de Nueva York en el primer duelo de una doble cartelera", "url": "https://www.sandiegouniontribune.com/en-espanol/noticias/story/2021-07-10/anderson-y-reynolds-dan-triunfo-a-piratas-por-6-2-sobre-mets", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/3fd688a/2147483647/strip/true/crop/4379x2299+0+310/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2F6b%2F09%2F0c42992119f3d4e22e43622537d4%2F360ce951b3084bf3a7c20f850be2fc93", "publishedAt": "2021-07-10T23:50:52Z", "content": "Tyler Anderson lanz\u00f3 cinco entradas y rompi\u00f3 el empate con un jonr\u00f3n para que los Piratas de Pittsburgh se impusieran el s\u00e1bado 6-2 a Marcus Stroman y los Mets de Nueva York en el primer duelo de una\u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "La Afici\u00f3n", "title": "LeBron James es el atleta m\u00e1s insultado en redes, seg\u00fan estudios - Milenio", "description": "LeBron James, basquetbolista de Los \u00c1ngeles Lakers, ha sido el deportista m\u00e1s insultado en redes sociales entre junio del 2020 a junio del 2021", "url": "https://www.milenio.com/deportes/basquetbol/lebron-james-deportista-insultado-redes-sociales", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/10/lebron-james-reuters-11_0_90_1200_746.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:44:09Z", "content": "Con la importancia que han tomado las redes sociales, los deportistas han quedado expuestos y son objeto de las cr\u00edticas constantes, ya sea por su desempe\u00f1o atl\u00e9tico o por las creencias e ideales que\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 la Copa Oro se juega siempre en Estados Unidos? - Goal.com", "description": "Achraf Hakimi has only just completed a \u20ac60 million (\u00a352m/$71m) move to Paris Saint-Germain, but the defender's agent admits that the 22-year-old is dreaming of returning to Real Madrid at some stage.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2021-07-10T23:37:46Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Nacho Albarr\u00e1n", "title": "Cazador Djokovic, a por su 20\u00ba Grand Slam ante Berrettini - AS ", "description": "El serbio sale hoy en Wimbledon a por su sexto t\u00edtulo, octavo de Grand Slam. Se enfrenta a Berrettini en un gran d\u00eda para el deporte italiano.", "url": "https://as.com/tenis/2021/07/11/wimbledon/1625959868_588893.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/tenis/imagenes/2021/07/10/wimbledon/1625912244_107897_1625912341_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:35:39Z", "content": "Este domingo es el d\u00eda que Novak Djokovic ha estado esperando desde hace a\u00f1os. En el que puede ponerse a la altura y cazar, en cuanto a t\u00edtulos de Grand Slam, a Rafa Nadal y Roger Federer, eternos ri\u2026 [+3617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Marcelo Gallo O\u00f1a", "title": "Etapa 15 del Tour de Francia, jornada de alta monta\u00f1a en los Pirineos - El Universo", "description": "El trayecto entre C\u00e9ret y Andorra la Vella cuenta con 191,3 kil\u00f3metros, cuatro premios de monta\u00f1a y un esprint intermedio.", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/otros-deportes/etapa-15-tour-francia-jornada-alta-montana-en-pirineos-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/r0sAbQGww8YzgsFHpOn78lF4c3U=/0x0:6048x4024/1007x670/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/W2UELET6F5DFZEUV4VTPMYOO7Q.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:20:40Z", "content": "El trayecto entre C\u00e9ret y Andorra la Vella cuenta con 191,3 kil\u00f3metros, cuatro premios de monta\u00f1a y un esprint intermedio.La decimoquinta etapa del Tour de Francia finalizar\u00e1 el domingo en Andorra la\u2026 [+2609 chars]"}, {"source": {"id": "associated-press", "name": "Associated Press"}, "author": "Associated Press", "title": "Croatas ganan t\u00edtulo de dobles en Wimbledon; cae Zeballos - AP News", "description": "WIMBLEDON, Inglaterra (AP) \u2014 Los croatas Nikola Mektic y Mate Pavic sumaron un t\u00edtulo de Grand Slam a su vitrina en una temporada dominante tras derrotar en la final masculina de dobles en Wimbledon a la dupla formada por el espa\u00f1ol Marcel Granollers y el arg\u2026", "url": "https://apnews.com/b4de95a49e5e6c0dfac6e66edecc2d7b", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/afs-prod/media/bd536517d3d9422781383f65776953e4/3000.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:19:30Z", "content": "WIMBLEDON, Inglaterra (AP) Los croatas Nikola Mektic y Mate Pavic sumaron un t\u00edtulo de Grand Slam a su vitrina en una temporada dominante tras derrotar en la final masculina de dobles en Wimbledon a \u2026 [+1524 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "ARGENTINA VS. BRASIL \u26bd\ufe0f VIVILO EN TyC SPORTS | Copa Am\u00e9rica 2021 - TyC Sports", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TEpOS1QxQTVxVzDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T23:09:49Z", "content": null}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "GERARDO RIQUELME", "title": "Sebasti\u00e1n Mu\u00f1oz pone orden en el John Deere y Rafa Cabrera ilusiona - MARCA.com", "description": "El John Deere Classic, torneo que pilla a desmano por la cercan\u00eda del Open Brit\u00e1nico, pero valios\u00edsimo para muchos objetivos puso la bandera de Colombia en lo m\u00e1s alto en la tarde", "url": "https://www.marca.com/golf/2021/07/11/60ea26c222601d7f4c8b4618.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/59c292754e8ac5a85edeee33e92eeca0/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259580391439.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:01:00Z", "content": "El John Deere Classic, torneo que pilla a desmano por la cercan\u00eda del Open Brit\u00e1nico, pero valios\u00edsimo para muchos objetivos puso la bandera de Colombia en lo m\u00e1s alto en la tarde del s\u00e1bado, el d\u00eda \u2026 [+1900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "Ethan Sears", "title": "What happened with Trevor Bauer? Everything you need to know - Los Angeles Times", "description": "Trevor Bauer est\u00e1 en una segunda licencia administrativa de siete d\u00edas de los Dodgers despu\u00e9s de las acusaciones de agresi\u00f3n sexual. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 despu\u00e9s?", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/preguntas-frecuentes-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-caso-de-trevor-bauer-y-su-situacion", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/81cee8b/2147483647/strip/true/crop/1704x895+16+37/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2F6f%2Fe7%2Fa814c5204d2e9a2f45b2d612af10%2Fbauer1.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:56:54Z", "content": "Los abogados de Bauer son Rachel Luba y Jon Fetterolf. Fetterolf, un abogado que adem\u00e1s de su trabajo como agente, ha tomado la delantera en la defensa de Bauer hasta ahora. Ha utilizado una estrateg\u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1Apuesta pagada! Ren\u00e9 Higuita cumpli\u00f3, nueva \u2018faceta\u2019 de modelo - FutbolRed", "description": "La derrota de Colombia llev\u00f3 al exarquero a cumplir lo pactado con Sergio Goycochea.", "url": "https://www.futbolred.com/curiosidades-de-futbol/rene-higuita-pago-apuesta-a-sergio-goycochea-siendo-modelo-de-calzonez-139992", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/07/60e613c31a508.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:46:28Z", "content": "La curiosa apuesta que surgi\u00f3 entre Ren\u00e9 Higuita y Sergio Goycochea, exarqueros de Colombia y Argentina respectivamente, caus\u00f3 curiosidad y risas en los aficionados del f\u00fatbol. Luego de conocerse el \u2026 [+571 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Am\u00e9rica vs Tigres: Santiago Solari se llev\u00f3 el primer encuentro frente al Piojo Herrera - infobae", "description": "El jugador reci\u00e9n integrado a la plantilla de las \u00c1guilas, Salvador Reyes, se estren\u00f3 como goleador y anot\u00f3 el \u00fanico tanto del partido", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/07/10/america-vs-tigres-el-discreto-fichaje-salvador-reyes-hizo-el-gol-del-triunfo-para-las-aguilas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/APqOG2uyyE4FjhNHUVC15s17_J0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FZQXPAGWRFC2PPBEOOLVMZVDUE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:41:15Z", "content": "Salvador Reyes se estren\u00f3 como goleador con las \u00c1guilas (Video: Twitter / @ClubAmerica)\r\nEn el \u00faltimo partido de preparaci\u00f3n para las \u00c1guilas del Am\u00e9rica la mayor\u00eda de los jugadores se enfrentaron al\u2026 [+3990 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA", "title": "Piqu\u00e9, con Ibai Llanos: su an\u00e9cdota de fiesta en Madrid, la manita que ten\u00eda preparada en el Bernab\u00e9u... - MARCA.com", "description": "Como previa de la final de la Copa Am\u00e9rica, Gerard Piqu\u00e9 pas\u00f3 por el el canal de Twicht de Ibai Llanos, que lleva emitiendo en directo casi todo el torneo gracias a la importante c", "url": "https://www.marca.com/futbol/copa-america/2021/07/11/60ea1dc8268e3ed5288b459a.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_j93fcvr2/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_j93fcvr2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:26:00Z", "content": "Como previa de la final de la Copa Am\u00e9rica, Gerard Piqu\u00e9 pas\u00f3 por el el canal de Twicht de Ibai Llanos, que lleva emitiendo en directo casi todo el torneo gracias a la importante colaboraci\u00f3n del fut\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "The San Diego Union-Tribune"}, "author": "Associated Press", "title": "Polanco jonronea y Mellizos se imponen 9-4 a Tigres - San Diego Union-Tribune en Espa\u00f1ol", "description": "El dominicano Jorge Polanco pone a su equipo en ventaja con un jonr\u00f3n de tres anotaciones en la s\u00e9ptima entrada y los Mellizos de Minnesota remontan una desventaja e cuatro carreras para imponerse 9-4 a los Tigres de Detroit", "url": "https://www.sandiegouniontribune.com/en-espanol/noticias/story/2021-07-10/polanco-jonronea-y-mellizos-se-imponen-9-4-a-tigres", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/4776753/2147483647/strip/true/crop/4518x2372+0+320/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2F2e%2F5e%2F273bd00627723aa5be3911a9287b%2F75a003c4dddd44598771dc37d3b076c7", "publishedAt": "2021-07-10T22:20:03Z", "content": "El dominicano Jorge Polanco puso a su equipo en ventaja con un jonr\u00f3n de tres anotaciones en la s\u00e9ptima entrada y los Mellizos de Minnesota remontaron una desventaja e cuatro carreras para imponerse \u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1No sean mala paga! Divertida promesa si sale campe\u00f3n Inglaterra - FutbolRed", "description": "Phil Foden lider\u00f3 la iniciativa en el grupo, pero asegur\u00f3 que algunos se est\u00e1n bajando del bus.", "url": "https://www.futbolred.com/eurocopa/phil-foden-y-la-promesa-de-inglaterra-de-tenirse-el-pelo-si-salen-campeones-de-eurocopa-2020-139989", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/10/60ea16e4becb9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:16:54Z", "content": "Se avecina la gran final de la Eurocopa 2020. El pr\u00f3ximo domingo 11 de julio, Inglaterra e Italia se medir\u00e1n en Wembley Stadium por el m\u00e1ximo t\u00edtulo del Viejo Continente.\r\nEn la previa del partido, P\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "A\u00f1o nuevo, \u00bfn\u00famero nuevo? James jug\u00f3 con Everton usando la '10' - El Tiempo", "description": "Lo hizo en un amistoso de preparaci\u00f3n contra el Accrington Stanley.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602256", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/08/60e75af0bc4f2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:08:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "France 24", "title": "Imagen de Messi en el colosal monumento a la bandera argentina en Rosario - FRANCE 24", "description": "", "url": "https://www.france24.com/es/minuto-a-minuto/20210710-imagen-de-messi-en-el-colosal-monumento-a-la-bandera-argentina-en-rosario", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/528a21c6-e1cb-11eb-b673-005056a97e36/w:1280/p:16x9/397adcf4882ed425b2865e3bb23417b061c8c60e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:08:00Z", "content": "Rosario (Argentina) (AFP)\r\nLa imagen lum\u00ednica de Lionel Messi, con su camiseta n\u00famero 10, fue proyectada el viernes sobre el gigantesco monumento a la bandera argentina, un homenaje en su natal ciuda\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Los 15 h\u00e9roes inesperados de la historia de las Eurocopas - AS ", "description": "Unos pocos elegidos conquistan el trofeo continental cada cuatro a\u00f1os. H\u00e9roes nacionales, que portan la bandera de su pa\u00eds a lo m\u00e1s alto del planeta f\u00fatbol.", "url": "https://as.com/futbol/2021/07/11/fotorrelato/1625954866_932795.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/07/07/fotorrelato/1625683862_923192_1625686033_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:07:46Z", "content": "Como sucediese en 1996, la final de la Eurocopa del a\u00f1o 2000 (la primera vez que se celebraba en dos pa\u00edses, B\u00e9lgica y Holanda) se decidi\u00f3 por un 'Gol de Oro'. En esta ocasi\u00f3n, el h\u00e9roe inesperado fu\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Piqu\u00e9 y Ronaldo responden al tema de Emiliano Mart\u00ednez: \"A m\u00ed me pareci\u00f3 hasta educado\" - Marca Claro Colombia", "description": "El show de Emiliano Mart\u00ednez en los penaltis no ha pasado desapercibido para nadie. Sus palabras para intimidar a Mina han dado la vuelta al mundo, y...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/copa-america/2021/07/11/60ea193ee2704e7a118b460d.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259545982164.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:07:41Z", "content": "Pique y Ronaldo respondieron a la pol\u00e9mica de Emiliano Mart\u00ednez en el directo con Ibai Llanos. \r\nEl show de Emiliano Mart\u00ednez en los penaltisno ha pasado desapercibido para nadie. Sus palabras para i\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "SERGIO RAMOS y el PSG tienen un EQUIPAZO para ganar TODO, pero Chel\u00eds tiene dudas | Futbol Center - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OHNsV0tEc3JfLTTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:00:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "EFE", "title": "Prisi\u00f3n domiciliaria para el ex presidente del Benfica y fianza de 3 millones - Mundo Deportivo", "description": "El ex presidente del Benfica Lu\u00eds Filipe Vieira permanecer\u00e1 en prisi\u00f3n domiciliaria hasta que haga efectiva una fianza de tres millones de euros para no ingresar en la c\u00e1rcel, tras ser detenido...", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/internacional/20210710/410471391899/prision-domiciliaria-para-el-ex-presidente-del-benfica-y-fianza-de-3-millones.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/Futbol/Imagenes/2021/07/10/Recortada/20210709-637614668226737834_20210709224001-kWo--980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:53:17Z", "content": "El ex presidente del Benfica Lu\u00eds Filipe Vieira permanecer\u00e1 en prisi\u00f3n domiciliaria hasta que haga efectiva una fianza de tres millones de euros para no ingresar en la c\u00e1rcel, tras ser detenido el pa\u2026 [+1277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Juan Jim\u00e9nez", "title": "Ansu se plantea no estar en Barcelona en la pretemporada - AS ", "description": "Seg\u00fan Catalunya R\u00e0dio, el delantero, que estuvo recuper\u00e1ndose Madrid, se plantea no empezar la pretemporada en Barcelona y seguir las pautas del doctor Noronha en la capital de Espa\u00f1a.", "url": "https://as.com/futbol/2021/07/10/primera/1625952546_372230.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/07/10/primera/1625952546_372230_1625952870_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:29:06Z", "content": "Seg\u00fan Catalunya R\u00e0dio, la aparici\u00f3n de Ansu Fati por la Ciutat Esportiva del Bar\u00e7a este s\u00e1bado ha podido ser fugaz.El delantero se plantea volver a Madrid para seguir con la recuperaci\u00f3n de su lesi\u00f3n\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Todos quieren a Traor\u00e9: en la Premier League se disputan el fichaje - FutbolRed", "description": "El espa\u00f1ol ha sido sensaci\u00f3n en Inglaterra, los clubes grandes buscar\u00e1n tentarlo.", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/adama-traore-fichajes-premier-league-interes-de-chelsea-y-liverpool-139981", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/07/5f050568f0882.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:12:10Z", "content": "Las temporadas recientes de Adama Traor\u00e9 han despertado el inter\u00e9s de muchos clubes del f\u00fatbol europeo, su capacidad f\u00edsica descresta a cualquier entrenador, buscando tenerlo en el frente de ataque. \u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Efe", "title": "Yulimar Rojas tacha de \u201cabsurda\u201d la regla del \u00faltimo salto - Mundo Deportivo", "description": "La atleta venezolana Yulimar Rojas, autora del mejor salto, este viernes, en el concurso de triple de M\u00f3naco pero segunda clasificada por haber fallado en el \u00faltimo, tild\u00f3 de 'absurdo y rid\u00edculo' el...", "url": "https://www.mundodeportivo.com/atletismo/20210710/410472241958/yulimar-rojas-tacha-de-absurda-la-regla-del-ultimo-salto.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/Polideportivo/Imagenes/2021/07/10/Recortada/20210619-637597392319229438_20210619224504-kVNH--980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:09:25Z", "content": "La atleta venezolana Yulimar Rojas, autora del mejor salto, este viernes, en el concurso de triple de M\u00f3naco pero segunda clasificada por haber fallado en el \u00faltimo, tild\u00f3 de \"absurdo y rid\u00edculo\" el \u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "MundoDeportivo.com", "title": "Robert Moreno quiere a Bacca por Soldado - Mundo Deportivo", "description": "El pasado 1 de julio, Carlos Bacca (34 a\u00f1os) y el Villarreal separaron sus caminos. El conjunto 'groguet' decidi\u00f3 rescindir el a\u00f1o de contrato que le quedaba al delantero de Puerto Colombia, que...", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/fichajes/20210710/410472515900/robert-moreno-quiere-a-bacca-por-soldado.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/Futbol/Imagenes/2021/07/10/Recortada/img_sescario_20210624-124243_imagenes_md_getty_gettyimages-1318320262-kNTE-U410472515900YHG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:05:45Z", "content": "El pasado 1 de julio, Carlos Bacca (34 a\u00f1os) y el Villarreal separaron sus caminos. El conjunto groguet decidi\u00f3 rescindir el a\u00f1o de contrato que le quedaba al delantero de Puerto Colombia, que de est\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": null, "title": "Bad Bunny y Anuel AA, ejecutivos atractivos de Liga de Baloncesto P.Rico 2021 - Los Angeles Times", "description": "Con la participaci\u00f3n de doce equipos, dos de ellos con los artistas urbanos puertorrique\u00f1os Bad Bunny y Anuel AA como ejecutivos, la temporada 2021 del Baloncesto Superior Nacional -principal Liga de Puerto Rico- arranca este s\u00e1bado.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/entretenimiento/articulo/2021-07-10/bad-bunny-y-anuel-aa-ejecutivos-atractivos-de-liga-de-baloncesto-p-rico-2021", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/2912c8e/2147483647/strip/true/crop/5000x2625+0+355/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fapinews.efeservicios.com%2Ffiles%2Fget%2FCfDJ8EY7bN1RQ31FtZk1KFk4cDHTlvfZeIcywvodFFvD0b5hnnoV1l5V7XvRO5qHW5piaeaAMFyVcPtlyAHhkqj-6YfepEf2BKLHBNOKQmQK-bZRfBbsdVP2gbT-S256Psr1FLIGovX0OWPBmJ9YKv5z0CRwOyUhMHhWOY-LQezK1lWEtVWYquT-_bgKgfpVDTCNKMwci3qXpCNUQmqFwWEaUq0I62TVXHGBPyMQk4B-a-z9FkPHHwZsVizxsb-Y1ZQZc2XYXvIXsS8D7yvCRSCuEi37vOYLrAQa1c4APLeSmys-Fkt7pYzMHLftroF6K8xgA9b6zqxlOD7vLkTbtdLRcI9snyJjvyZKmF9KTL5LlsW5RrJLpGbtybd_mNdlfeaBVw", "publishedAt": "2021-07-10T21:01:39Z", "content": "Con la participaci\u00f3n de doce equipos, dos de ellos con los artistas urbanos puertorrique\u00f1os Bad Bunny y Anuel AA como ejecutivos, la temporada 2021 del Baloncesto Superior Nacional -principal Liga de\u2026 [+3462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": null, "title": "Estados Unidos se mide con Hait\u00ed, en un partido de viejos conocidos - Los Angeles Times", "description": "Estados Unidos comienza este domingo su andadura por la Copa Oro contra un enemigo familiar, cuando salte al campo en el Children's Mercy Park del Sporting Kansas City para enfrentarse con Hait\u00ed en su primer partido del Grupo B.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/estados-unidos-se-mide-con-haiti-en-un-partido-de-viejos-conocidos", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/a6ee8d4/2147483647/strip/true/crop/3000x1575+0+263/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fapinews.efeservicios.com%2Ffiles%2Fget%2FCfDJ8EY7bN1RQ31FtZk1KFk4cDHvYvLrgV9QsU8nOulCzJ4rELBh9U5m_3YM77mIjJ6Dt6scwKi5FZXt-ukBOKrC1ywJEi3GQe3iz2JQ2m6QopdVuW0fF1sFWoSZCS1fBeOPzCuy1-qx2hGHmGCnqqgAW1oVhrB3O4-WBbZUsDKXTa0x7mRQ1UQAiOGWN9-MZP94ialkUof3lzOPAD3Fe0MpMYuqWI2ZKcJiHv-A6PCkCfCyZCJqRiqzsWjPYpUdP4rRVvw0UIixo72Ai7e_XrdmcAL2mPUA78BXYwFrd505fMr1YhCQijPjVj6ihnKoxGsJdadmKgi7XkVclxgA1xO-k08i-q_gXbEFW8CqdrPKe3-k0vAUs8Ta075dENgfVTlgpw", "publishedAt": "2021-07-10T20:52:18Z", "content": "Estados Unidos comienza este domingo su andadura por la Copa Oro contra un enemigo familiar, cuando salte al campo en el Childrens Mercy Park del Sporting Kansas City para enfrentarse con Hait\u00ed en su\u2026 [+3205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Agencia EFE", "title": "Marcelo ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n del Real Madrid: \"es un orgullo muy grande\" - Milenio", "description": "El lateral del Real Madrid, Marcelo Vieira ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n tras el puesto que dej\u00f3 vacante Sergio Ramos: \"es un orgullo muy grande\".|", "url": "https://www.milenio.com/deportes/futbol-internacional/marcelo-capitan-real-madrid-orgullo-grande", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/10/marcelo-sera-el-nuevo-capitan_47_0_676_420.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:50:56Z", "content": "Marcelo Vieira, defensa brasile\u00f1o del Real Madrid, afirm\u00f3 este s\u00e1bado que ser capit\u00e1n del conjunto blanco la pr\u00f3xima temporada ser\u00e1 \"una responsabilidad y un orgullo\" y asegur\u00f3 que est\u00e1 \"seguro\" de q\u2026 [+2246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": null, "title": "La covid mete a Guatemala en Copa Oro, un rival m\u00e1s duro para El Salvador - Los Angeles Times", "description": "La inesperada incorporaci\u00f3n de Guatemala en la Copa Oro, tras un brote de covid-19 que dej\u00f3 afuera a Curazao, supone un obst\u00e1culo mayor en las aspiraciones de El Salvador para superar la fase de grupos.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/la-covid-mete-a-guatemala-en-copa-oro-un-rival-mas-duro-para-el-salvador", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/3f4182a/2147483647/strip/true/crop/5760x3024+0+408/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fapinews.efeservicios.com%2Ffiles%2Fget%2FCfDJ8EY7bN1RQ31FtZk1KFk4cDEHOnjhqB2E95eCKJ2tAYtujeQGf7PwD6cachLW58fl3p30n2gW02VtZ1Y9RHRrtGItJ5hZ_6BX89MYuwJtDGzrjraMvCRYXaSkUCiy7hYpwltS85zupoIK_NY9Cau6TK-7CF7V4O_Th1JTys5uLp-ap0f2Ps4wMHvj28JgskWmRHGIx1X2vVhe4bhhCE8jOuEIzK38o9cxh0zwKXH660j3vbXu5yh3uAomiaJOw-jlJ6cFied2UqV3SX7s-yxp0MrDTodDeG781o7ZEIjGddMu6ZVUIUXcsYCjS20ZgQxZNnkn_smxa4oyzy6ZpQq2EViHq1jp3iVaU2wRtSwl7uVxcwomQF3PPYBOMl_StQ3gmA", "publishedAt": "2021-07-10T20:45:54Z", "content": "La inesperada incorporaci\u00f3n de Guatemala en la Copa Oro, tras un brote de covid-19 que dej\u00f3 afuera a Curazao, supone un obst\u00e1culo mayor en las aspiraciones de El Salvador para superar la fase de grup\u2026 [+2214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Aritz Gabilondo", "title": "Tom Cruise irrumpe en la final de la Euro - AS ", "description": "El actor tuvo una llamada por FaceTime con la selecci\u00f3n inglesa, a la que dio \u00e1nimos despu\u00e9s de una proyecci\u00f3n privada de su \u00faltima pel\u00edcula.", "url": "https://as.com/futbol/2021/07/10/eurocopa/1625949072_142750.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/07/10/eurocopa/1625949072_142750_1625949130_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:31:12Z", "content": "Inglaterra cont\u00f3 con un apoyo inesperado en los d\u00edas previos a la final de la Eurocopa de este domingo en Londres. El actor de Hollywood Tom Cruise se comunic\u00f3 con los jugadores y les mand\u00f3 un mensaj\u2026 [+734 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "AIBA reestructura las categor\u00edas de peso y agrega m\u00e1s divisiones para boxeadores de ambos sexos - Peri\u00f3dico Cubano", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5wZXJpb2RpY29jdWJhbm8uY29tL2FpYmEtcmVlc3RydWN0dXJhLWxhcy1jYXRlZ29yaWFzLWRlLXBlc28teS1hZ3JlZ2EtbWFzLWRpdmlzaW9uZXMtcGFyYS1ib3hlYWRvcmVzLWRlLWFtYm9zLXNleG9zL9IBhAFodHRwczovL3d3dy5wZXJpb2RpY29jdWJhbm8uY29tL2FpYmEtcmVlc3RydWN0dXJhLWxhcy1jYXRlZ29yaWFzLWRlLXBlc28teS1hZ3JlZ2EtbWFzLWRpdmlzaW9uZXMtcGFyYS1ib3hlYWRvcmVzLWRlLWFtYm9zLXNleG9zL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:30:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "STEPHEN WADE", "title": "JJOO: Vedan espectadores de eventos fuera de Tokio - Los Angeles Times", "description": "Dos prefecturas por fuera de la zona de Tokio resuelven vedar la asistencia de p\u00fablico a los eventos ol\u00edmpicos debido al aumento de casos de coronavirus, confirmaron los organizadores ol\u00edmpicos el s\u00e1bado", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/jjoo-vedan-espectadores-de-eventos-fuera-de-tokio", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/a116290/2147483647/strip/true/crop/4032x2117+0+370/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2F56%2F9c%2F02ae2b45f5bd2bcaa730ec1a4cfc%2Fa20c5660f82646d5818f076bf6e1229e", "publishedAt": "2021-07-10T20:20:39Z", "content": "Dos prefecturas por fuera de la zona de Tokio han resuelto vedar la asistencia de p\u00fablico a los eventos ol\u00edmpicos debido al aumento de casos de coronavirus, confirmaron los organizadores ol\u00edmpicos el\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "El exblaugrana Matheus Fernandes regresa al Palmeiras - La Vanguardia", "description": "El centrocampista Matheus Fernandes, de 23 a\u00f1os, ha vuelto al Palmeiras. As\u00ed lo confirm\u00f3 el club brasile\u00f1o, que se lo vendi\u00f3 al Barcelona por 7,5 millones de euros y lo ha recuperado gratis.", "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/fc-barcelona/20210710/7592190/exblaugrana-matheus-fernandes-regresa-palmeiras.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/03/5fb2827eb88e2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:14Z", "content": "El centrocampista Matheus Fernandes, de 23 a\u00f1os, ha vuelto al Palmeiras. As\u00ed lo confirm\u00f3 el club brasile\u00f1o, que se lo vendi\u00f3 al Barcelona por 7,5 millones de euros y lo ha recuperado gratis.\u00a0\r\nHace d\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Angeles Times"}, "author": "Chuck Schilken", "title": "Naomi Osaka dice que se sinti\u00f3 presionada para revelar sus problemas de salud mental - Los Angeles Times", "description": "La estrella del tenis Naomi Osaka escribe en la revista Time sobre los acontecimientos que la llevaron a retirarse del Abierto de Francia y a tomarse un descanso del deporte.", "url": "https://www.latimes.com/espanol/deportes/articulo/2021-07-10/naomi-osaka-felt-pressured-into-revealing-mental-health-struggles", "urlToImage": "https://ca-times.brightspotcdn.com/dims4/default/e80a2a2/2147483647/strip/true/crop/3500x1838+0+188/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcalifornia-times-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2F8c%2Fb16242a8400dad5aa482dce88e87%2Ftennis-preview-olympics-64569.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:03:10Z", "content": "Naomi Osaka dice que sinti\u00f3 una gran presi\u00f3n para revelar su lucha con problemas de salud mental a principios de este a\u00f1o durante un calvario que la llev\u00f3 a retirarse del Abierto de Francia y a tomar\u2026 [+2364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Marcelo Gallo O\u00f1a", "title": "Tadej Pogacar y una superioridad que abre dudas entre el virtuosismo y la suspicacia - El Universo", "description": "El esloveno enfrenta dilemas que rodean al ciclismo hace a\u00f1os, es comparado con la calidad de Eddy Merckx, pero tambi\u00e9n con el lado oscuro de Lance Armstrong.", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/otros-deportes/tadej-pogacar-y-una-superioridad-que-abre-dudas-entre-el-virtuosismo-y-la-suspicacia-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/lbhK6d-krHBTcn-3Pkk5b9koK08=/0x0:6048x4024/1007x670/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/NOUD7JENZFDBPMPUDXRQ354Q4U.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:53:32Z", "content": "El esloveno enfrenta dilemas que rodean al ciclismo hace a\u00f1os, es comparado con la calidad de Eddy Merckx, pero tambi\u00e9n con el lado oscuro de Lance Armstrong.Tadej Pogacar ha heredado las dudas que r\u2026 [+3540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "EFE", "title": "Las Guerreras brillan en el primer duelo ante Ruman\u00eda - AS ", "description": "El equipo de Carlos Viver se impone con contundencia a Ruman\u00eda (27-20) en su primer partido de preparaci\u00f3n para los Juegos. Este domingo (18:30, TDP), nueva cita.", "url": "https://as.com/masdeporte/2021/07/10/balonmano/1625946454_239270.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/07/10/balonmano/1625946454_239270_1625946514_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:47:34Z", "content": "27\u00a0 Espa\u00f1a (15+12): Navarro; Marta L\u00f3pez (2), Lara Gonz\u00e1lez (5), Soledad L\u00f3pez (3), Fern\u00e1ndez, Hern\u00e1ndez y Mireya Gonz\u00e1lez (2) -siete inicial- Wiggins (ps), Campos (1), Guti\u00e9rrez (3), C\u00e9sareo (3), Pe\u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Alejandro Skale", "title": "\u00c1lex Mu\u00f1oz, positivo en COVID-19 - AS", "description": "El futbolista lo anunci\u00f3 en sus redes sociales: \u201ccon alg\u00fan s\u00edntoma, y siguiendo las normas sanitarias, estoy aislado. Espero recuperarme lo antes posible\u2026\u201d, public\u00f3.", "url": "https://as.com/futbol/2021/07/10/segunda/1625946130_591380.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/07/10/segunda/1625946130_591380_1625951871_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:45:01Z", "content": "\u00c1lex Mu\u00f1oz, defensa del Tenerife, anunci\u00f3 en sus redes sociales que ha dado positivo en Coronavirus. Quer\u00eda comunicar que he dado positivo en COVID con alg\u00fan s\u00edntoma, y siguiendo las normas sanitaria\u2026 [+1185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "author": "Isamar Zambrano @issamrf", "title": "Jordi Cruyff niega antiguos rumores: \"Nunca sustituir\u00e9 a Koeman; ser\u00eda feo y tengo principios\" - FC Barcelona Noticias", "description": "Jordi Cruyff regresa al FC Barcelona despu\u00e9s de una larga y enriquecedora trayectoria. El hijo de una de las leyendas m\u00e1s grandes en la historia del club azulgrana. Ser\u00e1 el asesor deportivo del presidente Joan Laporta. Le espera un arduo trabajo ante la dif\u00edc\u2026", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/fc-barcelona/jordi-cruyff-niega-antiguos-rumores-nunca-sustituire-koeman-feo-tengo-principios_270520_102.html", "urlToImage": "", "publishedAt": "2021-07-10T19:40:16Z", "content": "Jordi Cruyff regresa al FC Barcelona despu\u00e9s de una larga y enriquecedora trayectoria. El hijo de una de las leyendas m\u00e1s grandes en la historia del club azulgrana. Ser\u00e1 el asesor deportivo del presi\u2026 [+2958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Atl\u00e9tico San Luis hizo oficial el fichaje de Facundo Waller - AS Mexico", "description": "Pumas no ejerci\u00f3 la opci\u00f3n de combra por el jugador uruguayo con los auriazules, pero su rendimiento convenci\u00f3 al club potosino para contratarlo.", "url": "https://mexico.as.com/mexico/2021/07/10/futbol/1625945735_257552.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/mexico/imagenes/2021/07/10/futbol/1625945735_257552_1625945931_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:35:35Z", "content": "Facundo Waller se gan\u00f3 una nueva oportunidad en la Liga MX. Atl\u00e9tico San Luis hizo oficial la compra del volante charr\u00faa, despu\u00e9s de su paso por los Pumas. Cabe destacar que, el cuadro auriazul no hi\u2026 [+539 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "BARCELONA | Vuelta al trabajo SIN ILAIX Y CON 4 LESIONADOS | Diario As - Diario AS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TkNmQW1nUFJGemvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:24:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Dani Gil", "title": "Kane: \u201cNo soy el \u00fanico l\u00edder del vestuario\u201d - Mundo Deportivo", "description": "En el deporte de \u00e9lite es tan importante el talento como la mentalidad, a veces encargada de marcar la diferencia entre los buenos y los mejores. Inglaterra tiene el futuro garantizado pero tambi\u00e9n...", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/eurocopa/20210710/410470178600/kane-no-soy-el-unico-lider-del-vestuario.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/Futbol/Imagenes/2021/07/10/Recortada/1327965545_20210710133534-k2fB-U4104701786009cH-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:15:09Z", "content": "En el deporte de \u00e9lite es tan importante el talento como la mentalidad, a veces encargada de marcar la diferencia entre los buenos y los mejores. Inglaterra tiene el futuro garantizado pero tambi\u00e9n u\u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca", "title": "El Atl\u00e9tico ya suda la camiseta antes de concentrarse en Los \u00c1ngeles de San Rafael - MARCA.com", "description": "La intensidad y el trabajo f\u00edsico ha sido protagonista en los primeros entrenamientos del Atl\u00e9tico antes de que los colchoneros se desplacen hasta Los \u00c1ngeles de San Rafael para co", "url": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2021/07/10/60e9ef2ee2704ea3118b45d7.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_qw5lc7yw/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_qw5lc7yw.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:04:53Z", "content": "jumabro\r\n#210/07/202122:04 horasVamos profe,dales duro que vamos a necesitar ese fondo ,la temporada va a ser larga,jaja EN MI OPINION eh,rojiblanco1,cagancho,colchenoseque,y antinosecuantos,eh,en mi\u2026 [+40 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "EURO 2020 | ITALIA - ESPA\u00d1A | La respuesta de CHIELLINI sobre lo que pas\u00f3 con JORDI ALBA | AS - Diario AS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Y2Q5d0VseHJkeEXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:36:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "author": null, "title": "La australiana Ashleigh Barty se qued\u00f3 con el Grand Slam de Wimbledon 2021 - Anadolu Agency | Espa\u00f1ol", "description": "Diez a\u00f1os despu\u00e9s de haber ganado este torneo en la categor\u00eda de juveniles, la tenista de 25 a\u00f1os se consagr\u00f3 en el circuito profesional.  - Agencia Anadolu", "url": "https://www.aa.com.tr/es/mundo/la-australiana-ashleigh-barty-se-qued%C3%B3-con-el-grand-slam-de-wimbledon-2021/2300579", "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2021/07/10/thumbs_b_c_3b9f8610fc11e308ee5b41afa7792f23.jpg?v=205709", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:34Z", "content": "La tenista australiana Ashleigh Barty es la nueva campeona del torneo de Wimbledon. Este s\u00e1bado 10 de julio la n\u00famero uno del ranking de la WTA (Asociaci\u00f3n Femenina de Tenis) se qued\u00f3 con el t\u00edtulo d\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Todos los GOLES de Brasil en la CONMEBOL Copa Am\u00e9rica - Copa Am\u00e9rica", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NFZuU1BsR0phVzDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:21:37Z", "content": null}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "La Juventus busca al delantero que acompa\u00f1e a Cristiano Ronaldo - Marca Claro USA", "description": "La Juventus de Tur\u00edn no cuaj\u00f3 un buen a\u00f1o la temporada pasada. El Inter de Mil\u00e1n consigui\u00f3 hacerse con el t\u00edtulo de liga. En Champions cayeron...", "url": "https://us.marca.com/claro/futbol/mercado-fichajes/2021/07/10/60e9ccade2704e25958b4645.html", "urlToImage": "https://e00-us-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/10/16259361620429.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:32Z", "content": "Moise Kean y Gabriel Jes\u00fas son dos jugadores que interesan a la Juventus \r\nLa Juventus de Tur\u00edn no cuaj\u00f3 un buen a\u00f1o la temporada pasada. El Inter de Mil\u00e1n consigui\u00f3 hacerse con el t\u00edtulo de liga. En\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "author": null, "title": "Petkovic vuelve a una final WTA en Hamburgo - Punto de Break", "description": "Mientras Ashleigh Barty se conoraba por primera vez en Wimbledon, el tenis sobre tierra batida segu\u00eda su curso en el WTA de Hamburgo. Un...", "url": "http://www.puntodebreak.com/2021/07/10/petkovic-vuelve-final-wta-hamburgo", "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/petkovic-hamburg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:17:34Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ilia Topuria: 'Me prepar\u00e9 para hacer una pelea estrat\u00e9gica ante Ryan Hall en UFC 264' | Exclusivos - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9blBvS29TOWVmVGPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:00:33Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": null, "title": "A Tokio: con la dignidad y los principios que distinguen al pueblo cubano (+Fotos y video) - Diario Granma", "description": "A primera hora de la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado el Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba y Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, abander\u00f3 a la delegaci\u00f3n cubana que participar\u00e1 en los XXXII Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2\u2026", "url": "http://www.granma.cu/tokio-2020/2021-07-10/a-tokio-con-la-dignidad-y-los-principios-que-distinguen-al-pueblo-cubano-fotos-y-video", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/07/medium/f0202427.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:07:07Z", "content": "En cada actuaci\u00f3n digna, en cada victoria, en cada medalla, ustedes estar\u00e1n ofreciendo un tributo, un reconocimiento, un homenaje al pueblo cubano, dijo este s\u00e1bado el Primer Secretario del Comit\u00e9 Ce\u2026 [+4465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "Yordenis Ug\u00e1s sobre crisis en Cuba: \"Si esto contin\u00faa as\u00ed, los muertos van a tener que enterrarlos en sus... - CiberCuba", "description": "\"En Cuba no hay medicinas, no hay comida, los hospitales est\u00e1n colapsados. Ese r\u00e9gimen piensa que es una potencia m\u00e9dica de verdad y nunca va a decir que est\u00e1n colapsados\", dijo.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-10-u1-e43231-s27061-yordenis-ugas-crisis-cuba-continua-asi-muertos-van-tener", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625926316-yordenis-ugas-crisis-cuba-continua-asi-muertos-van-tener-enterrarlos-sus-casas-recalco.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:11:56Z", "content": "El\u00a0boxeador cubano Yordenis Ug\u00e1s es otra de las figuras de renombre internacional que est\u00e1 pidiendo ayuda humanitaria para su pa\u00eds, el cual atraviesa una profunda crisis sanitaria\u00a0con miles de contag\u2026 [+2588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornada.com.mx"}, "author": "Editorial Demos, La Jornada", "title": "Equipo de atletismo cubano se concentra en Espa\u00f1a - La Jornada", "description": "La Jornada", "url": "https://www.jornada.com.mx", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:45:02Z", "content": "El presidente de Bolivia, Luis Arce, dio a conocer una carta enviada el 13 de noviembre de 2019 por el entonces comandante de la Fuerza A\u00e9rea Boliviana, Gonzalo Terceros, a quien era embajador de Arg\u2026 [+85 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La nueva ola del boxeo cubano avanza con fuerza en Miami. A M&R hay que agradecerle mucho - El Nuevo Herald", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQmh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL2RlcG9ydGVzL2JveGVvL2FydGljbGUyNTI2OTczMzMuaHRtbNIBQmh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL2RlcG9ydGVzL2JveGVvL2FydGljbGUyNTI2OTczMzMuaHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Iris de la Cruz Saborit", "title": "Almanza, novena en M\u00f3naco \u203a Deportes \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "description": "Rose Mary Almanza no pudo ubicarse entre las primeras de los 800 metros en la Liga del Diamante, con parada en M\u00f3naco este viernes, y culmin\u00f3 novena con 1:58.51 minutos", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/07/medium/f0202359.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:07:19Z", "content": "Rose Mary Almanza no pudo ubicarse entre las primeras de los 800 metros en la Liga del Diamante, con parada en M\u00f3naco este viernes, y culmin\u00f3 novena con 1:58.51 minutos.\r\nLa brit\u00e1nica Laura Muir se a\u2026 [+1088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "author": "adda lavalle", "title": "Cubano Jos\u00e9 Abreu de White Sox revela de d\u00f3nde saca fuerzas para jugar con lesi\u00f3n - Al Bat", "description": "El pelotero cubano revel\u00f3 de d\u00f3nde saca las fuerzas para seguir adelante a pesar de que ha presentado lesiones cuando a\u00fan tiene que jugar con Chicago.", "url": "https://www.albat.com/eldugout/Cubano-Jose-Abreu-de-White-Sox-revela-de-donde-saca-fuerzas-para-jugar-con-lesion-20210709-0033.html", "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1625880011940/sites/debate/img/2021/07/09/jose_abreu.jpg_339946011.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:20:36Z", "content": "Jos\u00e9 Abreu ha sido uno de los peloteros m\u00e1s golpeados, literalmente, de White Sox de Chicago en lo que va de la Temporada 2021 de MLB. El cubano ha presentado diversas lesiones a lo largo de la campa\u2026 [+1109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundohispanico.com"}, "author": "The Associated Press", "title": "HR de Reyes en la 9na entrada define triunfo de Indios - Mundo Hisp\u00e1nico", "description": "Franmil Reyes dispar\u00f3 un cuadrangular de tres carreras con dos outs en la novena entrada para ayudar a los Indios de Cleveland en (...)", "url": "https://mundohispanico.com/reyes-9na-entrada-define-triunfo-indios/", "urlToImage": "https://res.cloudinary.com/mundo/images/q_auto:good/v1625868245/shutterstock_584724430/shutterstock_584724430.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:24:15Z", "content": "<ul><li>Los Indios de Cleveland se imponen ante los Reales de Kansas City</li><li>El marcador final fue 7-4</li><li>Se ofrece un resumen de lo m\u00e1s destacado del combate</li></ul>CLEVELAND (AP) Franmi\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubahora.cu"}, "author": "Daniel Gotay Torres", "title": "Ajedrecistas cubanos ya est\u00e1n en Rusia - Cuba en Noticias - Cuba en Noticias", "description": "Ya se encuentran en Rusia, los cuatro ajedrecistas cubanos que participar\u00e1n en la Copa del Mundo, pactada a celebrarse el 10 de julio al 8 de agosto en Sochi...", "url": "https://www.cubahora.cu/deporte/ajedrecistas-cubanos-ya-estan-en-rusia", "urlToImage": "https://www.cubahora.cu/uploads/imagen/2021/07/09/screenshot-2021-07-09-08-07-46-521-org-mozilla-rocket.png", "publishedAt": "2021-07-09T19:08:19Z", "content": "Los cuatro ajedrecistas cubanos que participar\u00e1n en la Copa del Mundo, pactada a celebrarse el 10 de julio al 8 de agosto en Sochi, ya se encuentran en suelo ruso.\r\nSer\u00e1 este un certamen de dif\u00edcil p\u2026 [+2390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chicago Tribune"}, "author": "Juan Zamorano", "title": "M\u00e9xico y Dominicana apuntan al podio en b\u00e9isbol de Tokio - Hoy Chicago", "description": "En un reciente partido de preparaci\u00f3n con miras a la primera  participaci\u00f3n de M\u00e9xico al b\u00e9isbol de los Juegos Ol\u00edmpicos, Adri\u00e1n  Gonz\u00e1lez quer\u00eda demostrar que puede seguir aportando con su madero tras  una larga carrera en las Grandes Ligas.", "url": "https://www.chicagotribune.com/espanol/deportes/sns-es-mexico-dominicana-podio-beisbol-juegos-olimpicos-tokio-olimpiadas-20210709-kbcf6v6xvngsbisixxlvxkveom-story.html", "urlToImage": "https://www.chicagotribune.com/resizer/gfY0vIvmpeAg-J0q51_rtStWgLU=/1200x0/top/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/tronc/6MNDPZJVD7GKK4TS4667RD7XNI.aspx", "publishedAt": "2021-07-09T15:02:00Z", "content": "En un reciente partido de preparaci\u00f3n con miras a la primera participaci\u00f3n de M\u00e9xico al b\u00e9isbol de los Juegos Ol\u00edmpicos, Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez quer\u00eda demostrar que puede seguir aportando con su madero tras\u2026 [+4469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Sergio Heredia", "title": "Tan esperanzada como apagada, la llama llega a Tokio - La Vanguardia", "description": "Imagine la escena.", "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/olimpiadas/20210709/7590147/antorcha-llega-tokio-relevista-espectadores.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/09/60e86113e7920.r_d.460-305-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:58:21Z", "content": "Imagine la escena.\r\nApenas un centenar de curiosos se re\u00fane en el estadio de atletismo del Parque Ol\u00edmpico de Komazawa. Son bur\u00f3cratas, pol\u00edticos, unos pocos periodistas, alg\u00fan miembro de la familia \u2026 [+2915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "EP", "title": "La Asociaci\u00f3n Palestina de F\u00fatbol ha criticado un amistoso planificado por el FC Barcelona - AS ", "description": "La Asociaci\u00f3n Palestina de F\u00fatbol ha criticado un amistoso planificado por el FC Barcelona en Jerusal\u00e9n el 4 de agosto en una carta dirigida a la FIFA.", "url": "https://as.com/futbol/2021/07/09/primera/1625824430_085770.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/07/09/primera/1625824430_085770_1625825061_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:02:25Z", "content": "La Asociaci\u00f3n Palestina de F\u00fatbolha criticado un amistoso planificado por el FC Barcelona en Jerusal\u00e9n el pr\u00f3ximo 4 de agosto en una carta dirigida a la FIFA.\r\nEl presidente de la federaci\u00f3n, Jibril \u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.ar"}, "author": "Dami\u00e1n L. Delgado Averhoff", "title": "La Novena: Shohei Ohtani se sienta a la mesa de Babe Ruth y Mart\u00edn Dihigo - ESPN", "description": "Por derecho propio al japon\u00e9s hay que considerarle en cualquier conversaci\u00f3n donde aparezcan Babe Ruth y Mart\u00edn Dihigo, probablemente los peloteros de dos v\u00edas m\u00e1s exitosos de todos los tiempos.", "url": "https://www.espn.com.ar/espnplus/nota/_/id/8882295/la-novena-mlb-shohei-ohtani-se-sienta-a-la-mesa-de-babe-ruth-y-martin-dihigo", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0708%2Fr878018_1296x729_16%2D9.png", "publishedAt": "2021-07-09T03:37:07Z", "content": "1. LO QUE EST\u00c1 HACIENDOShohei Ohtani como jugador de dos v\u00edas es sencillamente incre\u00edble. Parece sacado de MLB The Show 2021. Juega en el m\u00e1ximo nivel como si estuviera en peque\u00f1as ligas. Batea y lan\u2026 [+8417 chars]"}]}