{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Provozovatel Fora Karl\u00edn m\u00e1 nov\u00e9ho vlastn\u00edka, firmu ze skupiny PPF - novinky.cz", "description": "Nov\u00fdm vlastn\u00edkem provozovatele pra\u017esk\u00e9ho Fora Karl\u00edn se s\u00e1lem pro zhruba 3000 osob je Prague Entertainment Group B.V. ze skupiny PPF. Cenu firma nesd\u011blila.", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/forum-karlin-ma-noveho-vlastnika-firmu-ze-skupiny-ppf-40365820", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/SdeBUW3.jpeg?fl=cro,0,83,1000,562%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T08:39:23Z", "content": "Forum Karl\u00edn postavila spolenost Karl\u00edn Group na pozemc\u00edch historick\u00e9ho objektu, kde se vyr\u00e1bly modern\u00ed parn\u00ed kotle spolenost\u00ed eskomoravsk\u00e1 Kolben &amp; Dank (KD) pro cel\u00e9 Rakousko-Uhersko. Na celkov\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Filip Zelenka", "title": "Richard Branson m\u00ed\u0159\u00ed do vesm\u00edru as n\u00edm i akcie Virgin Galactic - E15.cz", "description": "Richard Branson se v\u00a0ned\u011bli vyprav\u00ed do v\u00fd\u0161ky 80 kilometr\u016f nad zemsk\u00fdm povrchem do m\u00edst, kter\u00e9 NASA ozna\u010duje jako hranice vesm\u00edru. Spolu s n\u00edm strm\u011b vzh\u016fru nahoru let\u00ed tak\u00e9 akcie jeho spole\u010dnosti Virgin Galactic. Pokud se v\u0161e 11. \u010dervence povede, Branson jako \u2026", "url": "https://www.e15.cz/tema/miliardari/richard-branson-miri-do-vesmiru-akcie-virgin-galactic-leti-vzhuru-1382009", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-7089580.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=nzPbVRFc6zU7pKrxvvQm0g&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "Richard Branson se v\u00a0nedli vyprav\u00ed do v\u00fdky 80 kilometr nad zemsk\u00fdm povrchem do m\u00edst, kter\u00e9 NASA oznauje jako hranice vesm\u00edru. Spolu s n\u00edm strm vzhru nahoru let\u00ed tak\u00e9 akcie jeho spolenosti Virgin Gala\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Garaz.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Vol\u0161ick\u00fd", "title": "Volkswagen Golf R Variant p\u0159ij\u00ed\u017ed\u00ed v nov\u00e9m a lep\u0161\u00edm - Gar\u00e1\u017e.cz", "description": "Nejrychlej\u0161\u00ed Volkswagen Golf se vrac\u00ed tak\u00e9 v\u00a0prakti\u010dt\u011bj\u0161\u00ed verzi Variant a kombinuje na\u0161lapanou techniku standardn\u00edho \u201eerka\u201c s\u00a0prostorn\u011bj\u0161\u00edm interi\u00e9rem. Tenhle sportovn\u00ed komb\u00edk zvl\u00e1dne cestu do \u0161kolky i\u00a0rychlou vyj\u00ed\u017e\u010fku po okresk\u00e1ch, ani\u017e by to pro n\u011bj bylo ve\u2026", "url": "https://www.garaz.cz/clanek/volkswagen-golf-r-variant-prijizdi-v-novem-a-lepsim-21006481", "urlToImage": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_img_gZ_g/h9i5/db2021au00449-large.jpeg?fl=cro,0,251,4096,2304%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-10T03:01:21Z", "content": "Nov\u00fd Volkswagen Golf R Variant opt spojuje vechno, co se n\u00e1m na nejrychlej\u00edm sportovn\u00edm hatchbacku z\u00a0Wolfsburgu l\u00edb\u00ed, a pid\u00e1v\u00e1 k\u00a0tomu v\u00edce praktinosti d\u00edky vt\u00edmu zavazadlov\u00e9mu prostoru a sten\u00edm liin\u00e1\u2026 [+2039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "T\u0159i dny v kancel\u00e1\u0159i, dva dny z domu. O hybridn\u00ed model pr\u00e1ce je z\u00e1jem - iDNES.cz", "description": "U\u017e p\u0159ed n\u00e1stupem pandemie umo\u017e\u0148ovaly n\u011bkter\u00e9 firmy sv\u00fdm zam\u011bstnanc\u016fm kombinaci pr\u00e1ce z kancel\u00e1\u0159e a z domova, ale s t\u00edm, \u017ee v\u011bt\u0161inou zam\u011bstnanci tr\u00e1vili v\u011bt\u0161\u00ed \u010d\u00e1st pracovn\u00edch dn\u00ed v kancel\u00e1\u0159i ne\u017e doma. Covid tento pom\u011br ale obr\u00e1til a jak se cel\u00e1 situace pozvoln\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/hybridni-model-prace-z-domova-kancelare.A210708_143333_ekonomika_kou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LUH8c3e97_Depositphotos_78291168_xl_2015.jpg&c=A210708_143333_ekonomika_kou", "publishedAt": "2021-07-09T22:01:39Z", "content": "Z przkumu spolenosti EY vypl\u00fdv\u00e1, e s hybridn\u00ed formou vtina firem po\u00edt\u00e1. A 72 % zamstnavatel toti pl\u00e1nuje zredukovat kancel\u00e1sk\u00e9 prostory a zbyl\u00e9 prim\u00e1rn vyu\u00edvat ve chv\u00edl\u00edch, kdy zamstnanci potebuj\u00ed sp\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Anna K\u0159\u00ed\u017ekov\u00e1", "title": "Tesla spustila prodej Modelu Y v \u010cesku, u dal\u0161\u00edch typ\u016f op\u011bt zv\u00fd\u0161\u00ed cenu - E15.cz", "description": "Automobilka Tesla za\u010dala s ofici\u00e1ln\u00edm prodejem sv\u00e9ho vozu Model Y v \u010cesk\u00e9 republice. Jeho cena za\u010d\u00edn\u00e1 na \u010d\u00e1stce 1,7 milionu korun a dod\u00e1n\u00ed se nyn\u00ed odhaduje na z\u00e1\u0159\u00ed tohoto roku. Spole\u010dnost Elona Muska z\u00e1rove\u0148 ozn\u00e1mila,\u00a0\u017ee zv\u00fd\u0161\u00ed ceny u sv\u00fdch voz\u016f Model S a Mode\u2026", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/tesla-spustila-prodej-modelu-y-v-cesku-u-dalsich-typu-opet-zvysi-cenu-1382016", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6621929.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=ZautcHc4t0mtfqrmfYuA6A&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-07-09T16:30:00Z", "content": "Automobilka Tesla zaala s ofici\u00e1ln\u00edm prodejem sv\u00e9ho vozu Model Y v esk\u00e9 republice. Jeho cena za\u00edn\u00e1 na \u00e1stce 1,7 milionu korun a dod\u00e1n\u00ed se nyn\u00ed odhaduje na z\u00e1\u00ed tohoto roku. Spolenost Elona Muska z\u00e1rov\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Stanislav Kolman", "title": "Cupra Formentor s p\u011btiv\u00e1lcem ukazuje, jak ochotn\u011b jezd\u00ed bokem. Prohl\u00e9dn\u011bte si fotky i video - Auto.cz", "description": "Osamostatn\u011bn\u00e1 zna\u010dka Cupra m\u00e1 v\u00a0nab\u00eddce kone\u010dn\u011b produkt s\u00a0puncem pr\u00e9mie. Crossover Formentor VZ5 se do\u010dkal 390ko\u0148ov\u00e9ho p\u011btiv\u00e1lce, kter\u00fd se p\u0159edstavuje na \u0159ad\u011b sn\u00edmk\u016f i videu. J\u00edzda dve\u0159mi nap\u0159ed mu nen\u00ed ciz\u00ed!", "url": "https://www.auto.cz/cupra-formentor-s-petivalcem-ukazuje-jak-ochotne-jezdi-bokem-prohlednete-si-fotky-i-video-139874", "urlToImage": "https://img.auto.cz/foto/cupra-formentor-drift-v0/NjkweDQyNS9jZW50ZXIvbWlkZGxlL3NtYXJ0L2ZpbHRlcnM6cXVhbGl0eSg4NSkvaW1n/7088432.jpg?st=GFDZ7kmHRqAAntdvUL2UG60aPexTgDUr5rRdbw6xrfE&e=2145916800", "publishedAt": "2021-07-09T14:53:43Z", "content": "Osamostatnn\u00e1 znaka Cupra m\u00e1 v\u00a0nab\u00eddce konen produkt s\u00a0puncem pr\u00e9mie. Crossover Formentor VZ5 se dokal 390koov\u00e9ho ptiv\u00e1lce, kter\u00fd se pedstavuje na ad sn\u00edmk i videu. J\u00edzda dvemi naped mu nen\u00ed ciz\u00ed!Ze s\u2026 [+1554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Stanislav Kolman", "title": "Ford Mustang Mach-E GT p\u0159ij\u00ed\u017ed\u00ed na \u010desk\u00fd trh. Stovku pod \u010dty\u0159i sekundy d\u00e1 za 1,9 milionu - Auto.cz", "description": "Vrcholov\u00e1 verze elektrick\u00e9ho SUV s\u00a0legend\u00e1rn\u00edm jm\u00e9nem dorazila do \u010ceska. \u201eG\u00e9t\u00e9\u010dko\u201c se chlub\u00ed par\u00e1dn\u00edmi schopnostmi, kter\u00e9 nab\u00eddne za necel\u00e9 dva miliony korun.", "url": "https://www.auto.cz/ford-mustang-mach-e-gt-prijizdi-na-cesky-trh-stovku-pod-ctyri-sekundy-da-za-1-9-milionu-139891", "urlToImage": "https://img.auto.cz/img/29/normal690/7089596_ford-mustang-mach-e-gt-ford-mustang-mach-e-gt-ford-mustang-mach-e-mach-e-v1.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T13:52:31Z", "content": "Vrcholov\u00e1 verze elektrick\u00e9ho SUV s\u00a0legend\u00e1rn\u00edm jm\u00e9nem dorazila do eska. G\u00e9t\u00e9ko se chlub\u00ed par\u00e1dn\u00edmi schopnostmi, kter\u00e9 nab\u00eddne za necel\u00e9 dva miliony korun.Hlavn\u00ed pednost\u00ed elektrick\u00e9ho Mustangu Mach-E \u2026 [+2774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Milan La\u017eansk\u00fd", "title": "Lamborghini Aventador se po deseti letech lou\u010d\u00ed edic\u00ed Ultimae - novinky.cz", "description": "Velk\u00fd supersport s\u00a0motorem uprost\u0159ed nesm\u00ed v\u00a0portfoliu bolo\u0148sk\u00e9 automobilky chyb\u011bt, sou\u010dasn\u00e9 Lamborghini Aventador v\u0161ak po deseti letech trh opou\u0161t\u00ed.", "url": "https://www.novinky.cz/auto/clanek/lamborghini-aventador-se-po-deseti-letech-louci-edici-ultimae-40365791", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_a/q88BVB.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-09T13:52:25Z", "content": "Jen 600 kusy speci\u00e1ln\u00ed edice Ultimae se Lamborghini rozlou\u00ed s modelem Aventador. 350 kup\u00e9 a 250 roadster kombinuje techniku a design pedchoz\u00edch variant.\r\nDvan\u00e1ctiv\u00e1lec uprosted st\u00e1le nem\u00e1 turbodmycha\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Czechcrunch.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Holzman", "title": "Air Bank znemo\u017enila pos\u00edlat pen\u00edze na kryptoburzy a klienti se bou\u0159\u00ed - CzechCrunch", "description": "Klienti Air Bank si u\u017e na kryptom\u011bnov\u00e9 burzy pen\u00edze nepo\u0161lou. Banka tyto transakce blokuje. Odborn\u00edci ale \u0159\u00edkaj\u00ed, \u017ee to ned\u00e1v\u00e1 smysl.", "url": "https://www.czechcrunch.cz/2021/07/air-bank-znemoznila-posilat-penize-na-kryptomenove-burzy-a-klienti-se-bouri-nedava-to-smysl-rikaji-odbornici/", "urlToImage": "https://www.czechcrunch.cz/wp-content/uploads/2021/07/airbank-bitcoin.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:27:52Z", "content": "Pokud v\u00e1m dnes nkdo br\u00e1n\u00ed pos\u00edlat sv\u00e9 pen\u00edze na kryptoburzu, tak tu banku prost nemete m\u00edt r\u00e1di,napsal tento t\u00fdden na Twitteru enk St\u00fdblo, kter\u00fd se proslavil jako jeden z dua ViralBrothers a dnes se \u2026 [+6275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autoforum.cz"}, "author": "Petr Prokopec", "title": "Nejlevn\u011bj\u0161\u00ed komb\u00edk Evropy se vrac\u00ed, bude ale vypadat \u00fapln\u011b jinak ne\u017e doposavad - Autoforum.cz", "description": "Levn\u00e1, praktick\u00e1 auta na trhu zoufale chyb\u00ed a odchod nejlevn\u011bj\u0161\u00edho komb\u00edku Evropy se zd\u00e1 b\u00fdt posledn\u00edm h\u0159eb\u00edkem do jejich rakve. Nakonec ale nemus\u00ed b\u00fdt a\u017e tak zle, nazna\u010duje Dacia.", "url": "https://www.autoforum.cz/predstaveni/nejlevnejsi-kombik-evropy-se-vraci-muze-ale-vypadat-uplne-jinak-nez-dosud/", "urlToImage": "http://www.autoforum.cz/tmp/magazin/d9/Dacia_Logan_MCV_2021_2022_prvni_Perex_800_600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:04:05Z", "content": "/ \r\nLevn\u00e1, praktick\u00e1 auta na trhu zoufale chyb\u00ed a odchod nejlevnj\u00edho komb\u00edku Evropy se zd\u00e1 b\u00fdt posledn\u00edm heb\u00edkem do jejich rakve. Nakonec ale nemus\u00ed b\u00fdt a tak zle, naznauje Dacia.\r\nO sedmim\u00edstn\u00e9 Daci\u2026 [+2929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Milan La\u017eansk\u00fd", "title": "Opel p\u0159ejde od roku 2028 na elektromobily, chyst\u00e1 n\u00e1vrat manty - novinky.cz", "description": "Opel o\u017eiv\u00ed klasick\u00fd n\u00e1zev Manta pro nov\u00fd bateriov\u00fd elektrick\u00fd v\u016fz, kter\u00fd se za\u010dne prod\u00e1vat v\u00a0polovin\u011b desetilet\u00ed v\u00a0r\u00e1mci \u00fapln\u00e9 transformace na elektromobily.", "url": "https://www.novinky.cz/auto/clanek/opel-prejde-od-roku-2028-na-elektromobily-chysta-navrat-manty-40365780", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_Z/uEMCNu.jpeg?fl=cro,0,54,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-09T11:45:23Z", "content": "\u00e9f Opelu Michael Lohscheller nartl pl\u00e1n, podle kter\u00e9ho Opel\u00a0\u00a0vetn britsk\u00e9 spolenosti Vauxhall\u00a0\u00a0bude v Evrop do roku 2028 nab\u00edzet pouze elektromobily. Bhem akce EV Day 2021, kter\u00e1 se konala v matesk\u00e9 \u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Martin Chroust", "title": "S t\u00edmhle Steve Jobs nepo\u010d\u00edtal. EU nut\u00ed Apple uvolnit pravidla pro instalaci aplikac\u00ed - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/s-timhle-steve-jobs-nepocital-eu-nuti-apple-uvolnit-pravidla-pro-instalaci-aplikaci/sc-3-a-1352105/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=35676503", "publishedAt": "2021-07-09T10:10:53Z", "content": "Apple se ji od vzniku iOS tvrdo\u00edjn br\u00e1n\u00ed tzv. sideloadingu, tedy instalaci aplikac\u00ed z jin\u00fdch zdroj, ne je ofici\u00e1ln\u00ed App Store. Android je v tomto benevolentnj\u00ed, protoe si dnes mete st\u00e1hnout\u00a0\u00e1p\u00e9k\u00e1ko t\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Garaz.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Vol\u0161ick\u00fd", "title": "Kone\u010dn\u011b! BMW p\u0159edstavuje dvojku, na kterou v\u0161ichni \u010dek\u00e1me - Gar\u00e1\u017e.cz", "description": "Nejo\u010dek\u00e1van\u011bj\u0161\u00ed \u0159idi\u010dsk\u00fd bavor\u00e1k posledn\u00edch m\u011bs\u00edc\u016f se kone\u010dn\u011b p\u0159edstavuje a je p\u0159esn\u011b takov\u00fd, jak\u00fd jsme jej cht\u011bli. Obl\u00edben\u00e1 dvojka se vrac\u00ed na trh jako kup\u00e9 s\u00a0elegantn\u00edm retro designem a nadupan\u00fdm \u0161estiv\u00e1lcem. Bude m\u00edt na to, aby se stalo nejlep\u0161\u00edm kup\u00e9 od B\u2026", "url": "https://www.garaz.cz/clanek/konecne-bmw-predstavuje-dvojku-na-kterou-vsichni-cekame-21006469", "urlToImage": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_img_gZ_g/6G8j/p90428477-highres-the-all-new-bmw-m240.jpeg?fl=cro,0,480,4961,2790%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-09T10:01:19Z", "content": "Festival rychlosti v\u00a0anglick\u00e9m Goodwoodu je m\u00edstem setk\u00e1v\u00e1n\u00ed nadenc do rychl\u00fdch aut a motorsportu, eho vyu\u00edvaj\u00ed automobilky, kter\u00e9 na nm ukazuj\u00ed nejhavj\u00ed novinky ze svta sportovn\u00edch voz. Mnichovsk\u00e1 a\u2026 [+4566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lupa.cz"}, "author": "David Sl\u00ed\u017eek", "title": "\u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy chystaj\u00ed nasazen\u00ed vag\u00f3n\u016f s okny, kter\u00e1 l\u00e9pe propou\u0161t\u011bj\u00ed mobiln\u00ed sign\u00e1l - Lupa.cz", "description": "Lep\u0161\u00ed p\u0159\u00edjem mobiln\u00edho sign\u00e1lu i\u00a0bez instalace opakova\u010d\u016f. To si od nov\u00e9 technologie pro v\u00fdrobu pokoven\u00fdch oken slibuj\u00ed \u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy. Prvn\u00ed des\u00edtky vag\u00f3n\u016f\u2026", "url": "https://www.lupa.cz/aktuality/ceske-drahy-chystaji-nasazeni-vagonu-s-okny-ktera-lepe-propousteji-mobilni-signal/", "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/293/vlak-ceske-drahy-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:22:32Z", "content": "Lep\u00ed p\u00edjem mobiln\u00edho sign\u00e1lu i\u00a0bez instalace opakova. To si od nov\u00e9 technologie pro v\u00fdrobu pokoven\u00fdch oken slibuj\u00ed esk\u00e9 dr\u00e1hy. Prvn\u00ed des\u00edtky vag\u00f3n s\u00a0nov\u00fdmi okny pl\u00e1nuj\u00ed nasadit na vybran\u00fdch spoj\u00edch j\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Petra Krmelov\u00e1", "title": "Tab\u00e1kov\u00e1 jedni\u010dka kupuje farmaceutick\u00e9ho obra. Proto\u017ee se zbavuje cigaret - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Spole\u010dnost Philip Morris International ozn\u00e1mila dohodu o\u00a0p\u0159evzet\u00ed spole\u010dnosti Fertin Pharma. Jeden glob\u00e1ln\u00ed l\u00eddr tak p\u0159eb\u00edr\u00e1 jinou jedni\u010dku na trhu. Souvis\u00ed to s\u00a0budoucnost\u00ed sv\u011btov\u00e9 tab\u00e1kov\u00e9 jedni\u010dky bez kou\u0159e.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/tabakova-jednicka-na-svete-se-zbavuje-cigaret-koupila-farmaceutickeho-obra-169331", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_G_N/MS6cs.jpeg?fl=cro,0,37,640,360%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:20Z", "content": "Nejvt\u00edho v\u00fdrobce cigaret ek\u00e1 akce Kulov\u00fd blesk, a to i\u00a0v\u00a0esku. Firma pokrauje v\u00a0pl\u00e1nech postupn zcela zruit v\u00fdrobu cigaret a pej\u00edt na produkci tzv. neholav\u00fdch v\u00fdrobk, tedy elektronick\u00fdch cigaret, jak\u2026 [+4173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Garaz.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Vol\u0161ick\u00fd", "title": "Rimac a Porsche ovl\u00e1dnou Bugatti, elektrick\u00e1 \u00e9ra za\u010d\u00edn\u00e1 - Gar\u00e1\u017e.cz", "description": "Mate Rimac pat\u0159\u00ed k\u00a0nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00edm osobnostem sou\u010dasn\u00e9ho automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu. Kdy\u017e se tento mlad\u00fd podnikatel z\u00a0Chorvatska rozhodl vyr\u00e1b\u011bt elektrick\u00e9 hypersporty, v\u0161ichni o\u00a0n\u011bm pochybovali. Zalo\u017eil \u00fasp\u011b\u0161nou spole\u010dnost, za\u010dal spolupracovat s\u00a0velk\u00fdmi automobi\u2026", "url": "https://www.garaz.cz/clanek/rimac-a-porsche-ovladnou-bugatti-elektricka-era-zacina-21006461", "urlToImage": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_img_gY_e/W8HZ/bugatti-rimac-3.jpeg?fl=cro,0,0,6794,3822%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:34Z", "content": "O\u00a0pevzet\u00ed legend\u00e1rn\u00ed francouzsk\u00e9 automobilky Bugatti relativn mlad\u00fdm chorvatsk\u00fdm v\u00fdrobcem elektrick\u00fdch hypersport Rimac se spekulovalo dlouh\u00e9 ms\u00edce, ale a nyn\u00ed se to st\u00e1v\u00e1 ofici\u00e1ln\u00ed skutenost\u00ed. Nmeck\u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G.cz"}, "author": null, "title": "Nejsou lidi, zbyl\u00ed zpohodln\u011bli a plat\u00ed je st\u00e1t na dluh. \u010cesko proto v d\u016fsledku pandemie zaplav\u00ed statis\u00edce pracovn\u00edk\u016f z ciziny - G.cz", "description": "Kv\u016fli pandemii \u010ce\u0161i zleniv\u011bli, zpohodln\u011bli a n\u011bkte\u0159\u00ed z nich dokonce zm\u011bnili obor, ve kter\u00e9m byli zam\u011bstn\u00e1ni. To znamen\u00e1, \u017ee nejsou lidi v oborech typu pohostinstv\u00ed nebo stavebnictv\u00ed. Jak z toho ven? To si p\u0159e\u010dtete v koment\u00e1\u0159i od Luk\u00e1\u0161e Kovandy.", "url": "https://g.cz/nejsou-lidi-zbyli-zpohodlneli-a-plati-je-stat-na-dluh-cesko-proto-v-dusledku-pandemie-zaplavi-statisice-pracovniku-z-ciziny/", "urlToImage": "https://g.cz/sites/default/files/field/image/2018/profimedia-0157313903.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:32:45Z", "content": "Stavebnictv\u00ed, pohostinstv\u00ed, hotelnictv\u00ed. V tchto a v ad dal\u00edch segment esk\u00e9 ekonomiky se firmy st\u00e1le palivji pot\u00fdkaj\u00ed s nedostatkem vhodn\u00e9 pracovn\u00ed s\u00edly. Nejsou lidi. Dnes nov zveejnn\u00e1 data by mla po\u2026 [+2143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Leo\u0161 K\u00e1\u0148a", "title": "Citro\u00ebn C4 1.2 PureTech vs. Fiat Tipo Cross 1.0 FireFly \u2013 N\u011bco mezi klasikou a SUV - Auto.cz", "description": "P\u0159ipadaj\u00ed v\u00e1m klasick\u00e9 kompaktn\u00ed hatchbacky n\u00edzk\u00e9 a SUV zase zbyte\u010dn\u011b p\u0159erostl\u00e1 a drah\u00e1? Hled\u00e1te n\u011bco mezi nimi? Na\u0161li jsme zaj\u00edmavou alternativu v podob\u011b lehce zv\u00fd\u0161en\u00fdch model\u016f Citro\u00ebn C4 a Fiat Tipo Cross.", "url": "https://www.auto.cz/citroen-c4-vs-fiat-tipo-cross-neco-mezi-klasikou-a-suv-139850", "urlToImage": "https://img.auto.cz/foto/citroen-c4-1-2-puretech-fiat-tipo-cross-1-0-firefly-citroen-c4-fiat-tipo-cross-v0/NjkweDQyNS9jZW50ZXIvbWlkZGxlL3NtYXJ0L2ZpbHRlcnM6cXVhbGl0eSg4NSkvaW1n/7085657.jpg?st=iMmDIzBJ2tHViT-yw1fjQOxZZuA00JCZnhNaoXiJREY&e=2145916800", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:38Z", "content": "Pipadaj\u00ed v\u00e1m klasick\u00e9 kompaktn\u00ed hatchbacky n\u00edzk\u00e9 a SUV zase zbyten perostl\u00e1 a drah\u00e1? Hled\u00e1te nco mezi nimi? Nali jsme zaj\u00edmavou alternativu v podob lehce zv\u00fden\u00fdch model Citro\u00ebn C4 a Fiat Tipo Cross.D\u2026 [+22187 chars]"}]}