{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Gregory Prudenciano, da CNN, em S\u00e3o Paulo", "title": "Argentina vence Copa Am\u00e9rica, e Messi conquista 1\u00ba t\u00edtulo pela sele\u00e7\u00e3o principal - CNN Brasil", "description": "Derrotado por 1 a 0 na decis\u00e3o, Brasil vive um novo Maracanazo", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/esporte/2021/07/10/argentina-vence-copa-america-e-messi-conquista-1-titulo-pela-selecao-principal", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/45433_25379C35AA232E6A.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:52:00Z", "content": "A Argentina venceu o Brasil por 1 a 0na final da Copa Am\u00e9rica, disputada neste s\u00e1bado (10) no est\u00e1dio do Maracan\u00e3, no Rio de Janeiro.\u00a0Com o resultado, a sele\u00e7\u00e3o argentina principal quebrou o jejum de\u2026 [+3788 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Simone responde seguidora que questionou por que Simaria 'vive sem roupa' - UOL", "description": "A cantora Simone Mendes, da dupla sertaneja com a irm\u00e3 Simaria, respondeu uma seguidora que questionou o porqu\u00ea de Simaria \"viver sempre sem roupa\", afirmando que ela n\u00e3o precisa \"ficar exibindo seu corpo para o mundo\".No story do Instagram, a cantora reb", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/simone-responde-seguidora-que-questionou-por-que-simaria-vive-sem-roupa.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0f/2021/07/10/simone-responde-internauta-que-questionou-motivo-de-simaria-viver-sempre-sem-roupa-1625965588429_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:08:51Z", "content": "A cantora Simone Mendes, da dupla sertaneja com a irm\u00e3 Simaria, respondeu uma seguidora que questionou o porqu\u00ea de Simaria \"viver sempre sem roupa\", afirmando que ela n\u00e3o precisa \"ficar exibindo seu \u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "gazetaesportiva", "title": "Atl\u00e9tico-MG derrota o Am\u00e9rica-MG em cl\u00e1ssico mineiro - Terra", "description": "Com o resultado, o Atl\u00e9tico-MG vai a 22 pontos e assume a 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o do campeonato. O Am\u00e9rica-MG segue com nove pontos, na 16\u00aa coloca\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/brasileiro-serie-a/atletico-mg-derrota-o-america-mg-em-classico-mineiro,2b6694d3dbb03447af92ab8bc079fa53hh8wjdrl.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/11/20210710203345069_35.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:20:00Z", "content": "Em jogo muito equilibrado e com chances para os dois lados neste s\u00e1bado, o Atl\u00e9tico-MG visitou o Am\u00e9rica-MG no Independ\u00eancia e conseguiu a vit\u00f3ria por 1 a 0. Agora, o Atl\u00e9tico-MG aumenta sua sequ\u00eanci\u2026 [+2299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Com time misto, S\u00e3o Paulo vence o Bahia com gol nos acr\u00e9scimos e sobe na tabela do Brasileiro - LANCE!", "description": "Tricolor foi valente e conseguiu o gol no final da segunda etapa, com Liziero. Resultado faz o clube do Morumbi saltar para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, com 11 pontos conquistados&nbsp;", "url": "https://www.lance.com.br/brasileirao/com-time-misto-sao-paulo-vence-bahia-com-gol-nos-acrescimos-sobe-tabela-brasileiro.html", "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2021/07/10/60ea36f8813f8.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:57:00Z", "content": "O S\u00e3o Paulo venceu o Bahia por 1 a 0 no Morumbi, na noite deste s\u00e1bado (10), pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro e\u00a0 subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, com onze pontos conquistados. J\u00e1 o Bahia segue na \u2026 [+4328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tnh1.com.br"}, "author": "Secom Macei\u00f3", "title": "Macei\u00f3 retoma vacina\u00e7\u00e3o para pessoas com 37 anos neste domingo - TNH1", "description": "A Prefeitura de Macei\u00f3 retoma a vacina\u00e7\u00e3o para pessoas com 37 anos sem comorbidades neste domingo (11). A quantidade de doses ser\u00e1 limitada e 3 mil pessoas deste grupo ou remanescentes das etapas anteriores poder\u00e3o se vacinar. A medida visa reservar os imuniz\u2026", "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/maceio-retoma-vacinacao-para-pessoas-com-37-anos-neste-domingo/", "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/d/0/csm_vacina_covid_secom_maceio_7b453713b2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:47:56Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "63% dos brasileiros acham que Bolsonaro \u00e9 incapaz de liderar o pa\u00eds, aponta Datafolha - G1", "description": "Pesquisa ouviu 2.074 pessoas nos dias 7 e 8 de julho. A margem de erro \u00e9 de dois pontos percentuais, para mais ou menos. J\u00e1 34% afirmam que Bolsonaro tem capacidade de liderar o pa\u00eds.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/07/10/63percent-dos-brasileiros-acham-que-bolsonaro-e-incapaz-de-liderar-o-pais-aponta-datafolha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KfpOuQrazv4l_45-j9Ktc5RtJtg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9677847.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:32:16Z", "content": "Levantamento feito pelo Instituto Datafolha e divulgado neste s\u00e1bado (10) pelo site do jornal \"Folha de S.Paulo\" aponta que 63% dos brasileiros acreditam que o presidente Jair Bolsonaro \u00e9 incapaz de \u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rafael emocionar\u00e1 Kyra com presente especial em \u2018Salve-se Quem Puder\u2019 - gshow", "description": "N\u00e3o perca as emo\u00e7\u00f5es da \u00faltima semana da novela das 7", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/salve-se-quem-puder/vem-por-ai/noticia/rafael-emocionara-kyra-com-presente-especial-em-salve-se-quem-puder.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6uDogqia2Neq8Frp51ubFpGQTYk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/7/y/vkg6CBSRWIf3sMpqRgIw/kyra-vitoria-strada-emocionada-salve-se-quem-puder.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:05:06Z", "content": "O confuso cora\u00e7\u00e3o de Kyra (Vit\u00f3ria Strada) n\u00e3o sabe se bate mais forte por Alan (Thiago Fragoso) ou por Rafael (Bruno Ferrari). No entanto, Rafael est\u00e1 fazendo tudo o que pode para reconquistar o amo\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mega-Sena, concurso 2.389: ningu\u00e9m acerta as seis dezenas e pr\u00eamio vai a R$ 65 milh\u00f5es - G1", "description": "Veja as dezenas sorteadas: 16 - 30 - 37 - 39 - 40 - 51. Quina teve 57 apostas ganhadoras; cada uma levar\u00e1 R$ 69.283,28.", "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2021/07/10/mega-sena-concurso-2389-resultado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:04:19Z", "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2.389 da Mega-Sena, realizado na noite deste s\u00e1bado (10) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio acumulou.\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina\u00e7\u00e3o no Brasil: mais de 30 milh\u00f5es de pessoas tomaram as duas doses ou dose \u00fanica de vacinas contra a Covid - G1", "description": "Levantamento junto a secretarias de Sa\u00fade aponta que 83.521.107 pessoas tomaram a primeira dose e 28.099.821 a segunda, 2.298.996 a dose \u00fanica, num total de mais de 113,9 milh\u00f5es de doses aplicadas, segundo dados do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa que divul\u2026", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2021/07/10/vacinacao-no-brasil-mais-de-30-milhoes-de-pessoas-tomaram-as-duas-doses-ou-dose-unica-de-vacinas-contra-a-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w6_7IeJmd1gzfancyA6e5fI9l1o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9677737.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:01:08Z", "content": "Mais de 30 milh\u00f5es de pessoas tomaram a segunda dose ou a dose \u00fanica de vacinas contra a Covid e est\u00e3o imunizados. S\u00e3o 30.398.817 de pessoas vacinadas -- 28.099.821 da segunda dose e 2.298.996 da dos\u2026 [+5611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "realme GT vs Moto G100: qual \u00e9 o celular top campe\u00e3o em custo-benef\u00edcio? | Comparativo - Tudocelular.com", "description": "Nesta briga de aparelhos avan\u00e7ados, qual entrega o melhor custo-benef\u00edcio aos usu\u00e1rios? \u00c9 o que veremos no Comparativo.", "url": "https://www.tudocelular.com/motorola/noticias/n176872/realme-gt-vs-moto-g100-comparativo.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/581095?w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T22:45:56Z", "content": "realme GT e Moto G100 s\u00e3o dois celulares que entregam conjunto de top de linha, mas pre\u00e7o de intermedi\u00e1rio. Nesta briga de aparelhos avan\u00e7ados, qual entrega o melhor custo-benef\u00edcio aos usu\u00e1rios? \u00c9 o\u2026 [+11768 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presidente do Inter alfineta Gr\u00eamio ap\u00f3s empate no Gre-Nal: \"N\u00e3o tem ningu\u00e9m atr\u00e1s\" - globoesporte.com", "description": "Alessandro Barcellos diz que clube \"olha para frente\" na tabela apesar da 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o e diz que Colorado merecia vit\u00f3ria no empate em 0 a 0 com o maior rival neste s\u00e1bado", "url": "https://ge.globo.com/rs/futebol/times/internacional/noticia/presidente-do-inter-alfineta-gremio-apos-empate-no-gre-nal-nao-tem-ninguem-atras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i18AdA8KxbtOVUvSTD908yrgXrA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9677184.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:40:10Z", "content": "Alessandro Barcellos usou os microfones para alfinetar o Gr\u00eamio ap\u00f3s o empate em 0 a 0 no Gre-Nal deste s\u00e1bado, na Arena, pela 11\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. O presidente do Inter fez uma alus\u00e3o ao fato \u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Mulher compra carro com problemas em ag\u00eancia e suspeita de fraude na documenta\u00e7\u00e3o - Record TV", "description": "Uma m\u00e3e est\u00e1 revoltada com o estabelecimento onde comprou um carro usado para o filho. O ve\u00edculo foi entregue com v\u00e1rios problemas mec\u00e2nicos e...", "url": "http://recordtv.r7.com/cidade-alerta/videos/mulher-compra-carro-com-problemas-em-agencia-e-suspeita-de-fraude-na-documentacao-10072021", "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399590/2021/07/10/60ea18f51df97b697d000040/90c627c50157438c98ad2bc47d6164a9__349122_EPP_1007_FB_MAE_RECLAMA_thumb_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:30:41Z", "content": "Uma m\u00e3e est\u00e1 revoltada com o estabelecimento onde comprou um carro usado para o filho. O ve\u00edculo foi entregue com v\u00e1rios problemas mec\u00e2nicos e ainda existe a suspeita de fraude na documenta\u00e7\u00e3o. Por n\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Poder360.com.br"}, "author": "Sabrina Freire", "title": "Brasil registra mais 1.205 mortes por covid-19 e total chega a 532.893 - Poder360", "description": "S\u00e3o 48.504 novos casos em 1 dia e 19.069.003 diagn\u00f3sticos desde o in\u00edcio da pandemia. O Brasil tem 2.497\u00a0mortes por milh\u00e3o de habitantes. Leia no Poder360.", "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/brasil-registra-mais-1-205-mortes-por-covid-total-chega-a-532-893/", "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2021/07/paciente-hran-profissionais-saude-04-abr-2020-868x644-1-868x630.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:17:50Z", "content": "O\u00a0Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou mais 1.205 mortes por covid neste s\u00e1bado (10.jul.2021), elevando o total para 532.893. Os casos confirmados em 24 horas foram 48.504. Desde o in\u00edcio da pandemia, s\u00e3o 1\u2026 [+1775 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mulher que se manifestava contra Bolsonaro durante passeio de moto \u00e9 detida em Porto Alegre - G1", "description": "Governador Eduardo Leite (PSDB) disse nas redes sociais que manifestante foi abordada e solicitada a se afastar do leito da via, por\u00e9m ela teria desobedecido a ordem e desacatado policiais militares, segundo a PM. Advogado dela diz que ela se exaltou, mas que\u2026", "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2021/07/10/mulher-que-se-manifestava-contra-bolsonaro-durante-passeio-de-moto-e-detida-em-porto-alegre.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xk41awVjxGrJolRJYluM8Q9bazY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9677376.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:17:17Z", "content": "Uma mulher de 47 anos foi detida, algemada e levada \u00e0 delegacia enquanto fazia um panela\u00e7o contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) no local onde acontecia o passeio de moto promovido por apo\u2026 [+3581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Flamengo age r\u00e1pido ap\u00f3s demiss\u00e3o de Ceni e acerta com Renato Ga\u00facho - UOL Esporte", "description": "Ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Rog\u00e9rio Ceni do comando, o Flamengo acertou a chegada de Renato Ga\u00facho para ser o novo t\u00e9cnico do Rubro-Negro. O acordo foi sacramentado hoje (10) e ele j\u00e1 inicia os trabalhos na segunda-feira (12). O contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final d", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/flamengo-age-rapido-apos-demissao-de-ceni-e-acerta-com-renato-gaucho.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c8/2021/07/10/ao-lado-de-bruno-spindel-e-marcos-braz-renato-gaucho-assina-contrato-para-ser-tecnico-do-flamengo-1625955337210_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:31:59Z", "content": "Ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Rog\u00e9rio Ceni do comando, o Flamengo acertou a chegada de Renato Ga\u00facho para ser o novo t\u00e9cnico do Rubro-Negro. O acordo foi sacramentado hoje (10) e ele j\u00e1 inicia os trabalhos na s\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Camila Franca", "title": "Wesley Safad\u00e3o e a mulher ser\u00e3o investigados por escolher vacina e furar fila - Brasil 247", "description": "O cantor \u00e9 investigado por suspeita de ter se vacinado em local diferente do agendado para poder escolher o imunizante que queria receber", "url": "https://www.brasil247.com/midia/wesley-safadao-e-a-mulher-serao-investigados-por-escolher-vacina-e-furar-fila", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20210709140720_cea89a21dca3668ed3649eceaf11f5db4c345ee83ef9e7d971ebf91c21381575.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:04:00Z", "content": "O cantor \u00e9 investigado por suspeita de ter se vacinado em local diferente do agendado para poder escolher o imunizante que queria receber\r\nedit247 - \u00a0O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 (MPCE) instaurou \u00a0u\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Estrela de Vi\u00fava Negra, Scarlett Johansson elogia Joss Whedon e revolta f\u00e3s - Not\u00edcias da TV", "description": "Scarlett Johasson, a Vi\u00fava Negra dos filmes do Universo Marvel, revoltou os f\u00e3s da franquia ap\u00f3s um v\u00eddeo no qual faz elogios a Joss Whedon viralizar nas redes sociais", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/filmes-na-tv/estrela-de-viuva-negra-scarlett-johansson-elogia-joss-whedon-e-revolta-fas-61209", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos_2021/scarlett-johansson-viuva-negra-marvel-studios_gJXAAIK.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:51:00Z", "content": "Scarlett Johansson, a Vi\u00fava Negra dos filmes do Universo Marvel, revoltou os f\u00e3s da franquia ap\u00f3s um v\u00eddeo no qual faz elogios a Joss Whedon viralizar nas redes sociais. O diretor caiu em desgra\u00e7a na\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "G20 aprova imposto global hist\u00f3rico sobre lucro de multinacionais - HORA 7", "description": "Ministros das finan\u00e7as das maiores economias mundiais querem taxar companhias em 15% para evitar para\u00edsos fiscais", "url": "http://noticias.r7.com/economia/g20-aprova-imposto-global-historico-sobre-lucro-de-multinacionais-10072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/g20-2021-protestos-g20-2021-10072021173108541?dimensions=677x677&", "publishedAt": "2021-07-10T20:37:00Z", "content": "Os ministros das finan\u00e7as do G20 aprovaram neste s\u00e1bado (10), em Veneza, na It\u00e1lia, um acordo \"hist\u00f3rico\" para a imposi\u00e7\u00e3o de um imposto \u00e0s multinacionais, com o objetivo de acabar com os para\u00edsos fi\u2026 [+4301 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Promotoras do MPRJ deixam for\u00e7a-tarefa que investiga morte de Marielle Franco e Anderson Gomes - G1", "description": "Em nota, MP informa que as promotoras pediram para sair da for\u00e7a-tarefa que investiga o caso. Nomes dos substitutos ser\u00e3o anunciados em breve, diz o \u00f3rg\u00e3o. TV Globo apurou que elas sa\u00edram por receio com \"interfer\u00eancias externas\".", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2021/07/10/promotoras-do-mprj-deixam-forca-tarefa-que-investiga-morte-de-marielle-franco-e-anderson-gomes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/baBHQjRJOX1BVHqVRy8R_aimedU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9677268.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:05:01Z", "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico confirmou a sa\u00edda em nota neste s\u00e1bado (10). \u00c0 TV Globo, Simone confirmou a sa\u00edda. A TV Globo tamb\u00e9m apurou que as duas promotoras sa\u00edram por receio e insatisfa\u00e7\u00e3o com \"interfer\u00ea\u2026 [+4214 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Uni\u00e3o Europeia entregou vacinas suficientes para imunizar 70% dos adultos - G1", "description": "Chefe da Comiss\u00e3o Europeia disse que a distribui\u00e7\u00e3o de doses ao redor do bloco chegar\u00e1 a cerca de 500 milh\u00f5es no domingo.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2021/07/10/uniao-europeia-entregou-vacinas-suficientes-para-imunizar-70percent-dos-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ebxbf3NToPPSR_fBx8EiT4yUeYM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9676503.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:34:09Z", "content": "A Uni\u00e3o Europeia entregou doses suficientes de vacinas contra Covid-19 a seus Estados-membros para imunizar pelo menos 70% dos adultos do bloco, disse a chefe da Comiss\u00e3o Europeia, Ursula von der Ley\u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornalcontabil.com.br"}, "author": "Jorge Roberto Wrigt", "title": "Pronampe: Veja as regras e como solicitar empr\u00e9stimo - Jornal Cont\u00e1bil", "description": "O Pronampe (Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel e vai oferecer financiamento", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/pronampe-veja-as-regras-e-como-solicitar-emprestimo/", "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/SaquedoFGTS-comofuncionaecomousaressedinheiro-1024x576.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:27:29Z", "content": "O Pronampe (Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel e vai oferecer financiamento para empres\u00e1rios de todo o pa\u00eds.Ter\u00e3o direito ao cr\u00e9dito 5,3 milh\u00f5\u2026 [+3273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Empresa de Bezos alfineta Branson dizendo que seu voo espacial ser\u00e1 baixo - Tilt", "description": "A Blue Origin, empresa espacial do Jeff Bezos (fundador da Amazon), postou no Twitter uma s\u00e9rie de alfinetadas sobre a tentativa de voo espacial do bilion\u00e1rio Richard Branson, dono da Virgin Galactic. A companhia basicamente fez um quadro comparativo, mos", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2021/07/10/empresa-de-bezos-alfineta-branson-dizendo-que-seu-voo-espacial-sera-baixo.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a5/2021/05/05/jeff-bezos-fundador-da-blue-origin-e-da-amazon-1620247796156_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:24:16Z", "content": "A Blue Origin, empresa espacial do Jeff Bezos (fundador da Amazon), postou no Twitter uma s\u00e9rie de alfinetadas sobre a tentativa de voo espacial do bilion\u00e1rio Richard Branson, dono da Virgin Galactic\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "author": null, "title": "Bolsonaro volta a atacar sistema eleitoral e diz que Barroso defende pedofilia - Consultor Jur\u00eddico", "description": "O presidente Jair Bolsonaro voltou a atacar o sistema eleitoral brasileiro e o ministro do Supremo Tribunal Federal e presidente do Tribunal Superior Eleitoral, ministro Lu\u00eds Roberto Barroso. Durante um evento em Porto Alegre neste s\u00e1bado (10/7), sem usar m\u00e1s\u2026", "url": "https://www.conjur.com.br/2021-jul-10/bolsonaro-volta-atacar-sistema-eleitoral-liga-barroso-pedofilia", "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/jair-bolsonaro9.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:12:00Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro voltou a atacar o sistema eleitoral brasileiro e o ministro do Supremo Tribunal Federal e presidente do Tribunal Superior Eleitoral, ministro Lu\u00eds Roberto Barroso. Durante\u2026 [+6448 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina contra gripe \u00e9 liberada em SC para toda a popula\u00e7\u00e3o a partir deste s\u00e1bado - G1", "description": "Dive refor\u00e7a que p\u00fablico-alvo do imunizante \u00e9 mais vulner\u00e1vel e ainda pode procurar a vacina. Aplica\u00e7\u00f5es v\u00e3o continuar at\u00e9 que estoques sejam zerados.", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2021/07/10/vacina-contra-gripe-e-liberada-em-sc-para-toda-a-populacao-a-partir-deste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k82ZL765twUqGmcrodAsDhuAj2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9676141.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:20:44Z", "content": "Com a baixa procura da vacina contra a gripe na campanha deste ano, a partir deste s\u00e1bado (10) toda a popula\u00e7\u00e3o de Santa Catarina acima de 6 meses de idade poder\u00e1 receber o imunizante. Ele est\u00e1 dispo\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "'N\u00e3o vou responder para bandidos', diz Bolsonaro sobre carta da CPI - UOL Not\u00edcias", "description": "O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (sem partido), chamou os senadores Omar Aziz (PSD-AM), Renan Calheiros (MDB-AL) e Randolfe Rodrigues (Rede-AP) de \"bandidos\".O ataque de Bolsonaro aos tr\u00eas senadores, que est\u00e3o no comando da CPI da Covid, foi feit", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2021/07/10/bolsonaro-senadores-cpi-ataque.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8f/2021/07/02/2jul2021---presidente-jair-bolsonaro-sera-investigado-por-nao-ter-comunicado-irregularidades-na-compra-da-vacina-1625247176533_v2_750x421.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:18:16Z", "content": "O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (sem partido), chamou os senadores Omar Aziz (PSD-AM), Renan Calheiros (MDB-AL) e Randolfe Rodrigues (Rede-AP) de \"bandidos\".\r\nO ataque de Bolsonaro aos tr\u00eas\u2026 [+1639 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Senadores rebatem cr\u00edticas de Jair Bolsonaro contra a CPI da COVID - Jovem Pan News", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9c1dJMjNJS2d1UFnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:11:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "Dia tranquilo para o Papa, que retoma gradualmente o trabalho - Vatican News", "description": "Prossegue a convalesc\u00eancia p\u00f3s-operat\u00f3ria do Papa, que est\u00e1 retomando gradualmente o trabalho. Francisco fez um agradecimento especial aos m\u00e9dicos que ...", "url": "https://www.vaticannews.va/pt/papa/news/2021-07/papa-francisco-recuperacao-cirurgia-hospital-gemelli.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/multimedia/2021/07/09/_SFO7921.jpg/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:11:02Z", "content": "Vatican News\r\nO dia do Papa Francisco foi tranquilo, com o quadro cl\u00ednico esperado. Os exames de sangue s\u00e3o satisfat\u00f3rios os tratamentos prescritos. \u00c9 o que informa o diretor da Sala de Imprensa da S\u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Marina Gon\u00e7alves", "title": "'Se a hist\u00f3ria se repetir, vamos para outra miss\u00e3o da ONU e seria lament\u00e1vel', diz professor haitiano - O Globo", "description": "Robert Fatton diz que n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de haver elei\u00e7\u00f5es agora em seu pa\u00eds e que sa\u00edda ap\u00f3s assassinato do presidente seria governo de unidade: 'Quanto mais insistimos em elei\u00e7\u00f5es falsas, mais as pessoas perdem a confian\u00e7a na democracia'", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/se-historia-se-repetir-vamos-para-outra-missao-da-onu-seria-lamentavel-diz-professor-haitiano-1-25099827", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25099959-47e-4f4/FT1086A/93814517_09-07-2021Robert-Fatton-Jr.Foto-Divulgacao.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:59Z", "content": "O haitiano Robert Fatton Jr, professor de Governo e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais na Universidade da Virg\u00ednia, nos EUA, \u00e9 autor de livros sobre a pol\u00edtica na \u00c1frica e em seu pa\u00eds de origem, entre eles The \u2026 [+7219 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia acelera digitaliza\u00e7\u00e3o e bancos acirram briga por clientes - G1", "description": "Empresas digitais do setor receberam novos aportes, venderam fatias relevantes para bancos internacionais e captaram recursos no mercado financeiro com o objetivo de fortalecer seu caixa e ampliar a gama de servi\u00e7os em busca de novos correntistas.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/07/10/pandemia-acelera-digitalizacao-e-bancos-acirram-briga-por-clientes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PYRFr3Au28GluUJCxnDCaOuI0kw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/9/7/s6iMPeRBOwmJ3RbuxtQQ/montagembancos.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:51Z", "content": "A pandemia de coronav\u00edrus acelerou a digitaliza\u00e7\u00e3o do setor banc\u00e1rio. Hoje, esse segmento da economia, extremamente concentrado no passado, v\u00ea o fortalecimento de novas empresas digitais e o acirrame\u2026 [+6744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Lucas Rocha, da CNN, em S\u00e3o Paulo", "title": "Aumento da exposi\u00e7\u00e3o \u00e0s telas, ampliado pela pandemia, pode prejudicar a vis\u00e3o - CNN Brasil", "description": "No Dia Mundial da Sa\u00fade Ocular (10 de julho), especialistas alertam que falta de cuidados pode ocasionar preju\u00edzos permanentes \u00e0 sa\u00fade ocular", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/07/10/aumento-da-exposicao-as-telas-durante-a-pandemia-pode-prejudicar-a-visao", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/44872_0BA9098930219FE8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:37:16Z", "content": "A pandemia de Covid-19 provocou um aumento da utiliza\u00e7\u00e3o de dispositivos como celulares, tablets e computadores. Com o distanciamento social, os recursos passaram integrar de forma mais frequente a r\u2026 [+7476 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "O Globo", "title": "Colombianos chegaram \u00e0 casa do presidente do Haiti depois do assassinato e n\u00e3o foram os matadores, diz jornal - Jornal O Globo", "description": "Segundo El Tiempo, membros da guarda presencial de Mo\u00efse estariam sendo investigados pelo crime, e ex-militares do pa\u00eds detidos trabalhariam como seguran\u00e7as em Porto Pr\u00edncipe", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/colombianos-chegaram-casa-do-presidente-do-haiti-depois-do-assassinato-nao-foram-os-matadores-diz-jornal-25100923", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25101045-0fa-3cf/FT1086A/93816065_Police-patrol-outside-the-Embassy-of-Taiwan-in-Port-au-Price-on-July-9-2021-after-11-suspec.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:55:34Z", "content": "As investiga\u00e7\u00f5es sobre o assassinato do presidente do Haiti, Jovenel Mo\u00efse, podem sofrer uma reviravolta se forem confirmadas informa\u00e7\u00f5es divulgadas na noite desta-sexta-feira pelo jornal colombiano \u2026 [+3411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Caio Carvalho", "title": "Patch de emerg\u00eancia da Microsoft n\u00e3o conserta falha grave no Windows. E ainda traz novo bug - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "No in\u00edcio desta semana, a Microsoft liberou um patch de emerg\u00eancia par corrigir uma falha conhecida como \u201cPrintNightmare\u201d, que pode instalar malware em todas as vers\u00f5es do Windows. O problema...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/microsoft-patch-emergencia-windows-printnightmare-nao-corrige/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/11/tadas-sar-T01GZhBSyMQ-unsplash-scaled-e1606334188350-1000x562.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:02:00Z", "content": "No in\u00edcio desta semana, a Microsoft liberou um patch de emerg\u00eancia par corrigir uma falha conhecida como PrintNightmare, que pode instalar malware em todas as vers\u00f5es do Windows. O problema \u00e9 t\u00e3o gra\u2026 [+2287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midianews.com.br"}, "author": null, "title": "\"Vacina n\u00e3o \u00e9 requisito para o retorno das aulas\", diz ministro - Midia News", "description": "Marelo Queiroga afirmou que \u00e9 preciso respeitar os protocolos de seguran\u00e7a dentro das salas. Em visita a V\u00e1rzea Grande nesta sexta-feira (9), o ministro da Sa\u00fade Marcelo Queiroga afirmou que o Brasil n\u00e3o pode mais ficar sem aulas presenciais em raz\u00e3o da pande\u2026", "url": "https://www.midianews.com.br/politica/vacina-nao-e-requisito-para-retorno-das-aulas-diz-ministro/402819", "urlToImage": "https://www.midianews.com.br//storage/webdisco/2021/07/09/160x100/eb5c3d364c9c07fbbbb95aa8a677d7dd.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Em visita a V\u00e1rzea Grande nesta sexta-feira (9), o ministro da Sa\u00fade Marcelo Queiroga afirmou que o Brasil n\u00e3o pode mais ficar sem aulas presenciais em raz\u00e3o da pandemia. Ele afirmou ainda que vacina\u2026 [+1741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Promo\u00e7\u00e3o na Play Store: 43 apps e jogos gratuitos ou com desconto para Android - Tudocelular.com", "description": "V\u00e1rios apps e jogos est\u00e3o dispon\u00edveis gratuitamente ou em promo\u00e7\u00e3o na Play Store neste sexta-feira. Confira!", "url": "https://www.tudocelular.com/google/noticias/n176835/promocao-na-play-store-43-apps-e-jogos-gratuitos-ou-com-desconto-para-android.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/531549?w=1200", "publishedAt": "2021-07-09T15:31:32Z", "content": "Mais uma sexta-feira chegou repleta de novas promo\u00e7\u00f5es para celulares equipados com o sistema operacional Android \u2014 que j\u00e1 teve a vers\u00e3o 12 revelada pelo Google, incluindo o programa beta, repleta de\u2026 [+1165 chars]"}]}