{"status": "ok", "totalResults": 55, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Figyelmeztet\u00e9st adott ki az OMSZ vas\u00e1rnapra - Portfolio", "description": "Nagyon er\u0151s UV-B sug\u00e1rz\u00e1s v\u00e1rhat\u00f3 az orsz\u00e1g t\u00f6bb r\u00e9sz\u00e9n vas\u00e1rnap - h\u00edvta fel a figyelmet az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat (OMSZ).", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210710/figyelmeztetest-adott-ki-az-omsz-vasarnapra-492092", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/n/a/p/nap-hoseg-riasztas-meleg-kanikula-462406.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:46:00Z", "content": "Az OMSZ k\u00f6zlem\u00e9nye szerint vas\u00e1rnap nagyon ers UV-B sug\u00e1rz\u00e1s v\u00e1rhat\u00f3 D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00falon, \u00c9szak- \u00e9s D\u00e9l-Alf\u00f6ld\u00f6n, valamint \u00c9szak-Magyarorsz\u00e1gon.\r\nAz OMSZ arra k\u00e9r mindenkit, hogy fokozottan v\u00e9dekezzen a n\u2026 [+431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "author": "Infostart.hu", "title": "Egy k\u00ednai felfedez\u00e9s megd\u00f6ntheti a klasszikus elm\u00e9leteket - Infostart.hu", "description": "Szuperer\u0151s r\u00e9szecskegyors\u00edt\u00f3t rejthet mag\u00e1ban a R\u00e1k-k\u00f6d.", "url": "https://infostart.hu/tudomany/2021/07/10/egy-kinai-felfedezes-megdontheti-a-klasszikus-elmeleteket", "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2021/07/1625929822-9uuPmqnk7_md.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:40:00Z", "content": "A F\u00f6ldtl 6500 f\u00e9ny\u00e9vnyire l\u00e9v R\u00e1k-k\u00f6d egy 1054-ben, a k\u00ednai \u00c9szaki Szung dinasztia (960-1127) csillag\u00e1szai \u00e1ltal \u00e9szlelt szupern\u00f3va-robban\u00e1s maradv\u00e1nya. Ez a modern csillag\u00e1szok \u00e1ltal azonos\u00edtott els\u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "author": "Infostart.hu", "title": "Tudja, mi az immunmem\u00f3ria? A k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g az antitest \u00e9s az antig\u00e9n k\u00f6z\u00f6tt? Gyorstalpal\u00f3 - Infostart.hu", "description": "T\u00fcskefeh\u00e9rje, genom, mRNS-vakcina, immunmem\u00f3ria \u2013 fogalmak, melyekkel a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny alatt szinte mindenki tal\u00e1lkozott, azonban jelent\u00e9s\u00fck pontos kifejt\u00e9se rendszerint elmaradt.", "url": "https://infostart.hu/tudomany/2021/07/10/tudja-mi-az-immunmemoria-a-kulonbseg-az-antitest-es-az-antigen-kozott-gyorstalpalo", "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2021/07/1625822914-5dBIt4rJ1_md.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:22:00Z", "content": "A bizonytalan jelent\u00e9s fogalmakhoz pedig elszeretettel tapadnak megalapozatlan hiedelmek vagy l\u00e9gbl kapott magyar\u00e1zatok, melyek a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9di\u00e1ban jellemzen sokkal gyorsabban terjednek a bizony\u00edtot\u2026 [+4294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Megd\u0151lhet a F\u00f6ld\u00f6n valaha m\u00e9rt legmagasabb h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet - 24.hu", "description": "54,4 fok volt tegnap \u00e9s egy \u00e9ve a Hal\u00e1l-v\u00f6lgyben, j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten marad a piszok meleg.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/10/fold-mert-rekord-csucshomerseklet-halal-volgy-extrem-hoseg-kanikula-egyesult-allamok-kanada/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/k_epa20210623021-e1625935149333-1024x577_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:39:00Z", "content": "Extr\u00e9m hs\u00e9g s\u00fajtja az Egyes\u00fclt \u00c1llamokat, fk\u00e9nt a nyugati partvid\u00e9ket. A kaliforniai Hal\u00e1l-v\u00f6lgyben p\u00e9nteken 54,4 Celsius fokot m\u00e9rtek, \u00e9s a j\u00f6v h\u00e9ten ilyen piszok meleget j\u00f3solnak der\u00fcl ki a BBC \u00f6ss\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Napi tr\u00fckk\u00f6s matek feladat: Mi a megold\u00e1s? - Keresztlabda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHBzOi8va2VyZXN6dGxhYmRhLmh1LzIwMjEvMDcvMTAvbmFwaS10cnVra29zLW1hdGVrLWZlbGFkYXQtbWktYS1tZWdvbGRhcy0yOS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:55:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "D\u00f6bbenetes magass\u00e1gban figyelt\u00e9k meg ezt a t\u00f6mzsi madarat - Origo", "description": "A v\u00e1ndorl\u00f3 s\u00e1rszalonk\u00e1k k\u00f6zel 9000 m\u00e9ter magasra is felrep\u00fclhetnek.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210705-dobbenetes-magassagokba-emelkednek-a-vandorlo-sarszalonkak.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/2021070548.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:05:00Z", "content": "A s\u00e1rszalonk\u00e1k v\u00e1ndorl\u00e1skor meg\u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl 6000 kilom\u00e9tert rep\u00fclnek, \u00edgy h\u00e1rom nap alatt eljutnak Sv\u00e9dorsz\u00e1gb\u00f3l K\u00f6z\u00e9p-Afrik\u00e1ba. A lenyg\u00f6z teljes\u00edtm\u00e9nyhez hozz\u00e1j\u00e1rul, hogy nappal a meleg ell nagyobb \u2026 [+5193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Papdi-P\u00e9csk\u0151i Viktor", "title": "Milyen gyorsan mozog a F\u00f6ld? - Index.hu", "description": "Milyen gyorsan mozog a F\u00f6ld? - Forog a tengelye k\u00f6r\u00fcl, kering a Nap k\u00f6r\u00fcl, \u00e9s a Naprendszerrel egy\u00fctt kering a Tej\u00fatrendszer k\u00f6z\u00e9ppontja k\u00f6r\u00fcl, de ez m\u00e9g nem minden.", "url": "https://index.hu/tudomany/til/2021/07/10/a-fold-sebessege-nap-naprendszer-tejutrendszer/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3878/38780/387806/38780675_2958033_614cef3159a4eb4ab2c5e743f279d0ab_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:00Z", "content": "Mivel azonos sebess\u00e9ggel mozgunk vele, sz\u00e1munkra stabil pont, de a F\u00f6ld a val\u00f3j\u00e1ban nagyon mozg\u00e9kony hely. Forog a tengelye k\u00f6r\u00fcl, kering a Nap k\u00f6r\u00fcl, \u00e9s a Naprendszerrel egy\u00fctt kering a Tej\u00fatrendsze\u2026 [+1691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: terjed a delta vari\u00e1ns Eur\u00f3p\u00e1ban, Magyarorsz\u00e1gnak k\u00e9t h\u00f3napnyi el\u0151nye van - Portfolio", "description": "Egyre t\u00f6bb \u00faj koronav\u00edrusos esetet jelentenek vil\u00e1gszerte \u00e9s most m\u00e1r Eur\u00f3p\u00e1ban is, a delta vari\u00e1ns alaposan kereszt\u00fclh\u00fazhatja az idei nyarat.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210710/koronavirus-terjed-a-delta-varians-europaban-magyarorszagnak-ket-honapnyi-elonye-van-492046", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/m/a/s/maszk-nyaralas-koronavirus-456358.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:27:00Z", "content": "Az 5,5 milliomodik v\u00e9dolt\u00e1s bead\u00e1s\u00e1val \u00fajabb enyh\u00edt\u00e9sek l\u00e9ptek \u00e9letbe Magyarorsz\u00e1gon megsznt a k\u00f6telez maszkhaszn\u00e1lat, v\u00e9detts\u00e9gi igazolv\u00e1ny n\u00e9lk\u00fcl fogadhatnak vend\u00e9geket a sz\u00e1llod\u00e1k, \u00e9ttermek, turis\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Glamour.hu"}, "author": null, "title": "\u00c9rzelmi manipul\u00e1ci\u00f3 jelei - Glamour Online", "description": "Mindannyian tal\u00e1lkoztunk m\u00e1r olyan emberekkel, akik m\u00e1sokra csak ugr\u00f3deszkak\u00e9nt tekintenek, hogy el\u00e9rj\u00e9k a c\u00e9ljaikat. Csak akkor veszik fel a kiszemelt \u00e1ldozataikkal a kapcsolatot, ha seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck, amikor pedig t\u0151l\u00fck k\u00e9rnek sz\u00edvess\u00e9get, m\u00e9g lelkii\u2026", "url": "https://www.glamour.hu/g-eletstilus/az-erzelmi-manipulacio-4-jele/sxrzvje", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ABYktkpTURBXy8wY2U2MmIyYWUwNDFkYzc2NzNmODM4NTE2YjQyMmNkOS5qcGeRlQLNBLAAwsM", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:22Z", "content": "1. Nem tartj\u00e1k tiszteletben a hat\u00e1raidat\r\nAz \u00e9rzelmi manipul\u00e1torok f\u00e1radhatatlanul azon dolgoznak, hogy el\u00e9rj\u00e9k a c\u00e9ljaikat, azzal pedig, hogy \u00fatk\u00f6zben esetleg felr\u00fagj\u00e1k a te szab\u00e1lyaidat, egy\u00e1ltal\u00e1n\u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.atv.hu"}, "author": "ATV", "title": "Bochkor: \"Ugyan\u00fagy m\u0171k\u00f6d\u00f6tt k\u00f6zt\u00fcnk a k\u00e9mia, csod\u00e1latos volt!\" - ATV", "description": "Kilenc \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra egy\u00fctt a Bumer\u00e1ng ikonikus tri\u00f3ja: p\u00e9nteken a Retro R\u00e1di\u00f3ban Boros Lajos, Bochkor G\u00e1bor \u00e9s Voga J\u00e1nos \u00fajra a mikrofonok m\u00f6g\u00e9 \u00fclt.", "url": "http://www.atv.hu/belfold/20210710-bochkor-ugyanugy-mukodott-koztunk-a-kemia-csodalatos-volt", "urlToImage": "http://www.atv.hu/thumbnail/600x315/8/aa/a3000.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:22:00Z", "content": "Kilenc \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra egy\u00fctt a Bumer\u00e1ng ikonikus tri\u00f3ja: p\u00e9nteken a Retro R\u00e1di\u00f3ban Boros Lajos, Bochkor G\u00e1bor \u00e9s Voga J\u00e1nos \u00fajra a mikrofonok m\u00f6g\u00e9 \u00fclt.\r\nHaz\u00e1nk egyik leghallgatottabb r\u00e1di\u00f3msora volt \u00e9v\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Min\u00e9l t\u00f6bb f\u00e1t \u00fcltet\u00fcnk, ann\u00e1l t\u00f6bb lesz a csapad\u00e9k - Origo", "description": "A mez\u0151gazdas\u00e1gi ter\u00fcletek erd\u0151s\u00edt\u00e9se \u00e1tlagosan 7,6 sz\u00e1zal\u00e9kkal n\u00f6velhetn\u00e9 meg a ny\u00e1ri es\u0151ket Eur\u00f3p\u00e1ban.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210709-tobb-fa-ultetese-novelheti-a-csapadekot-europaban.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2103/20210314faultetes.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:03:00Z", "content": "Mezgazdas\u00e1gi ter\u00fcletek erds\u00edt\u00e9se \u00e1tlagosan 7,6 sz\u00e1zal\u00e9kkal n\u00f6velhetn\u00e9 meg a ny\u00e1ri esket Eur\u00f3p\u00e1ban - \u00e1llap\u00edtott\u00e1k meg a Z\u00fcrichi Mszaki Egyetem L\u00e9gk\u00f6r- \u00e9s Kl\u00edmakutat\u00f3 Tudom\u00e1nyos Int\u00e9zete \u00e9s a Newcastle\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Az ismert virol\u00f3gus szerint az oltatlanok miatt berobbanhat a negyedik hull\u00e1m - Origo", "description": "Eur\u00f3p\u00e1ban a delta vari\u00e1ns id\u00e9zi el\u0151 a k\u00f6vetkez\u0151 hull\u00e1mot, amely biztosan er\u0151sebb lesz az els\u0151n\u00e9l - jelentette ki Jakab Ferenc.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210710-az-oltatlanok-miatt-berobbanhat-a-negyedik-hullam.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2104/20210413corona-koronavirus-covid-19-injekcio2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:30:00Z", "content": "Senkinek ne legyenek hi\u00fa \u00e1br\u00e1ndjai arr\u00f3l, hogy lek\u00fczd\u00f6tt\u00fck a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyt, az oltatlanok sz\u00e1ma ugyanis el\u00e9g magas ahhoz, hogy berobbantsa a negyedik hull\u00e1mot Magyarorsz\u00e1gon is - hangs\u00falyozta \u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs R\u00f3bert", "title": "Budapesten 39 fokos tr\u00f3pus lesz az \u00faj norm\u00e1lis - Index.hu", "description": "Budapesten 39 fokos tr\u00f3pus lesz az \u00faj norm\u00e1lis - \u00c9gzeng\u00e9s, f\u00f6ldindul\u00e1s, extr\u00e9m id\u0151j\u00e1r\u00e1s teljesen h\u00e9tk\u00f6znapi. Az \u00e9jszak\u00e1k pedig forr\u00f3ak.", "url": "https://index.hu/tudomany/2021/07/10/39-fokos-tropus-lesz-az-uj-normalis/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38885/388852/38885275_2966115_64998493329f37b292f02a0aa9f4666a_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:57:00Z", "content": "Sokan eml\u00e9keznek arra, hogy a 30 fok m\u00e1r igazi k\u00e1nikul\u00e1nak sz\u00e1m\u00edtott p\u00e1r \u00e9vtizede. Most fel sem kapjuk a fej\u00fcnket ilyen hm\u00e9rs\u00e9kleten. Igaz-ez? Nem az eml\u00e9kezet\u00fcnk csal meg minket? \r\nNem csal meg. Ez \u2026 [+3964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00d6sszezavarodik a biol\u00f3giai \u00f3r\u00e1nk: kider\u00fclt, mi\u00e9rt rombolja a hangulatunkat a t\u00e9l - hvg.hu", "description": "A t\u00fal kev\u00e9s napf\u00e9ny \u00f6sszezavarja a biol\u00f3giai \u00f3r\u00e1t: kutat\u00f3k megtal\u00e1lhatt\u00e1k a f\u00e9nyter\u00e1pia depressz\u00edv hangulat elleni hat\u00e1soss\u00e1g\u00e1nak ok\u00e1t.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210710_tul_keves_napfeny_biologiai_ora_period1_gen", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=9dbe6d20-af02-4b3c-b84f-bb9d98505489&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T01:41:15Z", "content": "A t\u00fal kev\u00e9s napf\u00e9ny \u00f6sszezavarja a biol\u00f3giai \u00f3r\u00e1t: kutat\u00f3k megtal\u00e1lhatt\u00e1k a f\u00e9nyter\u00e1pia depressz\u00edv hangulat elleni hat\u00e1soss\u00e1g\u00e1nak ok\u00e1t. A s\u00f6t\u00e9t \u00e9s r\u00f6vid napok sok embert megviselnek. A t\u00fal kev\u00e9s napf\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alon.hu"}, "author": "alon.hu", "title": "A f\u00e9l orsz\u00e1gra figyelmeztet\u00e9st adtak ki szombatra - Itt a friss meteorol\u00f3giai el\u0151rejelz\u00e9s - alon.hu", "description": "Figyelmeztet\u00e9st adtak ki szombatra is.", "url": "https://www.alon.hu/orszagos-hirek/2021/07/idojaras-elorejelzes-szombatra-friss-meteorologiai-elorejelzes-julius-10-re-szombatra-valtozik-az-idojaras-szombatra", "urlToImage": "https://static.alon.hu/al/2021/07/tn2-napsutes-jo-ido.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:27:00Z", "content": "A K\u00e1rp\u00e1t-medence\u00a0idj\u00e1r\u00e1s\u00e1t szombat \u00e9jf\u00e9lig egy\u00a0frontrendszer hidegfrontja hat\u00e1rozza meg, hat\u00e1s\u00e1ra t\u00f6bbfel\u00e9 kell z\u00e1porokra, zivatarokra, n\u00e9hol hevesebb zivatarokra sz\u00e1m\u00edtani. N\u00e9h\u00e1ny fokkal visszaesik \u2026 [+771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csillagaszat.hu"}, "author": "T\u00f3th Imre", "title": "Meglep\u0151en gazdag alkoholban a Wirtanen-\u00fcst\u00f6k\u00f6s - H\u00edrek.Csillag\u00e1szat.hu", "description": null, "url": "https://www.csillagaszat.hu/hirek/meglepoen-gazdag-alkoholban-a-wirtanen-ustokos/", "urlToImage": "https://www.csillagaszat.hu/wp-content/uploads/2021/06/20210630_46P_Wirtanen_ustokos_alkohol_lead.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:45:45Z", "content": "F\u00f6ldi infrav\u00f6r\u00f6s t\u00e1vcsvel \u201cmegszond\u00e1zt\u00e1k\u201d a Wirtanen-\u00fcst\u00f6k\u00f6st, \u00e9s abnorm\u00e1lisan sok metil-alkoholt mutattak ki benne. Tov\u00e1bb\u00e1 egy eddig ismeretlen hforr\u00e1st is tal\u00e1ltak az \u00fcst\u00f6k\u00f6s k\u00f3m\u00e1j\u00e1ban.\r\nA Jupiter\u2026 [+4459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e9g nincs v\u00e9ge: \u00fajabb viharok s\u00f6p\u00f6rhetnek v\u00e9gig az orsz\u00e1gon - H\u00edrad\u00f3", "description": "Zivatarokkal, j\u00e9ges\u0151vel, sz\u00e9lviharral \u00e9rt v\u00e9get a h\u0151hull\u00e1m. Az orsz\u00e1gban t\u00f6bbfel\u00e9 voltak heves zivatarok reggel \u00f3ta. Az el\u0151rejelz\u00e9sek szerint m\u00e9g nincs v\u00e9ge, mert d\u00e9lnyugatr\u00f3l \u00e9szakkelet fel\u00e9 m\u00e9g az \u00e9jszakai \u00f3r\u00e1kban is vonulhatnak majd zivatarok. \u00c9s holnap is\u2026", "url": "https://hirado.hu/belfold/cikk/2021/07/09/meg-nincs-vege-ujabb-viharok-soporhetnek-vegig-az-orszagon", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/ihar.png", "publishedAt": "2021-07-09T19:24:40Z", "content": "Zivatarokkal, j\u00e9gesvel, sz\u00e9lviharral \u00e9rt v\u00e9get a hhull\u00e1m. Az orsz\u00e1gban t\u00f6bbfel\u00e9 voltak heves zivatarok reggel \u00f3ta. Az elrejelz\u00e9sek szerint m\u00e9g nincs v\u00e9ge, mert d\u00e9lnyugatr\u00f3l \u00e9szakkelet fel\u00e9 m\u00e9g az \u00e9js\u2026 [+3290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs R\u00f3bert", "title": "Nagy es\u0151z\u00e9sek ut\u00e1n j\u00f6het a sz\u00fanyoginv\u00e1zi\u00f3 - Index.hu", "description": "Nagy es\u0151z\u00e9sek ut\u00e1n j\u00f6het a sz\u00fanyoginv\u00e1zi\u00f3 - Egy cs\u00edp\u00e9s is okozhat s\u00e1rgal\u00e1zat, a betelep\u00fcl\u0151 invaz\u00edv fajok megjelen\u00e9se nem megnyugtat\u00f3.", "url": "https://index.hu/tudomany/til/2021/07/09/imadjak-a-noket-es-az-alkoholt-kezdodik-a-szunyoginvazio/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3867/38679/386798/38679801_2950567_1a36e9c961b164efbae20ad925e71531_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:21:00Z", "content": "A szok\u00e1sosn\u00e1l kiss\u00e9 k\u00e9sbb, a csapad\u00e9kos hetek ut\u00e1n a meleg bek\u00f6sz\u00f6nt\u00e9vel most indul a sz\u00fanyoginv\u00e1zi\u00f3. \u00c9s ha nem lenne el\u00e9g az itthon shonos mintegy \u00f6tven cs\u00edpsz\u00fanyogfaj, p\u00e1r \u00e9ve meg\u00e9rkezett hozz\u00e1nk h\u2026 [+4050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blikk.hu"}, "author": null, "title": "126 hangyanevet bogar\u00e1sztak \u00f6ssze a tud\u00f3sok - Blikk - Blikk.hu", "description": "T\u00edz tud\u00f3s dugta \u00f6ssze a fej\u00e9t, \u00edgy minden hazai hangyafaj magyar nevet kapott.", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/belfold/126-hangyanev-tudosok-katalogus/bl3t4t9", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/54DktkpTURBXy9mMmYyMGVlYmRiNzQxMmFmYjE3MDk4ZjkzOWQ2NzY0Ny5qcGeSlQMAPM0HgM0EOJUCzQSwAMLD", "publishedAt": "2021-07-09T19:17:29Z", "content": "Budapest - Mostant\u00f3l nem lesznek n\u00e9vtelen\u00fcl b\u00f3kl\u00e1sz\u00f3 hangy\u00e1k magyar f\u00f6ld\u00f6n, a hazai hangyavil\u00e1g legjelentsebb szak\u00e9rti ugyanis magyar nevet adtak az itthon \u00e9l mind a 126 fajnak, mindezt k\u00fcl\u00f6n katal\u00f3g\u2026 [+2423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Papdi-P\u00e9csk\u0151i Viktor", "title": "K\u00edna rak\u00e9t\u00e1k t\u00f6meg\u00e9vel h\u00e1r\u00edtan\u00e1 el az Armageddont - Index.hu", "description": "K\u00edna rak\u00e9t\u00e1k t\u00f6meg\u00e9vel h\u00e1r\u00edtan\u00e1 el az Armageddont - Legut\u00f3bb glob\u00e1lis retteg\u00e9st okozott a Hossz\u00fa Menetel\u00e9s-5, most egy aszteroid\u00e1t kapn\u00e1nak el vele.", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/09/kina-hordozoraketa-hosszu-meneteles-bennu-aszteroida-kinetikus-energia-becsapodas-elterites/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38870/388701/38870169_2964925_3f778a4f0a57de946108646e27a1da39_wm.png", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:00Z", "content": "A K\u00ednai Nemzeti rtudom\u00e1nyi K\u00f6zpont friss Icarus foly\u00f3iratban k\u00f6z\u00f6lt dolgozata szerint 23 Hossz\u00fa Menetel\u00e9s-5 hordoz\u00f3rak\u00e9ta egyidej becsap\u00f3d\u00e1s\u00e1val elt\u00e9r\u00edthet lenne egy F\u00f6ld fel\u00e9 tart\u00f3 vesz\u00e9lyes asztero\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "M\u00e1shogy t\u00f6rt\u00e9nnek a dolgok a szupermassz\u00edv fekete lyukak k\u00f6r\u00fcl, mint ahogy eddig gondolt\u00e1k - hvg.hu", "description": "A szupermassz\u00edv fekete lyukak k\u00f6r\u00fcl olyan extr\u00e9m er\u0151k uralkodnak, amelyek miatt a k\u00f6zelben l\u00e9v\u0151 g\u00e1zfelh\u0151k ak\u00e1r 10 f\u00e9ny\u00e9vnyire is elny\u00falhatnak.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210709_szupermassziv_fekete_lyuk_gaz_gazfelho_kepzodes_plazma", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=62b1ed8a-ad2c-47b6-bea1-501b8b130746&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T17:03:00Z", "content": "A szupermassz\u00edv fekete lyukak k\u00f6r\u00fcl olyan extr\u00e9m erk uralkodnak, amelyek miatt a k\u00f6zelben l\u00e9v g\u00e1zfelhk ak\u00e1r 10 f\u00e9ny\u00e9vnyire is elny\u00falhatnak.Aki hallott m\u00e1r a szupermassz\u00edv fekete lyukakr\u00f3l, az nagyj\u00e1b\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "K\u00eds\u00e9rteties idegen f\u00e9nyeket fot\u00f3zott a Marson az \u0171rszonda - Origo", "description": "Az \u00faj eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n k\u00f6zelebb juthatunk annak meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9hez, mi\u00e9rt v\u00e1lt \u00e9lhetetlenn\u00e9 a bolyg\u00f3.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210705-kiserteties-fenyeket-fotozott-a-marson-az-arab-urszonda-a-hope.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210705131.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:32:00Z", "content": "K\u00fcl\u00f6nleges \"sarki\" f\u00e9nyt \u00f6r\u00f6k\u00edtett meg a Mars l\u00e9gk\u00f6r\u00e9ben egy arab rszonda.Az\u00a0Egyes\u00fclt Arab Em\u00edrs\u00e9gek Hope (Rem\u00e9ny) nev marsszond\u00e1ja 2021 elej\u00e9n \u00e9rkezett a Marshoz, az\u00f3ta pedig folyamatosan vizsg\u00e1lja \u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sg.hu"}, "author": null, "title": "Sg.hu - K\u00ednai a leger\u0151sebb kvantumsz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p - SG.hu", "description": "K\u00ednai a leger\u0151sebb kvantumsz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p", "url": "https://sg.hu/cikkek/it-tech/146217/kinai-a-legerosebb-kvantumszamitogep", "urlToImage": "https://sg.hu/https://media.sg.hu/kep/2021_07/0709quantumcomp2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:55:15Z", "content": "Legal\u00e1bbis a fejlesztk szerint, akik a Google hasonl\u00f3 megold\u00e1s\u00e1nak lek\u00f6r\u00f6z\u00e9s\u00e9t emelik ki. A kvantumsz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pek ter\u00fclet\u00e9n gzervel zajlik a munka a m\u00e9g gyorsabb rendszerek szolg\u00e1latba \u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9b\u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e9lt\u00f3 m\u00f3don kapj\u00e1k meg a v\u00e9gtisztess\u00e9get a h\u0151s katon\u00e1k - Origo", "description": "Megkezd\u0151d\u00f6tt a Moh\u00e1csi Nemzeti Eml\u00e9khelyen a III. sz\u00e1m\u00fa t\u00f6megs\u00edr felt\u00e1r\u00e1s\u00e1nak m\u00e1sodik \u00fcteme.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210709-megkezdodott-a-iii-szamu-tomegsir-feltaras-masodik-uteme.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1812/20181211mohacsi-csata-a-mohacsi-csata15.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:33:00Z", "content": "A Moh\u00e1csi Nemzeti Eml\u00e9khely \u00f6t t\u00f6megs\u00edrja k\u00f6z\u00fcl a III. sz\u00e1m\u00fa felt\u00e1r\u00e1sa \u00e9s tudom\u00e1nyos vizsg\u00e1lata az antropol\u00f3gusok \u00e9s r\u00e9g\u00e9szek k\u00f6zremk\u00f6d\u00e9s\u00e9vel tavaly augusztusban kezdd\u00f6tt. A tervezettn\u00e9l nagyobb ar\u00e1n\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Titkos mint\u00e1k a k\u00f6z\u00e9pkori iszl\u00e1m s\u00edrok elrendez\u00e9s\u00e9ben - Origo", "description": "A tud\u00f3sok szerint kicsit olyanok, mint a galaxisok az univerzumban.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210709-rejtelyes-mintakat-talaltak-a-kozepkori-iszlam-siroknal.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709sir-iszlam-szudan3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T12:42:00Z", "content": "T\u00f6bb ezer k\u00f6z\u00e9pkori iszl\u00e1m s\u00edrra bukkantak a kutat\u00f3k Kelet-Szud\u00e1nban, amelyeket nehezen azonos\u00edthat\u00f3 mint\u00e1k szerint helyeztek el. A r\u00e9g\u00e9szek a temet\u00e9si eml\u00e9keket egy k\u00fcl\u00f6nleges, teljesen m\u00e1s tudom\u00e1ny\u2026 [+2636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Nagy Nikoletta", "title": "A g\u00e9neken is m\u00falhat, milyen s\u00falyos a koronav\u00edrus lefoly\u00e1sa - 24.hu", "description": "A kutat\u00f3k nemcsak a v\u00edrust mag\u00e1t, hanem a gazdaszervezet genetik\u00e1j\u00e1t is vizsg\u00e1lj\u00e1k.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/09/koronavirus-covid-19-genek-sulyos-fertozes-tunetek/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-1208505324-e1625830048737-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:29:00Z", "content": "\u00c9rdekes preprint jelent meg a Nature tudom\u00e1nyos foly\u00f3iratban: a Harvard Egyetem orvosi kar\u00e1nak kutat\u00f3i azonos\u00edtottak az emberi genomban 13 olyan kulcsfontoss\u00e1g\u00fa ter\u00fcletet, amely befoly\u00e1solja, mennyir\u2026 [+1971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blikk.hu"}, "author": null, "title": "Rengetegen halnak meg \u00e9vente sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet miatt - Blikk - Blikk.hu", "description": "\u00c9vente t\u00f6bb mint \u00f6tmilli\u00f3 ember hal meg vil\u00e1gszerte a sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletek miatt. Az elm\u00falt 20 \u00e9vben t\u00f6bben vesztett\u00e9k \u00e9let\u00fcket az extr\u00e9m hideg, mint a meleg k\u00f6vetkezt\u00e9ben, a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s azonban fokozatosan kiegyenl\u00edti az ar\u00e1nyokat.", "url": "https://www.blikk.hu/geo/szelsoseges-homerseklet-halalos-aldozatok-klimavaltozas/x61evcg", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QVxktkpTURBXy84ODUzNTIzZmE2YjhlYTZhMWM3YWZhOGQ3MjdkYWE0OS5qcGeSlQMAJ80FAM0C0JUCzQSwAMLD", "publishedAt": "2021-07-09T11:15:13Z", "content": "Egy nemzetk\u00f6zi kutat\u00f3csoport tanulm\u00e1nya szerint az egy \u00e9v alatt bek\u00f6vetkez hal\u00e1lesetek 9,4 sz\u00e1zal\u00e9ka k\u00f6thet hs\u00e9ghez vagy sz\u00e9lss\u00e9ges hideghez. Ez 100 ezer fre 74 plusz hal\u00e1lesetet jelent - \u00edrja a The \u2026 [+2922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Lovas-Romv\u00e1ry Andr\u00e1s", "title": "M\u00e1r a Fed is agg\u00f3dik, hogy let\u00e9rdel a gazdas\u00e1g az \u00fajabb hull\u00e1m miatt - Napi.hu - Napi.hu", "description": "M\u00e1r az amerikai Fed is elkezdett agg\u00f3dni amiatt, hogy sok orsz\u00e1gban az \u00e1toltotts\u00e1g alacsony szintje miatt \u00fajra lez\u00e1r\u00e1sok lehetnek \u00e9s ez megg\u00e1tolja a gazdas\u00e1gi kil\u00e1bal\u00e1st. Ez ugyanis szerint\u00fck az amerikai gazdas\u00e1gra is negat\u00edvan hathat vissza.", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi-gazdasag/koronavirus-negyedik-hullam-fed-aggodalom-monetaris-politika.732623.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201804/orig/image1522671594.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-09T11:11:00Z", "content": "Kor\u00e1nt sincs m\u00e9g v\u00e9ge a Covid-19-es j\u00e1rv\u00e1ny okozta probl\u00e9m\u00e1knak, \u00e9s hatalmas a kock\u00e1zata annak, hogy a glob\u00e1lis gazdas\u00e1g ism\u00e9t bajba ker\u00fcl a koronav\u00edrus terjed\u00e9se miatt - nyilatkozta a Fed egyik veze\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Kv\u00edz: Te \u00e1tmenn\u00e9l a biosz \u00e9retts\u00e9gin? - Keresztlabda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSWh0dHBzOi8va2VyZXN6dGxhYmRhLmh1LzIwMjEvMDcvMDkva3Zpei10ZS1hdG1lbm5lbC1hLWJpb3N6LWVyZXR0c2VnaW4tMi_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:55:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Elkeseredetten pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k fel\u00e9leszteni a Hubble-t - 24.hu", "description": "A legend\u00e1s \u0171rt\u00e1vcs\u0151 j\u00fanius k\u00f6zep\u00e9n \u00e1llt le.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/09/hubble-urtavcso-urteleszkop-meghibasodas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-98185123-e1625822759104-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:29:00Z", "content": "A NASA szak\u00e9rti tov\u00e1bbra is pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k fel\u00e9leszteni a Hubble rt\u00e1vcs\u00f6vet \u2013 \u00edrja a The Guardian. A legend\u00e1s reszk\u00f6z j\u00fanius k\u00f6zep\u00e9n \u00e1llt le egy sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes hiba miatt, a probl\u00e9ma oka m\u00e9g most sem ismert\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Papdi-P\u00e9csk\u0151i Viktor", "title": "V\u00e9letlen\u00fcl siker\u00fclt megfigyelni a Wigner-krist\u00e1ly olvad\u00e1s\u00e1t - Index.hu", "description": "V\u00e9letlen\u00fcl siker\u00fclt megfigyelni a Wigner-krist\u00e1ly olvad\u00e1s\u00e1t - Wigner Jen\u0151 1934-ben j\u00f3solta meg az elektronokb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 krist\u00e1ly l\u00e9tez\u00e9s\u00e9t.", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/09/wigner-jeno-elektron-kristaly-halmazallapot-reszecske-hullam-harvard-olvadas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3883/38838/388389/38838923_2962583_3e03f77a88c45b28f0590bb686f121bb_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:00Z", "content": "A Harvard Egyetem munkat\u00e1rsainak elsz\u00f6r siker\u00fclt megfigyelni\u00fck egy \u00fagynevezett Wigner-krist\u00e1ly olvad\u00e1s\u00e1t.\r\nAz elektronokb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 krist\u00e1ly l\u00e9tez\u00e9s\u00e9t Wigner Jen magyaramerikai fizikus j\u00f3solta meg 1934-\u2026 [+2190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "title": "Helyenk\u00e9nt \u00e1tl\u00e9pik az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9ket a balatoni alg\u00e1k - Napi.hu - Napi.hu", "description": "El\u0151fordulhat, hogy a Balatonon helyenk\u00e9nt egy id\u0151re \u00e1tl\u00e9pi az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9ket a v\u00edz algatartalma. A b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1szok szerint a kellemetlens\u00e9gekre van orvoss\u00e1g, mindenekel\u0151tt f\u00fcrd\u00e9s ut\u00e1n aj\u00e1nlott a zuhanyoz\u00e1s.", "url": "https://www.napi.hu/magyar-gazdasag/helyenkent-atlepik-az-egeszsegugyi-hatarerteket-a-balatoni-algak.732615.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201910/orig/image1572173292.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-09T07:59:00Z", "content": "Egyes kutat\u00f3k szerint a megszokottn\u00e1l hetekkel kor\u00e1bban jelentkez balatoni alg\u00e1sod\u00e1s a t\u00f3 medr\u00e9bl felszabadul\u00f3 foszfor mellett kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1si okokkal is magyar\u00e1zhat\u00f3, \u00edgy a napok \u00f3ta tart\u00f3 \u00e9s a kor\u00e1b\u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "44 \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet azonos\u00edtottak, nincs \u00fajabb \u00e1ldozata a j\u00e1rv\u00e1nynak - 24.hu", "description": "87 koronav\u00edrusos beteget \u00e1polnak k\u00f3rh\u00e1zban, k\u00f6z\u00fcl\u00fck 13-en vannak l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9pen.", "url": "https://24.hu/kozelet/2021/07/09/koronavirus-napi-adatok-statisztika-fertozottek-oltottak-halalos-aldozat/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/04/koronavirus_ill24-e1619769007666-1024x579_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:36:00Z", "content": "Az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban 44 \u00faj fertz\u00f6ttet igazoltak, ezzel a j\u00e1rv\u00e1ny kezdete \u00f3ta \u00f6sszesen 808 437 fre ntt a beazonos\u00edtott fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, \u00edrja a korm\u00e1nyzati t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1si k\u00f6zpont.\r\nNincs \u00fajabb elhunyt, \u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "title": "\u00dajabb figyelmeztet\u00e9s: csak futunk a v\u00edrus ut\u00e1n - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A magyar tudom\u00e1ny fejl\u0151d\u00e9s\u00e9nek lend\u00fcletet adott a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9s, ugyanakkor m\u00e9g nem tartanak ott a kutat\u00f3k, hogy kijelenthess\u00e9k, legy\u0151zt\u00fck a v\u00edrust, nincs itt semmi tov\u00e1bbi l\u00e1tnival\u00f3, lehet tov\u00e1bbhaladni.", "url": "https://www.napi.hu/magyar-gazdasag/koronavirus-jarvany-vakcina-fejlesztes-kutatas-itm-pecsi-egyetem.732607.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202106/orig/image1624943153.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-09T06:17:00Z", "content": "Lend\u00fcletet adott a Covid-v\u00edrus tavalyi felbukkan\u00e1sa a hazai tudom\u00e1nyos kutat\u00e1snak \u00e9s mszaki fejleszt\u00e9snek. Az Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Technol\u00f3giai Miniszt\u00e9rium a P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem Reakci\u00f3k \u00e9s tanuls\u00e1gok a \u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi rendszer \u00f6sszeoml\u00e1s\u00e1t\u00f3l tartanak Tun\u00e9zi\u00e1ban - Origo", "description": "Naponta k\u00f6zel t\u00edzezer \u00faj koronav\u00edrusos fert\u0151z\u00f6ttet tal\u00e1lnak.", "url": "https://www.origo.hu/nagyvilag/20210709-koronavirus-tuneziaban-az-egeszsegugyi-ellatorendszer-osszeomlasatol-tartanak.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709pandemic-horizontal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:16:00Z", "content": "Az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi ell\u00e1t\u00f3rendszer \u00f6sszeoml\u00e1s\u00e1ra figyelmeztetett a koronav\u00edrus-fertz\u00e9s gyors terjed\u00e9se miatt egy tun\u00e9ziai politikus cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n. Nisszaf ben Alaja eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi miniszt\u00e9riumi sz\u00f3viv katasz\u2026 [+882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Friss: Ekkor\u00e1ra n\u0151tt ma reggelre a fert\u0151z\u00f6ttek \u00e9s az elhunytak sz\u00e1ma - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/aktualis/koronavirus-fertozott-elhunyt-nemzetkozi-szamok/235837", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/243039/big-lead/650x360/2580024_2281896-outbreak-coronavirus-world-1024x506px.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:45:00Z", "content": "Egy nappal kor\u00e1bban 185 024 418 fertz\u00f6ttet tartottak nyilv\u00e1n, a hal\u00e1los \u00e1ldozatok sz\u00e1ma 4 000 767 volt.\r\nSzak\u00e9rtk szerint a diagnosztiz\u00e1lt esetek sz\u00e1ma nem t\u00fckr\u00f6zi pontosan a val\u00f3s\u00e1got, mert az egyes\u2026 [+1367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "Ismeretlen moh\u00e1t fedeztek fel az Antarktiszon, a kutat\u00f3k nem \u00e9rtik - Index.hu", "description": "Ismeretlen moh\u00e1t fedeztek fel az Antarktiszon, a kutat\u00f3k nem \u00e9rtik - A Bryum Bharatiensis nevet kapta.", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/09/uj-mohafaj-felfedezes-antarktisz/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38872/388722/38872277_2965081_537fb0db65a7ac410e0db54c5a03d549_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:38:00Z", "content": "Sarkkutat\u00f3 biol\u00f3gusok 2017-es exped\u00edci\u00f3juk sor\u00e1n eddig ismeretlen n\u00f6v\u00e9nyre\u00a0bukkantak. A tud\u00f3soknak \u00f6t \u00e9vbe telt, m\u00edg meg\u00e1llap\u00edtott\u00e1k, hogy eddig ismeretlen, \u00faj fajt tal\u00e1ltak\u00a0\u00a0sz\u00e1molt be a BBC.\u00a0A Pand\u2026 [+982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ng.24.hu"}, "author": "", "title": "Mi befoly\u00e1solta az ember \u00e9s el\u0151dei testm\u00e9ret\u00e9t? - 24.hu", "description": "A ma \u00e9l\u0151 ember \u00e9s el\u0151dei is k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le termet\u0171ek voltak, az agym\u00e9ret is elt\u00e9rt; egy kutat\u00e1s most felt\u00e1rta a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek ok\u00e1t.", "url": "https://ng.24.hu/tudomany/2021/07/09/mi-befolyasolta-az-ember-es-elodei-testmeretet/", "urlToImage": "https://ng.24.hu/uploads/2021/07/manicaskullsandfemurs-1286x628.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:14:17Z", "content": "Evol\u00faci\u00f3nk sor\u00e1n mind az agym\u00e9ret\u00fcnk, mind a testm\u00e9ret\u00fcnk n\u00f6vekedett, a kor\u00e1bban \u00e9lt fajokhoz k\u00e9pest, mint p\u00e9ld\u00e1ul a Homo habilis, a mi test\u00fck 50 sz\u00e1zal\u00e9kkal nehezebb, az agyunk pedig h\u00e1romszoros\u00e1ra \u2026 [+2040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blikk.hu"}, "author": null, "title": "Egyre n\u0151 a koronav\u00edrus megbeteged\u00e9sek sz\u00e1ma az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban - Blikk - Blikk.hu", "description": "N\u0151tt a koronav\u00edrus esetek sz\u00e1ma az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, els\u0151sorban az oltatlanok k\u00f6r\u00e9ben.", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/kulfold/koronavirus-esetek-egyesult-allamok/8k7smr7", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qAZktkpTURBXy80ZDRiOTFhM2RmYjNkNmVmYWE3ZTEyYjNmOWFmNzU2Mi5qcGeSlQMAzKPNDIDNBwiVAs0EsADCww", "publishedAt": "2021-07-08T20:00:41Z", "content": "Az esetsz\u00e1m 11 sz\u00e1zal\u00e9kkal ntt a be nem oltott lakosok k\u00f6r\u00e9ben.\r\n(A legfrissebb h\u00edrek itt)\r\nA fertz\u00f6ttek mintegy 93 sz\u00e1zal\u00e9ka olyan megy\u00e9kben \u00e9l, amelyekben az \u00e1toltotts\u00e1g ar\u00e1nya alacsonyabb 40 sz\u00e1za\u2026 [+574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "\u00cdgy n\u00f6velheti a ny\u00e1ri csapad\u00e9kmennyis\u00e9get az erd\u0151telep\u00edt\u00e9s - Origo", "description": "Eur\u00f3pa-szerte \u00f6sszesen 7,6 sz\u00e1zal\u00e9kkal.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210708-az-erdotelepites-76-szazalekkal-novelheti-a-nyari-csapadekmennyiseget.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200930borealis-erdo-tajga.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T18:05:00Z", "content": "Egy most publik\u00e1lt tanulm\u00e1ny szerint a mezgazdas\u00e1gi f\u00f6ldter\u00fcletek erdv\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa lehet az egyik legjobb m\u00f3dja az esz\u00e9sek fokoz\u00e1s\u00e1nak, illetve az \u00e9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1s egyes hat\u00e1sai ellens\u00falyoz\u00e1s\u00e1nak. Aho\u2026 [+2913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "title": "Virol\u00f3gus: a Sinopharmmal oltott id\u0151sek jobban teszik, ha viselik a maszkot - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A hat \u00e9ven aluli gyerekeknek, az \u00e9rtelmi fogyat\u00e9kkal vagy autizmussal \u00e9l\u0151knek, \u00e9s a saj\u00e1t k\u00f3rterm\u00e9ben tart\u00f3zkod\u00f3 betegnek nem, de gyakorlatilag mindenki m\u00e1snak k\u00f6telez\u0151 a maszk visel\u00e9se, az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s szoci\u00e1lis int\u00e9zm\u00e9nyekben.", "url": "https://www.napi.hu/magyar-gazdasag/koronavirus-covid-19-jarvany-maszk.732590.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202104/orig/image1618295105.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-08T18:02:00Z", "content": "Szerd\u00e1n jelent meg az ezt r\u00e9szletez rendelet. \r\nM\u00e1shol viszont m\u00e1r nem \u00edrj\u00e1k el az sz\u00e1j \u00e9s az orr eltakar\u00e1s\u00e1t, sokan m\u00e9gsem v\u00e1lnak meg maszkjukt\u00f3l, p\u00e9ld\u00e1ul a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9sen. \r\nAz RTL Klub h\u00edrad\u00f3nk\u2026 [+548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Bihari D\u00e1niel", "title": "H\u0151kupola: poklot teremt az id\u0151j\u00e1r\u00e1s - 24.hu", "description": "Amerik\u00e1ban egy stabil, kiterjedt anticiklon okoz pokoli h\u0151s\u00e9get, ugyanaz az id\u0151j\u00e1r\u00e1si jelens\u00e9g, ami haz\u00e1nkban is.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/08/idojaras-hokupola-hoseg-amerika/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-1233691541-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:25:00Z", "content": "Bej\u00e1rt\u00e1k a magyar sajt\u00f3t is a m\u00falt h\u00e9ten az \u00e9szak-amerikai kontinenst s\u00fajt\u00f3 extr\u00e9m hhull\u00e1mr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 h\u00edrek. Az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban \u00e9s Kanad\u00e1ban 40 Celsius-fok feletti \u00e9rt\u00e9kekkel sorra dlnek a melegrek\u2026 [+3917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "- vd -", "title": "\u00cdgy pr\u00f3b\u00e1ln\u00e1 megg\u00e1tolni a Facebook, hogy sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gess\u00e9 v\u00e1ljunk - Index.hu", "description": "\u00cdgy pr\u00f3b\u00e1ln\u00e1 megg\u00e1tolni a Facebook, hogy sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gess\u00e9 v\u00e1ljunk - \u201eF\u00e9l-e \u00f6n att\u00f3l, hogy bar\u00e1tai radikaliz\u00e1l\u00f3dnak? Vigy\u00e1zzon, sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges tartalomnak volt kit\u00e9ve!\u201d", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/08/facebook-frissites-rendszeruzenet-szelsoseges-tartalmak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3882/38828/388280/38828083_2961729_36ad77688ff8cc3e8d2b7863b67fc6f9_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:20:00Z", "content": "Az Amerikai Egyes\u00fclt \u00c1llamokban m\u00e1r publikus tesztf\u00e1zisban van a Facebook \u00faj funkci\u00f3ja, amely rendszer\u00fczenetet k\u00fcldene a felhaszn\u00e1l\u00f3nak, ha \u00fagy \u00e9rz\u00e9keln\u00e9, hogy a felhaszn\u00e1l\u00f3 vagy valaki az ismersei k\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ng.24.hu"}, "author": "", "title": "M\u00e9gsem a szupervulk\u00e1ni kit\u00f6r\u00e9s miatt cs\u00f6kkent az emberis\u00e9g l\u00e9tsz\u00e1ma - 24.hu", "description": "74 ezer \u00e9vvel ezel\u0151tt egy indon\u00e9z szupervulk\u00e1ni kit\u00f6r\u00e9s s\u00falyos kl\u00edmaingadoz\u00e1st okozott, \u00e9s sok\u00e1ig \u00fagy v\u00e9lt\u00e9k a szakemberek, hogy emiatt az emberi n\u00e9pess\u00e9g is majdnem kihalt.", "url": "https://ng.24.hu/tudomany/2021/07/08/megsem-a-szupervulkani-kitores-miatt-csokkent-az-emberiseg-letszama/", "urlToImage": "https://ng.24.hu/uploads/2021/07/tobacrop-1254x705.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:17:45Z", "content": "Az elm\u00falt 2 milli\u00f3 \u00e9v legnagyobb vulk\u00e1nkit\u00f6r\u00e9s\u00e9t a Toba hatalmas robban\u00e1sa jelenti, amelynek k\u00f6sz\u00f6nheten a bolyg\u00f3 sz\u00e1mtalan t\u00e1voli t\u00e1j\u00e1n is hamuhull\u00e1s volt, \u00e9s a l\u00e9gk\u00f6rbe jutott vulk\u00e1ni anyagok miatt\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Jakab Ferenc: fell\u00e9legezhet\u00fcnk, de j\u00f6n a negyedik hull\u00e1m - Portfolio", "description": "Fell\u00e9gezhet\u00fcnk a harmadik hull\u00e1m ut\u00e1n, a negyedik hull\u00e1m el\u0151tt. A csat\u00e1t megnyert\u00fcnk, de a h\u00e1bor\u00fat nem - vet\u00edtette el\u0151re Jakab Ferenc a Virol\u00f3giai Nemzeti Laborat\u00f3rium vezet\u0151je P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem Szent\u00e1gothai J\u00e1nos Kutat\u00f3k\u00f6zpontj\u00e1ban tartott Covid-konferen\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210708/jakab-ferenc-fellelegezhetunk-de-jon-a-negyedik-hullam-491796", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/l/a/b/laboratorium-369388.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:40:00Z", "content": "Az egyetem honlapj\u00e1n olvashat\u00f3 tud\u00f3s\u00edt\u00e1s szerint, amely alapj\u00e1n a szak\u00e9rt szeml\u00e9ltette a hazai koronav\u00edrus kutat\u00e1s fontosabb ir\u00e1nyait, valamint felvillantotta a j\u00e1rv\u00e1ny alatt a PTE Szent\u00e1gothai J\u00e1nos\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Nature: biztons\u00e1gos \u00e9s hat\u00e1sos a Szputnyik V - Index.hu", "description": "Nature: biztons\u00e1gos \u00e9s hat\u00e1sos a Szputnyik V - Az orosz vakcina az els\u0151, amelyet kifejlesztettek a koronav\u00edrus ellen.", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/08/nature-szputnyik-v-biztonsagos-hatekony-who-ema/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38870/388706/38870649_2964961_401fb5785d59a16e46ed4950bc4545ec_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:17:00Z", "content": "Az orosz Szputnyik V koronav\u00edrus elleni vakcin\u00e1r\u00f3l jelent meg elemz\u00e9s a vil\u00e1g h\u00e1rom legelismertebb tudom\u00e1nyos foly\u00f3irata k\u00f6z\u00e9 tartoz\u00f3 Nature-ben.\r\nMint \u00edrj\u00e1k, a Szputnyikot a tudom\u00e1nyos k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g elle\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Nagy Nikoletta", "title": "Demencia: a vil\u00e1g \u00e9lvonal\u00e1ban egy hazai kutat\u00f3csoport - 24.hu", "description": "Egy forradalmian \u00faj finn kutat\u00e1sba kapcsol\u00f3dott be egy magyar g\u00e1rda.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/08/demencia-magyar-kutatok-prevencio/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-1175464489-e1625744649806-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:47:00Z", "content": "Az idskori kognit\u00edv hanyatl\u00e1ssal j\u00e1r\u00f3, demenci\u00e1t okoz\u00f3 betegs\u00e9gek az \u00f6reged t\u00e1rsadalmak rettegett k\u00f3rk\u00e9pei. A vil\u00e1gon minden 3. m\u00e1sodpercben \u00fajabb betegn\u00e9l \u00e1llap\u00edtj\u00e1k meg a demencia diagn\u00f3zis\u00e1t, \u00edgy \u2026 [+2944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Szon.hu"}, "author": null, "title": "\u00c9lm\u00e9nny\u00e9 tett matematika - Szabolcs Online", "description": "Miniszteri elismer\u0151 oklev\u00e9llel ment nyugd\u00edjba a zr\u00ednyis pedag\u00f3gus.", "url": "https://szon.hu/kozelet/helyi-kozelet/elmennye-tett-matematika-5213273/", "urlToImage": "https://szon.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/NxRtbmmtCXmrnvqIsxwaoE5PVF9WRVJZX1NFQ0yFgLgq3J5RgW7xRwxO8xTVtuDjmD7fk0mzLjh7oLeZw__7WjD3qUzfWSUcdu3D8X3AIC3vcDmw4__bga0mjUdOM=/574379814piroska.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:38:08Z", "content": "Bartha D\u00e9nesn\u00e9 42 \u00e9ves pedag\u00f3gusi munka lez\u00e1r\u00e1sak\u00e9nt vonult nyugd\u00edjba, a Zr\u00ednyi Ilona Gimn\u00e1zium tantest\u00fclet\u00e9nek 1983 \u00f3ta volt meghat\u00e1roz\u00f3 tagja. Elbb k\u00f6nyvt\u00e1ros tan\u00e1r volt, az egyetemi diploma megsze\u2026 [+2506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csillagaszat.hu"}, "author": "P\u00e1l Bernadett", "title": "Szerves s\u00f3k mes\u00e9lnek az \u0151si Mars lakhat\u00f3s\u00e1g\u00e1r\u00f3l - H\u00edrek.Csillag\u00e1szat.hu", "description": null, "url": "https://www.csillagaszat.hu/hirek/szerves-sok-meselnek-az-osi-mars-lakhatosagarol/", "urlToImage": "https://www.csillagaszat.hu/wp-content/uploads/2021/05/25757_1-PIA24543-Curiositys-Selfie-at-Mont-Mercou-main-web.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:12:35Z", "content": "Val\u00f3sz\u00ednleg ma is tal\u00e1lhat\u00f3k szerves, avagy sz\u00e9ntartalm\u00fa s\u00f3k a Marson a NASA \u00faj kutat\u00e1sa szerint. Egy si ker\u00e1mia darabjaihoz hasonl\u00f3an ezek a s\u00f3k szerves vegy\u00fcletek k\u00e9miai maradv\u00e1nyai, mint p\u00e9ld\u00e1ul a\u2026 [+4324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ng.24.hu"}, "author": "", "title": "Mi\u00e9rt v\u00e1ltak apr\u00f3v\u00e1 az alvarezszauruszok? - 24.hu", "description": "A dinoszauruszok \u00e1ltal\u00e1ban nagy termet\u0171ek voltak, azonban egyes csoportjaik m\u00e9rete k\u00e9s\u0151bb lecs\u00f6kkent.", "url": "https://ng.24.hu/tudomany/2021/07/08/miert-valtak-aprova-az-alvarezszauruszok/", "urlToImage": "https://ng.24.hu/uploads/2021/07/269794_web-1253x705.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:44:20Z", "content": "A Bristoli Egyetem doktorandusza, Zichuan Qin vezette azt a kutat\u00e1st, amelyben a k\u00fcl\u00f6n\u00f6s alvarezszauruszokat m\u00e9rt\u00e9k fel. A vizsg\u00e1latok kider\u00edtett\u00e9k, hogy eleinte 10-70 kil\u00f3 k\u00f6zti t\u00f6megek voltak az \u00e1l\u2026 [+2460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kisalfold.hu"}, "author": null, "title": "Koronav\u00edrus \u2013 5 \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet regisztr\u00e1ltak a megy\u00e9ben az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban | KISALF\u00d6LD - Kisalf\u00f6ld", "description": "Tov\u00e1bbra is j\u00f3k a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi adatok megy\u00e9nkben.", "url": "https://www.kisalfold.hu/kozelet/helyi-kozelet/5-uj-fertozottet-regisztraltak-a-megyeben-11146961/", "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/HtgA9oE0meuqUz+BnluwTk5PVF9WRVJZX1NFQ8thSaRaklokoglCmj3tRZCShkJvI3yZbHxLoB5n9NSAE3JX13gj5bq4JPwI7v8MT__HIA1zLeo__o__grLNqmiPSY=/5125637coronavac.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:41:00Z", "content": "\u00d7M\u00e1r 2 eszk\u00f6z\u00f6n haszn\u00e1lja a szolg\u00e1ltat\u00e1st!\r\nEgy napon bel\u00fcl egyszerre maximum 2 eszk\u00f6z\u00f6n haszn\u00e1lhatja a szolg\u00e1ltat\u00e1st. Haszn\u00e1lja a m\u00e1sik eszk\u00f6z valamelyik\u00e9t vagy t\u00e9rjen vissza holnap.\r\n\u00c9rtem feldolgo\u2026 [+821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Ezen a holdon kifejl\u0151dhetett az \u00e9let - 24.hu", "description": "Az Enceladus m\u00e9ly\u00e9n egy hatalmas v\u00edz\u00f3ce\u00e1n rejt\u0151zik.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/08/enceladus-vizocean-foldon-kivuli-elet-metan/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-916596298-e1625730330994-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:16:00Z", "content": "A Szaturnusz egyik holdja, az Enceladus arr\u00f3l ismert, hogy j\u00e9ggel bor\u00edtott felsz\u00edne alatt egy \u00f3ri\u00e1si \u00f3ce\u00e1n rejtzik, melynek vize idnk\u00e9nt eg\u00e9szen az rig t\u00f6r fel. Amikor a Cassini rszonda misszi\u00f3ja sor\u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csillagaszat.hu"}, "author": "Ujhelyi Borb\u00e1la", "title": "\u00daj modell a csillagk\u00f6zi k\u00f6zeg szerkezet\u00e9re: multifrakt\u00e1l a leg\u00fajabb h\u00edv\u00f3sz\u00f3 - H\u00edrek.Csillag\u00e1szat.hu", "description": null, "url": "https://www.csillagaszat.hu/hirek/tejutrendszer/tr-csillagkozi-anyag/uj-matematikai-modell-a-csillagkozi-kozeg-szerkezetere-multifraktal-a-legujabb-hivoszo/", "urlToImage": "https://www.csillagaszat.hu/wp-content/uploads/2021/06/The_Musca_molecular_clouds_viewed_by_Herschel_and_Planck_pillars.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:00Z", "content": "\u00daj matematikai m\u00f3dszerrel \u00edrta le egy nemzetk\u00f6zi kutat\u00f3csoport a csillagk\u00f6zi k\u00f6zeg komplex szerkezet\u00e9t. Az eredm\u00e9nyeket k\u00f6zl szakcikk az Astronomy and Astrophysics c\u00edm szaklapban jelent meg.\r\nA csill\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Papdi-P\u00e9csk\u0151i Viktor", "title": "Zsarol\u00f3v\u00edrus: hetekig tart, m\u00edg kinyit a sv\u00e9d Coop - Index.hu", "description": "Zsarol\u00f3v\u00edrus: hetekig tart, m\u00edg kinyit a sv\u00e9d Coop - Az orosz REvil hackercsoport 70 milli\u00f3 doll\u00e1rt k\u00f6vetel.", "url": "https://index.hu/techtud/2021/07/08/zsarolo-hacker-revil-kaseya-coop-biden-putyin-kibertamadas-helyreallitas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3884/38849/388499/38849943_2963403_e36d6ff9c2b199a5a7b86349279adbaf_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:18:00Z", "content": "Hetekig tarthat, m\u00edg a legut\u00f3bbi zsarol\u00f3 hackert\u00e1mad\u00e1s \u00e1ldozat\u00e1ul esett c\u00e9gek, p\u00e9ld\u00e1ul a sv\u00e9d Coop bolth\u00e1l\u00f3zat\u00e1nak mk\u00f6d\u00e9se helyre\u00e1ll.\u00a0Mint ismert, m\u00falt p\u00e9nteken az orosz REvil hackercsoport a v\u00e1llala\u2026 [+2450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Vir\u00e1g D\u00e1niel", "title": "A szovjetek 50 \u00e9ve m\u00e1r lesz\u00e1lltak a Marsra - Index.hu", "description": "A szovjetek 50 \u00e9ve m\u00e1r lesz\u00e1lltak a Marsra - Kevesebb, mint f\u00e9l percig tartott a csoda \u00e9s egy alig \u00e9rt\u00e9kelhet\u0151 fot\u00f3 lett az eredm\u00e9nye.", "url": "https://index.hu/tudomany/til/2021/07/08/szovjetunio-mars-urszonda-program-marsz-3-leszallas-1971/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3882/38825/388254/38825427_2961545_b7b2d5a045fecd3cea03cd6377a817aa_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:58:00Z", "content": "A hatvanas \u00e9vek elej\u00e9n m\u00e1r megc\u00e9lozt\u00e1k a v\u00f6r\u00f6s bolyg\u00f3t. Az rverseny hskor\u00e1ban szinte egym\u00e1st \u00e9rt\u00e9k a felk\u00fcld\u00f6tt amerikai \u00e9s szovjet eszk\u00f6z\u00f6k, egy idrendi kr\u00f3nik\u00e1t ebben az Index cikkben olvashat arr\u00f3\u2026 [+5112 chars]"}]}