{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "V p\u00e1tek p\u0159ibylo 278 naka\u017een\u00fdch, o 115 v\u00edc ne\u017e p\u0159ed t\u00fddnem. D\u00e1l roste i reproduk\u010dn\u00ed \u010d\u00edslo - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Testy v p\u00e1tek odhalily v \u010cesku 278 nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru, o 115 v\u00edc ne\u017e ve stejn\u00fd den minul\u00e9ho t\u00fddne. V\u0161echny t\u0159i pracovn\u00ed dny tohoto t\u00fddne se denn\u00ed n\u00e1r\u016fst naka\u017een\u00fdch pohyboval nad dv\u011b stovky. Po\u010det lid\u00ed, kte\u0159\u00ed jsou s covidem v nemocnic\u00edch, ale neroste. M\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3338618-v-patek-pribylo-278-nakazenych-o-115-vic-nez-pred-tydnem-dal-roste-i-reprodukcni", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2572330-p2021063007358.jpeg?itok=Q1kX9Ao8", "publishedAt": "2021-07-10T07:27:02Z", "content": "Moment\u00e1ln pipad\u00e1 v esku v uplynul\u00fdch sedmi dnech na sto tis\u00edc obyvatel skoro 12 nakaen\u00fdch, minul\u00fd p\u00e1tek bylo takzvan\u00e9 incidenn\u00ed \u00edslo osm. Nejhor\u00ed situace je d\u00e1l v Praze, kde \u00edslo znovu stouplo a nyn\u00ed\u2026 [+4176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rozhlas.cz"}, "author": null, "title": "Meteor o nesmrtelnosti nezmara, kapaln\u00e9m heliu a barevn\u00e9m vid\u011bn\u00ed - \u010cesk\u00fd rozhlas", "description": "Poslechn\u011bte si:01:30 Je nezmar nezni\u010diteln\u00fd?10:40 Prvn\u00ed zkapaln\u011bn\u00ed helia15:27 Pro\u010d je Slunce p\u0159i obzoru zplo\u0161t\u011bl\u00e9?19:00 Vid\u00ed barevn\u011bj\u0161\u00ed pt\u00e1ci v\u00edce barev?24:57 In\u017een\u00fdr Pasteur a jeho objevy", "url": "https://dvojka.rozhlas.cz/meteor-o-nesmrtelnosti-nezmara-kapalnem-heliu-a-barevnem-videni-8531207", "urlToImage": "https://dvojka.rozhlas.cz/sites/default/files/styles/facebook/public/images/03152372.jpeg?itok=5-JFZI7B", "publishedAt": "2021-07-10T06:56:30Z", "content": "Je nezmar nezniiteln\u00fd?\r\nNezmai jsou ahavci ij\u00edc\u00ed ve sladk\u00fdch vod\u00e1ch. Z mal\u00e9ho trubicovit\u00e9ho tl\u00edka jim tr\u00ed est ahav\u00fdch ramen. Jsou opravdu mal\u00ed. Dorstaj\u00ed obvykle jen nkolika milimetr. Je jich spousta \u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Jak zem\u0159el Tycho Brahe? V\u011bda odhaluje mo\u017en\u00e9 p\u0159\u00ed\u010diny \u00famrt\u00ed po v\u00edce ne\u017e 400 letech | V\u011bda - Lidovky", "description": "Smrt slavn\u00e9ho d\u00e1nsk\u00e9ho astronoma Tycha Braha byla n\u00e1hl\u00e1 a kv\u016fli okolnostem a p\u0159\u00edznak\u016fm, kter\u00e9 u n\u011bj byly b\u011bhem jeho posledn\u00edch dn\u016f pozorov\u00e1ny, se dokonce p\u0159edpokl\u00e1dalo, \u017ee mohl b\u00fdt i otr\u00e1ven. P\u0159edchoz\u00ed studie v\u0161ak vyvr\u00e1tily tuto spekulativn\u00ed hypot\u00e9zu o otrav\u011b\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/orientace/veda/jak-zemrel-tycho-brahe-veda-odhaluje-mozne-priciny-umrti-po-vice-nez-400-letech.A210615_135413_ln_veda_ape", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/10/112/c460/PKS372b04_brahe9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:00Z", "content": "Smrt slavn\u00e9ho d\u00e1nsk\u00e9ho astronoma Tycha Braha byla n\u00e1hl\u00e1 a kvli okolnostem a p\u00edznakm, kter\u00e9 u nj byly bhem jeho posledn\u00edch dn pozorov\u00e1ny, se dokonce pedpokl\u00e1dalo, e mohl b\u00fdt i otr\u00e1ven. Pedchoz\u00ed studie\u2026 [+5986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "N\u011bkter\u00e9 firmy hromadn\u011b testuj\u00ed zam\u011bstnance, \u0159e\u0161\u00ed tak povinnost testu po n\u00e1vratu ze zahrani\u010d\u00ed - iRozhlas.cz", "description": "Dal\u0161\u00ed firmy po\u017eaduj\u00ed vypln\u011bn\u00ed p\u0159\u00edjezdov\u00e9ho formul\u00e1\u0159e, intern\u00edho formul\u00e1\u0159e o o\u010dkov\u00e1n\u00ed \u010di v\u00fdsledku testu nebo to, aby informovali o cest\u011b do ciziny a n\u00e1sledn\u00e9m testu nad\u0159\u00edzen\u00e9ho.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/hromadne-testovani-koronavirus-zamestnanci-dovolena_2107091725_ada", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/rv0_0011_210614-130431_vlf.jpg?itok=W0csLqm3", "publishedAt": "2021-07-09T15:25:00Z", "content": "Hromadn\u00fdm testov\u00e1n\u00edm zamstnanc nebo vy\u00e1d\u00e1n\u00edm estn\u00e9ho prohl\u00e1en\u00ed ohledn splnn\u00ed protikoronavirov\u00fdch na\u00edzen\u00ed vyeily nkter\u00e9 podniky povinnost nevpustit od p\u00e1tku na pracovit bez negativn\u00edho testu na covid-\u2026 [+5703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blesk.cz"}, "author": "Darina J\u00edchov\u00e1", "title": "Paral\u00fdza obli\u010deje p\u0159i covidu: Z\u00e1hadn\u00e1 Bellova obrna je \u010dast\u011bj\u0161\u00ed u neo\u010dkovan\u00fdch, uv\u00e1d\u00ed v\u011bdci - Blesk.cz", "description": "V\u011bdci z\u00a0Fakultn\u00ed nemocnice a L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty v\u00a0Clevelandu p\u0159edstavili v\u00fdzkum, ve kter\u00e9m uv\u00e1d\u011bj\u00ed, \u017ee u pacient\u016f naka\u017een\u00fdch covidem-19 je a\u017e sedmkr\u00e1t v\u011bt\u0161\u00ed pravd\u011bpodobnosti, \u017ee u nich dojde k\u00a0paral\u00fdze obli\u010deje. Upozornili rovn\u011b\u017e na to, \u017ee pravd\u011bpodobnost poruc\u2026", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-koronavirus/683306/paralyza-obliceje-pri-covidu-zahadna-bellova-obrna-je-castejsi-u-neockovanych-uvadi-vedci.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/1/normal690/7065219_koronavirus-usa-studie-ockovani-bellova-obrna-v0i.jpg?v=0i", "publishedAt": "2021-07-09T13:33:00Z", "content": "Vdci z\u00a0Fakultn\u00ed nemocnice a L\u00e9kask\u00e9 fakulty v\u00a0Clevelandu pedstavili v\u00fdzkum, ve kter\u00e9m uv\u00e1dj\u00ed, e u pacient nakaen\u00fdch covidem-19 je a sedmkr\u00e1t vt\u00ed pravdpodobnosti, e u nich dojde k\u00a0paral\u00fdze oblieje. Up\u2026 [+3337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Pavel Pode\u0161va", "title": "VIDEO: Mars, neboli Marsmeloun dorazil na Krav\u00ed horu, pod\u00edvejte se - Brn\u011bnsk\u00fd den\u00edk", "description": "Desetimetrov\u00fd model planety Mars, neboli Marsmeloun dorazil ve \u010dtvrtek na brn\u011bnskou Krav\u00ed horu. Lidem bude rud\u00e1 planeta k\u00a0dispozici od pond\u011bl\u00ed do\u00a0ned\u011ble.", "url": "https://brnensky.denik.cz/zpravy_region/mars-neboli-marsmeloun-dorazil-na-kravi-horu-podivejte-se-20210709.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/50/4d/marsmeloun-vyrostl-na-hvezdarne_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:22:00Z", "content": "Desetimetrov\u00fd model planety Mars, neboli Marsmeloun dorazil ve tvrtek na brnnskou Krav\u00ed horu. Lidem bude rud\u00e1 planeta k\u00a0dispozici od pondl\u00ed do\u00a0nedle.Model je potitn\u00fd nejlep\u00ed fotomapou Marsu, kterou m\u2026 [+375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "V\u011bra \u0160techrov\u00e1, Oliver Eredia", "title": "Hlavn\u00ed hygieni\u010dka Svr\u010dinov\u00e1: Nechceme hor\u0161\u00ed situaci, mus\u00edme dohl\u00ed\u017eet na p\u0159\u00edjezdy lid\u00ed ze zahrani\u010d\u00ed - iRozhlas.cz", "description": "Zp\u0159\u00edsnila se protiepidemick\u00e1 pravidla a podm\u00ednky pro cestov\u00e1n\u00ed. Pra\u017esk\u00e1 hygiena se zam\u011b\u0159uje na kontrolu p\u0159\u00edjezdu ze zahrani\u010d\u00ed a dal\u0161\u00edch opat\u0159en\u00ed. Podle hlavn\u00ed hygieni\u010dky Svr\u010dinov\u00e9 jde o prevenci.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/koronavirus-testovani-hygiena-protiepidemicka-pravidla-hlavni-hygienicka_2107091455_ere", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/rv0_2022_210525-173704_vlf.jpg?itok=_uawfWJI", "publishedAt": "2021-07-09T12:55:00Z", "content": "esko mn\u00ed cestovatelsk\u00e1 pravidla. Od p\u00e1tku se lidi s ukonen\u00fdm okov\u00e1n\u00edm nebo imunitou po prodl\u00e1n\u00ed nemoci mou vr\u00e1tit ze vech zem\u00ed bez testu i karant\u00e9ny. Mus\u00ed ale vyplnit p\u00edjezdov\u00fd formul\u00e1. Pro ostatn\u00ed j\u2026 [+3658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Zuzana Kodrlov\u00e1 Zelenkov\u00e1", "title": "Nebe zrudlo. Meteorit z Anglie je \u010dasovou kapsl\u00ed, slav\u00ed v\u011bdci v\u00fdznamn\u00fd objev - denik.cz", "description": "Nebe nad britsk\u00fdm Cotswoldem se 28.\u00a0\u00fanora zbarvilo do ruda. Atmosf\u00e9ru protknul pades\u00e1ti a\u017e \u0161edes\u00e1tikilov\u00fd objekt. O\u00a0chv\u00edli pozd\u011bji na zem dopadl meteorit. Z\u00a0p\u016fvodn\u00ed velikosti zbylo pram\u00e1lo. Pro v\u011bdce je ale velmi d\u016fle\u017eit\u00fd. Pom\u00e1h\u00e1 dolo\u017eit vznik oce\u00e1n\u016f na plane\u2026", "url": "https://www.denik.cz/veda-a-technika/meteorit-objev-anglie-voda-vznik-planeta.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/0b/meteorite-display-winchcombe-full-width_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:43:00Z", "content": "Podle britsk\u00fdch vdc se jedn\u00e1 o\u00a0meteorit, jeho pvod sah\u00e1 a na samotn\u00fd po\u00e1tek slunen\u00ed soustavy, tedy do doby zhruba ped 4,6\u00a0miliardami let. Podle britsk\u00e9ho webu BBC se jedn\u00e1 o\u00a0vbec nejcennj\u00ed meteorit, \u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Daniela Tollingerov\u00e1, \u010cTK", "title": "\u010cerven\u00e1 m\u00edsto zelen\u00e9 a naopak. Zobrazen\u00ed certifik\u00e1t\u016f bezinfek\u010dnosti v aplikaci Te\u010dka prov\u00e1z\u00ed obt\u00ed\u017ee - iRozhlas.cz", "description": "S p\u00e1te\u010dn\u00ed zm\u011bnou pravidel souvisej\u00edc\u00edch s koronavirem se za\u010dala aplikace Te\u010dka pot\u00fdkat s pot\u00ed\u017eemi. U n\u011bkter\u00fdch u\u017eivatel\u016f se nov\u00e1 zm\u011bna neprojevila, jin\u00ed p\u0159i\u0161li o potvrzen\u00ed o bezinfek\u010dnosti.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/aplikace-tecka-koronavirus-covid-19_2107091151_voj", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/image_from_ios_1_210701-135015_ban.jpg?itok=HHERbW8j", "publishedAt": "2021-07-09T09:51:00Z", "content": "Aplikace Teka m\u00e1 lidem umonit snadn\u00e9 zobrazen\u00ed jejich certifik\u00e1t o bezinfeknosti. S p\u00e1ten\u00ed zmnou se ale objevily probl\u00e9my. Nkomu zstal zelen\u00fd certifik\u00e1t, akoli nov nesta\u00ed b\u00fdt ti t\u00fddny od prvn\u00ed injekc\u2026 [+2336 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Miroslav S. Jilemnick\u00fd", "title": "M\u011bsteck\u00e1 nemocnice je d\u00edky o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti koronaviru v \u010cesk\u00e9 knize rekord\u016f - Nymbursk\u00fd den\u00edk", "description": "Z\u00e1pis do \u010cesk\u00e9 knihy rekord\u016f si vyslou\u017eila nemocnice v\u00a0M\u011bstci Kr\u00e1lov\u00e9. O\u010dkovac\u00ed maraton, kter\u00fd uspo\u0159\u00e1dala 11.\u00a0a 12.\u00a0\u010dervna spolu s\u00a0nymbursk\u00fdm a dob\u0159ichovick\u00fdm o\u010dkovac\u00edm centrem, byl natolik ojedin\u011blou a rekordn\u00ed akc\u00ed, \u017ee bude nav\u017edy zaznamen\u00e1n jako unik\u00e1tn\u00ed v\u2026", "url": "https://nymbursky.denik.cz/zpravy_region/mestecka-nemocnice-je-diky-ockovani-proti-koronaviru-v-ceske-knize-rekordu-2021.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/42/48/ockovaci-maraton-ockovani-nymburk-mestec-kralove-obecni-dum-mestec-kralove-nemocnice-20210612-36_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:31:40Z", "content": "Dokument o\u00a0z\u00e1pisu zveejnila msteck\u00e1 nemocnice na sv\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch i\u00a0s\u00a0konkr\u00e9tn\u00edmi \u00edsly. Za 34\u00a0hodin nepetrit\u00e9ho okov\u00e1n\u00ed byly v\u00a0nemocnici pod\u00e1ny 1\u00a0004\u00a0d\u00e1vky. Rekord spo\u00edv\u00e1 v\u00a0samotn\u00e9 d\u00e9lce doby okov\u00e1n\u00ed.\u2026 [+1012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Magaz\u00edn", "title": "Pervitin ve vod\u011b d\u011bl\u00e1 z ryb fe\u0165\u00e1ky, \u010de\u0161t\u00ed v\u011bdci zkoumali jeho \u00fa\u010dinky na pstruz\u00edch - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Bleskov\u011b.cz", "description": "Podle studie v\u011bdc\u016f z \u010cesk\u00e9 zem\u011bd\u011blsk\u00e9 univerzity v Praze mohou b\u00fdt ryby z\u00e1visl\u00e9 na pervitinu, kter\u00fd se dost\u00e1v\u00e1 do p\u0159\u00edrody skrz kanalizace.", "url": "https://magazin.aktualne.cz/pervitin-se-dostava-do-vodnich-toku-cesti-vedci-zkoumali-jeh/r~cf6deb9adfce11ebb02dac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c3fd1245a1793f9d8290f8a79266f06c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:59:52Z", "content": "V\u00fdzkumn\u00edci pod veden\u00edm behavior\u00e1ln\u00edho ekologa Pavla Hork\u00e9ho se podle studie publikovan\u00e9 v \u010dasopise Journal of Experimental Biology\u00a0rozhodli prozkoumat, jak neleg\u00e1ln\u00ed drogy m\u011bn\u00ed chov\u00e1n\u00ed ryb ve vodn\u00edch\u2026 [+1770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed \u010cern\u00fd", "title": "Diskuze \u2013 Elon Musk p\u0159edstavil dal\u0161\u00ed n\u00e1pad, jak vyu\u017e\u00edt kosmickou lo\u010f Starship: pro gigantick\u00fd vesm\u00edrn\u00fd teleskop - \u017div\u011b.cz", "description": "Diskuze pod \u010dl\u00e1nkem: Elon Musk v\u00a0posledn\u00ed dob\u011b doslova sr\u0161\u00ed n\u00e1pady na vyu\u017eit\u00ed p\u0159ipravovan\u00e9 kosmick\u00e9 lodi Starship. Ta by podle jeho p\u0159edstav mohla nejen dopravovat astronauty na M\u011bs\u00edc \u010di Mars, ale tak\u00e9 odkl\u00edzet smet\u00ed z\u00a0ob\u011b\u017en\u00e9 dr\u00e1hy Zem\u011b. Nyn\u00ed CEO SpaceX", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/dalsi-napad-elona-muska-jak-vyuzit-kosmickou-lod-starship-pro-giganticky-vesmirny-teleskop/sc-870-a-211107/default.aspx?artcomments=1", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=97104364", "publishedAt": "2021-07-09T05:38:00Z", "content": "A v em by to mlo m\u00edt p\u00ednos nacpat teleskop, p\u00edpadn jin\u00e9 vdeck\u00e9 p\u00edstroje do struktury Starship? Jen by to limitovalo jejich schopnosti a ivotnost.\r\nN\u00e1zor byl 1\u00d7 upraven, naposled 09. 07. 2021 07:42"}, {"source": {"id": null, "name": "Astro.cz"}, "author": "\u010cesk\u00e1 astronomick\u00e1 spole\u010dnost", "title": "Objeven nejmen\u0161\u00ed a z\u00e1rove\u0148 nejt\u011b\u017e\u0161\u00ed zn\u00e1m\u00fd b\u00edl\u00fd trpasl\u00edk - Astro", "description": "\u201eZTF J1901+1458 je velmi hust\u00fd, jeho hmotnost 1,35 Slunc\u00ed je nat\u011bsn\u00e1na do t\u011blesa p\u0159ibli\u017en\u011b velikosti", "url": "https://www.astro.cz/clanky/hvezdy/objeven-nejmensi-a-zaroven-nejtezsi-znamy-bily-trpaslik.html", "urlToImage": "https://www.astro.cz/images/obrazky/velke/135015.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:44:00Z", "content": "ZTF J1901+1458 je velmi hust\u00fd, jeho hmotnost 1,35 Slunc\u00ed je natsn\u00e1na do tlesa piblin velikosti Ms\u00edce, \u00edk\u00e1 Illaria Caiazzo, astronomka na Division of Physics, Mathematics and Astronomy at Caltech. To \u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Dominika Kubi\u0161tov\u00e1", "title": "Co n\u00e1s \u010dek\u00e1 v l\u00e9t\u011b? Du\u0161ek p\u0159edstavil t\u0159i sc\u00e9n\u00e1\u0159e, nejhor\u0161\u00ed po\u010d\u00edt\u00e1 se 40 tis\u00edci naka\u017een\u00fdmi za srpen - iRozhlas.cz", "description": "Prvn\u00ed progn\u00f3za po\u010d\u00edt\u00e1 s reproduk\u010dn\u00edm \u010d\u00edslem 0,7, dal\u0161\u00ed s 0,9 a nejrizikov\u011bj\u0161\u00ed sc\u00e9n\u00e1\u0159 s hodnotou 1,1. Ve \u010dtvrtek p\u0159itom \u010d\u00edslo R stouplo na 1,2.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/data-statistiky-koronavirus-nakazeni-reprodukcni-cislo-cesko-vyvoj-pandemie_2107090605_dok", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/rv0_1232_210622-175720_vlf.jpg?itok=DIbRvfJO", "publishedAt": "2021-07-09T04:05:00Z", "content": "Poty nakaen\u00fdch u neklesaj\u00ed a pandemie stagnuje, popsal souasnou situaci \u00e9f zdravotnick\u00fdch statistik Ladislav Duek. Poslancm uk\u00e1zal ti sc\u00e9n\u00e1e, jak by se o pr\u00e1zdnin\u00e1ch koronavirus mohl projevovat. Ten \u2026 [+3395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Martin Kratochv\u00edl", "title": "V oblac\u00edch Venu\u0161e \u017eivot nen\u00ed, tvrd\u00ed v\u011bdci. U Jupitera to ale m\u016f\u017ee b\u00fdt jinak - denik.cz", "description": "V\u00fdsledky posledn\u00ed v\u011bdeck\u00e9 pr\u00e1ce jsou doslova studenou sprchou pro nad\u011bje, \u017ee by ve \u017ehav\u00fdch mra\u010dnech druh\u00e9 planety Slune\u010dn\u00e9 soustavy mohl b\u00fdt nalezen \u017eivot. Americko-evropsk\u00fd v\u011bdeck\u00fd t\u00fdm minul\u00fd t\u00fdden ozn\u00e1mil, \u017ee v\u00a0atmosf\u00e9\u0159e tajemn\u00e9 Venu\u0161e nen\u00ed dostatek vodn\u00ed p\u2026", "url": "https://www.denik.cz/veda-a-technika/jupiter-venuse-vesmir-oblaka.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/5e/space-4869815-1920_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:50:00Z", "content": "T\u00fdm pracoval na oponentue studie, kter\u00e1 v\u00a0z\u00e1\u00ed minul\u00e9ho roku ozn\u00e1mila, e existuje pomrn vysok\u00e1 pravdpodobnost v\u00fdskytu ivota na mikroskopick\u00e9 \u00farovni, tak jak ho zn\u00e1me ze Zem, v\u00a0hust\u00fdch Venuin\u00fdch oblac\u00ed\u2026 [+2954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Janda", "title": "P\u0158EHLEDN\u011a: Jen jedna d\u00e1vka vakc\u00edny k bezinfek\u010dnosti nesta\u010d\u00ed. Co v\u0161e se zm\u011bn\u00ed - denik.cz", "description": "Vl\u00e1da op\u011bt zp\u0159\u00edsnila podm\u00ednky pro testov\u00e1n\u00ed na koronavirus. D\u016fvodem je dal\u0161\u00ed \u0161\u00ed\u0159en\u00ed jeho mutace delta. Prvn\u00ed d\u00e1vka vakc\u00edny podle nov\u00fdch zji\u0161t\u011bn\u00ed o\u010dkovan\u00e9 lidi chr\u00e1n\u00ed pouze ze 30\u00a0procent. Den\u00edk p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed p\u0159ehled zm\u011bn.", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/koronavirus-cesko-opatreni-20210708.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/46/5c/plzen-skvrnany-ockovaci-centrum-b-10_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:56:00Z", "content": "\u00edm budou lid\u00e9 muset prokazovat bezinfeknost?Pouh\u00e1 jedin\u00e1 d\u00e1vka vakc\u00edny ji stait nebude. Za dostaten chr\u00e1nn\u00e9 budou nov povaov\u00e1n\u00ed pouze ti, od jejich okov\u00e1n\u00ed druhou d\u00e1vkou ji uplynuly nejm\u00e9n dva t\u00fddny.\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Dev\u00e1t\u00fd let vrtuln\u00edku Ingenuity na Marsu p\u0159ekonal rekordy. P\u0159el\u00e9tl v\u00edce ne\u017e p\u016fl kilometru ter\u00e9nu - iRozhlas.cz", "description": "Vrtuln\u00edk Ingenuity vesm\u00edrn\u00e9 agentury NASA m\u00e1 na Marsu za sebou ji\u017e dev\u00e1t\u00fd let, kter\u00fd se dosa\u017een\u00fdmi v\u00fdkony z\u00e1sadn\u011b li\u0161\u00ed od v\u0161ech dosavadn\u00edch test\u016f. Stroj toti\u017e p\u0159ekonal v\u0161echny sv\u00e9 dosavadn\u00ed rekordy.", "url": "https://www.irozhlas.cz/veda-technologie/vesmir/ingenuity-vrtulnik-nasa-mars-rekord_2107082052_hyh", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/pia24581_210520-115027_dok.jpg?itok=ZXIStrc2", "publishedAt": "2021-07-08T18:52:00Z", "content": "Vrtuln\u00edk Ingenuity americk\u00e9 vesm\u00edrn\u00e9 agentury NASA m\u00e1 na Marsu za sebou ji dev\u00e1t\u00fd let, kter\u00fd se dosaen\u00fdmi v\u00fdkony z\u00e1sadn li\u00ed od vech dosavadn\u00edch test. Stroj pekonal sv\u00e9 rekordy jak v asov\u00e9 d\u00e9lce letu,\u2026 [+2623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Milan Holakovsk\u00fd", "title": "Ohl\u00e1\u0161en\u00e9 bou\u0159ky ude\u0159ily. Tentokr\u00e1t bylo t\u0159eba \u010dast\u011bji \u010derpat vodu - Kladensk\u00fd den\u00edk", "description": "O\u00a0n\u011bco milosrdn\u011bji ne\u017e v\u00a0n\u011bkter\u00fdch okoln\u00edch regionech ude\u0159ily ve \u010dtvrtek nave\u010der ve st\u0159edn\u00edch \u010cech\u00e1ch meteorology p\u0159edem ohla\u0161ovan\u00e9 intenzivn\u00ed bou\u0159ky. V\u0161echny mal\u00e9ry spojen\u00e9 s\u00a0po\u010das\u00edm jednozna\u010dn\u011b zast\u00ednila trag\u00e9die u\u00a0\u010c\u00ed\u017eov\u00e9 na P\u00edsecku. Na silnici tam spadlo n\u2026", "url": "https://kladensky.denik.cz/z-regionu/do-strednich-cech-dorazily-bourky-hasici-cerpaji-vodu-ze-sklepu-20210708.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/43/10/povoden-zaplavy-hasici-odcerpavani-2020_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:37:00Z", "content": "ivly vak \u00e1dily i\u00a0na dal\u00edch m\u00edstech. Rovn na P\u00edsecku a v\u00a0jin\u00edch ech\u00e1ch tak\u00e9 jet teba na Protiv\u00ednsku, eskobudjovicku i u\u00a0Vesel\u00ed nad Lunic\u00ed nebo nap\u00edklad na Plzesku a Klatovsku komplikovaly n\u00e1sledky bou\u2026 [+3028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Filip K\u016f\u017eel", "title": "P\u0159ed 10 lety odstartoval posledn\u00ed raketopl\u00e1n. Do vesm\u00edru vynesl vlajku, kter\u00e1 se vr\u00e1tila o 9 let pozd\u011bji - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/pred-10-lety-odstartoval-posledni-raketoplan-do-vesmiru-vynesl-vlajku-ktera-se-vratila-o-9-let-pozdeji/sc-870-a-211108/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=107476066", "publishedAt": "2021-07-08T13:00:34Z", "content": "Ped nkolika t\u00fddny jsme si pipomnli 40 let od prvn\u00edho orbit\u00e1ln\u00edho letu raketopl\u00e1nu, dnes je na ad let posledn\u00ed. Odstartoval z Kennedyho vesm\u00edrn\u00e9ho stediska 8. ervence 2011, dnes je to pesn deset let. \u2026 [+935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reflex.cz"}, "author": "Jan A. Nov\u00e1k", "title": "\u0158\u00ed\u0161e st\u0159edu zab\u00edr\u00e1 vesm\u00edr pomalu, ale jist\u011b: \u010c\u00ednan\u00e9 se zabydluj\u00ed v Nebesk\u00e9m pal\u00e1ci - Reflex.cz", "description": "Kosmick\u00e1 Bo\u017esk\u00e1 lo\u010f (\u0160en-\u010dou 12) odstartovala 17. \u010dervna z\u00a0\u010d\u00ednsk\u00e9ho kosmodromu \u0164iou-\u010dch\u00fcan v\u00a0pou\u0161ti Gobi, aby dopravila t\u0159i tchajkonauty k\u00a0z\u00e1kladn\u00edmu modulu Tchien-che (Nebesk\u00e1 harmonie) budouc\u00ed orbit\u00e1ln\u00ed stanice Tchien-kung (Nebesk\u00fd pal\u00e1c). Pos\u00e1dka ve\u00a0slo\u017een\u2026", "url": "https://www.reflex.cz/clanek/veda/107979/rise-stredu-zabira-vesmir-pomalu-ale-jiste-cinane-se-zabydluji-v-nebeskem-palaci.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/3/article/7073497_rx262021-v1i.jpg?v=1i", "publishedAt": "2021-07-08T13:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": "Jaroslav Totu\u0161ek", "title": "V\u011bdci zkoumali pokrevn\u00ed linii Leonarda da Vinciho. Na\u0161li 14 \u017eij\u00edc\u00edch potomk\u016f | Kultura - Lidovky", "description": "P\u0159es 20 generac\u00ed a p\u011bt v\u011btv\u00ed rodinn\u00e9ho stromu se dva ital\u0161t\u00ed v\u011bdci dobrali a\u017e k sou\u010dasn\u00fdm p\u0159\u00edm\u00fdm \u010dlen\u016fm pokrevn\u00ed linie, do kter\u00e9 pat\u0159il i renesan\u010dn\u00ed g\u00e9nius Leonardo da Vinci. A\u010dkoliv Leonardo s\u00e1m d\u011bti nem\u011bl, byl jedn\u00edm z nejm\u00e9n\u011b t\u0159iadvaceti sourozenc\u016f. Podobn\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/kultura/vedci-zkoumali-pokrevni-linii-leonarda-da-vinciho-nasli-ctrnact-zijicich-potomku.A210708_110739_ln_kultura_jto", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/18/123/c460/WOK3a9d4f_Leonardo_da_Vinci.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:30:00Z", "content": "\u00edM\u00a0Pes 20 generac\u00ed a pt vtv\u00ed rodinn\u00e9ho stromu se dva italt\u00ed vdci dobrali a k souasn\u00fdm p\u00edm\u00fdm lenm pokrevn\u00ed linie, do kter\u00e9 patil i renesann\u00ed g\u00e9nius Leonardo da Vinci. Akoliv Leonardo s\u00e1m dti neml, byl\u2026 [+1986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Osel.cz"}, "author": null, "title": "Hv\u011bzdokupa Palomar 5 je p\u0159ekvapiv\u011b p\u0159epln\u011bn\u00e1 \u010dern\u00fdmi d\u00edrami - Osel.cz", "description": "Palomar 5 je v\u00fdjime\u010dn\u00e1 kulov\u00e1 hv\u011bzdokupa. Je velmi \u0159\u00eddk\u00e1 a jak odhalil nov\u00fd v\u00fdzkum, obsahuje a\u017e trestuhodn\u011b mnoho \u010dern\u00fdch d\u011br. M\u00e1 jich tam v\u00edce ne\u017e stovku, \u010d\u00edm\u017e asi t\u0159ikr\u00e1t p\u0159ekra\u010duje odhady vych\u00e1zej\u00edc\u00ed z\u00a0po\u010dtu hv\u011bzd. Za miliardu let, kdy se bude definitivn\u011b \u2026", "url": "https://www.osel.cz/11829-hvezdokupa-palomar-5-je-prekvapive-preplnena-cernymi-dirami.html", "urlToImage": "https://www.osel.cz/_clanky/palomar5nahled.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:56:47Z", "content": "Kulov\u00e1 hvzdokupa Palomar 5 se nach\u00e1z\u00ed v\u00a0souhvzd\u00ed Hada, ve vzd\u00e1lenosti asi 80 tis\u00edc svteln\u00fdch let od Slunen\u00ed soustavy. Je jednou z\u00a0asi 150 kulov\u00fdch hvzdokup, kter\u00e9 ob\u00edhaj\u00ed kolem centra Ml\u00e9n\u00e9 dr\u00e1ha. Vz\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "V\u00edce ne\u017e 40 procent lid\u00ed s koronavirem o n\u00e1kaze nev\u00ed, ukazuje n\u011bmeck\u00e1 studie - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "V\u00edce ne\u017e 40 procent lid\u00ed infikovan\u00fdch koronavirem o n\u00e1kaze nev\u00ed. Zjistili to v\u011bdci z univerzitn\u00edho l\u00e9ka\u0159sk\u00e9ho centra v n\u011bmeck\u00e9 Mohu\u010di. Kv\u016fli studii zkoumali n\u00e1kazu v z\u00e1padon\u011bmeck\u00e9m m\u011bst\u011b a v sousedn\u00edm okrese Mohu\u010d-Bingen.", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/veda/3337672-vice-nez-40-procent-lidi-s-koronavirem-o-nakaze-nevi-ukazuje-nemecka-studie", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2510953-covid-19-5665811_1920.jpg?itok=siitVGEB", "publishedAt": "2021-07-08T10:27:55Z", "content": "Ke kad\u00fdm deseti lidem, kte\u00ed byli evidov\u00e1ni jako nakaen\u00ed, je teba pipo\u00edst zhruba osm dal\u00edch osob, kter\u00e9 byly nakaen\u00e9 a nevdly o tom, ekl koordin\u00e1tor studie Philipp Wild. Mui byli astji (44,2 procenta)\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "POLTERGEIST: M\u016f\u017ee se v\u011bda zab\u00fdvat stra\u0161en\u00edm? - Neviditeln\u00fd pes - Neviditeln\u00fd Pes", "description": "Jestli\u017ee se o n\u011bkter\u00fdch jevech \u010di \u00fakazech nej\u010dast\u011bji mluv\u00ed jako o stra\u0161en\u00ed, je\u0161t\u011b to neznamen\u00e1, \u017ee se jimi v\u011bda zab\u00fdvat nesm\u00ed nebo nem\u016f\u017ee.", "url": "https://neviditelnypes.lidovky.cz/veda/poltergeist-muze-se-veda-zabyvat-strasenim.A210708_162615_p_veda_wag", "urlToImage": "https://1gr.cz/o/pes/og-pes-default.png", "publishedAt": "2021-07-08T10:18:45Z", "content": "Jestlie se o nkter\u00fdch jevech i \u00fakazech nejastji mluv\u00ed jako o straen\u00ed, jet to neznamen\u00e1, e se jimi vda zab\u00fdvat nesm\u00ed nebo neme.\r\nOstatn do historie vdy meme s\u00e1hnout pro jeden p\u00edklad: kdy se uk\u00e1zalo, e\u2026 [+14059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Asijsk\u00fd parazit um\u00ed donutit kudlanku, aby se utopila. V\u011bdci p\u0159ibl\u00ed\u017eili, jak to d\u011bl\u00e1 - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "P\u0159\u00edroda je pln\u00e1 d\u016fkaz\u016f, jak paraziti dok\u00e1\u017eou manipulovat sv\u00fdmi hostiteli: parazitick\u00e9 houby um\u00ed donutit mravence, aby se shroma\u017e\u010fovali, jin\u00e9 manipuluj\u00ed cik\u00e1dami. Te\u010f p\u0159i\u0161li biologov\u00e9 s dal\u0161\u00edm zaj\u00edmav\u00fdm p\u0159\u00edkladem: vysv\u011btlili, jak asij\u0161t\u00ed parazit\u00e9 pat\u0159\u00edc\u00ed mezi \u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/veda/3337638-asijsky-parazit-umi-donutit-kudlanku-aby-se-utopila-vedci-priblizili-jak-dela", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2571812-mantis-4322056_1280_0.jpg?itok=I-I7iQTP", "publishedAt": "2021-07-08T07:03:47Z", "content": "Zjistili jsme, e infikovan\u00e9 kudlanky, kter\u00e9 sk\u00e1ou do vody, se st\u00e1vaj\u00ed velmi dleit\u00fdm sezonn\u00edm zdrojem energie pro lososovit\u00e9 ryby v japonsk\u00fdch ek\u00e1ch a potoc\u00edch, uvedl autor studie, docent na univerzit\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Miliony let star\u00e9 \u017eralo\u010d\u00ed zuby objevili ve vykop\u00e1vk\u00e1ch Jeruzal\u00e9ma. Jak se tam dostaly, nen\u00ed jasn\u00e9 - iRozhlas.cz", "description": "Zuby byly v objektu vytesan\u00e9m z v\u00e1pence pobl\u00ed\u017e pramene, kter\u00fd byl z\u0159ejm\u011b p\u016fvodn\u011b sou\u010d\u00e1st\u00ed vodn\u00edho syst\u00e9mu za ji\u017en\u00edmi hradbami m\u011bsta. Pozd\u011bji byla n\u00e1dr\u017e zasyp\u00e1na hl\u00ednou.", "url": "https://www.irozhlas.cz/veda-technologie/priroda/zralok-zuby-archeologicky-nalez_2107080855_pj", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/profimedia-061956315_210708-075258_pj.jpg?itok=WHKqPKv1", "publishedAt": "2021-07-08T06:55:00Z", "content": "V archeologick\u00e9m naleziti v Davidov mst ve v\u00fdchodn\u00edm Jeruzal\u00e9m nali archeologov\u00e9 20 ralo\u00edch zub z doby ped miliony let. Byly v objektu poch\u00e1zej\u00edc\u00edm z 8. stolet\u00ed ped na\u00edm letopotem a jejich p\u00edtomnost \u2026 [+2673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Daniela Ku\u010derov\u00e1", "title": "\u201eD\u011bsiv\u011b extr\u00e9mn\u00ed\u201c m\u011bs\u00edc. Po\u010das\u00ed zlomilo rekordy po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "\u201eNe\u00fanosn\u00e9 vedro.\u201c Takov\u00e1 zhodnocen\u00ed b\u011bhem leto\u0161n\u00edho \u010dervna zazn\u00edvala od Kanady a\u017e po P\u00e1kist\u00e1n. Meteorologick\u00e1 data potvrzuj\u00ed, \u017ee byl ne\u00fanosn\u00fd rekordn\u011b.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/cerven-byl-desive-extremni-trhal-teplotni-rekordy-v-evrope-i-americe-169211", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gV_c/VjgBM/profimedia-0534346814.jpeg?fl=cro,0,104,1800,1012%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-08T06:35:00Z", "content": "Obzvl\u00e1t vysok\u00e9 teploty za\u00edvalo nap\u00edklad Finsko\u00a0 rtu teplomr v\u00a0centru\u00a0Helsinek pekonala 19,3\u00a0stupn a pokoila rekord z\u00a0roku 1844.\u00a0V\u00a0nedli v\u00a0laponsk\u00e9m Kevu namili 33,6\u00a0stupn, nejv\u00edce od roku 1914, kdy \u00fa\u2026 [+5268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Martin Kratochv\u00edl", "title": "Ob\u0159\u00ed lebka v \u010d\u00ednsk\u00e9 studni. V\u011bdci p\u0159ehodnocuj\u00ed evoluci \u010dlov\u011bka - denik.cz", "description": "Hlava Dra\u010d\u00edho mu\u017ee odkryla novou v\u011btev rodu Homo. Podle antropolog\u016f m\u00e1 k\u00a0modern\u00edmu \u010dlov\u011bku bl\u00ed\u017ee ne\u017e neandrt\u00e1lci.", "url": "https://www.denik.cz/veda-a-technika/clovek-evoluce-cina-lebka-20210707.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/16/draci-clovek-homo-longi-01_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:00:00Z", "content": "\u00ednt\u00ed vdci nazvali mimo\u00e1dnou fosilii hominida, jeho ostatek nalezli nedaleko msta Charbin na severu zem, Homo longi, neboli dra\u00ed mu. Jejich kolegov\u00e9, jsou ale pi v\u00fdkladu tohoto n\u00e1lezu, kter\u00fd by mohl b\u2026 [+4424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blesk.cz"}, "author": "ula", "title": "Mutace covidu lambda se objevila u\u017e i v \u010cesku. Co v\u0161echno o nov\u00e9 variant\u011b viru v\u00edme? - Blesk.cz", "description": "Zat\u00edmco Evropa bojuje s variantou covidu-19 delta, Sv\u011btov\u00e1 zdravotnick\u00e1 organizace\u00a0(WHO)\u00a0u\u017e zam\u011b\u0159ila svou pozornost i na mutaci s n\u00e1zvem lambda. Ta byla poprv\u00e9 zachycena v Peru na konci roku 2020 a nyn\u00ed se ji\u017e roz\u0161\u00ed\u0159ila do 30 zem\u00ed sv\u011bta. Podle epidemiologa Ra\u2026", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-koronavirus/684230/mutace-covidu-lambda-se-objevila-uz-i-v-cesku-co-vsechno-o-nove-variante-viru-vime.html", "urlToImage": "https://img.blesk.cz/img/1/normal690/7086040_koronavirus-peru-lambda-v0i.jpg?v=0i", "publishedAt": "2021-07-08T03:00:00Z", "content": "Zat\u00edmco Evropa bojuje s variantou covidu-19 delta, Svtov\u00e1 zdravotnick\u00e1 organizace\u00a0(WHO)\u00a0u zamila svou pozornost i na mutaci s n\u00e1zvem lambda. Ta byla poprv\u00e9 zachycena v Peru na konci roku 2020 a nyn\u00ed \u2026 [+2746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Eli\u0161ka G\u00e1frikov\u00e1", "title": "Raketopl\u00e1n Atlantis vyu\u017e\u00edvala arm\u00e1da i k tajn\u00fdm mis\u00edm. Vezl st\u0159e\u017een\u00fd n\u00e1klad - denik.cz", "description": "P\u0159ed deseti lety se vydal raketopl\u00e1n Atlantis na svoj\u00ed posledn\u00ed misi. \u0160lo o\u00a0historick\u00fd miln\u00edk, z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fd let znamenal ukon\u010den\u00ed cest t\u011bchto stroj\u016f do vesm\u00edru.", "url": "https://www.denik.cz/veda-a-technika/raketoplan-atlantis-posledni-let-vyroci.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/0f/atlantis-on-pad-reflection-1200x800_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T02:51:58Z", "content": "ance, e vzl\u00e9tne v\u00a0pvodn napl\u00e1novan\u00e9m term\u00ednu, byla jen ticetiprocentn\u00ed. Den pedt\u00edm zuily na floridsk\u00e9m Mysu Canaveral bouky. Dva blesky dokonce uhodily pomrn bl\u00edzko od odpalovac\u00ed rampy. Pesto nakonec\u2026 [+4293 chars]"}]}