{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Simone responde seguidora que questionou por que Simaria 'vive sem roupa' - UOL", "description": "A cantora Simone Mendes, da dupla sertaneja com a irm\u00e3 Simaria, respondeu uma seguidora que questionou o porqu\u00ea de Simaria \"viver sempre sem roupa\", afirmando que ela n\u00e3o precisa \"ficar exibindo seu corpo para o mundo\".No story do Instagram, a cantora reb", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/simone-responde-seguidora-que-questionou-por-que-simaria-vive-sem-roupa.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0f/2021/07/10/simone-responde-internauta-que-questionou-motivo-de-simaria-viver-sempre-sem-roupa-1625965588429_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:08:51Z", "content": "A cantora Simone Mendes, da dupla sertaneja com a irm\u00e3 Simaria, respondeu uma seguidora que questionou o porqu\u00ea de Simaria \"viver sempre sem roupa\", afirmando que ela n\u00e3o precisa \"ficar exibindo seu \u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Com Covid-19, mulher de Thammy Miranda tem piora repentina: 'Vomitei tr\u00eas vezes' - Not\u00edcias da TV", "description": "Thammy Miranda encarou um momento de tens\u00e3o na noite deste s\u00e1bado (10). Andressa Ferreira, mulher do vereador da cidade de SP, teve repentina piora ap\u00f3s testar positivo para Covid-19", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/com-covid-19-mulher-de-thammy-miranda-tem-piora-repentina-vomitei-tres-vezes-61218", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos_2021/andressa-ferreira-thammy-miranda-reproducao-instagram.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:53:00Z", "content": "Thammy Miranda encarou um momento de tens\u00e3o na noite deste s\u00e1bado (10). Andressa Ferreira, mulher do vereador da cidade de S\u00e3o Paulo, teve repentina piora ap\u00f3s testar positivo para Covid-19. \"Vomitei\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "author": "Eduardo Pereira", "title": "Arnold Schwarzenegger e Sylvester Stallone se reencontram ap\u00f3s mais de um ano - Omelete", "description": "Arnold Schwarzenegger e Sylvester Stallone se reencontram ap\u00f3s mais de um ano", "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/arnold-schwarzenegger-sylvester-stallone-reencontro", "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/tgH14cpOOcxCqru-MayE8y-U6uo=/1200x630/smart/extras/conteudos/dupla_MBfyhI6.png", "publishedAt": "2021-07-11T00:05:00Z", "content": "Ap\u00f3s mais de um ano de pandemia, os astros Sylvester Stallone e Arnold Schwarzenegger\u00a0se reencontraram. A reuni\u00e3o dos famosos \"brucutus\" dos filmes de a\u00e7\u00e3o dos anos 1980 foi compartilhada pelo pr\u00f3pri\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "AO VIVO: JORNAL DA CNN - 10/07/2021 - CNN Brasil", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dUJnRll0bllQQ1nSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T00:03:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Guilherme Coral", "title": "Atriz de Virgin River escondeu gravidez em s\u00e9rie por medo de ser demitida - Observat\u00f3rio do Cinema", "description": "Alexandra Breckenridge manteve segredo at\u00e9 quando podia", "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/series-e-tv/2021/07/atriz-de-virgin-river-escondeu-gravidez-em-serie-por-medo-de-ser-demitida", "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/02/Virgin-River-3-temporada-revelacao-1200x669.png", "publishedAt": "2021-07-10T23:36:54Z", "content": "Alerta de spoilers!\r\nDepois de muita espera, a terceira temporada de Virgin River finalmente chegou \u00e0 Netflix e trouxe alguns acontecimentos impressionantes. Um desses \u00e9 a gravidez de Mel. A atriz Al\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rafael emocionar\u00e1 Kyra com presente especial em \u2018Salve-se Quem Puder\u2019 - gshow", "description": "N\u00e3o perca as emo\u00e7\u00f5es da \u00faltima semana da novela das 7", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/salve-se-quem-puder/vem-por-ai/noticia/rafael-emocionara-kyra-com-presente-especial-em-salve-se-quem-puder.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6uDogqia2Neq8Frp51ubFpGQTYk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/7/y/vkg6CBSRWIf3sMpqRgIw/kyra-vitoria-strada-emocionada-salve-se-quem-puder.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:05:06Z", "content": "O confuso cora\u00e7\u00e3o de Kyra (Vit\u00f3ria Strada) n\u00e3o sabe se bate mais forte por Alan (Thiago Fragoso) ou por Rafael (Bruno Ferrari). No entanto, Rafael est\u00e1 fazendo tudo o que pode para reconquistar o amo\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Em post, Paolla Oliveira assume romance com Diogo Nogueira - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvbGVvLWRpYXMvZW0tcG9zdC1wYW9sbGEtb2xpdmVpcmEtYXNzdW1lLXJvbWFuY2UtY29tLWRpb2dvLW5vZ3VlaXJh0gFpaHR0cHM6Ly93d3cubWV0cm9wb2xlcy5jb20vY29sdW5hcy9sZW8tZGlhcy9lbS1wb3N0LXBhb2xsYS1vbGl2ZWlyYS1hc3N1bWUtcm9tYW5jZS1jb20tZGlvZ28tbm9ndWVpcmE_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bebemamae.com"}, "author": null, "title": "C\u00e9sar Tralli e Ticiane Pinheiro fazem linda festa de 2 anos pra sua beb\u00ea - Beb\u00ea Mam\u00e3e", "description": "O jornalista C\u00e9sar Tralli e a apresentadora Ticiane Pinheiro comemoraram os dois anos de vida de sua filha Manuella com uma linda festa.", "url": "https://bebemamae.com/famosos/cesar-tralli-e-ticiane-pinheiro-fazem-linda-festa-de-2-anos-pra-sua-bebe", "urlToImage": "https://bebemamae.com/wp-content/uploads/2021/07/cesar-tralli-ticiane-pinheiro-filha-dois-anos.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:41:15Z", "content": "O jornalista C\u00e9sar Trallie a apresentadora Ticiane Pinheiro est\u00e3o comemorando o segundo ano de vida de sua filha Manuella! A beb\u00ea completa dois anos de vida na pr\u00f3xima segunda-feira (12), mas o casal\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Pocah rebate cr\u00edtica sobre sua apar\u00eancia: 'S\u00f3 minha opini\u00e3o importa' - UOL", "description": "Pocah, cantora e ex-participante do \"BBB 21\", rebateu a cr\u00edtica de uma internauta, que questionou o que a funkeira havia \"feito no seu rosto\" ap\u00f3s o \"BBB\" para estar com a \"boca muito grande\" e a \"sobrancelha muito grossa\".Primeiramente, eu n\u00e3o fa\u00e7o preen", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/pocah-rebate-critica-sobre-sua-aparencia-so-minha-opiniao-importa.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/55/2021/07/10/pocah-rebate-critica-de-internauta-sobre-sua-aparencia-1625955144418_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:14:30Z", "content": "Pocah, cantora e ex-participante do \"BBB 21\", rebateu a cr\u00edtica de uma internauta, que questionou o que a funkeira havia \"feito no seu rosto\" ap\u00f3s o \"BBB\" para estar com a \"boca muito grande\" e a \"so\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Filho mais velho de Gugu critica a emancipa\u00e7\u00e3o das irm\u00e3s - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvcGlwb2NhbmRvL2ZpbGhvLW1haXMtdmVsaG8tZGUtZ3VndS1jcml0aWNhLWEtZW1hbmNpcGFjYW8tZGFzLWlybWFz0gFpaHR0cHM6Ly93d3cubWV0cm9wb2xlcy5jb20vY29sdW5hcy9waXBvY2FuZG8vZmlsaG8tbWFpcy12ZWxoby1kZS1ndWd1LWNyaXRpY2EtYS1lbWFuY2lwYWNhby1kYXMtaXJtYXM_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Guilherme Coral", "title": "S\u00e9rie da Netflix sobre crime brasileiro est\u00e1 chocando f\u00e3s pelo mundo - Observat\u00f3rio do Cinema", "description": "Elize Matsunaga: Era Uma Vez um Crime j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na plataforma de streaming", "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/series-e-tv/2021/07/serie-da-netflix-sobre-crime-brasileiro-esta-chocando-fas-pelo-mundo", "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/06/elize-matsunaga-netflix-divulgacao.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:41:46Z", "content": "A Netflix continua a investir em s\u00e9ries ou filmes documentais sobre crimes da vida real e h\u00e1 uma recente adi\u00e7\u00e3o ao cat\u00e1logo do streaming que est\u00e1 chamando a aten\u00e7\u00e3o de f\u00e3s em todo o mundo. Elize Mats\u2026 [+2064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "Anitta e Ronaldinho Ga\u00facho juntos em Miami - O Dia", "description": "Cantora e ex-jogador de futebol se encontram e curtem noitada em boate badalada da cidade americana", "url": "https://odia.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2021/07/6187058-anitta-e-ronaldinho-gaucho-juntos-em-miami.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/1200x1920/1_ronaldinho_213268619_654933878798510_1604040981509791030_n-22391188.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:35:00Z", "content": "'Alegria, alegria', diz Kyra Gracie ap\u00f3s alta do filho\r\nMulher de Malvino Salvador ainda aposta o v\u00eddeo da volta do beb\u00ea para casa\r\nPublicado 10/07/2021 17:04 | Atualizado h\u00e1 1 hora"}, {"source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "author": "da reda\u00e7\u00e3o", "title": "Luciano Szafir \u00e9 extubado; Xuxa faz post pedindo que rezem por ele - Jornal Correio", "description": "Segundo boletim, ator apresenta \"melhora evolutiva\"", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/luciano-szafir-e-extubado-xuxa-faz-post-pedindo-que-rezem-por-ele/", "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br/fileadmin/_processed_/b/d/csm_luciano_szafir_e48bd4b49a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Szafir criticou falta de uso de m\u00e1scaras e de protocolo antes de interna\u00e7\u00e3o - UOL", "description": "Luciano Azafir, ator de 52 anos que atualmente est\u00e1 internado desde o dia 22 de junho ap\u00f3s ser infectado com a covid-19 pela segunda vez, chegou a fazer um v\u00eddeo em mar\u00e7o criticando a falta de uso de m\u00e1scaras e dos protocolos de seguran\u00e7a contra o v\u00edrus e", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/luciano-szafir-criticou-falta-de-uso-de-mascaras-e-de-protocolo-em-video.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/6d/2021/07/10/luciano-szafir-criticou-a-falta-de-protocolos-em-aeroportos-e-cobrou-uso-de-mascaras-em-video-em-marco-1625951121728_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:06:07Z", "content": "Luciano Azafir, ator de 52 anos que atualmente est\u00e1 internado desde o dia 22 de junho ap\u00f3s ser infectado com a covid-19 pela segunda vez, chegou a fazer um v\u00eddeo em mar\u00e7o criticando a falta de uso de\u2026 [+2764 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Camila Franca", "title": "Wesley Safad\u00e3o e a mulher ser\u00e3o investigados por escolher vacina e furar fila - Brasil 247", "description": "O cantor \u00e9 investigado por suspeita de ter se vacinado em local diferente do agendado para poder escolher o imunizante que queria receber", "url": "https://www.brasil247.com/midia/wesley-safadao-e-a-mulher-serao-investigados-por-escolher-vacina-e-furar-fila", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20210709140720_cea89a21dca3668ed3649eceaf11f5db4c345ee83ef9e7d971ebf91c21381575.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:04:00Z", "content": "O cantor \u00e9 investigado por suspeita de ter se vacinado em local diferente do agendado para poder escolher o imunizante que queria receber\r\nedit247 - \u00a0O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 (MPCE) instaurou \u00a0u\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Globo encerra novela e define data de estreia de Luciano Huck aos domingos - RD1 - Terra", "description": "A alta c\u00fapula da Globo acaba de bater o martelo e n\u00e3o vai esperar o primeiro trimestre de 2022 para colocar Luciano Huck definitivamente nas tardes de domingo. Os executivos do canal querem o m\u00eas de setembro, daqui dois meses, para a estreia do apresentador e\u2026", "url": "https://rd1.com.br/globo-encerra-conversas-e-define-data-de-estreia-de-luciano-huck-aos-domingos/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/02/20210216-luciano-huck-globo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:47Z", "content": "Luciano Huck vai comandar novo programa dominical na Globo em 2021 (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / Globo)\r\nA alta c\u00fapula da Globo acaba de bater o martelo e n\u00e3o vai esperar o primeiro trimestre de 2022 para co\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Estrela de Vi\u00fava Negra, Scarlett Johansson elogia Joss Whedon e revolta f\u00e3s - Not\u00edcias da TV", "description": "Scarlett Johasson, a Vi\u00fava Negra dos filmes do Universo Marvel, revoltou os f\u00e3s da franquia ap\u00f3s um v\u00eddeo no qual faz elogios a Joss Whedon viralizar nas redes sociais", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/filmes-na-tv/estrela-de-viuva-negra-scarlett-johansson-elogia-joss-whedon-e-revolta-fas-61209", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos_2021/scarlett-johansson-viuva-negra-marvel-studios_gJXAAIK.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:51:00Z", "content": "Scarlett Johansson, a Vi\u00fava Negra dos filmes do Universo Marvel, revoltou os f\u00e3s da franquia ap\u00f3s um v\u00eddeo no qual faz elogios a Joss Whedon viralizar nas redes sociais. O diretor caiu em desgra\u00e7a na\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Bruno e Deborah conversam sobre a reta final do reality - Power Couple Brasil 5 - Record TV", "description": "O elenco de Power Couple disputa a d\u00e9cima Prova das Mulheres neste s\u00e1bado (10). Bruno e Deborah conversam na \u00e1rea externa enquanto aguardam o ...", "url": "http://recordtv.r7.com/power-couple-brasil-5/mansao-power/videos/bruno-e-deborah-conversam-sobre-a-reta-final-do-reality-power-couple-brasil-5-10072021", "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399590/2021/07/10/60e9fe1a416eb917ab000613/1cfa321480204908aace42005c2e1e1b__349056_EMP_PC5_0710_BRUNO_DEBORAH_FINAL_thumb_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:24:44Z", "content": "O elenco de Power Couple disputa a d\u00e9cima Prova das Mulheres neste s\u00e1bado (10). Bruno e Deborah conversam na \u00e1rea externa enquanto aguardam o in\u00edcio da din\u00e2mica. A dupla especula sobre a final do rea\u2026 [+105 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Guilherme Coral", "title": "Dois filmes de terror est\u00e3o dominando a Netflix no momento - Observat\u00f3rio do Cinema", "description": "Aposta da plataforma de streaming deu certo", "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/filmes/2021/07/dois-filmes-de-terror-estao-dominando-a-netflix-no-momento", "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/07/fearstreetpart1-1994-blogroll-1624998507541.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:22:27Z", "content": "A Netflix promoveu bastante a trilogia Rua do Medo e esse investimento parece ter vingado. Os dois primeiros filmes est\u00e3o conquistando f\u00e3s ao redor do mundo, provando serem grandes sucessos.\r\nVeja ta\u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sbt.com.br"}, "author": null, "title": "Giovanna Ewbank encanta com detalhes do anivers\u00e1rio de um ano de Zyan - SBT", "description": null, "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando/noticia/173447-giovanna-ewbank-encanta-com-detalhes-do-aniversario-de-um-ano-de-zyan", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ovicio.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/brunogomescarneiro2", "title": "Matt Damon revela quanto dinheiro perdeu por ter recusado \u2018Avatar\u2019 - O V\u00edcio", "description": "Ator brincou dizendo que \"entrou para a hist\u00f3ria\" de Hollywood", "url": "https://ovicio.com.br/matt-damon-revela-quanto-dinheiro-perdeu-por-ter-recusado-avatar/", "urlToImage": "https://ovicio.com.br/wp-content/uploads/2021/07/20210710-avatar-damon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:17:13Z", "content": "Durante participa\u00e7\u00e3o no Festival de Cannes para promover \u2018Stillwater\u2018, Matt Damon concedeu entrevista ao Deadline e teve a oportunidade de comentar sobre sua recusa ao convite de James Cameron para e\u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ap\u00f3s 5 dias internado, filho de Kyra e Malvino recebe alta e reencontra as irm\u00e3s - ISTO\u00c9", "description": "O filho da ca\u00e7ula de Kyra Gracie e Malvino Salvador, Rayan, de seis meses, teve alta hospitalar neste s\u00e1bado (10), ap\u00f3s ter sido internado na UTI por conta de uma bronquiolite, desde segunda-feira (5). Em um v\u00eddeo publicado em seu Instagram, Kyra mostrou o mo\u2026", "url": "https://istoe.com.br/apos-5-dias-internado-filho-de-kyra-e-malvino-recebe-alta-e-reencontra-as-irmas/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/07/kyra-gracie-rayan.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:11:00Z", "content": "O filho da ca\u00e7ula de Kyra Gracie e Malvino Salvador, Rayan, de seis meses, teve alta hospitalar neste s\u00e1bado (10), ap\u00f3s ter sido internado na UTI por conta de uma bronquiolite, desde segunda-feira (5\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ofuxico.com.br"}, "author": null, "title": "Graciele Lacerda rebate Zilu Godoi ap\u00f3s ser chamada de amante de Zez\u00e9 Di Camargo: 'Vitimismo' - OFuxico", "description": "Graciele Lacerda rebateu as acusa\u00e7\u00f5es de Zilu ap\u00f3s ter sido chamada de amante de Zez\u00e9 Di Camargo nas redes sociais", "url": "https://www.ofuxico.com.br/polemica/graciele-lacerda-rebate-zilu-godoi-apos-ser-chamada-de-amante-de-zeze-di-camargo-vitimismo/", "urlToImage": "https://www.ofuxico.com.br/wp-content/uploads/2021/07/graciele-lacerda-e-pyong-lee.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:00Z", "content": "Eita! Depois da separa\u00e7\u00e3o conturbada de Zez\u00e9 Di Camargo e Zilu Godoi, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ainda \u00e9 marcada por confus\u00f5es e mal entendidos. Dessa vez, o clim\u00e3o foi entre a empres\u00e1ria e a atual noiva do \u2026 [+4232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Kadu Brand\u00e3o", "title": "Dado Dolabella ataca Xuxa em pol\u00eamica de vacinas: 'Dentro do sistema' - Gente", "description": "Ator revoltou seguidores ao negar vacina contra a Covid-19", "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2021-07-10/dado-dolabella-vacina-ataca-xuxa-tv.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/dr/7t/cr/dr7tcrhbo3fyc949wo96r0hk5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:00Z", "content": "Depois de causar pol\u00eamica por negar se vacinar contra a Covid-19\r\n, o ator Dado Dolabella atacou a apresentadora Xuxa Meneghel em uma discuss\u00e3o com seguidores em seu perfil oficial no Instagram nesta\u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Record choca com sexo a tr\u00eas e relacionamento l\u00e9sbico em G\u00eanesis: \"Na B\u00edblia n\u00e3o tem mas na novela tem\" - RD1 - Terra", "description": "A Record continua surpreendendo por conta da abordagem b\u00edblica que est\u00e1 fazendo na novela G\u00eanesis, com direito a um trisal entre Esa\u00fa\u00a0(Cirillo Luna),\u00a0Judite (Juliana Lohmann) e Basemate (Paula Jub\u00e9).", "url": "https://rd1.com.br/record-choca-com-sexo-a-tres-e-relacionamento-lesbico-em-genesis/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/07/20210709-capture-20210709-190645.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:12:33Z", "content": "Esa\u00fa\u00a0(Cirillo Luna),\u00a0Judite (Juliana Lohmann) e Basemate (Paula Jub\u00e9) em G\u00eanesis (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / Instagram)\r\nA Record continua surpreendendo por conta da abordagem b\u00edblica que est\u00e1 fazendo na n\u2026 [+2718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "F\u00e1bio Jr. fala sobre casamento de Cleo e Leandro D'Lucca - O Dia", "description": "Cantor participou da uni\u00e3o da filha por meio de chamada de v\u00eddeo", "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/celebridades/2021/07/6186920-fabio-jr-fala-sobre-casamento-de-cleo-e-leandro-dlucca.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/1200x1920/1_cleo-22389735.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:58:00Z", "content": "Felipe Neto volta a criticar Bolsonaro nas redes sociais: 'Al\u00e9m de genocida, \u00e9 vagabundo'\r\nYoutuber n\u00e3o escondeu sua indigna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser revelado que o presidente trabalhou, em m\u00e9dia, apenas tr\u00eas hor\u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bebemamae.com"}, "author": null, "title": "Filha de Cau\u00e3 Reymond e Grazi posa com a madrasta: \"lindas e iguais\" - Beb\u00ea Mam\u00e3e", "description": "O ator Cau\u00e3 Reymond e a atriz Grazi Massafera encantaram ao mostrarem sua filha Sofia, nove anos, junto com a madrasta Mariana Goldfarb.", "url": "https://bebemamae.com/famosos/filha-de-caua-reymond-e-grazi-posa-com-a-madrasta-lindas-e-iguais", "urlToImage": "https://bebemamae.com/wp-content/uploads/2021/07/caua-reymond-grazi-massafera-madrasta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:12:13Z", "content": "Os atores Cau\u00e3 Reymonde Grazi Massafera s\u00e3o os pais orgulhosos da menina Sofia de nove anos! O ex-casal, que se separou quando a filha ainda tinha apenas um ano de vida, mantem um bom relacionamento.\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Ex-marido de Khlo\u00e9 Kardashian faz coment\u00e1rio sugestivo em post da socialite e \u00e9 amea\u00e7ado por Tristan Thompson: \u201cBrinque se quiser\u201d - Hugo Gloss", "description": "Torta de clim\u00e3o servida com sucesso! Uma foto publicada por Khlo\u00e9 Kardashian nessa sexta (9) desencadeou uma troca de farpas daquelas entre os ex-namorados das socialite, Tristan Thompson e Lamar Odom. Na imagem, Koko aparece de biqu\u00edni, tomando uma ducha em \u2026", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/ex-marido-de-khloe-kardashian-faz-comentario-sugestivo-em-post-da-socialite-e-e-ameacado-por-tristan-thompson-brinque-se-quiser/", "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2021/07/fotojet-26-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:05:00Z", "content": "Torta de clim\u00e3o servida com sucesso! Uma foto publicada por Khlo\u00e9 Kardashian nessa sexta (9) desencadeou uma troca de farpas daquelas entre os ex-namorados das socialite, Tristan Thompson e Lamar Odo\u2026 [+1243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Luiz Henrique Oliveira", "title": "Imp\u00e9rio: saiba o que acontece no cap\u00edtulo de hoje (10/07) - Bolavip Brasil", "description": "Confira aqui o resumo do cap\u00edtulo de hoje (10/07) da novela Imp\u00e9rio, que est\u00e1 sendo exibida pela Rede Globo.", "url": "https://br.bolavip.com/entretenimento/Imperio-saiba-o-que-acontece-no-capitulo-de-hoje-1007-20210710-0023.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625490643143/sites/bolavip/img/2021/07/05/alexandre_nero_imperio.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:00Z", "content": "A novela Imp\u00e9rio, originalmente exibida em 2014, est\u00e1 sendo reprisada pela Rede Globo at\u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus permita a grava\u00e7\u00e3o de novas tramas.\r\nEscrita por Aguinaldo Sil\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": "jhonatas@gridmidia.com", "title": "Sem calcinha, Paolla Oliveira provoca em foto e arranca suspiros dos f\u00e3s - RD1 - Terra", "description": "Paolla Oliveira provocou a imagina\u00e7\u00e3o da internet por causa do seu \u00faltimo post no Instagram. Sem calcinha, a atriz da Globo posou sentada na cama sem sua pe\u00e7a \u00edntima e abalou geral. Reclamando do calor, a musa foi ovacionada pelos f\u00e3s na rede social.", "url": "https://rd1.com.br/paolla-oliveira-causa-arrepios-em-ensaio-sem-calcinha-e-agita-web/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2020/09/20200907-paolla-oliveira-instagram.png", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:18Z", "content": "Paolla Oliveira deixa os f\u00e3s babando com novo post (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / Instagram)\r\nPaolla Oliveira provocou a imagina\u00e7\u00e3o da internet por causa do seu \u00faltimo post no Instagram. Sem calcinha, a atriz\u2026 [+1975 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sem testes em animais: Dado Dolabella explica por que n\u00e3o vacinou - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvbGVvLWRpYXMvc2VtLXRlc3Rlcy1lbS1hbmltYWlzLWRhZG8tZG9sYWJlbGxhLWV4cGxpY2EtcG9yLXF1ZS1uYW8tdmFjaW5vddIBcGh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvbGVvLWRpYXMvc2VtLXRlc3Rlcy1lbS1hbmltYWlzLWRhZG8tZG9sYWJlbGxhLWV4cGxpY2EtcG9yLXF1ZS1uYW8tdmFjaW5vdT9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": "jhonatas@gridmidia.com", "title": "Rafinha Bastos lan\u00e7a pol\u00eamica no Twitter ap\u00f3s expor opini\u00e3o sobre Sik\u00eara Jr - RD1 - Terra", "description": "Rafinha Bastos, ex-contratado da RedeTV!, n\u00e3o guardou as cr\u00edticas contra o canal de Amilcare Dallevo e Marcelo de Carvalho por n\u00e3o ter tomado a atitude, segundo ele, necess\u00e1ria para o fim da pol\u00eamica envolvendo Sik\u00eara Jr: a demiss\u00e3o do apresentador.", "url": "https://rd1.com.br/ex-funcionario-da-redetv-rafinha-bastos-detona-canal-por-nao-demitir-sikera-jr/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/07/20210708-rafinha-bastos-sikera-jr.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:44:46Z", "content": "Ex-apresentador da RedeTV!, Rafinha Bastos detona falta de a\u00e7\u00e3o do canal paulista no caso de Sik\u00eara Jr (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o \u2013 YouTube \u2013 RedeTV! / Montagem \u2013 RD1)\r\nRafinha Bastos, ex-contratado da Rede\u2026 [+2177 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cinco anos ap\u00f3s vaias em Cannes, Sean Penn volta a competir pela Palma de Ouro - Cultura Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL2N1bHR1cmEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvY2luZW1hLGNpbmNvLWFub3MtYXBvcy12YWlhcy1lbS1jYW5uZXMtc2Vhbi1wZW5uLXZvbHRhLWEtY29tcGV0aXItcGVsYS1wYWxtYS1kZS1vdXJvLDcwMDAzNzc0Njg50gGMAWh0dHBzOi8vY3VsdHVyYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9jaW5lbWEsY2luY28tYW5vcy1hcG9zLXZhaWFzLWVtLWNhbm5lcy1zZWFuLXBlbm4tdm9sdGEtYS1jb21wZXRpci1wZWxhLXBhbG1hLWRlLW91cm8sNzAwMDM3NzQ2ODkuYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:42:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Trai\u00e7\u00e3o de Pyong Lee agita bastidores de reality da Record. Saiba quem - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvbGVvLWRpYXMvdHJhaWNhby1kZS1weW9uZy1sZWUtYWdpdGEtYmFzdGlkb3Jlcy1kZS1ub3ZvLXJlYWxpdHktZGEtcmVjb3Jk0gFvaHR0cHM6Ly93d3cubWV0cm9wb2xlcy5jb20vY29sdW5hcy9sZW8tZGlhcy90cmFpY2FvLWRlLXB5b25nLWxlZS1hZ2l0YS1iYXN0aWRvcmVzLWRlLW5vdm8tcmVhbGl0eS1kYS1yZWNvcmQ_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:27:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Samara Felippo diz que filha est\u00e1 com Covid-19: 'N\u00e3o foi por mim' - ISTO\u00c9", "description": "Samara Felippo disse que sua filha Lara, de 8 anos, est\u00e1 com Covid-19. A atriz disse que teve que isol\u00e1-la em um quarto. +Xuxa chama seguidora de \u2018feia, mal comida e escrota\u2019 + C\u00e2mera flagra vulto rondando ber\u00e7o de crian\u00e7as +Eduardo Costa e Leo Dias discutem \u2026", "url": "https://istoe.com.br/samara-felippo-diz-que-filha-esta-com-covid-19-nao-foi-por-mim/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/07/samara-felippo-e-filha.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:35:00Z", "content": "Samara Felippodisse que sua filha Lara, de 8 anos, est\u00e1 com Covid-19. A atriz disse que teve que isol\u00e1-la em um quarto.\r\n+Xuxa chama seguidora de feia, mal comida e escrota\r\n+ C\u00e2mera flagra vulto ron\u2026 [+1322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Carlinhos Maia faz festa em meio \u00e0 pandemia e \u00e9 criticado na web - R7", "description": "Evento aconteceu na mans\u00e3o do influenciador; no ano passado ele j\u00e1 tinha sido cancelado pelo mesmo motivo", "url": "http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/carlinhos-maia-faz-festa-em-meio-a-pandemia-e-e-criticado-na-web-10072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/carlinhos-maia-10072021121907837?dimensions=677x369&", "publishedAt": "2021-07-10T15:22:00Z", "content": "Carlinhos Maia foi alvo de cr\u00edticas nas redes sociais por promover uma festa em meio \u00e0 pandemia de covid-19. O evento, com direito a banda e convidados famosos, aconteceu na mans\u00e3o de praia do influe\u2026 [+1322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "A Fazenda 13: Tati Quebra Barraco assina com a Record para o reality; confira os outros nomes em negocia\u00e7\u00e3o com o canal - Hugo Gloss", "description": "Est\u00e3o sentindo esse cheirinho? \u00c9 do fogo que j\u00e1 come\u00e7a a se espalhar pelo feno, Brasil! Com apresenta\u00e7\u00e3o de Adriane Galisteu, a d\u00e9cima terceira edi\u00e7\u00e3o de \u201cA Fazenda\u201d tem estreia marcada para o dia 14 de setembro, na Record TV, e alguns nomes de poss\u00edveis part\u2026", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/tv/a-fazenda/a-fazenda-13-tati-quebra-barraco-assina-com-a-record-para-o-reality-confira-os-outros-nomes-em-negociacao-com-o-canal/", "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2021/07/fotojet-25-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:59:00Z", "content": "Est\u00e3o sentindo esse cheirinho? \u00c9 do fogo que j\u00e1 come\u00e7a a se espalhar pelo feno, Brasil! Com apresenta\u00e7\u00e3o de Adriane Galisteu, a d\u00e9cima terceira edi\u00e7\u00e3o de \u201cA Fazenda\u201d tem estreia marcada para o dia 14\u2026 [+1385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Alexandre Borges, que cuida da m\u00e3e: 'Voc\u00ea come\u00e7a a pensar mais na morte' - UOL", "description": "Alexandre Borges pausou a carreira para cuidar da m\u00e3e, Rosa, que passou por um AVC e sofre de Alzheimer.Em entrevista ao \"\u00c9 de Casa\" (TV Globo), o ator de 55 anos falou sobre a experi\u00eancia. \"A pandemia me trouxe mais ainda uma aproxima\u00e7\u00e3o com a minha m\u00e3e.", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/alexandre-borges-que-cuida-da-mae-voce-comeca-a-pensar-mais-na-morte.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/47/2021/07/10/alexandre-borges-participou-do-e-de-casa-tv-globo-e-falou-sobre-a-experiencia-de-ficar-confinado-com-a-mae-que-esta-com-alzheimer-1625928050067_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:55:52Z", "content": "Alexandre Borges pausou a carreira para cuidar da m\u00e3e, Rosa, que passou por um AVC e sofre de Alzheimer.\r\nEm entrevista ao \"\u00c9 de Casa\" (TV Globo), o ator de 55 anos falou sobre a experi\u00eancia.\r\n\"A pan\u2026 [+1213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Filho de Grande Otelo volta a atuar ap\u00f3s morar na rua e lutar contra drogas - UOL", "description": "O ator Grande Otelo Filho, 65 anos, filho do renomado multiartista Grande Otelo, est\u00e1 retomando a carreira art\u00edstica depois de vencer a luta contra o v\u00edcio em drogas e de ter morado na rua. Ele gravou uma participa\u00e7\u00e3o na novela \"G\u00eanesis\" (Record TV), no p", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/filho-de-grande-otelo-volta-a-atuar-apos-morar-na-rua-e-lutar-contra-drogas.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/80/2021/07/10/grande-otelo-filho-em-partcipacao-no-domingo-show-record-tv-1625928675249_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:52:36Z", "content": "O ator Grande Otelo Filho, 65 anos, filho do renomado multiartista Grande Otelo, est\u00e1 retomando a carreira art\u00edstica depois de vencer a luta contra o v\u00edcio em drogas e de ter morado na rua. Ele gravo\u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Atriz norte-americana chora ap\u00f3s receber coment\u00e1rio sobre peso no Instagram - UOL", "description": "A atriz, apresentadora e cozinheira norte-americana Valerie Bertinelli, de 61 anos, fez um desabafo emocionado pelas redes sociais ap\u00f3s receber um coment\u00e1rio no Instagram sugerindo que ela \"precisava perder peso\".\"Quando vejo que algu\u00e9m engordou, meu prim", "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2021/07/10/atriz-norte-americana-chora-apos-receber-comentario-sobre-peso-no-instagram.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0d/2021/07/10/valerie-bertinelli-e-apresentadora-do-canal-norte-americano-food-network-1625926965886_v2_300x200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:35:02Z", "content": "A atriz, apresentadora e cozinheira norte-americana Valerie Bertinelli, de 61 anos, fez um desabafo emocionado pelas redes sociais ap\u00f3s receber um coment\u00e1rio no Instagram sugerindo que ela \"precisava\u2026 [+1029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Solange Almeida solta o verbo ap\u00f3s ser confundida com a m\u00e3e do pr\u00f3prio marido - RD1 - Terra", "description": "Solange Almeida tem 46 anos de idade e est\u00e1 casada com Monilton Moura, de 29, e surpreendeu ao fazer novas revela\u00e7\u00f5es sobre ele, com quem ela j\u00e1 havia se relacionado entre 2015 e 2016.", "url": "https://rd1.com.br/solange-almeida-e-confundida-com-a-mae-do-proprio-marido-e-desabafa/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/03/20210311-solange-almeida-e-namorado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:32:43Z", "content": "Solange Almeida tem 46 anos de idade e est\u00e1 casada com Monilton Moura, de 29, e surpreendeu ao fazer novas revela\u00e7\u00f5es sobre ele, com quem ela j\u00e1 havia se relacionado entre 2015 e 2016.Em entrevista a\u2026 [+1879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bandab.com.br"}, "author": null, "title": "Tiago revela detalhes sobre aumento de p\u00eanis: \u201cFiquei impressionado\u201d - Banda B - Banda B", "description": "", "url": "https://www.bandab.com.br/entretenimento/famosos/tiago-revela-detalhes-sobre-aumento-de-penis-fiquei-impressionado/", "urlToImage": "https://www.bandab.com.br/wp-content/uploads/2021/07/tiagfpo.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:18:00Z", "content": "O sertanejo Tiago, da dupla com Hugo, passou por uma faloplastia na \u00faltima ter\u00e7a-feira (6/7), em Blumenau (SC). O cantor contou que o procedimento, que serve para aumentar o p\u00eanis, ocorreu conforme e\u2026 [+846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Eduardo Costa e Leo Dias discutem ap\u00f3s coment\u00e1rio racista do cantor em foto de Ta\u00eds Ara\u00fajo - ISTO\u00c9", "description": "Eduardo Costa fez um coment\u00e1rio racista em uma publica\u00e7\u00e3o de Leo Dias, colunista do Metr\u00f3poles, sobre uma entrevista com Ta\u00eds Ara\u00fajo. +Xuxa chama seguidora de \u2018feia, mal comida e escrota\u2019 + C\u00e2mera flagra vulto rondando ber\u00e7o de crian\u00e7as +Relembre artistas que\u2026", "url": "https://istoe.com.br/eduardo-costa-e-leo-dias-discutem-apos-comentario-racista-do-cantor-em-foto-de-tais-araujo/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/07/leo-dias-e-eduardo-costa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:43:00Z", "content": "Eduardo Costa fez um coment\u00e1rio racista em uma publica\u00e7\u00e3o de Leo Dias, colunista do Metr\u00f3poles, sobre uma entrevista com Ta\u00eds Ara\u00fajo.\r\n+Xuxa chama seguidora de feia, mal comida e escrota\r\n+ C\u00e2mera fl\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "CARAS Brasil", "title": "Simaria sensualiza de biqu\u00edni e chama aten\u00e7\u00e3o na praia - CARAS Brasil", "description": "Sertaneja Simaria tirou onde de biqu\u00edni e chamou muita aten\u00e7\u00e3o na praia", "url": "https://caras.uol.com.br/beleza/simaria-sensualiza-de-biquini-e-chama-atencao-na-praia.phtml", "urlToImage": "https://caras.uol.com.br/images/large/2021/07/10/simaria-sensualiza-de-biquini-e-chama-atencao-na-praia-984540.jpg?v=fb", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:29Z", "content": "A cantora sertaneja Simaria (39) tirou onda em um v\u00eddeo postado nas suas redes sociais e chamou a aten\u00e7\u00e3o ao aparecer de biqu\u00edni em uma praia.\r\nNo trechinho divulgado do seu novo clipe ao lado de Sim\u2026 [+585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Prestes a completar 64 anos, Lilia Cabral celebra: 'Continuo sem botox' - UOL", "description": "Lilia Cabral teve muitas reflex\u00f5es ap\u00f3s assistir \"The Voice Kids\" (TV Globo) ontem. A atriz contou que se encantava com a resposta dos pequenos.\"Sempre os jurados perguntam 'fale um pouco de voc\u00ea, da sua hist\u00f3ria' e elas respondem 'meu sonho sempre foi ca", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/prestes-a-completar-64-anos-lilia-cabral-celebra-continuo-sem-botox.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/67/2021/07/10/lilia-cabral-celebra-sua-vespera-de-aniversario-de-64-anos-1625924041849_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:07Z", "content": "Lilia Cabral teve muitas reflex\u00f5es ap\u00f3s assistir \"The Voice Kids\" (TV Globo) ontem. A atriz contou que se encantava com a resposta dos pequenos.\r\n\"Sempre os jurados perguntam 'fale um pouco de voc\u00ea, \u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ocanal.com.br"}, "author": "Raquel Lima", "title": "Rela\u00e7\u00e3o \u00edntima com Silvio Santos, mega sal\u00e1rio e verdadeira face no SBT: o que voc\u00ea n\u00e3o sabe sobre Christina Rocha - O Canal", "description": "Christina Rocha (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) Christina Rocha \u00e9 um dos principais nomes do SBT. No comando do Casos de Fam\u00edlia, a apresentadora \u00e9 sucesso nas tardes da emissora. No ar desde 2009, a jornalista conquistou diversos pr\u00eamios e tamb\u00e9m o carinho do p\u00fablico. Ma\u2026", "url": "https://ocanal.com.br/relacao-intima-com-silvio-santos-e-mega-salario-a-vida-christina-rocha/", "urlToImage": "//510690-1620734-raikfcquaxqncofqfm.stackpathdns.com/wp-content/uploads/2020/10/christina-rocha-casos-de-fam\u00edlia-sbt.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:23:54Z", "content": "Nesta sexta-feira (09),\u00a0Xuxa Meneghel\u00a0perdeu a paci\u00eancia com uma internauta e n\u00e3o se segurou. Em resumo, a eterna rainha dos baixinhos fez quest\u00e3o de expor o que pensava ap\u00f3s receber um coment\u00e1rio in\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "F\u00e1bia Oliveira", "title": "Deborah Secco \u00e9 nova propriet\u00e1ria de uma casa em Orlando - Gente", "description": "Atriz compartilha um v\u00eddeo do im\u00f3vel: 'Realizando um sonho'", "url": "https://gente.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2021-07-10/deborah-secco-nova-casa-orlando.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/9b/4p/wh/9b4pwhvjpoizba59afvgzjir4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:00Z", "content": "Deborah Secco\r\n\u00a0tem um novo endere\u00e7o para chamar de seu. A\u00a0 atriz\r\ncomprou uma casa em Orlando, nos Estados Unidos\r\n, e resolveu compartilhar com seus seguidores os detalhes do im\u00f3vel na noite desta \u2026 [+258 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Louise Queiroga", "title": "Na onda do K-pop: como a Hallyu fez do Brasil o terceiro maior consumidor de K-dramas na pandemia - O Globo", "description": "Pesquisa realizada entre setembro e novembro de 2020 indica que os brasileiros passaram a assistir mais s\u00e9ries sul-coreanas em compara\u00e7\u00e3o com per\u00edodo antes da Covid-19", "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/na-onda-do-pop-como-hallyu-fez-do-brasil-terceiro-maior-consumidor-de-dramas-na-pandemia-25098742", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25098915-034-ca6/FT1086A/descendentes-do-sol-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:09Z", "content": "RIO Na medida em que o K-pop ganha espa\u00e7o no Ocidente, tamb\u00e9m cresce o alcance da Hallyu, como \u00e9 chamada a onda cultural sul-coreana, estimulada tanto por grandes empresas do entretenimento quanto pe\u2026 [+9949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Harry e Meghan ganham pr\u00eamio por escolha de terem apenas dois filhos - UOL", "description": "O pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle ganharam um pr\u00eamio por anunciarem publicamente que n\u00e3o pretendem ter mais filhos.O casal j\u00e1 \u00e9 pai de Archie, de 2 anos e meio, e Lilibet Diana, de um m\u00eas de vida. Eles foram premiados pela entidade Charity Population Matte", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/harry-e-meghan-ganham-premio-por-escolha-de-terem-apenas-dois-filhos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/73/2019/12/19/o-principe-britanico-harry-e-sua-esposa-meghan-duquesa-de-sussex-seguram-seu-filho-archie-durante-encontro-com-o-arcebispo-desmond-tutu-na-cidade-do-cabo-na-africa-do-sul-1576784094928_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:56:40Z", "content": "O pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle ganharam um pr\u00eamio por anunciarem publicamente que n\u00e3o pretendem ter mais filhos.\r\nO casal j\u00e1 \u00e9 pai de Archie, de 2 anos e meio, e Lilibet Diana, de um m\u00eas de vida. E\u2026 [+1015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Alexandre Guglielmelli", "title": "Namorados, atores de Sex/Life revelam segredos do romance - Observat\u00f3rio do Cinema", "description": "Sarah Shahi e Adam Demos se conheceram na Netflix e est\u00e3o juntos desde ent\u00e3o", "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/famosos/2021/07/namorados-atores-de-sex-life-revelam-segredos-do-romance", "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/06/210623-sex-life-netflix-ac-431p.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:30:51Z", "content": "A qu\u00edmica entre Billie e Brad em Sex/Life est\u00e1 longe de ser apenas uma cria\u00e7\u00e3o da Netflix. Muitos f\u00e3s n\u00e3o sabem, mas os atores Sarah Shahi e Adam Demos namoram na vida real. O casal confirmou a rela\u00e7\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "'Era para ter sido s\u00f3 uma noite de pega\u00e7\u00e3o', diz Raquel Pacheco sobre noivo - UOL", "description": "Raquel Pacheco, a Bruna Surfistinha, est\u00e1 gravida de 8 meses das g\u00eameas que espera com o noivo Xico Santos. A escritora deu detalhes do relacionamento e revelou que nenhum dos dois pensava em algo mais s\u00e9rio.\"Ap\u00f3s viver um namoro conturbado por tr\u00eas anos", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/era-para-ter-sido-so-uma-noite-de-pegacao-diz-raquel-pacheco-sobre-noivo.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/8b/2021/07/10/raquel-pacheco-e-o-noivo-xico-santos-1625914625440_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:05:48Z", "content": "Raquel Pacheco, a Bruna Surfistinha, est\u00e1 gravida de 8 meses das g\u00eameas que espera com o noivo Xico Santos. A escritora deu detalhes do relacionamento e revelou que nenhum dos dois pensava em algo ma\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defatoonline.com.br"}, "author": "Gustavo Bretas, Gustavo Bretas", "title": "Claudia Rodrigues \u00e9 internada ap\u00f3s dorm\u00eancia no corpo e confus\u00e3o mental - DeFato Online", "description": "Claudia Rodrigues \u00e9 internada. Atriz sofre de esclerose m\u00faltipla e n\u00e3o tomou seu medicamento em junho por conta de vacina da Covid-19.", "url": "https://defatoonline.com.br/claudia-rodrigues-e-internada-apos-dormencia-no-corpo-e-confusao-mental/", "urlToImage": "https://defatoonline.com.br/wp-content/uploads/2021/07/1617758198606d07f655108_1617758198_3x2_md.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "A atriz\u00a0Claudia Rodrigues\u00a0foi internada nesta sexta-feira (9) ap\u00f3s passar mal. Segundo sua assessoria de imprensa, ela est\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o no Hospital Albert Einstein e m\u00e9dicos j\u00e1 descartaram a possib\u2026 [+1646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Ex-tutora de Britney Spears pede pagamento de R$ 1,1 mi por seu trabalho - UOL", "description": "Judi Montgomery, advogada que atuou como tutora de Britney Spears entre novembro de 2019 e fevereiro de 2021, est\u00e1 na justi\u00e7a pedindo o pagamento de 221 mil d\u00f3lares, o equivalente a 1,1 milh\u00e3o de reais.Segundo o TMZ, ela quer ainda o pagamento de cerca de", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/ex-tutora-de-britney-spears-pede-pagamento-de-r-11-mi-por-seu-trabalho.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/55/2021/06/23/britney-spears-em-foto-publicada-nas-redes-sociais-1624489363333_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-07-10T10:35:53Z", "content": "Judi Montgomery, advogada que atuou como tutora de Britney Spears entre novembro de 2019 e fevereiro de 2021, est\u00e1 na justi\u00e7a pedindo o pagamento de 221 mil d\u00f3lares, o equivalente a 1,1 milh\u00e3o de rea\u2026 [+414 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leo Paix\u00e3o comenta cr\u00edticas a prato de Diogo Sabi\u00e3o no 'Mestre do Sabor' e se desculpa: 'Senti que meu tom foi ruim' - gshow", "description": "Chefs participaram de um bate-papo nas redes sociais para comentar o \u00faltimo epis\u00f3dio do programa, em que o rondoniense acabou eliminado da competi\u00e7\u00e3o", "url": "https://gshow.globo.com/realities/mestre-do-sabor/2021/noticia/leo-paixao-comenta-criticas-a-prato-de-diogo-sabiao-no-mestre-do-sabor-e-se-desculpa-senti-que-meu-tom-foi-ruim.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f3KNGtAD6SIPktk1f17CrruZFUI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9675109.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:58:55Z", "content": "Leo explicou que, enquanto est\u00e1 fazendo a degusta\u00e7\u00e3o \u00e0s cegas e sabe que os participantes est\u00e3o assistindo, sempre toma cuidado com as palavras para n\u00e3o magoar ningu\u00e9m. Quando a janela se fecha e o t\u2026 [+4781 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Netos de Martinho da Vila, Raoni e Dandara lan\u00e7am EP com produ\u00e7\u00e3o da tia Mart'n\u00e1lia e refor\u00e7am voca\u00e7\u00e3o familiar - Extra", "description": "Quando Raoni e Dandara, netos de Martinho da Vila, foram assinar o contrato com a gravadora Sony para seu primeiro EP como dupla, h\u00e1 pouco mais de um m\u00eas, o...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/netos-de-martinho-da-vila-raoni-dandara-lancam-ep-com-producao-da-tia-martnalia-reforcam-vocacao-familiar-rv1-1-25101199.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25101170-eec-269/w976h550-PROP/raoni-e-dandara-lancam-ep-pela-sony-music-2-foto-fernanda-assis-(1).jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Quando Raoni e Dandara, netos de Martinho da Vila, foram assinar o contrato com a gravadora Sony para seu primeiro EP como dupla, h\u00e1 pouco mais de um m\u00eas, o pequeno Ravi (o beb\u00ea fofinho ali na foto a\u2026 [+4330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Psxbrasil.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/soulzonik", "title": "DLC da Netflix de The Witcher 3: Wild Hunt sair\u00e1 tamb\u00e9m para PS4 - PSX Brasil - PSX Brasil", "description": "Nesta sexta, durante a segunda transmiss\u00e3o da Witchercon, a CD Projekt RED reconfirmou que The Witcher 3: Wild Hunt ser\u00e1 lan\u00e7ado para PS5 e Xbox Series ainda", "url": "https://psxbrasil.com.br/dlc-da-netflix-de-the-witcher-3-wild-hunt-saira-tambem-para-ps4/", "urlToImage": "https://psxbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/07/The-Witcher-3-Wild-Hunt.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:25:11Z", "content": "Nesta sexta, durante a segunda transmiss\u00e3o da Witchercon, a CD Projekt RED reconfirmou que The Witcher 3: Wild Hunt ser\u00e1 lan\u00e7ado para PS5 e Xbox Series ainda em 2021. Junto com esse an\u00fancio, tivemos \u2026 [+747 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Hor\u00f3scopo 2021: confira a previs\u00e3o de hoje (10/07) para seu signo - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL3ZpZGEtZS1lc3RpbG8vaG9yb3Njb3BvL2hvcm9zY29wby0yMDIxLWNvbmZpcmEtYS1wcmV2aXNhby1kZS1ob2plLTEwLTA3LXBhcmEtc2V1LXNpZ25v0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubWV0cm9wb2xlcy5jb20vdmlkYS1lLWVzdGlsby9ob3Jvc2NvcG8vaG9yb3Njb3BvLTIwMjEtY29uZmlyYS1hLXByZXZpc2FvLWRlLWhvamUtMTAtMDctcGFyYS1zZXUtc2lnbm8_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T03:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "T\u00falio Dek diz que Pugliesi est\u00e1 casada e influenciadora nega: 'Namorando' - UOL", "description": "T\u00falio Dek, artista pl\u00e1stico e o namorado da influenciadora Gabriela Pugliesi, brincou sobre o status do relacionamento dos dois. O rapper afirmou que os dois estariam casados e a influenciadora logo negou.No story de seu perfil do Instagram, Pugliesi fala", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/09/tulio-dek-diz-que-pugliesi-esta-casada-e-influenciadora-nega-namorando.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/87/2021/07/09/gabriela-pugliesi-nega-que-esteja-casada-com-tulio-dek-1625882740444_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:06:40Z", "content": "T\u00falio Dek, artista pl\u00e1stico e o namorado da influenciadora Gabriela Pugliesi, brincou sobre o status do relacionamento dos dois. O rapper afirmou que os dois estariam casados e a influenciadora logo \u2026 [+884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Brasileiros protestam contra Bolsonaro em Cannes: 'Fora, g\u00e2ngster genocida' - ISTO\u00c9", "description": "Brasileiros das equipes de quatro obras do pa\u00eds em exibi\u00e7\u00e3o no Festival de Cannes, na Fran\u00e7a, exibiram uma faixa em protesto contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), na noite desta sexta-feira (9), logo ap\u00f3s a exibi\u00e7\u00e3o do filme \u201cO Marinheiro das Mont\u2026", "url": "https://istoe.com.br/brasileiros-protestam-contra-bolsonaro-em-cannes-fora-gangster-genocida/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/07/protesto-festival-de-cannes.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:00Z", "content": "Brasileiros das equipes de quatro obras do pa\u00eds em exibi\u00e7\u00e3o no Festival de Cannes, na Fran\u00e7a, exibiram uma faixa em protesto contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), na noite desta sexta-fei\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": null, "title": "Tat\u00e1 Werneck paga crema\u00e7\u00e3o e despesas do vel\u00f3rio de atriz - EM OFF", "description": "Tat\u00e1 Werneck se sensibilizou com a hist\u00f3ria de Mabel Calzolari, v\u00edtima de doen\u00e7a rara e que acabou falecendo", "url": "https://emoff.ig.com.br/famosos/tata-werneck-paga-cremacao-e-despesas-do-velorio-de-atriz/", "urlToImage": "https://portalemoff.nyc3.digitaloceanspaces.com/2021/07/Tata-Werneck-paga-cremacao-e-despesas-do-velorio-de-atriz.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:09:00Z", "content": "Tat\u00e1 Werneck est\u00e1 prestando total assist\u00eancia para Silvinha Tonette, m\u00e3e da atriz Mabel Calzolari. V\u00edtima de uma doen\u00e7a rara, a atriz morreu em junho deste ano aos 21 anos de idade. Werneck, com a aj\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "CLARA SERRANONI", "title": "A Vida da Gente: Eva pega tesoura e 'corta' Manuela da mem\u00f3ria de Ana; entenda - Not\u00edcias da TV", "description": "Eva (Ana Beatriz Nogueira) decidir\u00e1 fazer uma biografia sobre Ana (Fernanda Vasconcellos) em A Vida da Gente. A megera pegar\u00e1 \u00e1lbuns de fotografia da ex-atleta, mas a jovem se dar\u00e1 conta de que Manuela (Marjorie Estiano) foi cortada das imagens", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/vida-da-gente-eva-pega-tesoura-e-corta-manuela-da-memoria-de-ana-entenda-61009", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos_2021/globo-a-vida-da-gente-eva-corta-manuela-das-memorias-de-ana-ana-beatriz-nogueira.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:20:00Z", "content": "Eva (Ana Beatriz Nogueira) decidir\u00e1 escrever uma biografia sobre a vida de Ana (Fernanda Vasconcellos) em A Vida da Gente. A megera mostrar\u00e1 alguns \u00e1lbuns de fotografia da ex-jogadora de t\u00eanis para L\u2026 [+2420 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Paul Verhoeven volta a Cannes com hist\u00f3ria de freiras l\u00e9sbicas - Cultura Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vY3VsdHVyYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9jaW5lbWEscGF1bC12ZXJob2V2ZW4tdm9sdGEtYS1jYW5uZXMtY29tLWhpc3RvcmlhLWRlLWZyZWlyYXMtbGVzYmljYXMsNzAwMDM3NzQwODfSAX1odHRwczovL2N1bHR1cmEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvY2luZW1hLHBhdWwtdmVyaG9ldmVuLXZvbHRhLWEtY2FubmVzLWNvbS1oaXN0b3JpYS1kZS1mcmVpcmFzLWxlc2JpY2FzLDcwMDAzNzc0MDg3LmFtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T21:02:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "author": "Raphaela Fernandes", "title": "Ca\u00e7ula de Giovanna Ewbank e Bruno Gagliasso, Zyan aparece lambuzado e leva web \u00e0 loucura - Purepeople.com.br", "description": "Giovanna Ewbank postou uma foto in\u00e9dita do filho ca\u00e7ula com Bruno Gagliasso, Zyan, todo lambuzado de sua fruta favorita no momento, cereja. Os cliques foram como forma de agradecimento pelas mensagens de anivers\u00e1rio de 1 ano do beb\u00ea e levaram a web \u00e0 loucura!", "url": "https://www.purepeople.com.br/noticia/giovanna-ewbank-posta-foto-de-filho-mais-novo-zyan-e-web-reage_a321504/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com.br/articles/4/32/15/04/@/3625851-nova-foto-de-filho-mais-novo-de-giovanna-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:23:00Z", "content": "Zyan faz anivers\u00e1rio de 1 ano\r\nGiovanna Ewbank usou o Instagram nesta quinta-feira (09) para comemorar o anivers\u00e1rio de 1 ano de Zyan. \"Meu anjo que veio de surpresa! Assim, de supet\u00e3o, sem avisar. S\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sbt.com.br"}, "author": null, "title": "De helic\u00f3ptero, Larissa Manoela curte belezas de Las Vegas: \"Maravilhoso\" - SBT", "description": null, "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando/noticia/173366-de-helicoptero-larissa-manoela-curte-belezas-de-las-vegas-maravilhoso", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T19:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Influenciadora do TikTok \u00e9 encontrada morta aos 19 anos - Extra", "description": "A influencer Caitlyn Loane, de 19 anos, foi encontrada morta em casa. A australiana ficou famosa no TikTok por mostrar sua rotina de trabalho em uma fazenda da...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/influenciadora-do-tiktok-encontrada-morta-aos-19-anos--25100087.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25100086-9d5-8d6/w533h800/catie.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T18:17:00Z", "content": "A influencer Caitlyn Loane, de 19 anos, foi encontrada morta em casa. A australiana ficou famosa no TikTok por mostrar sua rotina de trabalho em uma fazenda da fam\u00edlia em Latrobe, na Tasm\u00e2nia. Ela ti\u2026 [+1250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portalpopline.com.br"}, "author": "Leonardo Torres", "title": "Easter egg? BTS pode ter dado pista de turn\u00ea mundial - POPline", "description": "Clipe traz poss\u00edveis dicas da agenda de 2022.", "url": "https://portalpopline.com.br/easter-egg-bts-pode-ter-dado-pista-de-turne-mundial/", "urlToImage": "https://portalpopline.com.br/wp-content/uploads/2021/07/bts-cidades.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:13:16Z", "content": "O novo clipe do BTS, \u201cPermission To Dance\u201d, traz muita informa\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso assistir v\u00e1rias vezes para prestar aten\u00e7\u00e3o em tudo. O site Koreaboo publicou uma mat\u00e9ria com 10 detalhes que n\u00e3o podem pass\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "author": "Raphaela Fernandes", "title": "Maiara revela que demitiu Bill, ex de Maraisa, da seguran\u00e7a da dupla: 'Conta n\u00e3o fechava' - Purepeople.com.br", "description": "Maiara contou o motivo de ter demitido Bill, o ex-BBB quando era seu seguran\u00e7a e de Maraisa, com quem namorou por dois anos. A revela\u00e7\u00e3o foi filmada por Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, que est\u00e1 com a dupla em S\u00e3o Paulo trabalhando e se preparando para a segunda live com a \u2026", "url": "https://www.purepeople.com.br/noticia/maiara-fala-que-demitiu-bill-ex-da-dupla-maraisa-como-seguranca-da-irma_a321471/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com.br/articles/1/32/14/71/@/3625554-m-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:24:00Z", "content": "Fl\u00e1via Pavanelli presenteia Maiara: 'Foi de cora\u00e7\u00e3o, mesmo!'\r\nMaiara tamb\u00e9m postou um v\u00eddeo em seus Stories, ao lado de Fl\u00e1via Pavanelli. \"Hoje a resenha vai ser boa!\", comentou Fl\u00e1via. Logo Maiara p\u2026 [+1311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia O Globo", "title": "Ex-Fluminense v\u00ea carreira prejudicada por casamento; atriz da Globo se irrita - Esporte", "description": "O volante Radames est\u00e1 atualmente no Brasiliense", "url": "https://esporte.ig.com.br/futebol/2021-07-09/ex-fluminense-ve-carreira-prejudicada-por-casamento--atriz-da-globo-se-irrita.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/34/qq/5w/34qq5wdvqbzzbdr473voihs5q.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:44:00Z", "content": "Que Viviane Ara\u00fajo e Radam\u00e9s Martins n\u00e3o terminaram bem o relacionamento de dez anos que tiveram, todo mudo sabe. Mas essa novela parece n\u00e3o ter fim.\r\nA atriz n\u00e3o gostou nadinha das declara\u00e7\u00f5es dadas\u2026 [+2728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spinoff.com.br"}, "author": "Suren\u00e3 Dias", "title": "Suzy Cortez posa de perna aberta e quase mostra tudo em foto sexy - Entret\u00ea - SpinOFF", "description": "A modelo Suzy Cortez n\u00e3o para de causar nas redes sociais. Nesta ter\u00e7a-feira (6), a gata resolveu fazer uma homenagem aos f\u00e3s da Copa Am\u00e9rica com uma publica\u00e7\u00e3o para l\u00e1 de quente em seu perfil do Instagram.", "url": "https://spinoff.com.br/entrete/musa-do-onlyfans-suzy-cortez-arrasa-em-foto-com-camisa-da-argentina/", "urlToImage": "https://spinoff.com.br/entrete/wp-content/uploads/2021/07/Suzy-Cortez.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:33Z", "content": "Suzy Cortez (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Twitter)\r\nA modelo Suzy Cortez n\u00e3o para de causar nas redes sociais. Nesta ter\u00e7a-feira (6), a gata resolveu fazer uma homenagem aos f\u00e3s da Copa Am\u00e9rica com uma publica\u00e7\u00e3\u2026 [+2120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Juliette ser\u00e1 apresentadora do programa 'TVZ', no Multishow - ISTO\u00c9", "description": "A campe\u00e3 do \u2018BBB21\u2018, Juliette Freire, foi anunciada nesta quinta-feira (8) como a nova apresentadora do programa TVZ, do Multishow, com estreia prevista para setembro. No TVZ Temporada Juliette, a paraibana vai apresentar videoclipes e receber convidados no p\u2026", "url": "https://istoe.com.br/juliette-sera-apresentadora-do-programa-tvz-no-multishow/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/06/juliette-doc.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:12:00Z", "content": "A campe\u00e3 do \u2018BBB21\u2018, Juliette Freire, foi anunciada nesta quinta-feira (8) como a nova apresentadora do programa TVZ, do Multishow, com estreia prevista para setembro.\r\nNo TVZ Temporada Juliette, a p\u2026 [+1570 chars]"}]}