{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "H\u00e1 acordo no G20. 131 pa\u00edses querem taxa m\u00ednima de IRC de pelo menos 15% - ECO Economia Online", "description": "H\u00e1 131 pa\u00edses, os quais representam mais de 90% do PIB mundial, a concordar com uma taxa mundial m\u00ednima de IRC de pelo menos 15%.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/07/10/ha-acordo-no-g20-131-paises-querem-taxa-minima-de-irc-de-pelo-menos-15/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2017/11/cropped-chair_yellen_141030.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:04Z", "content": "Os ministros das Finan\u00e7as e os governadores dos bancos centrais do G20 chegaram a acordo este s\u00e1bado sobre a implementa\u00e7\u00e3o de uma taxa mundial m\u00ednima de IRC de pelo menos 15%, ap\u00f3s o acordo do G7 em \u2026 [+4615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeroin.net"}, "author": "Murilo Basseto", "title": "Lufthansa d\u00e1 b\u00f4nus de 35 mil euros a pilotos de Airbus A380, para que n\u00e3o mais voem - AEROIN", "description": "Os pilotos \"do tipo Airbus A380 que deixar\u00e1 de ser utilizado pela Lufthansa\" receber\u00e3o um b\u00f4nus especial de 35.000 euros.", "url": "https://www.aeroin.net/lufthansa-da-bonus-de-35-mil-euros-a-pilotos-de-airbus-a380-para-que-nao-mais-voem/", "urlToImage": "https://www.aeroin.net/wp-content/uploads/2021/04/Lufthansa-A380-Frente-21041602.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:25:10Z", "content": "Airbus A380 \u2013 Imagem: Lufthansa\r\nEnquanto a grande companhia a\u00e9rea alem\u00e3 Lufthansa volta atr\u00e1s em seus planos de aposentadoria dos quadrimotores Airbus A340-600 e Boeing 747-400, colocando algumas un\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "title": "Operadoras podem reduzir investimento em cerca de 150 milh\u00f5es devido \u00e0 limita\u00e7\u00e3o da fideliza\u00e7\u00e3o - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/operadoras-podem-reduzir-investimento-em-cerca-de-150-milhoes-devido-a-limitacao-da-fidelizacao-761211", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/01/streaming-televisao-tv.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:03:49Z", "content": "A limita\u00e7\u00e3o estrutural dos mecanismos de fideliza\u00e7\u00e3o em Portugal poderia levar a uma redu\u00e7\u00e3o do investimento anual das operadoras em cerca de 150 milh\u00f5es de euros, de acordo com um estudo da consulto\u2026 [+3783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Mulher em f\u00faria destr\u00f3i Ferrari e Porsche do marido - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Uma discuss\u00e3o entre um casal terminou com um mega acidente num parque de estacionamento subterr\u00e2neo: um BMW Serie 3, um GTC4 Lusso, um 918 Spyder e um Mercedes E-Class foram os carros envolvidos.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1792366/mulher-em-furia-destroi-ferrari-e-porsche-do-marido", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e85f3985ad9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:40:06Z", "content": "Uma discuss\u00e3o feroz terminou com uma mulher a destruir quatro carros de 'alta voltagem'.\r\nTudo documentado por fotos que rapidamente se tornaram virais, e que mostram um BMW Serie 3 a colidir contra \u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Comiss\u00e3o Europeia prepara fim de carros poluentes at\u00e9 2035 - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A Comiss\u00e3o Europeia prepara-se para anunciar que todos os carros novos vendidos a partir de 2035 t\u00eam de ter zero emiss\u00f5es poluentes e v\u00e1rios construtores autom\u00f3veis j\u00e1 anunciaram planos para a sua passagem ao todo el\u00e9trico.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/comissao-europeia-prepara-fim-de-carros-poluentes-ate-2035-13924642.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=3c3f0008-0e5f-49bd-848b-32123d040032&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710012400", "publishedAt": "2021-07-10T00:24:00Z", "content": "A Comiss\u00e3o Europeia prepara-se para anunciar que todos os carros novos vendidos a partir de 2035 t\u00eam de ter zero emiss\u00f5es poluentes e v\u00e1rios construtores autom\u00f3veis j\u00e1 anunciaram planos para a sua pa\u2026 [+4648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Tesla Model Y: Vendas j\u00e1 come\u00e7aram na Europa, com entregas previstas para setembro - Pplware", "description": "O Model Y da Tesla est\u00e1 finalmente dispon\u00edvel na Europa, sendo Portugal um dos pa\u00edses abrangidos por esta primeira vaga dos carros el\u00e9tricos", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/tesla-model-y-vendas-ja-comecaram-na-europa-com-entregas-previstas-para-setembro/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/model_y_venda_europa_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:30:00Z", "content": "Desde que foi apresentado ao p\u00fablico, que o Tesla Model Y tem criado uma expetativa grande \u00e0 sua volta. Este novo modelo quer inaugurar uma nova \u00e1rea no mercado dos carros el\u00e9tricos para a Tesla, jun\u2026 [+1767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Covid-19: vacinas da Pfizer e da Moderna podem estar associadas a inflama\u00e7\u00f5es card\u00edacas - TVI24", "description": "Inflama\u00e7\u00f5es apresentam sintomas como a falta de ar, palpita\u00e7\u00f5es e dores no peito", "url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/10-07-2021/covid-19-vacinas-da-pfizer-e-da-moderna-podem-estar-associadas-a-inflamacoes-cardiacas", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/609a91e70cf280db4107e4bb/og/tvi24", "publishedAt": "2021-07-09T22:46:08Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "title": "Greenvolt j\u00e1 superou os 150 milh\u00f5es do IPO antes do encerramento da opera\u00e7\u00e3o - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A empresa de energias renov\u00e1veis cobriu a totalidade do montante referente ao aumento de capital em linha com o IPO que est\u00e1 em vigor, incluindo a op\u00e7\u00e3o adicional dos 15% - a 'greenshoe option'.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/greenvolt-ja-superou-os-150-milhoes-do-ipo-antes-do-encerramento-da-operacao", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-06/img_1200x676$2021_06_08_20_09_24_404995.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:26:02Z", "content": "A Greenvolt, a subsidi\u00e1ria de energias renov\u00e1veis da Altri que est\u00e1 a meio de um IPO (oferta p\u00fablica inicial, em portugu\u00eas), j\u00e1 superou os 150 milh\u00f5es de euros que tinha indicado no in\u00edcio deste aume\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "F\u00e1bio Carvalho da Silva", "title": "Vai arrancar a batalha judicial entre acionistas da Tesla e Elon Musk sobre o caso \"SolarCity\" - Di\u00e1rio Digital", "description": "Arranca segunda-feira o julgamento de Elon Musk. O CEO da Tesla \u00e9 acusado por alguns acionistas de em 2016 ter for\u00e7ado a empresa a salvar o capital da empresa de pain\u00e9is solares SolarCity.", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/arranca-segunda-a-batalha-judicial-entre-os-acionista-da-tesla-e-elon-musk-sobre-o-caso-solarcity/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/05/60a3f98a49ba3-658x450.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Brit\u00e2nicos elegem esta loja Lidl portuguesa como a mais bonita do mundo - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Em causa est\u00e1 a loja do Bombarral, que foi\u00a0constru\u00edda em 1995, atrav\u00e9s da recupera\u00e7\u00e3o de um antigo armaz\u00e9m de vinho da Sociedade Abel Pereira da Fonseca.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/economia/1792229/britanicos-elegem-esta-loja-lidl-portuguesa-como-a-mais-bonita-do-mundo", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e83b182e6b8.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:04:01Z", "content": "Os 'f\u00e3s' do Lidl no Reino Unido elegeram a loja do Bombarral como o 'supermercado Lidl mais bonito do mundo', de acordo com o jornal The Sun, que escreve que apesar da popularidade da cadeia no pa\u00eds,\u2026 [+1112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Filomena  Lan\u00e7a", "title": "Edif\u00edcios militares fora de uso v\u00e3o dar lugar a 1.379 novos fogos para habita\u00e7\u00e3o acess\u00edvel - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Lisboa, Porto e Oeiras v\u00e3o ter mais 1.379 fogos com renda acess\u00edvel em resultado da adapta\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios militares, anunciou a secret\u00e1ria de Estado da Habita\u00e7\u00e3o. Entre eles, o hospital da Estrela, em Lisboa, e um edif\u00edcio na Boavista, no Porto.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/rendas/detalhe/edificios-militares-fora-de-uso-dao-lugar-a-1379-novos-fogos-para-habitacao-acessivel", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_12_38_12_407386.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:40:00Z", "content": "O Governo vai converter em habita\u00e7\u00e3o acess\u00edvel um conjunto de im\u00f3veis proveniente da Lei das Infraestruturas Militares, que dar\u00e1 lugar a 1.379 novos fogos para habita\u00e7\u00e3o acess\u00edvel. Os im\u00f3veis - algun\u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Rui  Neves", "title": "Tem tr\u00eas milh\u00f5es? \u00c9 o pre\u00e7o m\u00ednimo para morar no AC27 de Campo de Ourique - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "O novo empreendimento de luxo da lisboeta Avenida \u00c1lvares Cabral, que resulta da reabilita\u00e7\u00e3o de um edif\u00edcio do in\u00edcio dos anos 80 do s\u00e9culo passado, tem apenas cinco apartamentos, com o mais caro a custar mais de 3,6 milh\u00f5es de euros.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/imobiliario/detalhe/tem-tres-milhoes-e-o-preco-minimo-para-morar-no-ac27-de-campo-de-ourique", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_11_49_15_407370.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "S\u00e3o apenas cinco apartamentos T4, com \u00e1reas entre os 315 e os 363 metros quadrados, dotado de terra\u00e7os com vistas sobre a cidade ou o rio Tejo, dois lugares de estacionamento.\r\nO primeiro piso tem um\u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Pesquisa destaca efeitos da can\u00e1bis recreativa na mem\u00f3ria de fumadores - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Investigadores avaliaram indiv\u00edduos que fumaram flores de can\u00e1bis (CBD) ou vaporizaram concentrados da subst\u00e2ncia com um \u00edndice superior a 60% de tetrahidrocanabinol (THC).", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1792119/pesquisa-destaca-efeitos-da-canabis-recreativa-na-memoria-de-fumadores", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5c3da2168b760.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyODA0LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNTc3LCJjcm9wWCI6LTIsImNyb3BZIjoyNH19", "publishedAt": "2021-07-09T10:52:00Z", "content": "Segundo um artigo publicado na prestigiada revista Galileu, um grupo de utilizadores de can\u00e1bis recreativa foi submetido a testes cognitivos, realizados por investigadores da Universidade Estadual de\u2026 [+3168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aquelamaquina.pt"}, "author": "Aquela M\u00e1quina", "title": "Rumo \u00e0 electrifica\u00e7\u00e3o total: Stellantis investe 30 mil milh\u00f5es de euros - Aquelamaquina", "description": "Plano estrat\u00e9gico do conglomerado autom\u00f3vel apresentado pelo portugu\u00eas Carlos Tavares", "url": "https://www.aquelamaquina.pt/noticias/actualidade/detalhe/rumo-a-electrificacao-total-stellantis-investe-30-mil-milhoes-de-euros.html", "urlToImage": "https://cdn.aquelamaquina.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_12_37_16_205173.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:44:00Z", "content": "A Stellantis vai investir mais de 30 mil milh\u00f5es de euros at\u00e9 2025, para acelerar a transi\u00e7\u00e3o para a electrifica\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento de novo software.\u00a0\r\nAs 14 marcas autom\u00f3veis que integram o grup\u2026 [+3541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Onde mora agora Elon Musk? Numa casa pr\u00e9-fabricada de 38 m2 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Depois de colocar \u00e0 venda a sua mans\u00e3o de S\u00e3o Francisco, o fundador da Tesla e da SpaceX vive numa pequena casa pr\u00e9-fabricada de apenas 38 m2 que custa 50.000 d\u00f3lares, na sede da sua empresa em Boca Chica, no Texas.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/casa/1792068/onde-mora-agora-elon-musk-numa-casa-pre-fabricada-de-38-m2", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1617294406/naom_578c89ed99ac5.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:03:31Z", "content": "Aquele que \u00e9 um dos homens mais ricos do mundo, anunciou recentemente a venda da sua mans\u00e3o nos arredores de S\u00e3o Francisco, nos EUA, por 37,5 milh\u00f5es de d\u00f3lares (aproximadamente 31 milh\u00f5es de euros).\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "BMW e Volkswagen multadas por limitarem utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologias amigas do ambiente - Pplware", "description": "S\u00e3o 875 milh\u00f5es de euros que a BMW, Volkswagen e a Daimler v\u00e3o ter de desembolsar por limitarem o acesso a tecnologias menos poluentes", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/bmw-e-volkswagen-multadas-por-limitarem-utilizacao-de-tecnologias-amigas-do-ambiente/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/vw_bmw_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:26Z", "content": "As construtoras autom\u00f3veis alem\u00e3s, como a BMW, a Volkswagen ou a Daimler, est\u00e3o novamente a ser visadas por a\u00e7\u00f5es legais na Europa. Desta vez o problema n\u00e3o est\u00e1 em altera\u00e7\u00f5es realizadas nos seus car\u2026 [+2080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Lu\u00eds Reis Ribeiro", "title": "Em Portugal, 74% t\u00eam casa pr\u00f3pria e isso vai contar para a infla\u00e7\u00e3o e os juros do BCE - Dinheiro Vivo", "description": "BCE anuncia mudan\u00e7as na forma como vai conduzir as taxas de juro. Teto de quase de 2% para a infla\u00e7\u00e3o desaparece. Meta passa a ser valor central de 2% e BCE vai tolerar valores acima disso, o que pode retardar a subida de taxas de juro, se necess\u00e1rio.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/economia/despesas-de-consumidores-que-tem-casa-propria-vao-entrar-na-politica-dos-juros-13920082.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.jpg?brand=DV&type=generate&guid=25cd3b8e-ae93-40db-b06d-7f70e63a67c8&w=800&h=420&watermark=true&t=20210708222000", "publishedAt": "2021-07-09T06:01:00Z", "content": "Christine Lagarde, presidente do Banco Central Europeu (BCE).\r\n\u00a0\u00a9\u00a0FREDERICK FLORIN / AFP\r\nOs consumos imputados a quem tem casa est\u00e3o refletidos de forma muito incompleta na infla\u00e7\u00e3o (ou mesmo omisso\u2026 [+5765 chars]"}]}