{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "Hermana de James Rodr\u00edguez est\u00e1 embarazada: confirm\u00f3 que tendr\u00e1 un ni\u00f1o - Pulzo", "description": "Juana Valentina Restrepo, hermana de James Rodr\u00edguez, confirm\u00f3 que est\u00e1 embarazada y tendr\u00e1 un ni\u00f1o.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/juana-valentina-hermana-james-rodriguez-confirmo-que-embarazada-PP1063848", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710203013/james-rodriguez-y-su-hermana-juana-valentina-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:46:49Z", "content": "Juana Valentina Restrepo, hermana de James Rodr\u00edguez, confirm\u00f3 p\u00fablicamente lo que sospechaban varios de sus seguidores: est\u00e1 embarazada.\r\nLo hizo a trav\u00e9s de un post en Instagram, en el que pos\u00f3 jun\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Video: Laura Tob\u00f3n enga\u00f1\u00f3 a su esposo con caja Cartier para contarle que estaba embarazada - infobae", "description": "La presentadora de \u2018La Voz Kids\u2019 le mostr\u00f3 a sus seguidores un video del momento exacto en que le dio la noticia a su esposo de la llegada de su primog\u00e9nito.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/11/video-laura-tobon-engano-a-su-esposo-con-caja-cartier-para-contarle-que-estaba-embarazada/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7dZyhq9YJgTfXHk5lVbhyyhPDkk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OJOXEBBTQNCPTHTEGVI5DK24NU.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:28:09Z", "content": "La presentadora del nuevo reality que est\u00e1 preparando Caracol Televisi\u00f3n, La Voz Kids y La Voz Senior, recientemente dio a conocer la noticia a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram que estaba embarazada,\u2026 [+2949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "'La Liendra' critic\u00f3 a Yina Calder\u00f3n: \"Es una mit\u00f3mana\"; tambi\u00e9n habl\u00f3 de Epa Colombia - Pulzo.com", "description": "'La Liendra' y qu\u00e9 dijo de Yina Calder\u00f3n, de Epa Colombia y de Kevin Rold\u00e1n", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/liendra-que-dijo-yina-calderon-epa-colombia-kevin-roldan-PP1063826", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710172548/la-liendra-que-dijo-de-yina-calderon-de-epa-colombia-y-de-kevin-roldan-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:22:43Z", "content": "La Liendra hizo sus comentarios en medio de una din\u00e1mica con las personas en su cuenta de Instagram, donde tiene m\u00e1s de 6 millones de seguidores.\r\nEl quindiano, cuyo nombre real es Mauricio G\u00f3mez, fu\u2026 [+1810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "OnlyFans: A\u00edda Cort\u00e9s revel\u00f3 nuevos detalles del \u00e9xito de su cuenta en la plataforma - Revista Semana", "description": "A\u00edda Cort\u00e9s, la colombiana que mejor gana en OnlyFans, revel\u00f3 una de las estrategias que usa para crecer digitalmente.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/onlyfans-aida-cortes-revelo-nuevos-detalles-del-exito-de-su-cuenta-en-la-plataforma/202134/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/pXHbwzEIdiPOgV7o4afg3AQ3ZII=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/HJ3W66GO3FFF3BJWQBBFQB747Y.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:55:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00a1Pol\u00e9mica en MasterChef! Dura respuesta de Marbelle tras acusaciones de xenofobia de Alicia Machado - Revista Semana", "description": "La exreina de belleza se refiri\u00f3 en medios de comunicaci\u00f3n a la forma en que ha sido tratada por algunas celebredidades en el reality colombiano.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/polemica-en-masterchef-dura-respuesta-de-marbelle-tras-acusaciones-de-xenofobia-de-alicia-machado/202129/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/YxvWC_DYri0opl9tA2BcjdE4fvU=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/NDELXIIPANEYJNMG72MXDUK424.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:18:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "Marlene P\u00e9rez", "title": "\u00a1Bajo el agua Jennifer Lopez muestra la ausencia de su top! - Show", "description": "Jennifer Lopez se mostr\u00f3 de lo m\u00e1s coqueta luciendo sus encantos bajo el agua, mostrando as\u00ed la ausencia de su top esto para promocionar su nuevo sencillo \"Cambia el paso\"", "url": "https://www.show.news/music/Bajo-el-agua-Jennifer-Lopez-muestra-la-ausencia-de-su-top-20210710-0027.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625952922735/sites/debate/img/2021/07/10/jennifer-lopez-cantante-efe.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:01Z", "content": "\u00a1Bajo el agua Jennifer Lopez muestra la ausencia de su top! | AP\r\nLa cantante, actriz, adem\u00e1s de empresaria y celebridad de Instagram lanz\u00f3 su nuevo sencillo \"Cambia el paso\", no sin antes lucir sus \u2026 [+3662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "Alfonso Tirado", "title": "Su body deja ver encantos, Daniella Ch\u00e1vez es impresionante - Show", "description": "Este body es tan delgado que dej\u00f3 ver los encantos de Daniella Ch\u00e1vez, es una impresionante creadora de coqueto contenido", "url": "https://www.show.news/redcarpet/Su-body-deja-ver-encantos-Daniella-Chavez-es-impresionante-20210710-0026.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625952366607/sites/debate/img/2021/07/10/1dani_crop1625952194087.png_242310155.png", "publishedAt": "2021-07-10T21:46:01Z", "content": "Su body deja ver encantos, Daniella Ch\u00e1vez es impresionante | INSTAGRAM\r\nLa guap\u00edsima modelo chilena Daniella Ch\u00e1vez ha demostrado ser una implacable creadora de contenido atractivo subiendo fotograf\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Netflix y Amazon: pel\u00edculas y series de estreno para el fin de semana - El Tiempo", "description": "'Resident Evil' y 'Escape Room' son algunas de las novedades que traen las plataformas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602234", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/04/16/6079cffc6fc83.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:39:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/redaccion-quien", "title": "A sus 18 a\u00f1os, el pr\u00edncipe F\u00e9lix de Dinamarca oficializa noviazgo - Qui\u00e9n", "description": "El nieto de la reina Margarita II de Dinamarca reci\u00e9n termin\u00f3 el bachillerato y comenzar\u00e1 su formaci\u00f3n militar, algo que podr\u00eda dificultar su relaci\u00f3n.", "url": "https://www.quien.com/realeza/2021/07/10/principe-felix-dinamarca-oficializa-noviazgo", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/09a64d5/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+0/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F76%2F69%2Ff5f7e93044e9bfc786017ab4bf71%2Fprincipes-nicolas-y-felix-con-reina-margarita-dinamarca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:20:54Z", "content": "\"Es cierto que estoy saliendo con Karen. Nos vemos desde hace un tiempo\", confirm\u00f3 al diario dan\u00e9s BT por medio de su asesora de prensa. Aunque no dio m\u00e1s detalles de su relaci\u00f3n. Hasta el momento lo\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "El reto viral que pocas personas han superado: tienes que ubicar a los cient\u00edficos tristes en la imagen - Diario Depor", "description": "Solo un 6 % cant\u00f3 victoria en este desaf\u00edo, pero no permitas que eso te desanime. Pon a prueba tu visi\u00f3n participando en el reto viral en redes sociales como Facebook.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/reto-viral-el-acertijo-visual-que-pocas-personas-han-superado-tienes-que-ubicar-a-los-cientificos-tristes-en-la-imagen-redes-sociales-facebook-desafio-challenge-mexico-mx-estados-unidos-usa-eeuu-espana-es-trends-tendencias-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Vu9dck4qU2q-UYRsnl_GslaUz80=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VZGZNI22W5FUZISPCFITCJ3RAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:29:41Z", "content": "Diariamente aparecen nuevos desaf\u00edos dispuestos a entretenerte. El reto viral que motivo esta nota es considerado en Facebook y otras redes sociales como uno de los m\u00e1s divertidos debido a que es com\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "As\u00ed fue el \u00faltimo adi\u00f3s a Raffaella Carr\u00e0 - Noticias Caracol", "description": "El \u00faltimo adi\u00f3s de Raffaella Carr\u00e0 se dio entre amigos, colegas y fan\u00e1ticos en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda, en Roma. La cantante, actriz y presentadora falleci\u00f3 a los 78 a\u00f1os.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/el-ultimo-adios-a-rafaella-carra", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/af079c4/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+31/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fcc%2F95%2Fd7c4ac0ba3c35f94cbadc7e65b59%2Fthumb-60e9facd995fc77c241c7b87-1625947218884.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:02:51Z", "content": "Amigos, colegas y fan\u00e1ticos se reunieron para darle el \u00faltimo adios a Raffaella Carr\u00e0.\r\nLa artista fue despedida con una majestuosa misa en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda y el cortejo f\u00fanebre recorri\u00f3 lu\u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "SheilaGuzm\u00e1n", "title": "Hor\u00f3scopos de Mhoni Vidente para este fin de semana - Show", "description": "Mhoni Vidente ha lanzado la suerte a los signos del zodi\u00e1co y comparti\u00f3 el hor\u00f3scopo, n\u00famero y d\u00eda de la suerte para este fin de semana", "url": "https://www.show.news/trending/Horoscopos-de-Mhoni-Vidente-para-este-fin-de-semana-20210710-0019.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625946930494/sites/debate/img/2021/07/10/mhoni-vidente-1.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:56:20Z", "content": "Hor\u00f3scopos de Mhoni Vidente para este fin de semana | Instagram\r\nEl fin de semana ha llegado y la querida\u00a0Mhoni Vidente\u00a0ha lanzado en su cuenta de Facebook\u00a0hor\u00f3scopos, d\u00eda y n\u00famero de la suerte para \u2026 [+5637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomatazos"}, "author": null, "title": "Black Widow rompe r\u00e9cords de taquilla durante la pandemia - Tomatazos", "description": "Ni la pandemia detiene a Natasha Romanoff: la primera pel\u00edcula del MCU en llegar a cines y streaming durante la era de la pandemia es un \u00e9xito para Marvel...", "url": "https://www.tomatazos.com/noticias/648053/Black-Widow-rompe-records-de-taquilla-durante-la-pandemia", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/335750/335750_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:31:03Z", "content": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de un a\u00f1o de espera entre bastidores, la superhero\u00edna de Marvel Studios, Black Widow, finalmente lleg\u00f3 a la pantalla grande este fin de semana con su pel\u00edcula en solitario, la cual lle\u2026 [+4085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomatazos"}, "author": null, "title": "The Marvels: Brie Larson comparte su intenso entrenamiento para la secuela de Capitana Marvel - Tomatazos", "description": "La actriz ha compartido su progreso desde hace algunas semanas, presumiendo lo \u00fatil que ha resultado su gimnasio en casa", "url": "https://www.tomatazos.com/noticias/648056/The-Marvels-Brie-Larson-comparte-su-intenso-entrenamiento-para-la-secuela-de-Capitana-Marvel", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/335752/335752_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:31:02Z", "content": "A principios de a\u00f1o Brie Larson comparti\u00f3 en su canal de YouTube que hab\u00eda decidido instalar un gimnasio en casa para poder comenzar su entrenamiento para la secuela de Capitana Marvel - 60% sin tene\u2026 [+3218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peru21.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n PER\u00da21", "title": "Danna Garc\u00eda: conoce a Claudia, la hermana de la actriz de \u201cPasi\u00f3n de Gavilanes\u201d - Diario Per\u00fa21", "description": "Aunque Danna Garc\u00eda suele ser muy herm\u00e9tica con su vida privada y familiar, se sabe que tiene una hermana muy parecida a ella. Aqu\u00ed todos los detalles.", "url": "https://peru21.pe/cheka/danna-garcia-conoce-a-claudia-la-hermana-de-la-actriz-de-pasion-de-gavilanes-claudia-garcia-telenovelas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://peru21.pe/resizer/c66LGogNOIUNDCKX1UGr0O9jaZM=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/JDB54W3CUVEOVOCQZJGXEDNYEA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:00Z", "content": "Danna Garc\u00eda alcanz\u00f3 la fama internacional al interpretar a Norma Elizondo en Pasi\u00f3n de gavilanes, una de las telenovelas colombianas m\u00e1s exitosas y populares de Am\u00e9rica Latina. Desde entonces, la ac\u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Jharoccy Vasquez", "title": "Foto de Paola Jara a sus 16 a\u00f1os sorprende a sus seguidores - Publimetro Colombia", "description": "Algunos dicen que ahora se le nota el paso por el quir\u00f3fano.", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/07/10/foto-de-paola-jara-a-sus-16-anos-sorprende-a-sus-seguidores.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/02/17/0-0/paola-jara-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:41:42Z", "content": "\u00bfCambi\u00f3 mucho? Foto de Paola Jara a sus 16 a\u00f1os sorprende a sus seguidores.\r\nDesde que se empez\u00f3 a especular sobre la relaci\u00f3n que Jara ten\u00eda con Jessi Uribe, mucho se empez\u00f3 a decir en redes. \r\nLa p\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Conmoci\u00f3n en Australia por muerte de popular tiktoker de 19 a\u00f1os - Noticias Caracol", "description": "Caitlyn Loane, de 19 a\u00f1os, era seguida por miles en la red social TikTok, donde publicaba videos sobre el papel de la mujer en la agricultura. Su temprana muerte ha conmocionado a Australia.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/conmocion-en-australia-por-muerte-de-popular-tiktoker-de-19-anos", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/1619a7e/2147483647/strip/true/crop/800x420+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd4%2F59%2Fc2ad1f4946e8bca75ee7fc998f1b%2Fcaitlyn-loane-tiktoker.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:58:22Z", "content": "Caitlyn Loane, de 19 a\u00f1os, era seguida por miles en la red social TikTok, donde publicaba videos sobre el papel de la mujer en la agricultura. Su temprana muerte ha conmocionado a Australia. \r\nLa not\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "Alfonso Tirado", "title": "Guapa en ba\u00f1ador, Celia Lora se arregla como princesa en sesi\u00f3n - Show", "description": "En ba\u00f1ador lila, Celia Lora se luci\u00f3 como una princesa en una sesi\u00f3n fotogr\u00e1fica junto a la piscina", "url": "https://www.show.news/redcarpet/Guapa-en-banador-Celia-Lora-se-arregla-como-princesa-en-sesion-20210710-0003.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625928776882/sites/debate/img/2021/07/10/2lora-celia_crop1625928622191.png_242310155.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:07:12Z", "content": "Guapa en ba\u00f1ador, Celia Lora se arregla como princesa en sesi\u00f3n | INSTAGRAM\r\nAdem\u00e1s de tener talento para la conducci\u00f3n de programas detelevisi\u00f3n,\u00a0ser una youtuber en su propio canal, crear divertido\u2026 [+2607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "C\u00f3mo y cu\u00e1ndo la Cenicienta dej\u00f3 de ser la historia feminista que fue en sus or\u00edgenes - BBC News Mundo", "description": "La historia la Cenicienta ha sufrido numerosos cambios. Y no siempre fue el cuento de hadas popularizado en pel\u00edculas y musicales contempor\u00e1neos.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57698638", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/70BA/production/_119185882_deb0cf4c-d51c-4a95-aeda-3b42c3180842.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:42:00Z", "content": "<ul><li>Alexander Sergeant</li><li>The Conversation*</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\n\"Es una reinvenci\u00f3n completa del cl\u00e1sico cuento de hadas\", dicen los creadores de la nueva producci\u00f3\u2026 [+5756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Laura L\u00f3pez", "title": "El meme con el que Liss Pereira le sac\u00f3 chiste al \u201crato feo\u201d que le hizo pasar Carla Giraldo - Publimetro Colombia", "description": "Muchos le hallaron la raz\u00f3n", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/07/10/el-meme-con-el-que-liss-pereira-le-saco-chiste-al-rato-feo-que-le-hizo-pasar-carla-giraldo.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/06/27/0-0/captura-de-pantalla-2021-06-27-a-las-10.22.59-a.-m.-1200x600.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:02:01Z", "content": "Luego de lo sucedido, la cucute\u00f1a se lo tom\u00f3 con humor. El meme con el que Liss Pereira le sac\u00f3 chiste al rato feo que le hizo pasar Carla Giraldo.\r\nFiel a su estilo, Liss Pereira se neg\u00f3 a quedarse \u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "author": "canalrcn.com", "title": "Caf\u00e9: Laura Londo\u00f1o public\u00f3 bella fotograf\u00eda con William Levy en Nueva York - SuperLike", "description": "La actriz Laura Londo\u00f1o comparti\u00f3 una postal junto al cubano William Levy en medio de las grabaciones en \u2018La Gran Manzana\u2019 de Caf\u00e9, con aroma de mujer.", "url": "https://www.canalrcn.com/super-like/gente/cafe-laura-londono-publico-bella-fotografia-con-william-levy-145870", "urlToImage": "https://imagenes.canalrcn.com/lomaslike/Laura-Londono-y-William-Levy-en-nueva-york-cafe-con-aroma-de-mujer.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "Mujer: Feyyaz Duman, conoce m\u00e1s del actor que debut\u00f3 como Arif en la novela turca - MAG.", "description": "\u2019'Mujer\u2019' no es solo su estreno en la televisi\u00f3n como actor, sino tambi\u00e9n como \u2019'cantante\u2019'.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/feyyaz-duman-de-mujer-quien-es-perfil-carrera-esposa-fotos-de-instagram-y-todo-sobre-el-actor-que-hace-de-arif-en-kadin-telenovelas-turcas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/D_85i4rVdhl1g-8_9m-NidYx0wc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/DMWWIKPPUZCC5FYIDLJX6T3XPU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:38:46Z", "content": "Uno de los \u00e9xitos turcos que tiene en vilo a sus espectadores en diversas partes del mundo es la serie 'Mujer'. El programa cuenta la vida de Bahar, una luchadora madre que fue abandonada de peque\u00f1a \u2026 [+2084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peru21.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n PER\u00da21", "title": "Gaby Spanic: cu\u00e1l es el secreto de la actriz para lucir siempre joven - Diario Per\u00fa21", "description": "Con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de carrera, la actriz venezolana sigue luciendo un rostro impecable, aqu\u00ed te compartimos sus secretos.", "url": "https://peru21.pe/cheka/gaby-spanic-cual-es-el-secreto-de-la-actriz-para-lucir-siempre-joven-la-usurpadora-telenovelas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://peru21.pe/resizer/sdPgjcw9jsisDUx7jxn4Eir6MEs=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/MAUHBLS4URB6RIUORGIM62SAMI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:55:14Z", "content": "Gabriela Spanic, recordada por su papel en la telenovela La Usurpadora (1998), es una de las actrices m\u00e1s reconocidas y queridas de Latinoam\u00e9rica. La int\u00e9rprete venezolana ha participado en distintas\u2026 [+3487 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Video | El sueldo que paga \u2018Epa Colombia\u2019 a sus estilistas alcanza para comprar casa... pero en Venezuela - infobae", "description": "A trav\u00e9s de su cuenta de Instagram la empresaria mencion\u00f3 el salario que perciben sus trabajadoras, despu\u00e9s que una de ellas confesara que compr\u00f3 casa.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/video-el-sueldo-que-paga-epa-colombia-a-sus-estilistas-alcanza-para-comprar-casa-pero-en-venezuela/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/T7Dmut8M4jYWWfHw50dOab6G93M=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5ULKB7YX6FBLTJT5JUH7MEHSYY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:06:05Z", "content": "Daneidy Barrera Rojas, conocida en redes sociales como Epa Colombia, luego de hacerse famosa por sus controversiales actitudes, se ha convertido en una de las empresarias m\u00e1s exitosas de la industria\u2026 [+3173 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Ilan Chester de vuelta en Venezuela no solo para criticar, sino para hacer algo - CNN", "description": "El m\u00fasico venezolano Ilan Chester coment\u00f3 c\u00f3mo encontr\u00f3 la capital de Venezuela y qu\u00e9 est\u00e1 esperando del reencuentro con la gente de su pa\u00eds.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/regreso-caracas-venezuela-ilan-chester-intv-camilo-egana-cnne/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709230243-cnne-ilan-chester-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T03:06:00Z", "content": "El destacado m\u00fasico venezolano Ilan Chester regres\u00f3 a Caracas desde Florida, Estados Unidos, donde ha vivido tres d\u00e9cadas. En una honesta conversaci\u00f3n con Camilo, coment\u00f3 c\u00f3mo encontr\u00f3 la capital de \u2026 [+282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Fraude millonario: Shakira, acusada de 6 delitos con los que podr\u00eda perder su libertad - Revista Semana", "description": "La defensa de la cantante est\u00e1 alegando que la voluntad de Shakira est\u00e1 en colaborar en todo momento con la justicia.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/fraude-millonario-shakira-acusada-de-6-delitos-con-los-que-podria-perder-su-libertad/202158/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/NQludFqaCLsaWGJRhwjKzZzLozY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/HEN6X6WNZFGBNM6TZF737GJK7I.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:36:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Madre metalera nombr\u00f3 a sus hijos Metallica, Slayer y Pantera - Noticias Caracol", "description": "Una madre expres\u00f3 su amor por sus bandas favoritas de heavy metal de una de las maneras m\u00e1s singulares que se ha visto. La mujer nombr\u00f3 a sus tres hijos Metallica, Slayer y Pantera.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/lomastrinado/madre-metalera-nombro-a-sus-hijos-metallica-slayer-y-pantera", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/8d6f3fd/2147483647/strip/true/crop/692x363+0+38/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fe0%2Fc5%2F0598e8a64b76b5b1c84e8a5764fb%2Fmadre-que-le-puso-metallica-slayer-y-pantera-a-sus-hijos.png", "publishedAt": "2021-07-10T01:49:33Z", "content": "Una madre expres\u00f3 su amor por sus bandas favoritas de heavy metal de una de las maneras m\u00e1s singulares que se ha visto. La mujer nombr\u00f3 a sus tres hijos Metallica, Slayer y Pantera.\r\nLa noticias fue \u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cLlor\u00e9 de la felicidad\u201d: Laura Acu\u00f1a revel\u00f3 c\u00f3mo se dieron las cosas para trabajar en Caracol Televisi\u00f3n - infobae", "description": "La presentadora dio algunos detalles en una transmisi\u00f3n en vivo por el Instagram del periodista Juan Diego Alvira.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/llore-de-la-felicidad-laura-acuna-revelo-como-se-dieron-las-cosas-para-trabajar-en-caracol-television/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/9z5A04KSN6E-FvgkuSl9Onl9b_o=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AR5Y34VEFVF25PZHIJHNO22GYM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:23:51Z", "content": "Laura Acu\u00f1a Ayala fue la invitada al programa que como cada s\u00e1bado en las noches el periodista Juan Diego Alvira realiza a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram, en el que tiene de invitados a personalida\u2026 [+2981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com.mx"}, "author": "Octavio Alfaro", "title": "'R\u00e1pidos y furiosos 9': 10 preguntas sin respuestas que dej\u00f3 la pel\u00edcula - SensaCine M\u00e9xico", "description": "Con la llegada de 'R\u00e1pidos y furiosos 9' s\u00ed se revelaron detalles in\u00e9ditos en la franquicia, pero tambi\u00e9n se abrieron ciertas preguntas cuya respuesta no fue dada, as\u00ed que analicemos estas situaciones...", "url": "https://www.sensacine.com.mx/album/album-18570289/", "urlToImage": "https://mx.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/10/02/49/4715020.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:33Z", "content": "Con la llegada de 'R\u00e1pidos y furiosos 9' s\u00ed se revelaron detalles in\u00e9ditos en la franquicia, pero tambi\u00e9n se abrieron ciertas preguntas cuya respuesta no fue dada, as\u00ed que analicemos estas situacione\u2026 [+4753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "C\u00f3mo se conocieron Eugenio Derbez y Alessandra Rosaldo, su noviazgo y su matrimonio - Diario Depor", "description": "Se conocieron en el 2005 y un a\u00f1o despu\u00e9s el comediante le pidi\u00f3 ser su novia. En el 2012 se realiz\u00f3 la boda.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/como-se-conocieron-eugenio-derbez-y-alessandra-rosaldo-su-noviazgo-y-su-matrimonio-celebs-mexico-mx-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/u505cj2weQNnKx8k5ZIcUu6Bxhs=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/WC6MVFOLPNDOBPXRLUM54IBPRI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:51:15Z", "content": "El comediante Eugenio Derbez celebr\u00f3 9 a\u00f1os de matrimonio con Alessandra Rosaldo, convirti\u00e9ndose as\u00ed en una de las parejas m\u00e1s populares de M\u00e9xico debido a que constantemente se les ve muy felices, a\u2026 [+3913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Billboard.com.ar"}, "author": null, "title": "Daddy Yankee present\u00f3 su primera bebida de la mano de Sprite - Billboard Arg", "description": "Tanto el color, como el dise\u00f1o y nombre del producto, fueron desarrollados en conjunto con el artista para reflejar su estilo y preferencias en sabores.", "url": "https://billboard.com.ar/daddy-yankee-presento-su-primera-bebida-de-la-mano-de-sprite/", "urlToImage": "https://billboard.com.ar/wp-content/uploads/2020/02/Daddy-Yankee-BocaPR.png", "publishedAt": "2021-07-10T00:37:40Z", "content": "Tanto el color, como el dise\u00f1o y nombre del producto, fueron desarrollados en conjunto con el artista para reflejar su estilo y preferencias en sabores. \r\nFresa y anan\u00e1 sumado al cl\u00e1sico lima-lim\u00f3n d\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univision.com"}, "author": "Univision", "title": "N\u00fameros de la suerte 10 de julio de 2021 - Univision", "description": "Aqu\u00ed van los n\u00fameros y horas que te dar\u00e1n suerte este s\u00e1bado 10 de julio de 2021.", "url": "https://www.univision.com/horoscopos/numeros-de-la-suerte-sabado-10-julio-2021", "urlToImage": "https://st1.uvnimg.com/dims4/default/5473ece/2147483647/thumbnail/1240x698/quality/75/?url=http%3A%2F%2Fuvn-brightspot.s3.amazonaws.com%2F68%2F9e%2F30dd4333407dbf46438860587d79%2Fnumerologia-morado-sabado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:02:35Z", "content": "N\u00fameros de la suerte para el s\u00e1bado 10 de julio de 2021\r\nSiguen las buenas noticias astrales en v\u00edsperas del mes sin\u00f3dico, ahora con la vibraci\u00f3n numerol\u00f3gica del cuatro.\r\nLa raz\u00f3n del n\u00famero univers\u2026 [+525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Yenifer Rivera", "title": "[Video] Yeison Jim\u00e9nez mont\u00f3 un negocio que le da m\u00e1s plata que abrir Onlyfans - Pulzo.com", "description": "Yeison Jim\u00e9nez le cont\u00f3 a Pulzo que su negocio de gorras le da m\u00e1s dinero del que puede ganar una modelo de Onlyfans en un mes.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/yeison-jimenez-cuanto-gana-con-sus-gorras-mes-por-que-no-abrira-onlyfans-PP1063624", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709172107/yeison-jimenez-23f-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:28:09Z", "content": "Son varios los seguidores del int\u00e9rprete de El desmadre que han estado esperando que \u00e9l incursione en la plataforma de contenido expl\u00edcito, pero \u00e9l no est\u00e1 interesado en hacerlo.\r\nEs una moda. Todo e\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "\u00bfC\u00f3mo conoci\u00f3 Luis Miguel a la princesa Estefan\u00eda de M\u00f3naco? - Diario Depor", "description": "Esto ocurri\u00f3 en un evento musical en 1991 el cual se realizaba en Acapulco y fue donde \u201cEl sol de M\u00e9xico\u201d empezaba a ser conocido.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/como-conocio-luis-miguel-a-la-princesa-estefania-de-monaco-mexico-celebs-mx-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/NYABcoC_jxpzg4fS6woOwCx809U=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/SIEQB62ZCVHLZIFJLSNRSBPYJE.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T23:23:39Z", "content": "El cantante mexicano Luis Miguel tambi\u00e9n conocido como El sol de M\u00e9xico, tuvo la oportunidad de conocer a la princesa Estefan\u00eda de M\u00f3naco cuando transcurr\u00eda el a\u00f1o 1991. Esto ocurri\u00f3 en el marco de l\u2026 [+2532 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Cultura", "title": "Conozca a los nuevos jurados de \u2018La Voz Colombia\u2019 - El Tiempo", "description": "En\u00a0 esta ocasi\u00f3n el programa tiene una serie de cambios en su din\u00e1mica como concurso musical.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602100", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/30/5f75301f886dc.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:55:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Laura L\u00f3pez", "title": "Lo hab\u00edan dado por muerto: cantante reaparece luego de varias semanas en UCI - Publimetro Colombia", "description": "A sus 40 a\u00f1os, se despidi\u00f3 de su hijo pensando que no lo ver\u00eda m\u00e1s", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/07/09/lo-habian-dado-por-muerto-cantante-reaparece-luego-de-varias-semanas-en-uci.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/07/09/0-0/screen-shot-2021-07-09-at-5.42.18-pm-1200x600.png", "publishedAt": "2021-07-09T22:52:09Z", "content": "El artista comparti\u00f3 su dura historia en entrevista con Lo s\u00e9 todo. Lo hab\u00edan dado por muerto: cantante reaparece luego de varias semanas en UCI.\r\nEl coronavirus en Colombia no da tregua, y las cifra\u2026 [+1025 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "\u2018La Reina del flow\u2019: Carolina Ram\u00edrez habla de escena que le dio asco - El Tiempo", "description": "'Qu\u00e9 sensaci\u00f3n m\u00e1s espantosa', indic\u00f3 la actriz.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602065", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/09/60e8cc9af19e8.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:24:49Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "Asesina de Selena Quintanilla podr\u00eda tener libertad condicional - El Tiempo", "description": "Yolanda Sald\u00edvar ha pasado 30 a\u00f1os en prisi\u00f3n. El Departamento de Justicia alega buena conducta.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602088", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/09/60e8c400760c5.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:08:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nuevamujer.com"}, "author": "Rosa Alejandra Silva", "title": "Alejandra Capetillo, hija de Biby Gayt\u00e1n, deslumbra con su potente voz - Nueva Mujer", "description": "", "url": "https://www.nuevamujer.com/espectaculos/2021/07/09/alejandra-capetillo-biby-gaytan-potente-voz.html", "urlToImage": "https://img.nuevamujer.com/sites/10/2021/02/10/0-0/capturadepantall-d73a8563071e1629a19afcf7d8052ad3-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:55:07Z", "content": "Alejandra Capetillo, hija de Biby Gayt\u00e1n y Eduardo Capetillo, ha demostrado ser una joven llena de talento y con mucha disposici\u00f3n por lograr cado uno de los objetivos que se ha propuesto.\r\nLa joven \u2026 [+2676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Duras cr\u00edticas a La Liendra por exc\u00e9ntrico atuendo que us\u00f3 en Dubai - El Universal - Colombia", "description": "El influencer visit\u00f3 el Medio Oriente junto a su novia y sus llamativos atuendos no pasaron por desapercibidos.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/farandula/duras-criticas-a-la-liendra-por-excentrico-atuendo-que-uso-en-dubai-BK4941399", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/930x687/48c0/800d686/none/13704/QFFS/la-liendra_4828882_20210709164623.png", "publishedAt": "2021-07-09T21:48:59Z", "content": "Para nadie es un secreto que La Liendra es uno de los influencers colombianos con m\u00e1s seguidores actualmente.\r\nSus excentricidades y su vida de lujos son algunos de los aspectos que m\u00e1s le llama la a\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nuevamujer.com"}, "author": "Rosa Alejandra Silva", "title": "\u201cEs una violaci\u00f3n de los derechos humanos\u201d: Madonna exige fin de la tutela de Britney Spears - Nueva Mujer", "description": "", "url": "https://www.nuevamujer.com/espectaculos/2021/07/09/britney-spears-madinna-tutela.html", "urlToImage": "https://img.nuevamujer.com/sites/10/2021/06/24/0-0/britneyspears_170667268_496063884753656_6481784234591424538_n-e1624563683123-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:23:50Z", "content": "En las \u00faltimas semanas, el nombre de Britney Spears ha estado m\u00e1s vivo que nunca en las redes sociales despu\u00e9s de que dio una contundente declaraci\u00f3n en la que describi\u00f3 su vida bajo la tutela de su \u2026 [+2285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Femme", "title": "Karol G mostr\u00f3 c\u00f3mo usar una bikini animal print y verte s\u00faper glamorosa - MDZ Online", "description": "La cantante Karol G tiene m\u00e1s de 40 millones de seguidores en Instagram y revolucion\u00f3 las redes arriba de un yate.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-femme/mujeres-in/2021/7/9/karol-mostro-como-usar-una-bikini-animal-print-verte-super-glamorosa-171419.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/a/plantillas/p/mdz/imgs/logo-facebook.png", "publishedAt": "2021-07-09T21:06:20Z", "content": "Karol G\u00a0es una de las cantantes colombianas m\u00e1s populares del mundo y todo lo que hace revoluciona las redes sociales. As\u00ed lo logr\u00f3 hace pocos d\u00edas cuando comparti\u00f3 con sus m\u00e1s de\u00a040 millones de segu\u2026 [+1973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomatazos"}, "author": null, "title": "Quentin Tarantino cree que los fans del Snyder Cut son geniales por conseguir la pel\u00edcula - Tomatazos", "description": "El director habl\u00f3 sobre la pel\u00edcula de cuatro horas que fue desechada por el estudio y lanzada a principios de a\u00f1o.", "url": "https://www.tomatazos.com/noticias/647883/Quentin-Tarantino-cree-que-los-fans-del-Snyder-Cut-son-geniales-por-conseguir-la-pelicula", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/335639/335639_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:48:45Z", "content": "Mucho se ha dicho sobre los fans de Zack Snyder. El director jam\u00e1s ha sido un favorito de la cr\u00edtica, de hecho todo lo contrario. No obstante, hay un considerable grupo de fan\u00e1ticos de su trabajo que\u2026 [+3301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nuevamujer.com"}, "author": "Karen Hern\u00e1ndez", "title": "Modelo de Victoria\u2019s Secret revela el lado oscuro del mundo de la moda - Nueva Mujer", "description": "La modelo asever\u00f3 que el modelaje deber\u00eda ser una carrera en la que no existan abusos como los que vivi\u00f3.", "url": "https://www.nuevamujer.com/espectaculos/2021/07/09/modelo-victoria-secret-secretos.html", "urlToImage": "https://img.nuevamujer.com/sites/10/2021/07/09/0-0/324wefsef-1200x600.png", "publishedAt": "2021-07-09T20:26:15Z", "content": "En los \u00faltimos a\u00f1os, varias modelos de Victorias Secret han revelado las situaciones m\u00e1s terribles que vivieron dentro de la industria de la moda, desde trastornos de ansiedad y alimentarios hasta ac\u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "\u201cTundama\u201d, la otra pel\u00edcula animada, basada en los Muiscas, que est\u00e1 de estreno - El Espectador", "description": "\"Tundama\", la pel\u00edcula creada por dos hermanos boyacenses, ser\u00e1 estrenada en el segundo semestre en varias salas de cine.", "url": "https://www.elespectador.com/entretenimiento/cine-y-tv/tundama-la-otra-pelicula-animada-basada-en-los-muiscas-que-esta-de-estreno/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/QyQ7plRfmcwvtzENdqfhhw9dGgY=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/27RAUYLCDFBBFJHNKVXBMBIE4A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:14:00Z", "content": "Las pel\u00edculas inspiradas en Colombia se toman el cine, esta vez el turno es para Tundama, una pel\u00edcula animada creada por dos hermanos boyacenses, que esperan estrenar durante el segundo semestre de \u2026 [+2212 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "The Witcher: Temporada 2 | Avance | Netflix - Netflix Latinoam\u00e9rica", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9N3NuSGMtX2dtMzDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T19:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Jharoccy Vasquez", "title": "\u00a1A las grandes ligas! Dua Lipa debutar\u00e1 como actriz junto a Henry Cavill y Samuel L. Jackson - Publimetro Colombia", "description": "Estar\u00e1 en \u201cArgylle\u201d, un thriller de esp\u00edas.", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/07/09/a-las-grandes-ligas-dua-lipa-debutara-como-actriz-junto-a-henry-cavill-y-samuel-l-jackson.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/07/09/0-0/diseno-sin-titulo-60-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:51:47Z", "content": "La cantante comparti\u00f3 una publicaci\u00f3n del poster de la pel\u00edcula. \u00a1A las grandes ligas! Dua Lipa debutar\u00e1 como actriz junto a Henry Cavill y Samuel L. Jackson.\r\nLa estrella del pop Dua Lipa debutar\u00e1 c\u2026 [+1943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espanadiario.net"}, "author": "\u00c1ngel F. Garcia", "title": "Hor\u00f3scopo de Virgo Hoy s\u00e1bado 10 de julio de 2021 - Espa\u00f1a Diario", "description": "Es el momento de frenar para siempre, Virgo", "url": "https://espanadiario.net/horoscopo/virgo-10-julio-2021", "urlToImage": "https://filesedc.com/uploads/333/img/2021/02/1200/horoscopo-virgo-para-el-sabado-60195ff2187fe.webp", "publishedAt": "2021-07-09T19:08:02Z", "content": "Amor\r\n\u00a0Dinero\r\n\u00a0Trabajo\r\n\u00a0Salud\r\n\u00a0\r\n\u2764\ufe0f Amor\r\nVirgo, te gustar\u00e1 potenciar tu lado m\u00e1s misterioso, y presumir\u00e1s de tener muchos secretos (que luego no son gran cosa, la verdad). Ten cuidado con las ver\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "Alfonso Tirado", "title": "Encantos en body, Kylie Jenner se luce en sesi\u00f3n veraniega - Show", "description": "Sus encantos brillan en este body blanco, Kylie Jenner lo hace por pasi\u00f3n y sus fans terminan apasionados por ella", "url": "https://www.show.news/redcarpet/Encantos-en-body-Kylie-Jenner-se-luce-en-sesion-veraniega-20210709-0011.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625855766108/sites/debate/img/2021/07/09/1kylie-jenner_crop1625854650831.png_2111358502.png", "publishedAt": "2021-07-09T18:58:43Z", "content": "Encantos en body, Kylie Jenner se luce en sesi\u00f3n veraniega | INSTAGRAM\r\nEn estos momentos hermosa modelo,empresaria y socialit\u00e9 Kylie Jenner se encuentra muy contenta por el relanzamiento de su marca\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "'Jeringa' busca restituci\u00f3n de su buen nombre - El Tiempo", "description": "Abogado del humorista pide que se eliminen de las redes los mensajes que lo acusan de ped\u00f3filo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602043", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/05/60e393a1c0f3f.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:58:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nacionrex.com"}, "author": "Edlin Perez", "title": "BTS: 5 Cosas que no notaste en el MV de Permission To Dance - Naci\u00f3n Rex", "description": "\u00bfARMY not\u00f3 todos los detalles del video clip 'Permission To Dance'? Tal vez m\u00e1s de una escena y set escondieron secretos para los fans.", "url": "https://www.nacionrex.com/bts-permision-to-dance-curiosidades-referencias-mv-t202107090003.html", "urlToImage": "https://www.nacionrex.com/__export/1625856489600/sites/debate/img/2021/07/09/bts-permission-to-drance-lo-que-no-viste-datos_x1x_1_crop1625854408783.png_242310155.png", "publishedAt": "2021-07-09T18:55:26Z", "content": "La banda de K-pop BTS estren\u00f3 'Permission To Dance', el MV oficial del tema en el que colaboraron con el cantante Ed Sheeran escondi\u00f3 algunos mensajes secretos para ARMY. \u00bfEl fandom los not\u00f3?\r\nTras d\u2026 [+3107 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Maluma presenta su nueva canci\u00f3n \"Sobrio\" - CNN", "description": "En el video musical vemos al cantante interpretar escenas de desamor y despecho, mostrando su parte m\u00e1s vulnerable y los problemas que trae el alcohol.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/sobrio-maluma-estreno-musica-colombia-showbiz-cnn/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709132510-sobrio-maluma-estreno-musica-colombia-album-cantante-musica-unbana-pop-showbiz-cnn-00010328-full-169.png", "publishedAt": "2021-07-09T17:55:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "author": "canalrcn.com", "title": "Este es el participante favorito de Carla Giraldo en MasterChef Celebrity - SuperLike", "description": "La actriz Carla Giraldo respondi\u00f3 algunas preguntas sobre MasterChef Celebrity en sus historias de Instagram.", "url": "https://www.canalrcn.com/super-like/gente/carla-giraldo-y-su-participante-favorito-en-masterchef-celebrity-145836", "urlToImage": "https://imagenes.canalrcn.com/lomaslike/Carla-Giraldo-respondio-quien-es-su-participante-favorito-de-masterchef-celebrity.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:34:05Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "El Comercio (Per\u00fa) - GDA", "title": "'La Chilindrina' se habr\u00eda hecho una cirug\u00eda para lucir siempre joven - El Tiempo", "description": "La actriz de 'El Chavo del 8' suele compartir en sus redes fotos que muestran su 'eterna juventud'.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602003", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/09/60e880171ddd5.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:16:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Willie Col\u00f3n habla por primera vez de su accidente: \u201cHubiera muerto ah\u00ed desangrado\u201d - Noticias Caracol", "description": "Por primera vez, el cantante Willie Col\u00f3n se refiri\u00f3 p\u00fablicamente al accidente automovil\u00edstico sufrido en abril junto a su esposa, en Estados Unidos.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/willie-colon-habla-por-primera-vez-de-su-accidente-hubiera-muerto-ahi-desangrado", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/ac64085/2147483647/strip/true/crop/800x420+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Ff7%2F04%2F539596f34396b9b19c5b0d9fd275%2Fwillie-colon-y-esposa.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:14:57Z", "content": "Por primera vez, el cantante Willie Col\u00f3n \r\n se refiri\u00f3 p\u00fablicamente al accidente automovil\u00edstico sufrido en abril junto a su esposa, en Estados Unidos.\r\nEl artista habl\u00f3 en el programa Hoy D\u00eda de Te\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Laura L\u00f3pez", "title": "Diva Jessurum expuso a una mujer que acosa famosos en redes sociales - Publimetro Colombia", "description": "\u201cYa son varios las que la tienen detectada\u201d, coment\u00f3 la presentadora", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/07/09/diva-jessurum-expuso-a-una-mujer-que-acosa-famosos-en-redes-sociales.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/02/20/0-0/copia-de-buho-2021-02-20t153329.862-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:07:50Z", "content": "La presentadora de Caracol se cans\u00f3 del matoneo. Diva Jessurum expuso a una mujer que acosa famosos en redes sociales; no ha sido la \u00fanica afectada.\r\nA trav\u00e9s de redes sociales, muchas personas aprov\u2026 [+1237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Caracol Televisi\u00f3n", "title": "Beta arremeti\u00f3 contra Galo por recordar los errores que han cometido en el Desaf\u00edo The Box - Caracol Televisi\u00f3n", "description": "En el Desaf\u00edo The Box ya comenz\u00f3 la recta final y los participantes est\u00e1n cada vez m\u00e1s decididos a continuar participando por el millonario premio. Tras su derrota en el Box Amarillo, el equipo Beta tuvo que ver c\u00f3mo Alpha sentenci\u00f3 a Pipe y, aunque inicialme\u2026", "url": "https://www.caracoltv.com/desafio-the-box/convivencia/beta-arremetio-contra-galo-por-recordar-los-errores-que-han-cometido-en-el-desafio-the-box", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/57826e7/2147483647/strip/true/crop/932x489+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Feb%2F8b%2Ffa3a21864983a56ae8be3c9a582c%2Fgalo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:53:56Z", "content": "En el Desaf\u00edo The Box\r\n ya comenz\u00f3 la recta final y los participantes est\u00e1n cada vez m\u00e1s decididos a continuar participando por el millonario premio. Tras su derrota en el Box Amarillo, el equipo Bet\u2026 [+2093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Tr\u00e1iler de la pel\u00edcula Encanto, de Disney, dej\u00f3 tremendas referencias de Colombia y divertidos memes - Noticias Caracol", "description": "Este jueves se dieron a conocer m\u00e1s detalles de la pel\u00edcula Encanto, cinta animada de Walt Disney inspirada en Colombia y, como de costumbre, los usuarios de redes sociales no dejaron pasar ni un solo detalle para destacar las referencias al pa\u00eds y, por supue\u2026", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/cine/trailer-de-la-pelicula-encanto-de-disney-referencias-a-colombia-y-divertidos-memes", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/f934ad2/2147483647/strip/true/crop/980x515+0+44/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fc5%2F05%2F4027c8e34b7fa2bcac8b35424071%2Fpelicula-encanto-de-disney.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:19:54Z", "content": "Este jueves se dieron a conocer m\u00e1s detalles de la pel\u00edcula Encanto, cinta animada de Walt Disney inspirada en Colombia y, como de costumbre, los usuarios de redes sociales no dejaron pasar ni un sol\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Mujer que particip\u00f3 en \u2018Caso Cerrado\u2019 dio a conocer cu\u00e1nto le pagan a los actores del programa - Noticias Caracol", "description": "Caso Cerrado es un programa que define situaciones legales de latinos que viven en Estados Unidos. Una usuario de TikTok revel\u00f3 cu\u00e1nto le pagaron, c\u00f3mo fue su participaci\u00f3n en el show y, adem\u00e1s, confirm\u00f3 que muchas de las historias no son reales.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/mujer-que-participo-en-caso-cerrado-dio-a-conocer-cuanto-le-pagan-a-los-actores-del-programa", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/5a9382d/2147483647/strip/true/crop/3000x1575+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fb3%2F1c%2F3a8800b0439da3f03801fe4f0a47%2F063-607807694.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:13:17Z", "content": "En un video de la popular red social TikTok\r\n , una usuaria cont\u00f3 c\u00f3mo fue su experiencia y cu\u00e1nto le pagaron al participar en el programa Caso Cerrado, un show televisivo en que la jueza cubana Ana \u2026 [+966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Cuestionan a J Balvin por no publicar en redes sobre su pareja e hijo y as\u00ed respondi\u00f3 - Noticias Caracol", "description": "Aunque J Balvin y Valentina Ferrer est\u00e1n que no se cambian por nadie tras la llegada a la familia de su hijo Rio, recientemente el cantante colombiano recibi\u00f3 un comentario que no fue de su agrado.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/cuestionan-a-j-balvin-por-no-publicar-en-redes-sobre-su-pareja-e-hijo-y-asi-respondio", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/c6520e3/2147483647/strip/true/crop/1024x538+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fff%2Fcb%2Fcf6592744151878a236e3c5052c7%2F000-1pl07r.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:09:12Z", "content": "Aunque J Balvin y Valentina Ferrer\r\n est\u00e1n que no se cambian por nadie tras la llegada a la familia de su hijo Rio, recientemente el cantante colombiano recibi\u00f3 un comentario que no fue de su agrado.\u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Mateo Carvajal decide someterse al l\u00e1ser para borrar algunos tatuajes - Noticias Caracol", "description": "Mateo Carvajal decidi\u00f3 borrarse con laser algunos de los tatuajes que se hab\u00eda realizado en la cara hace alg\u00fan tiempo.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/mateo-carvajal-decide-someterse-al-laser-para-borrar-algunos-tatuajes", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/9c9529b/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+54/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0e%2F12%2Fbe82e6fe4fcb8edec231be375b98%2Fmateo-carvajal-tatuajes.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:06:13Z", "content": "Mateo Carvajal \r\n decidi\u00f3 borrarse con l\u00e1ser algunos de los tatuajes que se hab\u00eda realizado en la cara hace alg\u00fan tiempo.\r\nAl deportista y ganador de El Desaf\u00edo en 2017 siempre le han llovido cr\u00edtica\u2026 [+980 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Meghan y Harry: extrabajadora revela c\u00f3mo era trabajar con ellos - El Tiempo", "description": "Jefa de personal del pr\u00edncipe Harry y Meghan, durante s\u00f3lo 11 meses, cuenta su experiencia.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601970", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/08/604648383d686.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:55:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "HarpersBAZAAR.com"}, "author": "Sara Ullate", "title": "Carole y Michael Middleton, asistentes de lujo en Wimbledon - Harpers Bazaar", "description": "Los padres de la 'royal' brit\u00e1nica no han querido perderse la cita deportiva y han estado entre el p\u00fablico en la und\u00e9cima jornada.", "url": "https://www.harpersbazaar.com/es/cultura/ocio/a36980172/kate-middleton-padres-carole-michael-wimbledon-looks/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/carole-middleton-and-michael-middleton-attend-day-11-of-the-news-photo-1625835808.jpg?crop=2973,1486.49694,offset-x50,offset-y0,safe&width=1200&auto=webp&optimize=medium&io=1", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:21Z", "content": "Adem\u00e1s de ser el torneo m\u00e1s antiguo de la historia del tenis y uno de los m\u00e1s destacados en pista de hierba, Wimbledon se ha convertido en una de las citas marcadas en rojo dentro de la agenda de la \u2026 [+2257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "Hija de Diomedes D\u00edaz, Lily D\u00edaz, responde a mujer que la llam\u00f3 egoc\u00e9ntrica - Pulzo.com", "description": "(Video) Lily D\u00edaz, hija de Diomedes D\u00edaz y Betsy Liliana Gonz\u00e1lez, responde a mujer que la llam\u00f3 egoc\u00e9ntrica en un juego de preguntas de Instagram.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/diomedes-diaz-su-hija-lily-diaz-responde-mujer-que-llamo-egocentrica-PP1063495", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709091114/lily-diaz-hija-de-diomedes-diaz-a-proposito-de-que-respondio-a-mujer-que-la-llamo-egocentrica-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:29:09Z", "content": "Todo se dio en una din\u00e1mica de preguntas y respuestas, donde la cr\u00edtica le escribi\u00f3: Por qu\u00e9 eres tan egoc\u00e9ntrica y por qu\u00e9 te crees m\u00e1s que los dem\u00e1s.\r\n(Vea tambi\u00e9n:\u00a0[Video] El secreto de Diomedes D\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sweet Girl | Tr\u00e1iler oficial | Netflix - Netflix Latinoam\u00e9rica", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9d0U3YjBkQzV2UGfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:00:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "La interminable batalla judicial de Brangelina se recrudece - Yahoo Celebrities Espa\u00f1a", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_0bdddf32-73e4-4a90-81a8-15c27ac8b5cb", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:08:53Z", "content": "Yahoo forma parte de Verizon Media.\r\nAl hacer clic en \"Aceptar todo\" aceptas que Verizon Media y nuestros socios almacenen y/o accedan a la informaci\u00f3n de tu dispositivo mediante el uso de cookies y \u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "Los mejores memes de Toretto y la irreal trama de R\u00e1pidos y furiosos 9 - El Tiempo", "description": "Desde el estreno de la pel\u00edcula, las redes se llenaron de chistes acerca del personaje principal.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601762", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/08/60e754cf65f51.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T04:25:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Peru21.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n PER\u00da21", "title": "Carmen Villalobos: por qu\u00e9 no fue elegida como la protagonista en la telenovela Caf\u00e9 con aroma de mujer - Diario Per\u00fa21", "description": "Grande fue la sorpresa para los fan\u00e1ticos de la actriz quienes pensaron que la ver\u00edan interpretando el papel de un personaje principal.", "url": "https://peru21.pe/cheka/carmen-villalobos-por-que-no-fue-elegida-como-la-protagonista-en-la-telenovela-cafe-con-aroma-de-mujer-telenovelas-de-telemundo-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://peru21.pe/resizer/LBUu7Y8qYJJbUaxA5Afdzd0m2iQ=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/XJZZVD32GVC6DAS3WDBA5B5N6U.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T01:27:44Z", "content": "La telenovela Caf\u00e9 con aroma de Mujer cuya versi\u00f3n original fue estrenada en 1994 y producida por la cadena RCN, actualmente tiene un remake que ha sido estrenado en Colombia donde ha captado la aten\u2026 [+2992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peru21.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n PER\u00da21", "title": "\u201cBetty la fea\u201d: esta es la defensa de Jorge Enrique Abello a \u201cYo soy Betty, la fea\u201d ante una dura cr\u00edtica contra - Diario Per\u00fa21", "description": "El recordado Armando escribi\u00f3 una columna para responder a una opin\u00f3loga y activista feminista colombofrancesa, que calific\u00f3 novela de \u201cesperpento\u201d y pidi\u00f3 retirarla de la pantalla.", "url": "https://peru21.pe/cheka/betty-la-fea-esta-es-la-defensa-de-jorge-enrique-abello-a-una-dura-critica-yo-soy-betty-la-fea-el-tiempo-telenovelas-de-netflix-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://peru21.pe/resizer/sNrtw2Sy_tosf5cYjAIsq0_mAVA=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/UVETLGFHXRG6BDEIDIBCKRREVM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:14:28Z", "content": "Jorge Enrique Abello, el recordado don Armando de Yo soy Betty, la fea, sali\u00f3 en defensa de la exitosa serie colombiana, que fue duramente criticada por una columnista en el diario El Tiempo, de Colo\u2026 [+4370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "\u201cR\u00e1pidos y furiosos 9\u201d: la raz\u00f3n por la que la canci\u00f3n de Bad Bunny no fue incluida en el soundtrack de F9 - Diario Depor", "description": "Bad Bunny compuso la canci\u00f3n \u201cDe museo\u201d para \u201cR\u00e1pidos y Furiosos 9\u2033, tema que podemos escuchar durante la escena y cr\u00e9ditos finales de la pel\u00edcula.", "url": "https://depor.com/off-side/rapidos-y-furiosos-9-la-razon-por-la-que-la-cancion-de-bad-bunny-no-fue-incluida-en-el-soundtrack-de-f9-fast-and-furious-peliculas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Gro0qqmtlzP-7D0flO6h5c1as5I=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/S6USU2NXKFEEBKRXHSR2W3OFIY.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "R\u00e1pidos y Furiosos 9 se estren\u00f3 el pasado 24 de junio en las salas de cine de M\u00e9xico, Estados Unidos y gran parte de Am\u00e9rica Latina. Tras el esperado estreno, entre retrasos y reprogramaciones por la\u2026 [+2602 chars]"}]}