{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "Demircan Ate\u015f", "title": "\u00c7in'in Kuantum Bilgisayar\u0131, En G\u00fc\u00e7l\u00fc S\u00fcper Bilgisayarla 8 Y\u0131lda Tamamlanacak \u0130\u015flemi 1.2 Saatte Tamamlad\u0131! - Onedio", "description": "\u00c7in'in s\u00fcperiletken kuantum i\u015flemcisi Zu Chongzi neyi ba\u015fard\u0131? E\u011fer hesaplar do\u011fruysa yepyeni bir \u00e7a\u011fa giri\u015f yap\u0131yor olabiliriz.", "url": "https://onedio.com/haber/cin-in-kuantum-bilgisayari-en-guclu-super-bilgisayarla-8-yilda-tamamlanacak-islemi-1-2-saatte-tamamladi-991960", "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-60e8269ac1440b0b5073c86d/rev-0/raw/s-f5786ea63ea0551c5e7b115b1656ea19398b530a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:35:42Z", "content": "S\u00fcperiletkenlik kuantum mekanii ile a\u00e7klanabilen, klasik mekanik ile a\u00e7klanmas m\u00fcmk\u00fcn olmayan bir durum.\u00a0Altn, g\u00fcm\u00fc yahut bakr gibi iletken maddelerin direnci scaklk d\u00fct\u00fck\u00e7e azalr.\u00a0\r\nS\u00fcperiletken mal\u2026 [+194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "G\u00c3\u00bcne\u00c3\u00a7 K\u00c4\u00b1yak", "title": "Evreni nas\u0131l hayal edersiniz? - T24", "description": "Evrenin ya\u00c5\u009f\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n 13.8 milyar y\u00c4\u00b1l oldu\u00c4\u009fu ve \u00c4\u00b1\u00c5\u009f\u00c4\u00b1ktan daha y\u00c3\u00bcksek h\u00c4\u00b1zlara ula\u00c5\u009f\u00c4\u00b1lamayaca\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 fikrinden yola \u00c3\u00a7\u00c4\u00b1karak, g\u00c3\u00b6zlemlenebilir evrenin yar\u00c4\u00b1\u00c3\u00a7ap\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n 13.8 milyar \u00c4\u00b1\u00c5\u009f\u00c4\u00b1k y\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1na e\u00c5\u009fit oldu\u00c4\u009fu yayg\u00c4\u00b1n bir yan\u00c4\u00b1lg\u00c4\u00b1d\u00c4\u00b1r. Ger\u00c3\u00a7ek evrende, uzay \u2026", "url": "https://t24.com.tr/yazarlar/gunec-kiyak/evreni-nasil-hayal-edersiniz,31734", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/02/1613906756267-gunec-kiyak.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:07:58Z", "content": "Evreni nas\u00c4\u00b1l hayal edersiniz?\r\nKozmozun hikayesi, 1900'lerin ba\u00c5\u009f\u00c4\u00b1nda evrenin geni\u00c5\u009fledi\u00c4\u009finin ke\u00c5\u009ffi ile ba\u00c5\u009fl\u00c4\u00b1yor.\u00c2\u00a0\r\nT\u00c3\u00bcm galaksiler ve g\u00c3\u00b6k cisimleri birbirinden u\u00c3\u00a7arcas\u00c4\u00b1na uzakla\u00c5\u009f\u00c4\u00b1yorsa e\u2026 [+6137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "G\u00f6kay Uyan", "title": "Tuzlu su, Mars'ta ya\u015fam olabilece\u011fine dair baz\u0131 kan\u0131tlar\u0131 yok etmi\u015f olabilir - DonanimHaber", "description": "Mars\u2019taki kayalardan gezegenin ge\u00e7mi\u015fi hakk\u0131nda \u00f6nemli bilgiler edinebilece\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor; ancak son yap\u0131lan ke\u015fiflerde baz\u0131 kayalar\u0131n ge\u00e7mi\u015finin tamamen silindi\u011fi g\u00f6r\u00fcld\u00fc.", "url": "https://www.donanimhaber.com/tuzlu-su-mars-ta-yasam-ihtimaline-dair-kanitlari-silmis-olabilir--136020", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/136020/600x338tuzlu-su-mars-ta-yasam-ihtimaline-dair-kanitlari-silmis-olabilir.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:59:00Z", "content": "Marsta bulunan kayalarn gezegenin antik ge\u00e7mii ve yaam olup olmayaca hakknda \u00f6nemli bilgiler barndrabileceine inanlyordu. Son zamanlarda Mars arac Curiosity tarafndan yaplan bir keifte baz kayalarda \u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "seydaas", "title": "NASA Teleskopu Uzayda Serbest\u00e7e S\u00fcz\u00fclen D\u00fcnya Benzeri Gizemli Gezegenlerin Varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Tespit Etti - Onedio", "description": "NASA'n\u0131n emektar uzay teleskobu Kepler, Einstein'\u0131n g\u00f6zlemlenmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil dedi\u011fi \u015feyi ba\u015fararak bir ilke imza att\u0131.", "url": "https://onedio.com/haber/nasa-teleskopu-uzayda-serbestce-suzulen-dunya-benzeri-gizemli-gezegenlerin-varligini-tespit-etti-992306", "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-60e9cc048a1ea81e7d46d59f/rev-0/raw/s-f99fe79c912050883c7105caef3d186570031437.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:45:11Z", "content": "Ekip, Albert Einstein'n\u00a0\u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u00fc \"mikromercekleme\" ilkesini kulland. Mikromercekleme, gezegenleri ve yldzlar tespit etmek i\u00e7in kullanlan bir y\u00f6ntem. \r\nBir saat ile 10 g\u00fcn arasnda deien zaman dilimler\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evrimagaci.org"}, "author": "Efil Saylam", "title": "R\u00fcyalar\u0131m\u0131z Neden Bu Kadar Garip? Yapay Zeka, Bu Soruya Cevap Verebilir! - Evrim A\u011fac\u0131", "description": "Daha \u00f6nce hi\u00e7 kuru g\u00f6zlerle ve hafif bir ter i\u00e7inde uyan\u0131p \"O r\u00fcya da neyin nesiydi \u00f6yle ve t\u00fcm o", "url": "https://evrimagaci.org/ruyalarimiz-neden-bu-kadar-garip-yapay-zeka-bu-soruya-cevap-verebilir-10687", "urlToImage": "https://cdn.evrimagaci.org/lzCOyjMPqSAchWSGdGeg91XSLJo=/filters:format(webp)/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fcontent_media%2Feb530e7eb95beb4fb3ff65349ef9159e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:05:52Z", "content": "Daha \u00f6nce hi\u00e7 kuru g\u00f6zlerle ve hafif bir ter i\u00e7inde uyanp \"O r\u00fcya da neyin nesiydi \u00f6yle ve t\u00fcm o eyler nasl beynimin i\u00e7indeydi?\" diye d\u00fc\u00fcnd\u00fc\u00fcn\u00fcz oldu mu? Yapay zekadan \u00f6rendiimiz bir ey varsa, o da r\u2026 [+4293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "D\u00fcnyadaki T\u00fcm Ku\u015flar\u0131n Asl\u0131nda Birer Dinozor Oldu\u011funu Nereden Biliyoruz? - Webtekno", "description": "Bilim insanlar\u0131na g\u00f6re bug\u00fcn g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz b\u00fct\u00fcn ku\u015flar asl\u0131nda dinozorlard\u0131r. Peki bu g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn nedenleri nedir?", "url": "https://www.webtekno.com/kuslarin-aslinda-birer-dinozor-oldugunu-nereden-biliyoruz-h112201.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112201/dunyadaki-tum-kuslarin-aslinda-birer-dinozor-oldugunu-nereden-biliyoruz-1625931358.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:41:52Z", "content": "Aslnda dinozorlarn nasl g\u00f6z\u00fckt\u00fc\u00fcne dair ger\u00e7ek bir bilgimiz yok. G\u00f6z\u00fcn\u00fcz\u00fcn \u00f6n\u00fcne gelen b\u00fct\u00fcn o T-Rex'ler ve dier dinozorlar varsaymlarn ve \u00e7ok\u00e7a da Jurassic Park ekibinin eseridir. Ger\u00e7ekte dinozorla\u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "D\u00fcnya\u2019n\u0131n en \u00e7ok turist \u00e7eken \u015fehri s\u0131n\u0131r tan\u0131m\u0131yor. Su alt\u0131 \u015fehri a\u00e7t\u0131lar - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "D\u00fcnyan\u0131n en \u00e7ok turist \u00e7eken \u015fehirlerinden olan Dubai bu konuda s\u0131n\u0131r tan\u0131mamaya devam ediyor. \u015eehirde d\u00fcnyan\u0131n en derin havuzu a\u00e7\u0131ld\u0131. Havuzun derinli\u011fi ise tam olarak 60 metre...", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/dunyanin-en-cok-turist-ceken-sehirlerinden-biri-sinir-tanimiyor-dubaide-su-alti-sehri-actilar-462390h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2021/07/100720211613502973536.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:12:00Z", "content": "Turistik konularda rekorlara sahip Dubai ehrinde The Deep Dive Dubai\u00a0isminde bir havuz a\u00e7ld. Bu havuz bir\u00a0su alt ehri olarak ina edilmi. D\u00fcnyann en derin havuzu olarak Guinness Rekorlar Kitabna giren\u2026 [+1202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Gazete Duvar", "title": "Markette indirim izdiham\u0131: Koronaya kar\u015f\u0131 mesafeli s\u0131raya girince araya birileri kayn\u0131yor - Gazete Duvar", "description": "Kocaeli'nde yeni a\u00e7\u0131lan market indirim yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurunca \u00f6n\u00fcnde izdiham olu\u015ftu, korona tedbirleri unutuldu. Kuyruktakiler \"Korona i\u00e7in aram\u0131zda mesafe b\u0131rak\u0131nca hemen araya birileri kayn\u0131yor\" dedi.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/markette-indirim-izdihami-koronaya-karsi-mesafeli-siraya-girince-araya-birileri-kayniyor-galeri-1528172", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/10/market-4971_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:41:00Z", "content": "DUVAR - Kocaeli Derince'de D-100 yolu kenar\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131lan\u00a0markette baz\u0131 \u00fcr\u00fcnler, indirim uygulanarak, sat\u0131\u015fa sunuldu. Y\u00fczde 50'ye varan indirimi duyanlar, havan\u0131n s\u0131cak olmas\u0131na ra\u011fmen\u00a0market \u00f6\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber61.net"}, "author": "HABER 61", "title": "Avrupa'da koronavir\u00fcste ibre tersine d\u00f6nd\u00fc! Bilim Kurulu \u00dcyesi Uyard\u0131 - HABER 61", "description": "Bilim Kurulu \u00dcyesi \u0130smail Bal\u0131k: 'Avrupa'daki vaka art\u0131\u015flar\u0131 1 ay sonra bizde de ya\u015fanabilir'", "url": "https://www.haber61.net/genel/avrupa-da-koronaviruste-ibre-tersine-dondu-bilim-kurulu-uyesi-h429776.html", "urlToImage": "https://resim.haber61.net/haberler/anamanset_resim/2021/07/10/ibre-ibre.webp", "publishedAt": "2021-07-10T12:36:00Z", "content": "\u00dclke genelinde koronavir\u00fcsle m\u00fccadele kapsamnda uygulanan alanma hz kesmeden devam ediyor.\r\nAlama hznn gen\u00e7lerin kararszlndan dolay d\u00fct\u00fc\u00fcn\u00fc s\u00f6yleyen Ankara \u00dcniversitesi Enfeksiyon Hastalklar Anabilim\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "\u00c7inli Bilim \u0130nsanlar\u0131, -150 Santigrat Derecede Buzu B\u00fckmeyi Ba\u015fard\u0131 - Webtekno", "description": "Kat\u0131 ve kolayca k\u0131r\u0131lan bir madde olarak bilinen buzun eksi 150 santigrat derecede b\u00fck\u00fclebildi\u011fi ke\u015ffedildi.", "url": "https://www.webtekno.com/bilim-insanlari-buzun-bukulebilen-ve-esnek-bir-bicimini-gelistirdi-h112192.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112192/bilim-insanlari-buzun-bukulebilen-ve-esnek-bir-bicimini-gelistirdi-1625918654.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:29:47Z", "content": "Buz her zaman beklediimiz gibi davranmaz ve esneklii \u2013 daha dorusu esneyemeyii \u2013 bunun m\u00fckemmel bir \u00f6rneidir. Buz, teoride yaklak y\u00fczde 15'lik bir maksimum elastik gerilmeye sahiptir. Ger\u00e7ek d\u00fcnyada \u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "ece se", "title": "T\u00fcm D\u00fcnya Gururlan\u0131rken T\u00fcrk Bir Derginin Kapa\u011f\u0131nda Bilim \u0130nsan\u0131 Dr. \u00d6zlem T\u00fcreci'nin Yer Almamas\u0131 Tepki \u00c7ekti - Onedio", "description": "Covid-19 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 bulan bir \u00e7ift d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn, T\u00fcrk olmalar\u0131n\u0131 bir kenara b\u0131rakal\u0131m t\u00fcm d\u00fcnya i\u00e7in g\u00f6sterdikleri \u00e7aba, emek ger\u00e7ekten takdir edilmeli. Fakat...", "url": "https://onedio.com/haber/tum-dunya-gururlanirken-turk-bir-derginin-kapaginda-bilim-insani-dr-ozlem-tureci-nin-yer-almamasi-tepki-cekti-992269", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e97c892f4cf38e732b66dc/rev-0/raw/s-d6366d077c593f6bae632f53c5fa9162773f4de1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:48:15Z", "content": "Covid-19 asn bulan bir \u00e7ift d\u00fc\u00fcn\u00fcn, T\u00fcrk olmalarn bir kenara brakalm t\u00fcm d\u00fcnya i\u00e7in g\u00f6sterdikleri \u00e7aba, emek ger\u00e7ekten takdir edilmeli. Fakat t\u00fcm D\u00fcnya bu baary takdir ederken, T\u00fcrkiye yine sadece er\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "T\u00fcm d\u00fcnya bunu bekliyordu! Sinovac'\u0131n Coronavac a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n ilk bilimsel sonu\u00e7lar\u0131 T\u00fcrkiye\u2019den \u00e7\u0131kt\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "T\u00fcrkiye'nin ilk kulland\u0131\u011f\u0131 a\u015f\u0131lan olan Sinovac firmas\u0131n\u0131n Coronavac a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7in t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt g\u00f6zle bekledi\u011fi Faz 3 \u00e7al\u0131\u015fma sonu\u00e7lar\u0131 d\u00fcnyada ilk kez T\u00fcrkiye\u2019den geldi. Faz 3 a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n makalesi \u00f6nceki g\u00fcn d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n t\u0131p dergisi Lancet\u2019te yay\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/tum-dunya-bunu-bekliyordu-sinovacin-coronavac-asisinin-ilk-bilimsel-sonuclari-turkiyeden-cikti-41850495", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e97e364e3fe108407482dc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:18:23Z", "content": "p class=\"\"&gt;T\u00fcrkiyede imdiye dek milyonlarca kiiye uygulanan inaktif vir\u00fcs as coronavacn T\u00fcrkiyede yaplan Faz 3 klinik aratrmalarnn ilk bilimsel sonu\u00e7lar d\u00fcnyann en saygn tp dergilerinden The Lance\u2026 [+6139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Marmara Denizi'nde ara\u015ft\u0131rma yapan Bilim -2 gemisi d\u00f6nd\u00fc: M\u00fcsilaj ilk 30 metreye s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f durumda - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "Marmara Denizi'ndeki m\u00fcsilaj olu\u015fumunu ara\u015ft\u0131rmak \u00fczere ODT\u00dc Deniz Bilimleri Enstit\u00fcs\u00fc'n\u00fcn ara\u015ft\u0131rma gemisi Bilim-2 1 ay s\u00fcren ara\u015ft\u0131rma yapt\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren...", "url": "https://tr.sputniknews.com/cevre/202107101044934867-marmara-denizinde-musilaj-arastirmasi-yapan-bilim--2-gemisi-dondu-ilk-30-metreye-sikismis-durumda/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/07e5/07/0a/1044934864.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "author": "TRT Haber", "title": "\u00c7in'in ke\u015fif arac\u0131ndan yeni \"Mars\" g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri - TRT Haber", "description": "\u00c7in, Mars'ta \u00e7ekilen yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri yay\u0131nlad\u0131. \u00c7in uzay ajans\u0131, \u00fclkenin ilk Mars ke\u015fif arac\u0131 Zhurong taraf\u0131ndan \u00e7ekilen yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri payla\u015ft\u0131.", "url": "https://www.trthaber.com/haber/dunya/cinin-kesif-aracindan-yeni-mars-goruntuleri-594754.html", "urlToImage": "https://trthaberstatic.cdn.wp.trt.com.tr/resimler/1614000/cin-mars-reuter-1615173.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:41:00Z", "content": "\u00c7in Uzay Ajans, Mars gezgininin \u00e7ektii y\u00fcksek \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fckl\u00fc yeni fotoraflar yaynlad. Fotoraflarda, keif arac Zhurong'un \u00e7ektii kayalar, kum tepeleri ve talar g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.\r\nKeif aracnn Mars y\u00fczeyine indi\u2026 [+409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "NASA a\u00e7\u0131klama yapm\u0131yor! Perseverance'tan gelen Mars g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri \u015fa\u015fk\u0131na \u00e7evirdi! - Sabah", "description": "Amerikan Ulusal Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Dairesi NASA'n\u0131n yeni ke\u015fif arac\u0131 Perseverance ge\u00e7ti\u011fimiz \u015fubat ay\u0131nda Mars'a ini\u015f yapm\u0131\u015f ve g\u00f6revine ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131. Hatta Perseverance'\u0131n karn\u0131nda K\u0131z\u0131l Gezegen'e giden Ingenuity isimli helikopter de ba\u015far\u0131l\u0131 u\u00e7u\u015flar ger\u00e7ekle\u015ft\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/dunya/nasa-aciklama-yapmiyor-perseverancetan-gelen-mars-goruntuleri-saskina-cevirdi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/10a418/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/10/1625907331170.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-10T09:40:43Z", "content": "Son d\u00f6nemlerde uzayllar ve UFO'lar hakknda bir\u00e7ok haber g\u00fcndeme geldi. D\u00fcnyann \u00e7eitli yerlerinden yaplan UFO ihbarlar ve paylalan videolar, Pentagon'un raporu, NASA bakannn a\u00e7klamas, ABD'nin eski bak\u2026 [+204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Hollanda'n\u0131n mutlulu\u011fu k\u0131sa s\u00fcrd\u00fc! Yasaklar\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla korona kabusu yeniden ba\u015flad\u0131 - SonDakika.com", "description": "Hollanda'da h\u00fck\u00fcmet, koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131nda artan vaka say\u0131lar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilmek i\u00e7in \u00f6nlemlerde yeniden s\u0131k\u0131la\u015ft\u0131r\u0131lmaya gidildi\u011fini duyurdu. Gev\u015feme sonras\u0131 vaka say\u0131lar\u0131n\u0131n h\u0131zla artmas\u0131 \u00fczerine, 2 hafta \u00f6nce a\u00e7\u0131lan e\u011flence sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn yeniden kapat\u0131lmas\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-hollanda-nin-mutlulugu-kisa-surdu-yasaklarin-14258321/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/10/hollanda-da-artan-vaka-sayilarinin-ardindan-kovid-14257437_3292_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:04:02Z", "content": "Hollanda'da ge\u00e7ici h\u00fck\u00fcmetin Babakan Mark Rutte ve Salk Bakan Hugo de Jonge'nin d\u00fczenledii basn toplantsnda, artan vaka saylar ve yeni tedbirlere ilikin a\u00e7klama yapld. \r\n13 AUSTOS'A KADAR S\u00dcRECEK\r\nRu\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F5haber.com"}, "author": "F5HABER", "title": "Delta varyant\u0131ndan k\u00f6t\u00fc haber! - F5Haber", "description": "Akdeniz \u00dcniversitesi (A\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi'nden Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7\u0131n, Delta varyant\u0131n\u0131n koronavir\u00fcs ve Alfa varyant\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 60 daha bula\u015f\u0131c\u0131 ve etkin oldu\u011funu s\u00f6yledi", "url": "https://www.f5haber.com/gundem/prof-dr-yalcin-delta-varyanti-yuzde-60-daha-bulasici-ve-etkin-5977486", "urlToImage": "https://i.f5haber.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/10/new-project-15-0RRC_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:50:00Z", "content": "Akdeniz \u00dcniversitesi (A\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Klinik Mikrobiyoloji Anabilim Dal\u0131 \u00d6\u011fretim \u00dcyesi ve Bula\u015f\u0131c\u0131 Hastal\u0131klar\u0131 \u00d6nleme Derne\u011fi (BUHASDER) Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Prof. Dr. Ata \u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "Bilime G\u00f6re Neden Bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Her Yerde \u0130nsan Y\u00fcz\u00fc G\u00f6r\u00fcyoruz? - Webtekno", "description": "Bilim insanlar\u0131, farkl\u0131 nesnelerde insan y\u00fcz\u00fc g\u00f6rme e\u011filimimizin nedenini ortaya koyan bir ara\u015ft\u0131rma ger\u00e7ekle\u015ftirdi.", "url": "https://www.webtekno.com/neden-her-yerde-insan-yuzu-goruruz-h112174.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112174/neden-her-yerde-insan-yuzu-goruruz-1625903042.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:45:39Z", "content": "Bir prizde, bulutlarda, tren raylarnda, bir kapda ya da aklnza gelebilecek herhangi bir nesnede insan y\u00fcz\u00fc g\u00f6rmek olduk\u00e7a yaygn bir durum. Pareidolia ismi verilen bu durum daha genel bir tabir olsa d\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yeniakit.com.tr"}, "author": "Yeni Akit", "title": "Beyin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mutlaka bunlar\u0131 yap\u0131n! 6 basit al\u0131\u015fkanl\u0131k - Yeni Akit Gazetesi", "description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc'ne g\u00f6re, iyi beyin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131, her bireyin kendi yeteneklerini ger\u00e7ekle\u015ftirebildi\u011fi ve ya\u015famsal olarak bili\u015fsel, duygusal, psikolojik ve davran\u0131\u015fsal i\u015flevlerin..", "url": "https://www.yeniakit.com.tr/foto-galeri/beyin-sagligi-icin-mutlaka-bunlari-yapin-6-basit-aliskanlik-29786", "urlToImage": "https://cdn.yeniakit.com.tr/images/album/beyin-sagligi-icin-mutlaka-bunlari-yapin-6-basit-aliskanlik-2716a1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:29:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "author": null, "title": "Akaryak\u0131t fiyatlar\u0131 ile ilgili fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Motorin ve benzinde... - Vatan", "description": "Akaryak\u0131t ile ilgili a\u00e7\u0131klama geldi. Motorin ve benzinde tasarruf i\u00e7in ucuz akaryak\u0131t aray\u0131\u015f\u0131na girilmemesine ili\u015fkin uyar\u0131 yap\u0131ld\u0131. TESK Genel Ba\u015fkan\u0131 Bendevi Paland\u00f6ken \u00f6zel arac\u0131yla tatile \u00e7\u0131kacak vatanda\u015flar\u0131n maliyetinin alt\u0131nda sat\u0131lan yak\u0131tlara g\u00fcvenme\u2026", "url": "http://www.gazetevatan.com/akaryakit-fiyatlari-ile-ilgili-flas-aciklama-motorin-ve-benzinde-1401009-ekonomi/", "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2021/07/10/akaryakit-fiyatlari-ile-ilgili-flas-aciklama-moto-5132707.Jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:25:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "BURAK \u00c7EL\u0130K", "title": "SON DAK\u0130KA: Yerli VLP a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7in tarihi a\u00e7\u0131klad\u0131! 'Dubl\u00f6r vir\u00fcs' detay\u0131\u2026 - Sabah", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re; T\u00fcrkiye'nin vir\u00fcs benzeri par\u00e7ac\u0131k (VLP) temelli ilk yerli Kovid a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n mucidi Prof. Dr. \u0130hsan G\u00fcrsel SABAH'a konu\u015ftu. G\u00fcrsel, FAZ-2 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n olduk\u00e7a ba\u015far\u0131l\u0131 ilerledi\u011fini, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n \u0130ngiliz varyant\u0131 \u00fczerinde yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 b\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2021/07/10/son-dakika-yerli-vlp-asisi-icin-tarihi-acikladi-dublor-virus-detayi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/c4ec40/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/son-dakika-yerli-vlp-asisi-icin-tarihi-acikladi-dublor-virus-detayi-1625904982126.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-10T07:21:47Z", "content": "DAHA UZUN S\u00dcREL BAIIKLIK \r\nBilkent \u00dcniversitesi Molek\u00fcler Biyoloji ve Genetik B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6retim \u00dcyesi olan Prof. Dr. G\u00fcrsel, ei ODT\u00dc Biyolojik Bilimler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6retim \u00dcyesi Prof. Dr. Mayda G\u00fcrsel'in y\u00fcr\u00fct\u2026 [+276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "\u0130layda Akkayy", "title": "\u00d6nemsiz Oldu\u011fu D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen Ancak Bir Ki\u015finin Psikolojisi ve Ki\u015fili\u011fi Hakk\u0131nda Bilgi Verebilecek Davran\u0131\u015flar - Onedio", "description": "Etraf\u0131m\u0131zda meydana gelen ve bir\u00e7ok bilgi veren minik davran\u0131\u015flar\u0131 ve olaylar\u0131 g\u00f6zden ka\u00e7\u0131r\u0131yoruz. Asl\u0131nda etraf\u0131n\u0131zda olan minik detaylara dikkat ede...", "url": "https://onedio.com/haber/onemsiz-oldugu-dusunulen-ancak-bir-kisinin-psikolojisi-ve-kisiligi-hakkinda-bilgi-verebilecek-davranislar-991353", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e469ae4009ee3f69cb35d4/rev-0/raw/s-a44cf96fb9eeadf187dac897265f5b914bdb34ac.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:10Z", "content": "Sosyal bask derken, biraz s\u00fcrt\u00fcmeye neden olan herhangi bir k\u00fc\u00e7\u00fck durumu kastediyoruz. K\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00f6rnek. \"Bir keresinde yemek almak i\u00e7in sradaydm ve \u00f6n\u00fcmdeki sipari edecei yemeinde ayrca bir malzeme o\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "Jasmin", "title": "\u00d6\u011frendi\u011finizde Hayat\u0131n\u0131z\u0131 B\u00fcy\u00fck Oranda Kolayla\u015ft\u0131r\u0131p \u0130nsan \u0130li\u015fkilerinizi \u0130yile\u015ftirecek 19 Psikoloji Takti\u011fi - Onedio", "description": "Psikoloji sayesinde insanlarla daha h\u0131zl\u0131 ileti\u015fim kurabilir ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ba\u011flar olu\u015fturabiliriz. Bu 19 taktik, bir\u00e7ok psikoloji makalesinde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm...", "url": "https://onedio.com/haber/ogrendiginizde-hayatinizi-buyuk-oranda-kolaylastirip-insan-iliskilerinizi-iyilestirecek-19-psikoloji-taktigi-991760", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e723ca5bd46e36352065c0/rev-0/raw/s-3a0d086f38b08361a806f5757280a60316b1c68f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:08Z", "content": "\"Bir keresinde patronumdan bir ey isterken bu taktii kullanmtm. Durumumu belirttim, o biraz kendi kendine mrldand, ben sessiz kaldm. Bir s\u00fcre istediimin neden ger\u00e7eklemeyeceini anlatt. Sonunda odaya \u2026 [+147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Taksim'de koronavir\u00fcs alarm\u0131: Durumu ciddi - Cumhuriyet", "description": "Taksim\u2019deki bir otelde konaklayan Kuveytli turist, koronavir\u00fcs testinin pozitif \u00e7\u0131kmas\u0131 \u00fczerine otelden ambulans ile al\u0131narak hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/taksimde-koronavirus-alarmi-durumu-ciddi-1851056", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/9/1851056/kapak_093318.png", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:19Z", "content": "Olay, d\u00fcn akam saatlerinde Beyolu il\u00e7esine bal Taksimde bulunan bir otelde meydana geldi.\r\nEdinilen bilgiye g\u00f6re, otelde konaklayan Kuveytli turistin COVID - 19 testinin pozitif \u00e7kmas \u00fczerine otel \u00e7a\u2026 [+294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evrimagaci.org"}, "author": "\u00c7a\u011fr\u0131 Mert Bak\u0131rc\u0131", "title": "Evrimi Neden \u00d6\u011frenmeliyiz, Neden \u00d6\u011fretmeliyiz? Evrimi Anlamak Ne \u0130\u015fe Yarar? - Evrim A\u011fac\u0131", "description": "Evrim, biyolojinin omurgas\u0131d\u0131r. D\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda biyolojiye giri\u015f derslerinin ana ders kitab\u0131 konumunda olan", "url": "https://evrimagaci.org/evrimi-neden-ogrenmeliyiz-neden-ogretmeliyiz-evrimi-anlamak-ne-ise-yarar-10714", "urlToImage": "https://cdn.evrimagaci.org/GR2KdYiz6XoqwtDYRJVsUR6qt0Q=/filters:format(webp)/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fcontent_media%2Fc861a6676561d4fa069fbcd5999d4365.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:38:12Z", "content": "Evrim, biyolojinin omurgasdr. D\u00fcnya \u00e7apnda biyolojiye giri derslerinin ana ders kitab konumunda olan Campbell'n Biyoloji ders kitab, evrimin biyolojinin \"ana temas\" olduunu s\u00f6yler. Bu, kesinlikle dor\u2026 [+22113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "G\u00f6kay Uyan", "title": "D\u00fcnya\u2019ya d\u00fc\u015fen bir meteor gezegenimizdeki ya\u015fam\u0131n s\u0131rlar\u0131na sahip olabilir - DonanimHaber", "description": "Yap\u0131lan son ara\u015ft\u0131rmalara g\u00f6re 28 \u015eubat 2021\u2019de Birle\u015fik Krall\u0131k\u2019a d\u00fc\u015fen ve olduk\u00e7a nadir bulunan meteorun D\u00fcnya\u2019daki ya\u015fam\u0131n s\u0131rlar\u0131na sahip olabilece\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor.", "url": "https://www.donanimhaber.com/dunya-ya-dusen-bir-meteor-yasamin-sirlarina-sahip-olabilir--135979", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/135979/600x338dunya-ya-dusen-bir-meteor-yasamin-sirlarina-sahip-olabilir.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "www.takvim.com.tr", "title": "HAVA DURUMU | Saatte 60 km! Hafta sonu plan yapanlar dikkat! Meteoroloji'den o illere fla\u015f uyar\u0131! - Takvim", "description": "Hafta sonu i\u00e7in planlar havan\u0131n nas\u0131l olaca\u011f\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131yorlar. Temmuz ay\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131na gelmemize ra\u011fmen \u00f6zellikle Marmara B\u00f6lgesi\u2019ndeki serin hava ve zaman zaman bast\u0131ran ya\u011f\u0131\u015flar yaz aylar\u0131n\u0131n bu \u015fekilde ge\u00e7ece\u011fini g\u00f6steriyor. Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u2019n\u00fcn\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2021/07/09/hava-durumu-saatte-60-km-hafta-sonu-plan-yapanlar-dikkat-meteorolojiden-o-illere-flas-uyari", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/027e70/600/314/0/11/716/385?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2021%2f07%2f10%2f1625887789799.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:36:02Z", "content": "DOU ANADOLUPar\u00e7al ve az bulutlu, kuzey kesimlerinin yer yer \u00e7ok bulutlu, Erzincan, Erzurum, Kars, Ardahan, Idr ve Ar'nn kuzeyinin yerel olmak \u00fczere saanak ve g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc saanak yal ge\u00e7ecei tahmin e\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Emek Erez", "title": "Ekolojik y\u0131k\u0131m, a\u015f\u0131nan anlam - Emek Erez - Gazete Duvar", "description": "D\u00fcnyan\u0131n di\u011fer varl\u0131klar\u0131 yolunu bir \u015fekilde bulabilir ama bizim t\u00fcr\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyadaki felaketlerin hem faili hem de y\u0131k\u0131m\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilecek \u00f6znesi. Bu nedenle, do\u011fadaki ba\u015fka varl\u0131klarla ili\u015fkisini de\u011fi\u015ftirmezse, kapitalizmi geri d\u00f6n\u00fclmez bir sistem olarak alg\u2026", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/ekolojik-yikim-asinan-anlam-makale-1528045", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/09/emekerez-uUR4_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:01:00Z", "content": "Melisa Kezmez\u2019in, 'Domates Tohumlar\u0131' (1) adl\u0131 \u00f6yk\u00fcs\u00fc, anlat\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan anne-k\u0131z olduklar\u0131 tahmin edilen iki kad\u0131ndan birinin \u015fu c\u00fcmlesiyle a\u00e7\u0131l\u0131r: \u201cHi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi de\u011fil. Nereden mi biliyo\u2026 [+8158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "G\u00f6kay Uyan", "title": "Milyarlarca y\u0131l \u00f6nce D\u00fcnya\u2019ya \u015fehir b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde g\u00f6k ta\u015flar\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor - DonanimHaber", "description": "D\u00fcnyan\u0131n milyarlarca y\u0131l boyunca g\u00f6k ta\u015flar\u0131yla \"bombaland\u0131\u011f\u0131\" bilim adamlar\u0131 taraf\u0131ndan bilinen bir \u015fey; ancak yap\u0131lan son bir analizde bu \u00e7arpmalar\u0131n bilinenden 10 kat daha fazla oldu\u011fu g\u00f6r\u00fcld\u00fc.", "url": "https://www.donanimhaber.com/sehir-buyuklugunde-asteroidler-dunya-ya-carpmis-olabilir--135950", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/135950/600x338sehir-buyuklugunde-asteroidler-dunya-ya-carpmis-olabilir.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Iha.com.tr"}, "author": "\u0130hlas Haber Ajans\u0131", "title": "Son 24 saatte korona vir\u00fcsten 59 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti - \u0130hlas Haber Ajans\u0131", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, son 24 saatte 59 ki\u015finin korona vir\u00fcsten hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini, 5 bin 670'de yeni vakan\u0131n oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.iha.com.tr/haber-son-24-saatte-korona-virusten-59-kisi-hayatini-kaybetti-951648/", "urlToImage": "https://cdn.iha.com.tr/Contents/images/2021/16/3746428.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:00Z", "content": "Salk Bakanl tarafndan T\u00fcrkiye'nin yeni korona vir\u00fcs tablosu a\u00e7kland. 9 Temmuz'da a\u00e7klanan 24 saatlik verilere g\u00f6re 5 bin 670 vaka tespit edildi. Vir\u00fcs nedeniyle hayatn kaybedenlerin says 59 oldu. Bir\u2026 [+1086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aksam.com.tr"}, "author": "aksam.com.tr", "title": "Prof. Dr. Mehmet Emin Birp\u0131nar yazd\u0131... Tehlike \u00e7anlar\u0131 iklim i\u00e7in \u00e7al\u0131yor - Aksam", "description": "\u00c7evre ve \u015eehircilik Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Ba\u015fm\u00fczakerecisi Prof. Dr. Mehmet Emin Birp\u0131nar, iklim de\u011fi\u015fikli\u011fine ili\u015fkin bir makale yay\u0131mlad\u0131.", "url": "https://www.aksam.com.tr/guncel/prof-dr-mehmet-emin-birpinaryazdi-tehlike-canlari-iklim-icin-caliyor/haber-1187741", "urlToImage": "https://img3.aksam.com.tr/imgsdisk/2021/07/09/prof-dr-mehmet-emin-birpi-653.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:03:00Z", "content": "\u00c7evre ve ehircilik Bakan Yardmcs ve klim Deiiklii Bam\u00fczakerecisi Prof. Dr. Mehmet Emin Birpnar, iklim deiikliine ilikin bir makale yaymlad.\r\nte o makale:\r\n\"nsanln d\u00fcnyamzda baskn g\u00fc\u00e7 olduu bir d\u00f6nemd\u2026 [+18136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Nergis Kalkan", "title": "Eksen e\u011fikli\u011fi, uzayda karma\u015f\u0131k ya\u015fam i\u00e7in hayati \u00f6neme sahip olabilir - Gazete Duvar", "description": "Bilim insanlar\u0131, uzaydaki ya\u015fam aray\u0131\u015f\u0131nda eksen e\u011fikli\u011finin kritik bir rol oynayabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/eksen-egikligi-uzayda-karmasik-yasam-icin-hayati-oneme-sahip-olabilir-haber-1528100", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/09/dunya-7lo7_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:57:00Z", "content": "Michelle Starr\r\nBir gezegenin d\u00f6n\u00fc\u015f ekseninde, y\u0131ld\u0131z\u0131n\u0131n etraf\u0131ndaki y\u00f6r\u00fcnge d\u00fczlemine k\u0131yasla e\u011fik olmas\u0131 -yani \u2018eksen e\u011fikli\u011fi\u2019 ad\u0131yla bildi\u011fimiz unsur- karma\u015f\u0131k/kompleks ya\u015fam\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n\u2026 [+5280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Hac\u0131 Bi\u015fkin", "title": "'Varyantlar i\u00e7in RT-PCR testleri ara\u015ft\u0131r\u0131labilir' - Gazete Duvar", "description": "\u0130zmir Tabip Odas\u0131 ve KL\u0130MUD, varyant vir\u00fcs tehditlerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.\u00a0Ortak a\u00e7\u0131klamada, \"Kayg\u0131 veren varyant tipleri bunlara \u00f6zel RT-PCR testleriyle ara\u015ft\u0131r\u0131labilir\" denildi.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/izmir-tabip-odasi-ve-klimudtan-ortak-aciklama-varyantlar-icin-rt-pcr-testleri-arastirilabilir-haber-1528093", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/05/28/korona-virusu-3-PSSJ_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:08:00Z", "content": "\u0130ZM\u0130R - \u0130zmir Tabip Odas\u0131 ve Klinik Mikrobiyoloji Uzmanl\u0131k Derne\u011fi (KL\u0130MUD), yeni varyant vir\u00fcs tehditlerine y\u00f6nelik olarak Varyant vir\u00fcs analizleri ve erken tan\u0131 konusunda yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Pan\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Matematik sevenler i\u015f ba\u015f\u0131na! \u00c7ile\u011fin de\u011ferini ne kadar s\u00fcrede bulabilirsiniz? - Mynet", "description": "\u0130lkokul s\u0131ralar\u0131nda \u00e7o\u011fu ki\u015finin en zorland\u0131\u011f\u0131 ve sevmedi\u011fi ders matematiktir. \u00d6zellikle matematik dersi \u00fczerinde olu\u015fan bu alg\u0131 lise d\u00f6nemine ge\u00e7ildi\u011finde form\u00fcllerinde devreye girmesiyle beraber i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz bir hal alm\u0131\u015ft\u0131r.  Pek \u00e7ok ki\u015finin akl\u0131na \u2018\u0130y\u2026", "url": "https://www.mynet.com/matematik-sevenler-is-basina-cilegin-degerini-ne-kadar-surede-bulabilirsiniz-190101258643", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13364679/7b2270726f63657373223a7b2274797065223a22666f637573222c22636f6f7264696e61746573223a7b2278223a222d302e3239222c2279223a22302e3134227d7d7d/13364679-700x400.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:56:06Z", "content": "Mantksal bilmeceler, d\u00fc\u00fcnsel beceri ve zekay gelitirmek i\u00e7in en etkili y\u00f6ntemler olarak bilinir. G\u00fcndelik hayatn yorucu ve youn ge\u00e7en temposu i\u00e7erisinde kendinize k\u00fc\u00e7\u00fck bir mola vererek biraz elenmey\u2026 [+485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "R.G.", "title": "Erdo\u011fan'\u0131n \u00c7a\u011fr\u0131s\u0131 \u00dczerine T\u00fcrkiye'ye D\u00f6nen Bilim \u0130nsan\u0131 \u0130syan Etti: Benim Bir Beklentim Kalmad\u0131 - Onedio", "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n bilim insanlar\u0131na y\u00f6nelik \"yurda d\u00f6n\u00fc\u015f seferberli\u011fi\" ba\u015flatmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan T\u00fcrkiye'ye d\u00f6nen Bilim \u0130nsan\u0131 Sinan ...", "url": "https://onedio.com/haber/erdogan-in-cagrisi-uzerine-turkiye-ye-donen-bilim-insani-isyan-etti-benim-bir-beklentim-kalmadi-992073", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e8553231b3948a580c4fc4/rev-0/raw/s-2af5d9f226e3d5ccc8c5669fadd97b28950264bd.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:51:30Z", "content": "K\u00fcfeolu, floodunda unlar kaydetti:\r\n\"Sayn Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan;\r\nSayn Bakan Mustafa Varank;\r\nSizin \u00e7arnz ve davetinize uyarak T\u00fcrkiye'ye d\u00f6nen 127 bilim insanndan biriyim. T\u00fcrk vatandalard\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "author": null, "title": "D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne bir g\u00fcn kala koronadan hayat\u0131n\u0131 kaybetti - Memurlar", "description": "Ordu'da d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne bir g\u00fcn kala, k\u0131na gecesinin yap\u0131laca\u011f\u0131 ak\u015fam\u0131n sabah\u0131nda korona vir\u00fcs nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden 27 ya\u015f\u0131ndaki Yeliz T\u00fcrk, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131.", "url": "https://www.memurlar.net/haber/980188/dugunune-bir-gun-kala-koronadan-hayatini-kaybetti.html", "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/980188/headline.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:24:00Z", "content": "Ordu'nun \u00dcnye il\u00e7esi n\u00fcfusuna kaytl olan 27 yandaki Yeliz T\u00fcrk, bir s\u00fcre \u00f6nce smail K\u00f6stek (29) ile nianland. Ankara'da yaayan gen\u00e7 kz d\u00fc\u00fcn hazrlklarn yaparken korona vir\u00fcse yakaland. Durumu arlaan T\u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "Nihat Bilge", "title": "Bilim \u0130nsan\u0131ndan \u00c7evreci Tuvalet: Hem Elektrik Hem de Dijital Para Veriyor - Onedio", "description": "Tuvaleti kullananlar, yine bilim insan\u0131n\u0131n tasarlad\u0131\u011f\u0131 bir dijital paray\u0131 kazanarak yerle\u015fkede al\u0131\u015fveri\u015f yapabiliyor.", "url": "https://onedio.com/haber/bilim-insanindan-cevreci-tuvalet-hem-elektrik-hem-de-dijital-para-veriyor-991978", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e82d9d310a69ff50cba984/rev-0/raw/s-6e45ad36447da7abfa75ce05edb02336d62f43b8.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:15:01Z", "content": "Cho, \"Farkl bir a\u00e7dan d\u00fc\u00fcn\u00fcrsek, dknn enerji ve g\u00fcbre \u00fcretimi a\u00e7sndan deerli olduunu g\u00f6rebiliriz. Ben de bu deerin ekolojik bir dolam i\u00e7inde kullanlmasn saladm\" dedi.\r\nBilim insan, ortalama bir kiini\u2026 [+653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr / DI\u015e HABERLER", "title": "Son dakika: Delta'dan \u00e7ok k\u00f6t\u00fc haber... Bilim insanlar\u0131ndan korkutan uyar\u0131! - H\u00fcrriyet", "description": "D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131na yay\u0131lan Delta varyant\u0131 ile ilgili aylard\u0131r s\u00fcren bilimsel ara\u015ft\u0131rman\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. \u00c7in'de yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rman\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 bir hayli \u00fcrk\u00fct\u00fcc\u00fc. \u0130\u015fte Delta varyant\u0131 ile ilgili yap\u0131lan en detayl\u0131 ara\u015ft\u0131rman\u0131n sonu\u00e7lar\u0131...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-son-dakika-deltadan-cok-kotu-haber-bilim-insanlarindan-korkutan-uyari-41849801", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e81f6e4e3fdf15c436e8a8.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:10:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Yapay zek\u00e2 ile binlerce galaksiyi saniyeler i\u00e7inde s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131yorlar - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Manuel olarak yap\u0131lmas\u0131 halinde aylarca s\u00fcren galaksileri s\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u015flemi art\u0131k saniyelere d\u00fc\u015ft\u00fc. Ara\u015ft\u0131rma ekibi, evrenin do\u011fas\u0131n\u0131 anlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bu geli\u015fmenin yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131na inan\u0131yor.\r.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/teknoloji/yapay-zeka-ile-binlerce-galaksiyi-saniyeler-icinde-siniflandiriyorlar-6529868/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/09/iecrop/galaksiler-shutterstock_16_9_1625824575-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:56:41Z", "content": "G\u00f6kbilimciler, nasl olutuklarn ve gelitiklerini anlamak i\u00e7in galaksileri ekillerine g\u00f6re snflandrrlar; ancak bu ilem olduk\u00e7a zaman alc bir i olup aylarca s\u00fcrebiliyor. Aratrmaclar, bu s\u00fcreci hzlandrma\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Binlerce ki\u015fi c\u00fcce ine\u011fi g\u00f6rmek i\u00e7in ak\u0131n etti: Halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tehdit ediyor - NTV", "description": "Banglade\u015f\u2019te corona vir\u00fcs vaka ve can kayb\u0131 say\u0131lar\u0131 rekor seviyelere ula\u015f\u0131rken binlerce ki\u015fi 51 santimetre boyundaki c\u00fcce ine\u011fi g\u00f6rmek i\u00e7in \u00e7iftli\u011fe ak\u0131n ediyor. D\u00fcnyan\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck ine\u011fi oldu\u011fu iddia edilen 23 ayl\u0131k ine\u011fi g\u00f6rmek i\u00e7in \u00e7iftli\u011fe giden ki\u015filerin \u2026", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/dunya/binlerce-kisi-cuce-inegi-gormek-icin-akin-etti-halk-sagligini-tehdit-ediyor,SR6-GBNevkGPZRnnTI07bw", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/2acIp6kuYEi7lNzZhUBexQ.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-07-09T09:32:02Z", "content": "ntv.com.tr 09.07.2021 - 12:32\r\nVaka ve can kayplarnda rekor saylar bildiren Bangladete binlerce kii, Dakka'nn 30 kilometre g\u00fcneybatsnda yer alan Charigram'daki \u00e7iftlie akn ediyor.\r\n\u00dclke \u00e7apnda corona\u2026 [+1147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Yerli a\u015f\u0131da Faz-3 i\u00e7in g\u00f6n\u00fcll\u00fc endi\u015fesi - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Corona vir\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 geli\u015ftirilen ve Faz-2 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcren vir\u00fcs benzeri par\u00e7ac\u0131k (VLP) temelli yerli Covid-19 a\u015f\u0131s\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda \u00fcretim ve Faz-3 a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilecek. A\u015f\u0131y\u0131 geli\u015ftiren Prof. Dr. \u0130hsan G\u00fcrsel, T\u00fcrkiye'de a\u015f\u0131lama oran\u0131n\u0131n artmas\u0131n\u0131n Faz-3'\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/saglik/yerli-asida-faz-3-icin-gonullu-endisesi-6529825/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/09/iecrop/resim2_18234650-1_16_9_1625822958-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:42Z", "content": "Bilkent \u00dcniversitesi Fen Fak\u00fcltesi Molek\u00fcler Biyoloji ve Genetik B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u00f6retim \u00fcyesi Prof.Dr. hsan G\u00fcrsel\u2019in, ei Orta Dou Teknik \u00dcniversitesi\u2019nden (ODT\u00dc) Prof. Dr. Mayda G\u00fcrsel ile T\u00dcBTAK Covid-19\u2026 [+2198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "CoronaVac a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 The Lancet a\u00e7\u0131klad\u0131: Y\u00fczde 83.5 etkili - S\u00f6zc\u00fc", "description": "D\u00fcnyan\u0131n en eski t\u0131p dergilerinden The Lancet, \u00c7in merkezli Sinovac taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen CoronaVac a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye'deki Faz 3 \u00e7al\u0131\u015fma sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 yay\u0131nlayarak, a\u015f\u0131n\u0131n Covid-19'a kar\u015f\u0131 y\u00fczde 83.5 etkili oldu\u011funu duyurdu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/coronavac-asisinin-turkiye-sonuclarini-the-lancet-acikladi-yuzde-83-5-etkili-6529675/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/09/iecrop/sinovac-asi-turkiye-depophotos-2_16_9_1625819147-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:25:59Z", "content": "D\u00fcnyann en saygn tp dergilerinden The Lancet, Covid-19 ile m\u00fccadele kapsamnda \u00c7in merkezli a firmas Sinovac tarafndan gelitirilen CoronaVac asnn T\u00fcrkiye\u2019deki Faz 3 \u00e7almalarna ilikin sonu\u00e7lar yaynlad.\u2026 [+1247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "author": null, "title": "Vali, Isparta'n\u0131n korona bilan\u00e7osunu a\u00e7\u0131klad\u0131: 300 can kayb\u0131 - Memurlar", "description": "Isparta Valisi \u00d6mer Seymeno\u011flu, Covid-19 salg\u0131n\u0131 s\u00fcrecinin ilk g\u00fcn\u00fcnden itibaren kentte 48 bin 35 ki\u015finin PCR testlerinin pozitif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131, 300 ki\u015finin de hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.memurlar.net/haber/980155/vali-isparta-nin-korona-bilancosunu-acikladi-300-can-kaybi.html", "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/980155/headline.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:10:00Z", "content": "Isparta'da yln \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc d\u00f6nem l Koordinasyon Kurulu toplants, Vali \u00d6mer Seymenolu bakanlnda l K\u00fclt\u00fcr ve Turizm M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc toplant salonunda ge\u00e7ekletirildi. Toplantnn a\u00e7l konumasn yapan Vali Seymenolu, 20\u2026 [+1198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dunya.com"}, "author": "Mustafa Kemal \u00c7OLAK", "title": "Beta Kimya'da \u015firket sat\u0131n alma s\u00fcreci 28 ya\u015f\u0131ndaki Alper Pelister'e emanet - D\u00fcnya Gazetesi", "description": "", "url": "https://www.dunya.com/kose-yazisi/beta-kimyada-sirket-satin-alma-sureci-28-yasindaki-alper-pelistere-emanet/627538", "urlToImage": "https://i.dunya.com/2/685/350/assets/web/images/default-user.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:27:00Z", "content": "Kimya sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn deneyimli \u015firketi Beta\u2019n\u0131n, Gebze Kimya \u0130htisas Organize B\u00f6lgesi\u2019nde kurulu\u015f a\u015famas\u0131nda olan yeni tesisi, T\u00fcrkiye ekonomisi i\u00e7in birka\u00e7 a\u00e7\u0131dan \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. \u00d6ncelikle mevcut \u00fcr\u00fcn gam\u2026 [+4317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberay.com.tr"}, "author": "Haber Ay", "title": "Meteoroloji bug\u00fcn d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kanlar\u0131 uyard\u0131: \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f beklenmedik anda bast\u0131racak! - Haber Ay", "description": "9 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc T\u00fcrkiye hava durumu bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merakla ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan da 9 Temmuz hava durumuna dair tahmini bilgiler payla\u015f\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.haberay.com.tr/meteoroloji-bugun-disari-cikanlari-uyardi-siddetli-yagis-beklenmedik-anda-bastiracak-haber-22175", "urlToImage": "https://i.haberay.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/09/ferhat-haberay-2021-07-09t093437-tAY9_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:33:00Z", "content": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan yap\u0131lan de\u011ferlendirmelere g\u00f6re, T\u00fcrkiye\u2019nin kuzey, i\u00e7 ve bat\u0131 kesimlerinde yer yer \u00e7ok bulutlu ge\u00e7mesi bekleniyor. Marmara\u2019n\u0131n do\u011fusu, \u0130\u00e7 Anadolu\u2019nun kuzeybat\u0131s\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bursahakimiyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Bursa'da yarg\u0131taydan karar! \u00c7ocu\u011fun psikolojisini bozan anne... - Bursa Hakimiyet Gazetesi", "description": "Yarg\u0131tay 2. Hukuk Dairesi, \u00e7ocu\u011fun psikolojisini bozan anne ile evlad\u0131 aras\u0131nda ki\u015fisel m\u00fcnasebetin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fine h\u00fckmetti. Y\u00fcksek mahkemenin emsal karar\u0131yla, annesinin ziyareti sonras\u0131 travma ge\u00e7iren \u00e7ocuklar\u0131n anneleriyle g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine izin veril\u2026", "url": "https://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/bursa-da-yargitay-dan-karar-cocugun-psikolojisini-bozan-anne-557542.html", "urlToImage": "https://cdn.bursahakimiyet.com.tr/haber/2021/07/09/557542-bursa-da-yargitaydan-emsal-karar-cocugun-psikolojisini-bozan-anne-60e7eba7cdc99.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:23:00Z", "content": "Bir s\u00fcredir ge\u00e7imsizlik yaayan \u00e7ift, Aile Mahkemesi kararyla boand. Mahkeme, 8 yandaki \u00e7ocuun velayetini babaya verdi. Mahkeme belirli g\u00fcnlerde \u00e7ocuun annesiyle yatl kalmasna h\u00fckmetti. \u00c7ocuun annesiy\u2026 [+2975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Eren Topuz", "title": "Enceladus\u2019ta tespit edilen metan ya\u015fam belirtisi olabilir mi? - Gazete Duvar", "description": "Uzayda ya\u015fam aray\u0131\u015f\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131kan Enceladus adl\u0131 uyduda y\u00fcr\u00fct\u00fclen yeni bir ara\u015ft\u0131rma, tespit edilen metan miktar\u0131n\u0131n yaln\u0131zca jeotermal s\u00fcre\u00e7lerle a\u00e7\u0131klanamayacak d\u00fczeyde bol oldu\u011funu ortaya \u00e7\u0131kard\u0131.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/enceladusta-tespit-edilen-metan-yasam-belirtisi-olabilir-mi-haber-1527979", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/08/enceladus-lhWG_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:16:00Z", "content": "Michelle Starr\r\nCassini-Huygens uzay sondas\u0131, Sat\u00fcrn\u2019\u00fcn aylar\u0131ndan biri olan Enceladus\u2019un derinlerinden uzaya p\u00fcsk\u00fcrt\u00fclen tuzlu bulutlar\u0131n aras\u0131ndan ge\u00e7ti\u011finde, beklemedi\u011fimiz bir tespit yapt\u0131: D\u00fcnya\u2026 [+6694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "author": "www.ahaber.com.tr", "title": "Bilim insanlar\u0131 bile hayretler i\u00e7inde kald\u0131! Kafas\u0131ndaki boynuzu g\u00f6renler ger\u00e7ek oldu\u011funa inanm\u0131yor - Ahaber", "description": "T\u0131p d\u00fcnyas\u0131 pek tabii ki bir\u00e7ok ilgin\u00e7 vakaya \u015fahitlik etmi\u015ftir. Fakat bu defa duyaca\u011f\u0131n\u0131z vakan\u0131n bir benzeri yok. Gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131na gelenler bilim insanlar\u0131n\u0131 bile hayretler i\u00e7erisinde b\u0131rakt\u0131. Kafas\u0131n\u0131n arkas\u0131ndan bir boynuz \u00e7\u0131kan kad\u0131n\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131 hay\u2026", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/yasam/bilim-insanlari-bile-hayretler-icinde-kaldi-kafasindaki-boynuzu-gorenler-gercek-olduguna-inanmiyor", "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/b9e94a/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2019/02/22/tip-dunyasi-sokta-kafasinda-boynuz-cikti-1550841443395.jpg&mw=752", "publishedAt": "2021-07-09T02:49:27Z", "content": "G\u00f6z yalarna hakim olamayan Lisa yaadklarn anlatt: \"Her g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyordu. Bazen canm actyordu. Olduk\u00e7a hassas bir halka vard. Boynuza benziyordu. \u00d6zellikle de gergedanlarn boynuzu gibi, sertti. Kimsenin \u2026 [+164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Bilim insanlar\u0131ndan yeni ke\u015fif: T\u00fck\u00fcr\u00fck bezleri koronavir\u00fcs i\u00e7in depo g\u00f6revi g\u00f6r\u00fcyor - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "Brezilya\u2019daki Sao Paulo \u00dcniversitesi\u2019nden bir grup bilim insan\u0131, yeni tip koronavir\u00fcs\u00fcn (SARS-Cov-2) t\u00fck\u00fcr\u00fck bezlerinde \u00e7o\u011falabildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://tr.sputniknews.com/koronavirus-salgini/202107091044923715-bilim-insanlarindan-yeni-kesif-tukuruk-bezleri-koronavirus-icin-depo-gorevi-goruyor/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/07e5/06/1e/1044855066.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Korona haritas\u0131nda bu mahalleler dikkat \u00e7ekiyor! - Medyabar", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUmh0dHBzOi8vbWVkeWFiYXIuY29tL2hhYmVyLzczOTc2MDkva29yb25hLWhhcml0YXNpbmRhLWJ1LW1haGFsbGVsZXItZGlra2F0LWNla2l5b3LSAVZodHRwczovL21lZHlhYmFyLmNvbS9hbXAvaGFiZXIvNzM5NzYwOS9rb3JvbmEtaGFyaXRhc2luZGEtYnUtbWFoYWxsZWxlci1kaWtrYXQtY2VraXlvcg?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T20:43:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "G\u00f6kay Uyan", "title": "Bilim insanlar\u0131 s\u00fcpernovadan 10 kat daha fazla enerji yayan bir patlama t\u00fcr\u00fc ke\u015ffetti - DonanimHaber", "description": "Bilim insanlar\u0131, baz\u0131 a\u011f\u0131r elementleri olu\u015fturan \u201cmagnetorotational hypernova\u201d isimli yeni bir y\u0131ld\u0131z patlamas\u0131 ke\u015ffetti. Bu patlama s\u00fcpernova patlamalar\u0131ndan 10 kat daha fazla enerjik.", "url": "https://www.donanimhaber.com/supernovadan-on-kat-daha-enerjik-bir-patlama-kesfedildi--135879", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/135879/600x338supernovadan-on-kat-daha-enerjik-bir-patlama-kesfedildi.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "Antarktika'da bilim insanlar\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtan bitki! Nas\u0131l ya\u015f\u0131yor? - Haber7", "description": "Hint bilim adamlar\u0131, Antarktika'da yeni bir bitki t\u00fcr\u00fc ke\u015ffetti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.haber7.com/teknoloji/haber/3118519-antarktikada-bilim-insanlarini-sasirtan-bitki-nasil-yasiyor", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/antarktikada_bilim_insanlaeibi_sasirtan_bitki_nasil_yasiyor_1625773808_4876.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:50:00Z", "content": "BBCnin haberine g\u00f6re, ktada alt ay keif gezisi d\u00fczenleyen bilim insanlar, Hindistann Antarktika Aratrma stasyonu (Bharati) yaknnda koyu yeil bir bitki t\u00fcr\u00fc kefetti.\r\nBilim insanlar, bitkilerin, hayat\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber3.com"}, "author": "Haber3", "title": "T\u00fcrk bilim insanlar\u0131ndan heyecanland\u0131ran bulu\u015f: 20 kat daha g\u00fc\u00e7l\u00fc koronavir\u00fcs... - Haber3.com", "description": "Koronavir\u00fcs tedavisinde kullan\u0131lan ila\u00e7lar\u0131n etken maddesi olan K1 bile\u015fiminin patenti T\u00fcrk AR-GE firmas\u0131 taraf\u0131ndan al\u0131nd\u0131.", "url": "https://www.haber3.com/saglik/turk-bilim-insanlarindan-heyecanlandiran-bulus-20-kat-daha-guclu-koronavirus-haberi-6024322", "urlToImage": "https://i.haber3.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/08/fsdfs-L3XI_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:32:00Z", "content": "Koronavir\u00fcs ilac\u0131\u00a0i\u00e7in yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda h\u0131zla devam ediyor. Bu kapsamda \u00fclkemizde bilim d\u00fcnyas\u0131n\u0131 heyecanland\u0131ran bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131. Bal\u0131kesir'deki bir AR-Ge firmas\u0131,\u00a0koronavir\u00fcs il\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "Avrupa Uzay Ajans\u0131'n\u0131n Jetgilleri Aratmayan \"Ay Kenti\" Konsepti - Webtekno", "description": "Avrupa Uzay Ajans\u0131, \u015fi\u015fme ay kentleri konsepti \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Bu konseptten g\u00f6rseller yay\u0131nland\u0131.", "url": "https://www.webtekno.com/avrupa-uzay-ajansi-ay-kenti-konsepti-h112107.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112107/avrupa-uzay-ajansi-nin-jetgilleri-aratmayan-ay-kenti-konsepti-1625765439.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:34:53Z", "content": "Baka bir gezegende ya da bir uyduda yaamak, kat \u00fczerinde ger\u00e7ekte olduundan \u00e7ok daha haval ve kolay bir i gibi g\u00f6z\u00fck\u00fcyor. Ger\u00e7ekte ise baka gezegenlerin yaam koullar insanlar i\u00e7in \u00e7ok zorlu olabiliyo\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber3.com"}, "author": "Haber3", "title": "Son 24 saatin koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131 - Haber3.com", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrkiye'nin koronavir\u00fcs tablosunu payla\u015ft\u0131. Yap\u0131lan payla\u015f\u0131ma g\u00f6re son 24 saatte 48 ki\u015fi daha koronavir\u00fcsten hayat\u0131n\u0131 kaybetti.", "url": "https://www.haber3.com/guncel/son-24-saatin-koronavirus-tablosu-aciklandi-haberi-6024310", "urlToImage": "https://i.haber3.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/08/gfhf-lZN6_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:32:00Z", "content": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, T\u00fcrkiye'nin 8 Temmuz 2021 koronavir\u00fcs tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131.\r\nT\u00fcrkiye'de son 24 saatte yap\u0131lan 226 bin 427 testin sonucuna g\u00f6re 5 bin 171 ki\u015finin\u00a0 koronavir\u00fcse yakaland\u0131\u011f\u0131 belirlendi.\r\u2026 [+332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "T\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtan ke\u015fif! Nas\u0131l hayatta kald\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor - Posta", "description": "Antarktika'da yap\u0131lan yeni bir ke\u015fif bilim d\u00fcnyas\u0131n\u0131 \u015fa\u015fk\u0131na \u00e7evirdi. Yeni bir bitki t\u00fcr\u00fc bulduklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan bilim insanlar\u0131 bu yeni t\u00fcr\u00fcn o ortanda nas\u0131l hayatta kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 bir t\u00fcrl\u00fc anlayamad\u0131.", "url": "https://www.posta.com.tr/tum-dunyayi-sasirtan-kesif-nasil-hayatta-kaldigi-arastiriliyor-2349398", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e70c4e66a97cb9fd0438ac.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:32:28Z", "content": "Hint bilim adamlar, Antarktika'da yeni bir bitki t\u00fcr\u00fc kefettiini a\u00e7klad. BBCnin haberine g\u00f6re, ktada alt ay keif gezisi d\u00fczenleyen bilim insanlar, Hindistann Antarktika Aratrma stasyonu (Bharati) yak\u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Malatyahaber.com"}, "author": null, "title": "'Bilim ve Vicdan\u0131 \u00d6n Planda Tutma Dile\u011fiyle' - Malatya Haber", "description": "\u0130n\u00f6n\u00fc \u00dcniversitesi Eczac\u0131l\u0131k Fak\u00fcltesi taraf\u0131ndan 2020-2021 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131nda mezun olan \u00f6\u011frenciler i\u00e7in mezuniyet t\u00f6reni d\u00fczenlendi. T\u00f6rene, \u0130n\u00f6n\u00fc \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. Ahmet K\u0131z\u0131lay, Turgut \u00d6zal T\u0131p Merkezi Ba\u015fhekimi Prof. Dr. Ali Beytur, Ecza\u2026", "url": "https://malatyahaber.com/haber/399385/", "urlToImage": "https://malatyahaber.com/wp-content/uploads/2021/07/mezuniyet-eczacilik1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:02:59Z", "content": "n\u00f6n\u00fc \u00dcniversitesi Eczaclk Fak\u00fcltesi tarafndan 2020-2021 eitim \u00f6retim ylnda mezun olan \u00f6renciler i\u00e7in mezuniyet t\u00f6reni d\u00fczenlendi.\r\nT\u00f6rene, n\u00f6n\u00fc \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. Ahmet Kzlay, Turgut \u00d6zal\u2026 [+3908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv100.com"}, "author": "tv100", "title": "Meteorolojik uyar\u0131! \u00c7ok kuvvetli gelecek... - TV100", "description": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, Ankara'n\u0131n kuzey do\u011fusu i\u00e7in yerel kuvvetli ya\u011f\u0131\u015f uyar\u0131s\u0131 yapt\u0131.", "url": "https://www.tv100.com/son-dakika-meteoroloji-genel-mudurlugu-ankara-icin-kuzey-dogusunda-yerel-kuvvetli-yagis-uyarisi-yapti-haber-560661", "urlToImage": "https://i.tv100.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/06/12/12-haziran-hava-durumj-RcU1_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:33:00Z", "content": "Tarafsz haber i\u00e7in doru adrestesiniz. Haber, Haberler, g\u00fcncel haberler, internet haber,son dakika haberleri, tv100 farkyla takip edin. En son haberlere bizimle ulan.\r\nYasal Uyar: Sitemizdeki t\u00fcm yaz,\u2026 [+151 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u201cVakalar\u0131n y\u00fczde 80\u2019i delta varyant\u0131 olacak\u201d - Medyabar", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHBzOi8vbWVkeWFiYXIuY29tL2hhYmVyLzczOTU4OTMvdmFrYWxhcmluLXl1emRlLTgwaS1kZWx0YS12YXJ5YW50aS1vbGFjYWvSAVBodHRwczovL21lZHlhYmFyLmNvbS9hbXAvaGFiZXIvNzM5NTg5My92YWthbGFyaW4teXV6ZGUtODBpLWRlbHRhLXZhcnlhbnRpLW9sYWNhaw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T12:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Superhaber.tv"}, "author": "Azize Tikta\u015f", "title": "Normalle\u015fme sonras\u0131 'Ma\u011fara Sendromu' uyar\u0131s\u0131: Bu belirtileri g\u00f6sterenler dikkat! - S\u00fcper Haber", "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyada koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 a\u015f\u0131lama h\u0131zla devam ederken uzmanlardan normalle\u015fme ad\u0131mlar\u0131 sonras\u0131 yeni bir sendrom uyar\u0131s\u0131 geldi. Uzman Klinik Psikolog \u0130pek \u00d6zakta\u00e7, yeni bir stres fakt\u00f6r\u00fc olan ' ma\u011fara sendromu'nun kendini g\u00f6stermeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131na dik\u2026", "url": "https://www.superhaber.tv/normallesme-sonrasi-magara-sendromu-uyarisi-bu-belirtileri-gosterenler-dikkat-haber-347403", "urlToImage": "https://i.superhaber.tv/storage/files/images/2021/07/08/maaaa-mciu-cover-YjfX_cover.jpg.webp", "publishedAt": "2021-07-08T11:17:00Z", "content": "T\u00fcrkiye geneli n\u00fcfusun b\u00fcy\u00fck bir ksm alanmas ve alananlarn saysnn hzla artmas sonra normalleme s\u00fcrecinde yeni bir sendrom da ba g\u00f6sterdi.\u00a0\r\nNORMALLEME BAZI KLERDE STRESE NEDEN OLUYOR\r\nSokaa \u00e7kma yasa\u2026 [+4170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Hollanda'da gev\u015feme sonras\u0131 vakalar yeniden art\u0131nca h\u00fck\u00fcmet bilim kurulundan acil tavsiye istedi, e\u011flence mekanlar\u0131 kapanma karar\u0131 ald\u0131 - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "description": "Koronavir\u00fcs \u00f6nlemlerini 26 Haziran'dan itibaren b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde gev\u015feten Hollanda'da vaka say\u0131lar\u0131, yeniden h\u0131zla artmaya ba\u015flad\u0131. Enfeksiyon oranlar\u0131n\u0131n k\u0131sa s\u00fcrede ikiye katlanmas\u0131 \u00fczerine h\u00fck\u00fcmet, bilim kurulundan acil tavsiye istedi.", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-57764521", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_turkce/17E13/production/_119311879_067849794-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:07:45Z", "content": "<ul><li>Yusuf \u00d6zkan</li><li>Lahey, Hollanda</li></ul>\r\nKaynak, EPA\r\nFotoraf alt yazs, Hollanda'da Haziran aynda sinema salonlar a\u00e7ld.\r\nKoronavir\u00fcs \u00f6nlemlerini 26 Haziran'dan itibaren b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde gev\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "author": "Hilal Bardakc\u0131", "title": "Ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar Bennu\u2019yu roketle uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 hedefliyor - ShiftDelete.Net", "description": "\u00c7in, asteroid Bennu plan\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Bilim insanlar\u0131 Bennu'yu rotas\u0131ndan sapt\u0131rarak D\u00fcnya'ya \u00e7arpma riskini azaltmak istiyor.", "url": "https://shiftdelete.net/asteroid-bennu-icin-roketli-teklif", "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2021/07/asteroid-bennu-icin-roketli-teklif1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:51:03Z", "content": "\u00c7inli bilim insanlar 492 metre \u00e7apndaki asteroid Bennu i\u00e7in bir \u00f6neride bulundu. D\u00fcnya\u2019ya \u00e7arpma riski bulunan asteroitler i\u00e7in aratrmaclar roket frlatmay \u00f6nerdi. Evet, bir bilim kurgu senaryosu gibi\u2026 [+2064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "author": "TRT Haber", "title": "Lambda tehdidi: \u00d6ld\u00fcr\u00fcc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc y\u00fcksek ancak d\u00fcnya geneline yay\u0131lmad\u0131 - TRT Haber", "description": "Koronavir\u00fcste Delta varyant\u0131yla m\u00fccadele s\u00fcrerken bir de Lambda varyant\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130lk kez Peru\u2019da g\u00f6r\u00fclen Lambda, \u015fimdiye kadar 30 \u00fclkede g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Uzmanlar, varyant\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn y\u00fcksek ancak d\u00fcnya genelinde yayg\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor.", "url": "https://www.trthaber.com/haber/gundem/lambda-tehdidi-olduruculugu-yuksek-ancak-dunya-geneline-yayilmadi-594243.html", "urlToImage": "https://trthaberstatic.cdn.wp.trt.com.tr/resimler/1612000/lambda-1613958.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:14:00Z", "content": "T\u00fcm d\u00fcnya Delta ve Delta Plus varyantlarn konuurken, 27 Aralk 2020\u2019de ilk kez Peru\u2019da ortaya \u00e7kan Lambda varyantnn giderek yayld ve 30 \u00fclkede g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u00fc duyuruldu. Bu \u00fclkelerden 7\u2019si de Latin Amerika\u2019d\u2026 [+2642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "OHAL! Son dakika: ABD'de kas\u0131rga alarm\u0131! Hayat durdu - Meteoroloji - Habert\u00fcrk", "description": "SON DAK\u0130KA HABERLER! ABD'nin Florida eyaletinde etkili olan tropikal kas\u0131rga Elsa etkisiyle, en az bir ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131. B\u00f6lgede baz\u0131 binalar hasar g\u00f6r\u00fcrken, 35 bin ev ve i\u015f yerinde de elektrik kesintisi ya\u015fand\u0131.", "url": "https://www.haberturk.com/florida-da-tropikal-kasirga-elsa-etkisi-3126999", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/08/ver1625736771/3126999_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:32:51Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "D\u00fcnya\u2019dan \u0130ngiltere\u2019ye \u201cerken a\u00e7\u0131lma\u201d uyar\u0131s\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "D\u00fcnya genelinde 12 \u00fclkeden bilim insanlar\u0131, \u0130ngiltere h\u00fck\u00fcmetinin 19 Temmuzda k\u0131s\u0131tlamalar\u0131 kald\u0131rma plan\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131k mektup yay\u0131nlad\u0131. Mektupta, \"\u00d6zg\u00fcrl\u00fck G\u00fcn\u00fc olarak adland\u0131r\u0131lan 19 Temmuz 2021'de neredeyse t\u00fcm k\u0131s\u0131tlamalar sona erecek. Bu karar\u0131n tehli\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/dunyadan-ingiltereye-erken-acilma-uyarisi-6527722/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/08/iecrop/ingiltere-reuters_16_9_1625736067-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:21:11Z", "content": "Aralarnda ngiltere, Almanya, Hindistan, Fransa, sve\u00e7, svi\u00e7re\u2019nin de bulunduu \u00fclkelerden bilim insanlarnn imzalad a\u00e7k mektupta, ngiltere h\u00fck\u00fcmetinin 19 Temmuzda kstlamalar kaldrma plannn erken ve tehl\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Sinovac ara\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fcten \u00fcnl\u00fc bilim insan\u0131 corona vir\u00fcs\u00fcnden \u00f6ld\u00fc - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Endonezya medyas\u0131, \u00c7in'de geli\u015ftirilen Sinovac a\u015f\u0131s\u0131ndaki denemeleri y\u00fcr\u00fcten \u00fcnl\u00fc bilim insan\u0131n\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fini duyurdu. Yetkililer, bilim insan\u0131n\u0131n corona vir\u00fcs\u00fcne yakalanm\u0131\u015f olabilece\u011fi ihtimali \u00fczerinde duruyor.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/sinovac-arastirmasini-yuruten-unlu-bilim-insani-corona-virusunden-oldu-6527532/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/08/iecrop/endonezya-reuters_16_9_1625731768-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:09:37Z", "content": "\u00c7in\u2019in gelitirdii corona vir\u00fcs\u00fc as Sinovac\u2019n Endonezya\u2019daki aratrmalarn y\u00f6neten bilim insan Novilia Sjafri Bachtiar yaamn yitirdi. Sinovac asnn youn olarak kullanld \u00fclkede vaka saysnda b\u00fcy\u00fck bir artn\u2026 [+1241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "KUVVETL\u0130 GEL\u0130YOR! Meteoroloji'den son dakika kritik sa\u011fanak ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131 - 8 Temmuz Hava durumu - Habert\u00fcrk", "description": "Meteoroloji'den yap\u0131lan son de\u011ferlendirmelere g\u00f6re; Marmara, kuzey Ege, bat\u0131 ve orta Karadeniz, \u0130\u00e7 Anadolu'nun bat\u0131s\u0131 ile Do\u011fu Anadolu'nun do\u011fusu sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131, di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k bir g\u00fcn ge\u00e7irecek.", "url": "https://www.haberturk.com/kuvvetli-geliyor-meteoroloji-den-son-dakika-kritik-saganak-yagmur-uyarisi-hava-durumu-3126758", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/08/ver1625729989/3126758_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:39:49Z", "content": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc tarafndan yaplan son deerlendirmelere g\u00f6re: \u00dclkemizin kuzey, i\u00e7 ve bat kesimlerinin par\u00e7al ve yer yer \u00e7ok bulutlu, Marmara, \u00e7 Anadolunun kuzeybats, Bat Karadeniz, K\u00fctahya, \u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "KISMET ZEYNEP AKBA\u015e", "title": "Uzman Klinik Psikolog Esra Ezmeci a\u00e7\u0131klad\u0131! \"Meslek hayat\u0131mda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m en ilgin\u00e7 vaka\u2026\" - Sabah", "description": "Tak\u0131nt\u0131lar, anksiyete, depresyon gibi psikolojik rahats\u0131zl\u0131klar davran\u0131\u015f de\u011fi\u015fikli\u011fine yol a\u00e7\u0131yor. 'Terapiyi kendinize bir yat\u0131r\u0131m gibi g\u00f6r\u00fcn' diyen Uzman Klinik Psikolog Esra Ezmeci, mesleki hayat\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 en zor vakalar\u0131 ve en ilgin\u00e7 tak\u0131nt\u0131lar\u0131 sab\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/roza/guncel/uzman-klinik-psikolog-esra-ezmeci-acikladi-meslek-hayatimda-karsilastigim-en-ilginc-vaka", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9c5462/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/08/uzman-klinik-psikolog-esra-ezmeci-acikladi-meslek-hayatimda-karsilastigim-en-ilginc-vaka-1625731642272.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-08T07:36:07Z", "content": "Uzman Klinik Psikolog Esra Ezmeci, mesleki hayatnda en \u00e7ok zorland konular, kendisini en \u00e7ok artan sorular ve ilgin\u00e7 takntlar sabah.com.tr'ye a\u00e7klad. Kiinin kendisini iyi hissetmesi i\u00e7in \u00f6nemli t\u00fcyol\u2026 [+6277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "\u0130zobar nedir - Ensonhaber", "description": "\u0130zobar; meteoroloji alan\u0131yla ilgilidir ve kimya sekt\u00f6r\u00fcnde de kullan\u0131lmaktad\u0131r.", "url": "https://www.ensonhaber.com/ipucu/izobar-nedir", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger/kok/2021/07/08/zionar_1322.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:19:22Z", "content": "Meteoroloji alannda kullanlan izobar, hava basncnn ayn olduu yerleri birletiren erilere denir.\r\nZOBAR NEDR\r\nzobar, ayn barometrik basn\u00e7 deerine sahip noktalar birletiren \u00e7izgilere verilen isim olarak\u2026 [+268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Nergis Kalkan", "title": "Mars\u2019\u0131 ger\u00e7ekten ya\u015fanabilir hale getirebilir miyiz? - Gazete Duvar", "description": "Mars\u2019ta ya\u015fama elveri\u015fli bir ortam yaratma hayali y\u0131llard\u0131r bir\u00e7ok bilim insan\u0131n\u0131n r\u00fcyalar\u0131n\u0131 s\u00fcsl\u00fcyor. Ancak sahip oldu\u011fumuz teknolojik imk\u00e2nlar ve bilimsel birikim bunu yapmam\u0131z i\u00e7in yeterli de\u011fil.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/marsi-gercekten-yasanabilir-hale-getirebilir-miyiz-haber-1527871", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/07/mars-weDA_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:10:00Z", "content": "Paul Sutter\r\nNeredeyse her bilim kurgu \u00f6yk\u00fcs\u00fc, Mars\u2019\u0131n daha misafirperver bir yere d\u00f6n\u00fc\u015fmesi i\u00e7in 'd\u00fcnyala\u015ft\u0131rma' [ing. terraforming] ile ba\u015flar (ve kimi zaman da sona erer). Ne var ki a\u015f\u0131r\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131\u2026 [+5891 chars]"}]}