{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Takie b\u0119d\u0105 nowe zasady kontroli Abonamentu RTV. Kto mo\u017ce zosta\u0107 ukarany? [11.07.2021 r.] - pomorska.pl - Gazeta Pomorska", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigAFodHRwczovL3BvbW9yc2thLnBsL3Rha2llLWJlZGEtbm93ZS16YXNhZHkta29udHJvbGktYWJvbmFtZW50dS1ydHYta3RvLW1vemUtem9zdGFjLXVrYXJhbnktMTEwNzIwMjEtci9nYS9jMS0xNTY5NzY5Ni96ZC81MDU0MjMyNNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:52:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "G20. Ministrowie finans\u00f3w i szefowie bank\u00f3w centralnych za globalnym podatkiem - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/podatki/news-g20-ministrowie-finansow-i-szefowie-bankow-centralnych-za-gl,nId,5350864", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL5RABF6KCYXQ-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:30Z", "content": "Wedug OECD, globalny minimalny podatek na poziomie 15 procent od korporacji m\u00f3gby przynie rocznie 150 mld dolar\u00f3w \r\nW komunikacie wydanym w\u00a0sobot po dwudniowych obradach ogoszono: \"Po latach dyskusji\u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lublin112.pl"}, "author": null, "title": "Sklepy do likwidacji, pracownicy do zwolnienia. Nowy w\u0142a\u015bciciel pozbywa si\u0119 niekt\u00f3rych plac\u00f3wek Tesco - lublin112.pl", "description": "Ponad 50 sklep\u00f3w Tesco, kt\u00f3rych format jest niezgodny z tym, pod jakim dzia\u0142aj\u0105 plac\u00f3wki Netto, zosta\u0142o przeznaczonych do zamkni\u0119cia. Trzy z nich znajduj\u0105 si\u0119 w naszym regionie.", "url": "https://www.lublin112.pl/sklepy-do-likwidacji-pracownicy-do-zwolnienia-nowy-wlasciciel-pozbywa-sie-niektorych-placowek-tesco/", "urlToImage": "https://www.lublin112.pl/wp-content/uploads/2021/07/108d48.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:21:00Z", "content": "Ponad 50 sklep\u00f3w Tesco, kt\u00f3rych format jest niezgodny z tym, pod jakim dziaaj plac\u00f3wki Netto, zostao przeznaczonych do zamknicia. Trzy z nich znajduj si w naszym regionie. Firma Salling Group, czyli \u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KRO", "title": "Niemcy. Trzylatek chcia\u0142 kupi\u0107 s\u0142odycze. Mia\u0142 ponad 1 tys. euro przy sobie - Money.pl", "description": "Trzylatek w niemieckim Essen nabra\u0142 ochoty na s\u0142odko\u015bci. Pozostawiony sam sobie, gdy\u017c ojciec spa\u0142, zabra\u0142 mu pieni\u0105dze i ruszy\u0142 na wypraw\u0119 do sklepu.", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-trzylatek-chcial-kupic-slodycze-mial-ponad-1-tys-euro-przy-sobie-6659782196623904a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXkkZzF6fGJ8Y2pmM35zf3Fidmh4cycwcXt3MjB9JTAhbiMzMylmLw", "publishedAt": "2021-07-10T13:26:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Damian S\u0142omski", "title": "O\u017cywienie w handlu z Wielk\u0105 Brytani\u0105. Eksporterzy licz\u0105 na du\u017c\u0105 sprzeda\u017c - Money.pl", "description": "Brexit uderzy\u0142 w polskich eksporter\u00f3w, ale sytuacja zdecydowanie si\u0119 poprawia. Firmy zwi\u0119kszy\u0142y sprzeda\u017c o kilkadziesi\u0105t procent - wylicza KUKE. Na dobre wyniki mog\u0105 liczy\u0107 polscy dostawcy d\u00f3br konsumpcyjnych, w tym \u017cywno\u015bci.", "url": "https://www.money.pl/gielda/ozywienie-w-handlu-z-wielka-brytania-eksporterzy-licza-na-duza-sprzedaz-6659778759547424a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXlxaDArIDYjbmpiZCx9f3EzITN4KCFlcnsjYjd7fWZyY38zNihmLw", "publishedAt": "2021-07-10T13:21:00Z", "content": "- Nasze najnowsze dane sygnalizuj, e sytuacja w\u00a0handlu z\u00a0Wielk Brytani powr\u00f3cia do normalnoci po szoku, jakim byo z\u00a0kocem 2020 roku opuszczenie przez ten kraj unijnej strefy wsp\u00f3lnego handlu -\u00a0wskazu\u2026 [+2689 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Netto zamyka sklepy w woj. \u015bl\u0105skim i zwalnia pracownik\u00f3w. Sprawd\u017acie list\u0119 sklep\u00f3w do likwidacji - Dziennik Zachodni", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL2R6aWVubmlremFjaG9kbmkucGwvbmV0dG8temFteWthLXNrbGVweS13LXdvai1zbGFza2ltLWktendhbG5pYS1wcmFjb3duaWtvdy1zcHJhd2R6Y2llLWxpc3RlLXNrbGVwb3ctZG8tbGlrd2lkYWNqaS9hci9jMS0xNTcwMDQ5NtIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T12:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "NPK, oprac. Izabela Nestioruk", "title": "Waloryzacja emerytur 2022 - w jakiej wysoko\u015bci mog\u0105 by\u0107 wyp\u0142acane? [WYLICZENIA, KWOTY] - Gazeta.pl", "description": "Waloryzacja emerytur w 2022 r. wp\u0142ynie na wysoko\u015b\u0107 otrzymywanych przez senior\u00f3w \u015bwiadcze\u0144. O ile zostanie zwi\u0119kszony wska\u017anik waloryzacji? Jak prze\u0142o\u017cy si\u0119 to na wysoko\u015b\u0107 otrzymywanej kwoty? Odpowiadamy.", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151003,27312095,waloryzacja-emerytur-2022-w-przyszlym-roku-emerytury-moga-wzrosnac.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f0/0b/1a/z27312112IER,Zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:00Z", "content": "Emerytury i renty podlegaj\u0105 waloryzacji ka\u017cdego roku od dnia 1 marca. Waloryzacja polega na pomno\u017ceniu kwoty \u015bwiadczenia przez wska\u017anik waloryzacji. Jak prognozuj\u0105 eksperci, w 2022 roku mo\u017ce by\u0107 ona \u2026 [+4893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Damian S\u0142omski", "title": "Rolnicy coraz bardziej zad\u0142u\u017ceni. Pandemia pog\u0142\u0119bi\u0142a problemy - Money.pl", "description": "Koronakryzys dotkn\u0105\u0142 m.in. rolnik\u00f3w. Szczeg\u00f3lnym problemem by\u0142o dla nich regulowanie sta\u0142ych zobowi\u0105za\u0144, do kt\u00f3rych nale\u017c\u0105 np. kredyty czy leasingi. St\u0105d te\u017c cz\u0119\u015bciej trafiali na listy d\u0142u\u017cnik\u00f3w. Mowa o setkach milion\u00f3w z\u0142otych zaleg\u0142o\u015bci.", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-coraz-bardziej-zadluzeni-pandemia-poglebila-problemy-6659753369254432a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl3YTAvdmQmZWpgYH9yf3FndmR4KHQ2JHtxYmF_IGojM35jYC5mLw", "publishedAt": "2021-07-10T12:01:00Z", "content": "redni dug przecitnego rolnika wynosi ponad 66 tys. z, co w\u00a0cigu roku oznacza wzrost o\u00a0ponad 7\u00a0proc. -\u00a0wynika z\u00a0danych Krajowego Rejestru Dug\u00f3w (KRD). Okres przeterminowania wierzytelnoci wyduy si z\u00a07\u2026 [+2097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KRO", "title": "Ba\u0144ka cenowa na rynku nieruchomo\u015bci? \"Ryzyko jest wysokie\" - Money.pl", "description": "Czy na rynku nieruchomo\u015bci rozwija si\u0119 ju\u017c ba\u0144ka cenowa? Zdaniem dra Adama Czerniaka jest takie ryzyko. Ekonomista Polityki Insight i Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej zaapelowa\u0142 do Narodowego Banku Polskiego o uwa\u017cne \u015bledzenie sytuacji na rynku.", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/banka-cenowa-na-rynku-nieruchomosci-ryzyko-jest-wysokie-6659758019701280a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXlzM2R5cDQmb2phZX5yf3E3fmF4KyIzfXslYWZ-JTF9NyFoY3lmLw", "publishedAt": "2021-07-10T11:57:00Z", "content": "W money.pl pisalimy, e by moe na rynku nieruchomoci mamy ju do czynienia z\u00a0bak cenow. W\u00a0samej Warszawie za 1\u00a0m\u00a0kw. nabywca zapaci musi nawet 11 tys. zotych. Stolic goni inne due miasta. A\u00a0w\u00a0maju dewe\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "PA\u017bP: W czerwcu liczba operacji lotniczych w Polsce spad\u0142a o 49 proc. wobec 2019 r. - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-pazp-w-czerwcu-liczba-operacji-lotniczych-w-polsce-spadla-o-,nId,5350751", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL2JPCM5W3O7X-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "W przypadku wszystkich operacji lotniczych, w tym przelot\u00f3w tranzytowych nad terytorium Polski, od 1 do 30 czerwca br. byo ich wicej o 157 proc. rdr, a wobec 2019 r. spadek wyni\u00f3s 57 proc. \r\n\"Liczba \u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "author": "Norbert Garbarek", "title": "Tesla Model Y - poznali\u015bmy ceny w Polsce. Nie jest tanio - benchmark.pl", "description": "Po dw\u00f3ch latach od premiery, w sieci pojawi\u0142 si\u0119 oficjalny konfigurator Tesla Model Y. Ceny zaczynaj\u0105 si\u0119 od niespe\u0142na 300 tysi\u0119cy z\u0142otych, a opcjonalne wyposa\u017cenie to dodatkowe 85 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/konfigurator-tesla-model-y-ceny-w-polsce.html", "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/80632/MODERNICON/d7963520f0615bc49814d197b131e33b2c99c22d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:55:00Z", "content": "Po dw\u00f3ch latach od premiery, w\u00a0sieci pojawi si oficjalny konfigurator Tesla Model Y. Ceny zaczynaj si od niespena 300 tysicy zotych, a\u00a0opcjonalne wyposaenie to dodatkowe 85 tysicy zotych.\r\nTesla Mode\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "author": null, "title": "Elon Musk ma domek skromniejszy od wielu Polak\u00f3w. Tak wygl\u0105da jego kawalerka za nieca\u0142e 200 tys. z\u0142 - Spider's Web", "description": "Elon Musk ma domek skromniejszy od wielu Polak\u00f3w. Tak wygl\u0105da jego kawalerka za nieca\u0142e 200 tys. z\u0142.", "url": "https://spidersweb.pl/2021/07/jak-mieszka-elon-musk.html", "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/spidersweb/2021/07/jak-mieszka-elon-musk-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:37:10Z", "content": "Jak mieszka Elon Musk? Szef SpaceX i Tesli zdecydowanie nie yje ponad stan. Niedawno poinformowa o swoim ostatnim lokum. To skromna kawalerka o wartoci niecaych 200 tys. z. Produkowana masowo, wic wi\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "MDO", "title": "Niedziele handlowe. Czy 11 lipca to niedziela handlowa? - o2", "description": "11 lipca to niedziela handlowa czy niehandlowa? Wielu Polak\u00f3w zastanawia si\u0119, czy w drugi dzie\u0144 weekendu b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy. Czy w niedziel\u0119 otwarte b\u0119d\u0105 te najwi\u0119ksze dyskonty, jak Biedronka czy Lidl?", "url": "https://www.o2.pl/biznes/niedziele-handlowe-czy-11-lipca-to-niedziela-handlowa-6659735023163936a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/YTBkMzhidjUjCTtJRxJ7IGBRbxMBS3V2N0l3WEdYb2ZzE3xKUFl2MisHKAgNGTZ6JRk4CgkeKXoyB2IbGAB2InNEKRMbGTU1O0QoFwoMPXskWXxIXF1tYG9ZfRxbRG02dFlgGFsIP3kmWXxDWwhpMHFTL0tKFA", "publishedAt": "2021-07-10T10:26:11Z", "content": "W 2021 roku mamy tylko siedem niedziel handlowych. Ostatnia z\u00a0nich wypada pod koniec czerwca. Nastpna czeka nas natomiast dopiero 29 sierpnia.\r\nTo oznacza, e 11 lipca jest niedziel niehandlow. Tego d\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "author": "BJS, adom", "title": "Adamczyk: w tym roku chcemy odda\u0107 do u\u017cytkowania ok. 400 km dr\u00f3g szybkiego ruchu - TVP Info", "description": "Sie\u0107 tras szybkiego ruchu w Polsce ma by\u0107 kompletna do 2030 roku.", "url": "https://www.tvp.info/54777314/minister-infrastruktury-andrzej-adamczyk-w-tym-roku-chcemy-oddac-do-uzytkowania-ok-400-km-drog-szybkiego-ruchu", "urlToImage": "https://s6.tvp.pl/images2/6/e/4/uid_6e44a08c6709ee5dac0d1fa7e1f5cb821625909783671_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_oddany-do-uzytku-odcinek-drogi-krajowej-nr-28-w-krosnie-fot-papdarek-delmanowicz.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:08:45Z", "content": "Na drogach krajowych realizowanych jest ponad 110 inwestycji i w tym roku mamy nadziej odda do uytkowania ok. 400 km dr\u00f3g szybkiego ruchu poinformowa minister infrastruktury Andrzej Adamczyk w sobot \u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Damian S\u0142omski", "title": "Dop\u0142aty dla rolnik\u00f3w. W poniedzia\u0142ek mija wa\u017cny termin - Money.pl", "description": "To ostatni moment na sk\u0142adanie wniosk\u00f3w o dop\u0142aty dla rolnik\u00f3w. Chodzi o p\u0142atno\u015bci bezpo\u015brednie i obszarowe z Programu Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich. Ostateczny termin na z\u0142o\u017cenie dokument\u00f3w up\u0142ywa 12 lipca.", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/doplaty-dla-rolnikow-w-poniedzialek-mija-wazny-termin-6659730846693952a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl-YjAsfTdzYmowbC8if3FudTB4cyJjI3tyZWEoIDRxZCFhMHpmLw", "publishedAt": "2021-07-10T09:54:00Z", "content": "W poniedziaek mija ostateczny termin skadania wniosk\u00f3w o\u00a0przyznanie patnoci bezporednich i\u00a0obszarowych PROW (Program Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich) za 2021 roku -\u00a0przypomina Agencja Restrukturyzacji i\u00a0M\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "author": null, "title": "Branson: jutro lec\u0119 w kosmos. Bezos: ja lec\u0119 w kosmos bardziej - Spider's Web", "description": "W niedziel\u0119 Sir Richard Branson wybiera si\u0119 w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105 na pok\u0142adzie swojego statku VSS Unity. Jeff Bezos przekonuje jednak, \u017ce Branson nigdy w kosmos nie dotrze. Kto ma racj\u0119?", "url": "https://spidersweb.pl/2021/07/branson-leci-w-kosmos.html", "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/spidersweb/2021/07/virgin-unity-22.webp", "publishedAt": "2021-07-10T09:27:02Z", "content": "Zamiast poczucia ekscytacji faktem, e ju w niedziel w kosmos poleci zaoyciel Virgin Galactic a za tydzie zaoyciel Blue Origin, towarzyszy mi od kilku dni jedynie poczucie zaenowania. Niewiarygodne, e\u2026 [+8501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Deutsche Welle/AFP/gwo", "title": "Niemcy. Ceny nieruchomo\u015bci w g\u00f3r\u0119. Takiego wzrostu nie by\u0142o od maja 2007 roku - Gazeta.pl", "description": "Drewno, stal i materia\u0142y izolacyjne s\u0105 coraz trudniejsze do zdobycia i coraz dro\u017csze. Kto teraz buduje dom, kupuje mieszkanie lub wyka\u0144cza swoje \"cztery \u015bciany\" szybko zauwa\u017cy, \u017ce musi si\u0119gn\u0105\u0107 g\u0142\u0119boko do kieszeni.", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,168930,27311350,niemcy-ceny-nieruchomosci-w-gore-takiego-wzrostu-nie-bylo.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b6/73/19/z26689206IER,Jak-mieszkaja-Niemcy--Odnowiony-blok-w-Berlinie---.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:20:00Z", "content": "Koszty budowlane w Niemczech wzros\u0142y w maju tego roku tak bardzo, jak nigdy wcze\u015bniej w ostatnich 14 latach. Jak poda\u0142 Federalny Urz\u0105d Statystyczny w Wiesbaden, ceny nowych nieruchomo\u015bci budowanych w\u2026 [+2108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wrc.net.pl"}, "author": null, "title": "PILNE! Rz\u0105d wycofuje si\u0119 ze stref czystego transportu! Kapitalne informacje dla kierowc\u00f3w LPG i diesel! - WRC Motorsport&Beyond", "description": "D\u0142ugo czekali\u015bmy na tego typu informacje, ale chyba si\u0119 doczekali\u015bmy! Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska nie zamierza narzuca\u0107 miastom obowi\u0105zku stworzenia", "url": "https://wrc.net.pl/sk-pilne-rzad-wycofuje-sie-ze-stref-czystego-transportu-kapitalne-informacje-dla-kierowcow-lpg-i-diesel", "urlToImage": "https://wrc.net.pl/app/uploads/2021/03/diesel-strefa-zakaz.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:12:01Z", "content": "Dugo czekalimy na tego typu informacje, ale chyba si doczekalimy! Ministerstwo Klimatu i rodowiska nie zamierza narzuca miastom obowizku stworzenia stref czystego transportu. To kapitalne informacje \u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Pekin zmienia prawo, chi\u0144ski Uber traci miliardy dolar\u00f3w w jeden dzie\u0144 - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,27309157,pekin-zmienia-prawo-chinski-uber-traci-miliardy-dolarow-w-jeden.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "author": "Redaktor Bankier.pl", "title": "Holendrzy rozpocz\u0119li turystyk\u0119 alkoholow\u0105 - Bankier.pl", "description": "Sklepy po niemieckiej stronie granicy z Holandi\u0105 bij\u0105 rekordy sprzeda\u017cy alkoholu. Masowo zaopatruj\u0105 si\u0119 w nich Holendrzy, bo rz\u0105d wprowadzi\u0142 w Niderlandach zakaz stosowania promocyjnych zni\u017cek na alkohol.", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holendrzy-rozpoczeli-turystyke-alkoholowa-8151014.html", "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/6/4/148635184f3a61-948-568-30-200-3950-2370.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:21:00Z", "content": "fot. ddp images / /\u00a0FORUM/ddp images\r\nSklepy po niemieckiej stronie granicy z Holandi bij rekordy sprzeday alkoholu. Masowo zaopatruj si w nich Holendrzy, bo rzd wprowadzi w Niderlandach zakaz stosow\u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wadowiceonline.pl"}, "author": null, "title": "W Wadowicach otwarto KFC. To pierwsza restauracja tej sieci w powiecie - wadowiceonline.pl", "description": "W Wadowicach, przy rondzie Okulickiego w Wadowicach, otwart\u0105 pierwsz\u0105 w powiecie wadowickim restauracj\u0119 Kentucky Fried Chicken (KFC).", "url": "https://wadowiceonline.pl/biznes/19085-w-wadowicach-otwarto-kfc-to-pierwsza-restauracja-tej-sieci-w-powiecie", "urlToImage": "https://wadowiceonline.pl/images/stories/ZDJECIA/2021/w_wadowicach_otwarto_kfc/kfcglowne.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:20:00Z", "content": "W Wadowicach, przy rondzie Okulickiego w Wadowicach, otwart pierwsz w powiecie wadowickim restauracj Kentucky Fried Chicken (KFC).\r\nTak jak zapowiadano, w sobot (10.07) o godzinie 10:00 po kilkumiesi\u2026 [+1722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Innpoland.pl"}, "author": "Katarzyna Florencka", "title": "NBP o inflacji w Polsce. Glapi\u0144ski: \"Nie ma negatywnego wp\u0142ywu na portfele\" - INNPoland", "description": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski uwa\u017ca, \u017ce wysoka inflacja w Polsce nie ma wp\u0142ywu na zasobno\u015b\u0107 portfeli Polak\u00f3w. Jak argumentowa\u0142 podczas konferencji prasowej, wszystkie wynagrodzenia i \u015bwiadczenia emerytalne rosn\u0105 znacz\u0105co szybciej ni\u017c inflacja. Jego wypowied\u017a skry\u2026", "url": "https://innpoland.pl/169915,nbp-o-inflacji-w-polsce-glapinski-nie-ma-negatywnego-wplywu-na-portfele", "urlToImage": "https://cdn.innpoland.pl/1182096409fa4ce8612c4af4349a3076,1200,0,0,0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Podr\u00f3\u017ce Onet", "title": "PKP Intercity wprowadza nowe promocje. Nie zawsze wcze\u015bniej b\u0119dzie taniej - Onet", "description": "PKP Intercity wprowadzi\u0142o nowe zasady sprzeda\u017cy bilet\u00f3w na poci\u0105gi ekspresowe. Ceny bilet\u00f3w nie b\u0119d\u0105 ju\u017c uzale\u017cnione od momentu zakupu (czyli im wcze\u015bniej, tym taniej), a od poziomu popytu na dane po\u0142\u0105czenie.", "url": "https://podroze.onet.pl/aktualnosci/pkp-intercity-wprowadza-nowe-promocje-nie-zawsze-wczesniej-bedzie-taniej/vw6w0nr", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/prok9kpTURBXy9jNjQyNzM1ZjUwMWJjMWVjMjgwZGI2MWVlZjQ2YmE1OC5qcGeTlQMAzQE4zQu4zQaYkwmmMTAwODA3BpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/pendolino-na-dworcu-w-krakowie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:43:17Z", "content": "Wprowadzona ju Oferta Promo ma pi poziom\u00f3w cenowych: Super Promo, Promo Plus, Promo 30 (bilety tasze o 30 proc. od ceny bazowej), Promo 20 (tasze o 20 proc.) i Promo 10 (tasze o 10 proc.).\r\nDostpno p\u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Naszemiasto.pl"}, "author": "Redakcja", "title": "Kamera Google ich przy\u0142apa\u0142a. Oto mieszka\u0144cy Gliwic w Google Street View. Mo\u017ce Wy te\u017c jeste\u015bcie na zdj\u0119ciach? Sprawd\u017acie ZDJ\u0118CIA - Gliwice NaszeMiasto.pl", "description": "Kamera Google w Gliwicach. Mieszka\u0144cy Gliwic przy\u0142apani przez kamer\u0119 Google'a. Samochody Google Street View zn\u00f3w odwiedz\u0105 Gliwice - szykuje si\u0119 kolejna ju\u017c aktualizacja zdj\u0119\u0107 naszego miasta. Pojawi\u0105 si\u0119 w naszym mie\u015bcie w terminie do pa\u017adziernika 2021. A kogo\u2026", "url": "https://gliwice.naszemiasto.pl/kamera-google-ich-przylapala-oto-mieszkancy-gliwic-w-google/ar/c15-7839956", "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/05/94/60e94c1c14831_o_original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:29:40Z", "content": "Gliwice w Google Street View. Mieszkacy w oku kamer Google\r\nStreet View uchwycio mieszkac\u00f3w Gliwic. Co jaki na drogach miasta mona zobaczy nietypowy samoch\u00f3d z kamer na dachu. To auto Google, kt\u00f3re f\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "MDO", "title": "Lidl rozdaje produkty za darmo i za z\u0142ot\u00f3wk\u0119. Taka oferta tylko w sobot\u0119 - o2", "description": "Sobota up\u0142ynie pod znakiem rewelacyjnych promocji w Lidlu. Pojawi si\u0119 szansa na to, by zgarn\u0105\u0107 darmowe piwo, ale i sporo zaoszcz\u0119dzi\u0107 na mi\u0119sie, owocach czy warzywach.", "url": "https://www.o2.pl/biznes/lidl-rozdaje-produkty-za-darmo-i-za-zlotowke-taka-oferta-tylko-w-sobote-6659684290034208a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjIzNDdjYQsoGDh3SxFsHmtAbC0NSGJIPFh0Zktbe1N7An90XFphDCAWKzYBGiFELgg7NAUdPkQ5FmElFANhHHhVKi0XGiILMFUrKQYPKkUtQ3pxVlovCGQYeyZQR3pdLUpjJlZaK0cvSnslUlx8WX1NLSZGFw", "publishedAt": "2021-07-10T07:08:05Z", "content": "W sobot za kilogram fileta z\u00a0piersi kurczaka zapacimy w\u00a0Lidlu tylko 10,99 z. Miso mielone z\u00a0opatki wieprzowe XXX kupimy z\u00a0kolei za 8,99 z/kg. Drugie opakowanie kiebasy lskiej 550 g\u00a0dostaniemy natomia\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Kr\u00f3tszy czas pracy wsparciem dla zatrudnienia w strefie euro - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/praca/news-krotszy-czas-pracy-wsparciem-dla-zatrudnienia-w-strefie-euro,nId,5319640", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKULKW63VAQSV-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Programy wspierania pracy w skr\u00f3conym wymiarze czasu nie s nowym pomysem. W wielu krajach strefy euro funkcjonoway one ju w XX wieku, jednak byy wykorzystywane w ograniczonym zakresie \r\nWybuch pandem\u2026 [+13487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wrc.net.pl"}, "author": "https://www.facebook.com/marcin.zabolski", "title": "Wyciek\u0142y tajne plany Unii Europejskiej! Zakaz Diesla to nie wszystko. Kierowc\u00f3w w Polsce czekaj\u0105 du\u017ce zmiany - WRC Motorsport&Beyond", "description": "Agencja Bloomberg dotar\u0142a do niejawnego, unijnego dokumentu, kt\u00f3ry zapowiada sporo zmian dla kierowc\u00f3w. W projekcie zawarto nie tylko kontrowersyjn\u0105 dat\u0119", "url": "https://wrc.net.pl/mz-wyciekly-tajne-plany-unii-europejskiej-zakaz-diesla-to-nie-wszystko-kierowcow-w-polsce-czekaja-duze-zmiany", "urlToImage": "https://wrc.net.pl/app/uploads/2020/10/stop-diesel.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:16:19Z", "content": "Agencja Bloomberg dotara do niejawnego, unijnego dokumentu, kt\u00f3ry zapowiada sporo zmian dla kierowc\u00f3w. W projekcie zawarto nie tylko kontrowersyjn dat zakazu Diesla i benzyny w Unii Europejskiej. Z d\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Biedronka otwiera sklepy w niedziele. Czy to ju\u017c koniec zakazu handlu w niedziele? - Warszawa.Wyborcza.pl", "description": null, "url": "https://warszawa.wyborcza.pl/warszawa/7,54420,27310343,biedronka-testuje-wspolprace-z-poczta-polska-to-moze-pozwolic.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T05:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "author": "Katie Canales,Zo\u00eb Bernard", "title": "R\u00f3wnowaga mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem? Wed\u0142ug Jeffa Bezosa to \"destrukcyjne poj\u0119cie\" - BusinessInsider", "description": "Jeff Bezos stwierdzi\u0142 niegdy\u015b, \u017ce poj\u0119cie r\u00f3wnowagi mi\u0119dzy \u017cyciem prywatnym a zawodowym jest \"demotywuj\u0105c\u0105 koncepcj\u0105\". Najbogatszy cz\u0142owiek na \u015bwiecie uwa\u017ca, \u017ce obydwa te elementy nie s\u0105 dla siebie przeciwie\u0144stwem, a raczej wynikaj\u0105 jeden z drugiego.", "url": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/rownowaga/rownowaga-miedzy-praca-a-zyciem-wedlug-jeffa-bezosa-to-destrukcyjne-pojecie/lrqj43l", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pYwk9kpTURBXy80ZDlhNjYxNDY4ODdlZDk0MDk4M2NhZmM4ZDI1YTk3NC5qcGeSlQMAXc0LuM0Gl5MFzQNXzQHCgaExAQ", "publishedAt": "2021-07-10T05:05:55Z", "content": "Jeff Bezos stwierdzi niegdy, e pojcie r\u00f3wnowagi midzy yciem prywatnym a zawodowym jest \"demotywujc koncepcj\". Najbogatszy czowiek na wiecie uwaa, e obydwa te elementy nie s dla siebie przeciwiestwem,\u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "USA. By\u0142y szef Paramount Pictures: Biznes filmowy jest martwy - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-usa-byly-szef-paramount-pictures-biznes-filmowy-jest-martwy,nId,5350644", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKZKLOM61JOS1-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:48:00Z", "content": "Chodzi o kupowanie wikszej iloci rzeczy Amazona. To nie jest straszna rzecz. Po prostu mnie to nie interesuje... \r\nBarry Diller, byy szef Paramount Pictures\r\n- Biznes filmowy w\u00a0dotychczasowej formie \u2026 [+3290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Zmiany klimatu zmartwieniem bankowc\u00f3w - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-zmiany-klimatu-zmartwieniem-bankowcow,nId,5346264", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKRY836PYT6EG-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:25Z", "content": "Prawie poowa (49 proc.) zarzdzajcych ryzykiem w bankach uwaa, e zmiany klimatyczne to g\u00f3wny problem wymagajcy ich szczeg\u00f3lnej uwagi w cigu najbliszych 12 miesicy \r\nElastyczno w dziaaniu pozwalajca za\u2026 [+5600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.wnp.pl"}, "author": null, "title": "Paliwa w Polsce s\u0105 najta\u0144sze w Europie? To nie jest takie proste - nafta - WNP.PL", "description": "Ceny paliw zn\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 w centrum politycznej debaty. Jedni\u00a0 m\u00f3wi\u0105, \u017ce Polak\u00f3w nie sta\u0107 na paliwo, inni przekonuj\u0105, \u017ce - w por\u00f3wnaniu do innych europejskich pa\u0144stw - na polskich stacjach jest tanio. Jak zatem wygl\u0105da u nas paliwowa rze", "url": "https://www.wnp.pl/nafta/paliwa-w-polsce-sa-najtansze-w-europie-to-nie-jest-takie-proste,480653.html", "urlToImage": "https://pliki.wnp.pl/d/40/03/67/400367_r0_940.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "W zwizku z odwiedzaniem naszych serwis\u00f3w internetowych moemy przetwarza Tw\u00f3j adres IP, pliki cookies i podobne dane nt. aktywnoci lub urzdze uytkownika. Jeeli dane te pozwalaj zidentyfikowa Twoj tosa\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Agnieszka Zar\u0119ba", "title": "Przerwy techniczne w bankach: mBank, ING Bank \u015al\u0105ski, Alior Bank, Bank Millennium - Biznes Radio Zet", "description": "W najbli\u017cszy weekend (9-11 lipca 2021) banki zaplanowa\u0142y przerwy techniczne. Sprawdzamy, kt\u00f3re instytucje zapowiadaj\u0105 utrudnienia w korzystaniu z us\u0142ug w sobot\u0119 i niedziel\u0119", "url": "https://biznes.radiozet.pl/News/Przerwy-techniczne-w-bankach-mBank-ING-Bank-Slaski-Alior-Bank-Bank-Millennium", "urlToImage": "https://gfx.biznes.radiozet.pl/var/radiozetbiznes2/storage/images/news/przerwy-techniczne-w-bankach-mbank-ing-bank-slaski-alior-bank-bank-millennium/2054415-1-pol-PL/Weekend-bez-przelewow.-Ktore-banki-zapowiedzialy-przerwy-techniczne_article.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:40:00Z", "content": "W najbliszy weekend (9-11 lipca 2021) banki zaplanoway przerwy techniczne. Sprawdzamy, kt\u00f3re instytucje zapowiadaj utrudnienia w korzystaniu z usug w sobot i niedziel.Banki\u00a0zaplanoway prace serwisowe\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "author": "Redaktor Bankier.pl", "title": "ARP przyzna\u0142o Rafako 100 mln z\u0142 pomocy na restrukturyzacj\u0119 - Bankier.pl", "description": "Agencja Restrukturyzacji Przemys\u0142u przyzna\u0142a Rafako 100 mln z\u0142 pomocy na restrukturyzacj\u0119 - poinformowa\u0142o Rafako w komunikacie. \u015arodki pos\u0142u\u017c\u0105 zabezpieczeniu linii gwarancji w wysoko\u015bci 46 mln z\u0142 oraz sfinansowaniu koszt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci zwi\u0105zanej z realizowany\u2026", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ARP-przyznalo-Rafako-100-mln-zl-pomocy-na-restrukturyzacje-8151219.html", "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/f/3/c7d6b4382c9092-945-567-5-76-1175-705.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:54:00Z", "content": "/\u00a0materiay dla medi\u00f3w\r\nAgencja Restrukturyzacji Przemysu przyznaa Rafako 100 mln z pomocy na restrukturyzacj - poinformowao Rafako w komunikacie. rodki posu zabezpieczeniu linii gwarancji w wysokoci \u2026 [+775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "PAP/ oprac. Kacper Kolibabski", "title": "Portugalia. Przez pandemi\u0119 do kraju przyje\u017cd\u017ca 70 proc. mniej turyst\u00f3w. Najgorszy wynik w historii - Gazeta.pl", "description": "Wraz z nadej\u015bciem pandemii koronawirusa Portugalia straci\u0142a w 2020 r. ponad 70 proc. turyst\u00f3w, czyli najwi\u0119cej w historii tego kraju - wynika z szacunk\u00f3w Krajowego Urz\u0119du Statystycznego (INE) w Lizbonie.", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,173953,27310834,portugalia-przez-pandemie-do-kraju-przyjezdza-70-proc-mniej.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f9/0b/1a/z27311097IER,Portugalia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:27:00Z", "content": "Autorzy przekazanego mediom w pi\u0105tek raportu wskazali, \u017ce rekordowo niska liczba zagranicznych urlopowicz\u00f3w to efekt pandemii, jaka nawiedzi\u0142a Portugali\u0119 w marcu 2020 r., a tak\u017ce restrykcji sanitarny\u2026 [+1270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Kacper Kolibabski", "title": "GIS ostrzega przed \u0142y\u017ckami do spaghetti jednej z firm. Mog\u0105 by\u0107 gro\u017ane dla zdrowia - Gazeta.pl", "description": "GIS wyda\u0142 ostrze\u017cenie przed parti\u0105 nylonowych \u0142y\u017cek do spaghetti. Ich kontakt z \u017cywno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 gro\u017any ze wzgl\u0119du na pierwszorz\u0119dowe aminy aromatyczne.", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151003,27310726,gis-ostrzega-przed-lyzkami-do-spaghetti-moga-byc-grozne-dla.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/e7/0b/1a/z27310823IER,Zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:00Z", "content": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 nowe ostrze\u017cenie. Dotyczy ono nylonowych \u0142y\u017cek. Wydzielaj\u0105 one tzw. pierwszorz\u0119dne aminy aromatyczne. Maj\u0105 one udowodnione dzia\u0142anie rakotw\u00f3rcze.\u00a0\r\nGro\u017ane dla zdrow\u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tak\u0105 emerytur\u0119 dostaniesz w przysz\u0142ym roku. Takie s\u0105 najnowsze wyliczenia brutto i netto [10.07.21] - Gazeta Pomorska", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL3BvbW9yc2thLnBsL3Rha2EtZW1lcnl0dXJlLWRvc3Rhbmllc3otdy1wcnp5c3pseW0tcm9rdS10YWtpZS1zYS1uYWpub3dzemUtd3lsaWN6ZW5pYS1icnV0dG8taS1uZXR0by0xMDA3MjEvYXIvYzMtMTU2ODg3MjHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tak oszukuj\u0105 klient\u00f3w na pracownik\u00f3w bank\u00f3w. Mo\u017cna straci\u0107 du\u017co pieni\u0119dzy! [10.07.21] - Gazeta Pomorska", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicmh0dHBzOi8vcG9tb3Jza2EucGwvdGFrLW9zenVrdWphLWtsaWVudG93LW5hLXByYWNvd25pa293LWJhbmtvdy1tb3puYS1zdHJhY2ljLWR1em8tcGllbmllZHp5LTEwMDcyMS9hci9jMy0xNTcwMDgxNtIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Takie maja by\u0107 zmiany w przepisach o zakazie handlu w niedziel\u0119. Sklepy przestan\u0105 udawa\u0107 poczt\u0119 [10.07.21] - Gazeta Pomorska", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3BvbW9yc2thLnBsL3Rha2llLW1hamEtYnljLXptaWFueS13LXByemVwaXNhY2gtby16YWthemllLWhhbmRsdS13LW5pZWR6aWVsZS1za2xlcHktcHJ6ZXN0YW5hLXVkYXdhYy1wb2N6dGUtMTAwNzIxL2FyL2MzLTE1Njk2NjQ40gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gry-online.pl"}, "author": "hexx0", "title": "GRY-OnLine szuka pracownik\u00f3w - wybierz jedn\u0105 z pi\u0119ciu ofert i do\u0142\u0105cz do zespo\u0142u - gry-online.pl", "description": "Firma GRY-OnLine S.A. poszukuje pracownik\u00f3w. Mamy w tej chwili pi\u0119\u0107 wolnych etat\u00f3w, wi\u0119c je\u015bli pasjonujecie si\u0119 grami, e-sportem czy technologi\u0105, by\u0107 mo\u017ce potrzebujemy w\u0142a\u015bnie Was. Nie, nie musicie mieszka\u0107 w Krakowie.", "url": "https://www.gry-online.pl/newsroom/gry-online-szuka-pracownikow-wybierz-jedna-z-pieciu-ofert-i-dolac/za20134", "urlToImage": "https://www.gry-online.pl/i/h/22/363556424.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:59:00Z", "content": "Wiadomopozostae9 lipca 2021, 19:59\r\nFirma GRY-OnLine S.A. poszukuje pracownik\u00f3w. Mamy w tej chwili pi wolnych etat\u00f3w, wic jeli pasjonujecie si grami, e-sportem czy technologi, by moe potrzebujemy wan\u2026 [+7223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Naszraciborz.pl"}, "author": null, "title": "O\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe prezydenta, zast\u0119pc\u00f3w i radnych Raciborza 1 - Nasz Racib\u00f3rz", "description": "W biuletynie informacji publicznej raciborskiego Urz\u0119du Miasta opublikowano w\u0142a\u015bnie o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe za 2020 r. prezydenta Dariusza Polowego, jego dw\u00f3ch zast\u0119pc\u00f3w, a tak\u017ce radnych miejskich. Dost\u0119pne s\u0105 r\u00f3wnie\u017c o\u015bwiadczenia dyrektor\u00f3w jednostek organiza\u2026", "url": "https://www.naszraciborz.pl/site/dodaj_komentarz/1/0/89887/835421", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T16:46:36Z", "content": "Dariusz Polowy - Prezydent Miasta Racib\u00f3rz\r\nOszczdnoci: 265 000 zotych, 2 000 EUR Nieruchomoci: dom o powierzchni 176 m2 o wartoci 500 000 zotych (wsp\u00f3wasno maeska), dziaka o powierzchni 5,34 ara o w\u2026 [+13655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Wojsko wyprzedaje mienie. Od samochodu po symulator. Co i za ile - Wyborcza.pl Bydgoszcz", "description": null, "url": "https://bydgoszcz.wyborcza.pl/bydgoszcz/7,48722,27309746,wojsko-wyprzedaje-mienie-w-bydgoszczy-od-samochodu-po-symulator.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T16:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Naszemiasto.pl"}, "author": "Norbert Zi\u0119tal", "title": "Powsta\u0142o kilka wariant\u00f3w przebiegu zachodniej obwodnicy Przemy\u015bla. Drogowcy rozpoczynaj\u0105 spotkania informacyjne [MAPY] - Przemy\u015bl NaszeMiasto.pl", "description": "Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Publicznych i Autostrad przedstawi\u0142a kilka wariant\u00f3w przebiegu planowanej, zachodniej obwodnicy Przemy\u015bla. W przesz\u0142ym tygodniu ruszaj\u0105 spotkania informacyjne w tej sprawie. B\u0119dzie si\u0119 mo\u017cna na nich zapozna\u0107 ze szczeg\u00f3\u0142ami inwestycji.", "url": "https://przemysl.naszemiasto.pl/powstalo-kilka-wariantow-przebiegu-zachodniej-obwodnicy/ar/c1-8362142", "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/f0/e1/60e863a82ac02_o_original.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:42:30Z", "content": "Zachodnia obwodnica Przemyla jest jedn z najbardziej oczekiwanych dr\u00f3g w wojew\u00f3dztwie podkarpackim. Ma mie 22 km dugoci i biec po terenie kilku ssiednich gmin.\r\nDroga ma by gotowa do 2028 roku.\r\nO po\u2026 [+839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "author": "Adam Torcha\u0142a", "title": "Ziele\u0144 na GPW. Wzrosty JSW i Shopera - Bankier.pl", "description": "Na pi\u0105tkowej sesji podtrzymano ostatni\u0105 tradycj\u0119 notowa\u0144 w kratk\u0119, po mocnych wczorajszych spadkach przysz\u0142a zatem pora na wzrosty. Te jednak by\u0142y zdecydowanie bardziej zachowawcze. Wyr\u00f3\u017cnia\u0142y si\u0119 m.in. papiery LPP i debiutuj\u0105cego Shopera.", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zielen-na-GPW-Wzrosty-JSW-i-Shopera-8151064.html", "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/c/a/ddf03b2b74233c-945-560-292-168-4095-2456.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:18:00Z", "content": "fot. Grzegorz Kawecki / /\u00a0Puls Biznesu\r\nNa pitkowej sesji podtrzymano ostatni tradycj notowa w kratk, po mocnych wczorajszych spadkach przysza zatem pora na wzrosty. Te jednak byy zdecydowanie bardzi\u2026 [+2339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Glapi\u0144ski: P\u0142ace Polak\u00f3w b\u0119d\u0105 ros\u0142y znacznie szybciej ni\u017c inflacja - RMF 24", "description": "\u200bP\u0142ace Polak\u00f3w b\u0119d\u0105 ros\u0142y znacznie szybciej ni\u017c inflacja - zapewni\u0142 na konferencji po\u015bwi\u0119conej ocenie bie\u017c\u0105cej sytuacji ekonomicznej prezes Narodowego Banku Polskiego prof. Adam Glapi\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce je\u015bliby nast\u0105pi\u0142 koniec pandemii, wzrost gospodarczy przekro\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-place-polakow-beda-rosly-znacznie-szybciej-niz-inf,nId,5348773", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKUVF9QXFDN3G-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:02:00Z", "content": "Pace Polak\u00f3w bd rosy znacznie szybciej ni inflacja - zapewni na konferencji powiconej ocenie biecej sytuacji ekonomicznej prezes Narodowego Banku Polskiego prof. Adam Glapiski. Doda, e jeliby nastpi \u2026 [+10794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "author": "nn, koal", "title": "Ceny na stacjach paliw. Czy benzyny i autogaz podro\u017cej\u0105? - TVP Info", "description": "W mijaj\u0105cym tygodniu ceny benzyny g\u0142\u00f3wnie ros\u0142y.", "url": "https://www.tvp.info/54763075/ceny-na-stacjach-paliw-czy-benzyny-i-autogaz-podrozeja", "urlToImage": "https://s1.tvp.pl/images2/1/5/5/uid_15567b80a4e10cbdbbecafbd6ae12c3b1625837122694_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_jakie-ceny-na-stacjach-paliw-czekaja-w-najblizszych-dniach-fot-shutterstock.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:23:04Z", "content": "Na stacjach paliw benzyny i autogaz droej, a minimalna obnika cen diesla nie jest zapowiedzi korekty w d\u00f3 wskazuj analitycy rynku paliw.\r\nPKN Orlen wprowadza na swych stacjach paliw rozwizania przysp\u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Artyku\u0142 Sponsorowany", "title": "Nowe propozycje rz\u0105du dla prosument\u00f3w. Co trzeba o nich wiedzie\u0107? - Money.pl", "description": "W\u0142a\u015bciciele instalacji fotowoltaicznych musz\u0105 nastawi\u0107 si\u0119 na spore zmiany. Najwa\u017cniejsza z nich dotyczy systemu opust\u00f3w, kt\u00f3ry b\u0119dzie stopniowo wypierany przez model sprzeda\u017cowy. Na czym polega i z czym wi\u0105\u017ce si\u0119 system sprzeda\u017cowy? Czy nowe rozwi\u0105zanie b\u0119dz\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-propozycje-rzadu-dla-prosumentow-co-trzeba-o-nich-wiedziec-6659440019094048a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl2aWVyJmp0bmpmbSgmf3E3c2V4c3AxI3shMjN_dWNyZ3Y1YH1mLw", "publishedAt": "2021-07-09T14:11:00Z", "content": "Prosument w fotowoltaice kim jest?\r\nProsument to waciciel instalacji fotowoltaicznej, kt\u00f3ry produkuje energi i\u00a0zuywa j na potrzeby wasne, np. do zasilania sprzt\u00f3w i\u00a0owietlenia w\u00a0gospodarstwie domowym\u2026 [+5332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Niepewno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d w\u0142a\u015bcicieli aptek franczyzowych - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-niepewnosc-wsrod-wlascicieli-aptek-franczyzowych,nId,5346391", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKGZBWIVSFQEU-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:35:50Z", "content": "Waciciele aptek, w\u00a0szczeg\u00f3lnoci tych franczyzowych, nie\u00a0wiedz, do decyzji kt\u00f3rego z\u00a0urzd\u00f3w maj si stosowa i\u00a0czy wydane im zezwolenie na prowadzenie dziaalnoci nie\u00a0zostanie z\u00a0dnia na dzie cofnite. Eks\u2026 [+6585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Micha\u0142 Tomaszkiewicz", "title": "Niebieskie paragony w Kauflandzie. Pozwol\u0105 unikn\u0105\u0107 powszechnego b\u0142\u0119du - Biznes Radio Zet", "description": "Niebieskie paragony w Kauflandzie. Dlaczego zmieni\u0142 si\u0119 kolor i co to oznacza dla kupujacych? Kaufland t\u0142umaczy, co oznaczaj\u0105 zmiany.", "url": "https://biznes.radiozet.pl/News/Niebieskie-paragony-w-Kauflandzie-Pozwola-uniknac-powszechnego-bledu", "urlToImage": "https://gfx.biznes.radiozet.pl/var/radiozetbiznes2/storage/images/news/niebieskie-paragony-w-kauflandzie-pozwola-uniknac-powszechnego-bledu/2053289-1-pol-PL/Niebieskie-paragony-w-Kauflandzie.-Pozwola-uniknac-powszechnego-bledu_article.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:07:00Z", "content": "Klienci robicy zakupy w Kauflandzie zaczli otrzymywa zamiast dobrze im znanych biaych niebieskie paragony. Zmiana papieru to prawdziwa rewolucja, dziki kt\u00f3rej cz konsument\u00f3w przestanie popenia bd rea\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "Joanna Zaremba", "title": "Trzecia dawka szczepionki na koronawirusa. Pfizer zapowiada wniosek - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Trzecia dawka szczepionki na koronawirusa b\u0119dzie dopuszczona przez realizator\u00f3w? Pfizer z\u0142o\u017cy wniosek w tej sprawie - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef wydzia\u0142u bada\u0144 i rozwoju koncernu, Mikael Dolsten.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/trzecia-dawka-szczepionki-na-koronawirusa-pfizer-zapowiada-wniosek-6659416477026880a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MDc5NzIyYiUCVzhJZgJvMEEPbBMgW2FmFhd0WGY2YnJTDH8CekB5dExTJxYsCyg0DBspCDwJLDMTGz4WZhg9LUxDf1UtED40D1Q3VSwULyEHGitLcE18cFJUY0pxHHppVwN2HmRALndUGH1OL0t1cFJUe017Tm85", "publishedAt": "2021-07-09T13:01:00Z", "content": "Trzecia dawka szczepionki na koronawirusa bdzie dopuszczona przez realizator\u00f3w? Pfizer zoy wniosek w tej sprawie - zapowiedzia w pitek szef wydziau bada i rozwoju koncernu, Mikael Dolsten. Mikael Dol\u2026 [+1510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Adam Glapi\u0144ski, prezes NBP: Inflacja w czerwcu obni\u017cy\u0142a si\u0119 - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/waluty/aktualnosci/news-adam-glapinski-prezes-nbp-przewidujemy-5-proc-dynamike-wzros,nId,5348617", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKS4XYR1SYE6M-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:32Z", "content": "Ostatnie wypowiedzi prezesa NBP Adama Glapiskiego wskazyway na moliwe wczeniejsze - ni m\u00f3wi jeszcze kilka tygodni temu - podniesienie g\u00f3wnej stopy procentowej, kt\u00f3ra obecnie wynosi 0,1 proc.\r\n W\u00a0kwie\u2026 [+7882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Pawe\u0142 Orlikowski", "title": "Mandat za parkowanie pod marketem. UOKiK interweniuje - Money.pl", "description": "Klienci dyskont\u00f3w dostaj\u0105 mandaty za brak biletu z parkometru za szyb\u0105 auta. Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wzi\u0105\u0142 si\u0119 za nieuczciwe praktyki zarz\u0105dc\u00f3w parking\u00f3w. - S\u0142uszne reklamacje, zg\u0142aszane przez konsument\u00f3w, musz\u0105 by\u0107 przez przedsi\u0119biorc\u00f3w uwzgl\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/mandat-za-parkowanie-pod-marketem-uokik-interweniuje-6659415508416641v.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqITclI2cxIik5JjV4KzQ7ayE3MjEkaiIpeXVpYit1YiFlamFnLid_cW52ZXgodmFze340Yih1ZXdnJmdtf2o4NTFlLA", "publishedAt": "2021-07-09T12:56:15Z", "content": "Klienci dyskont\u00f3w dostaj mandaty za brak biletu z parkometru za szyb auta. Urzd Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wzi si za nieuczciwe praktyki zarzdc\u00f3w parking\u00f3w. - Suszne reklamacje, zgaszane przez\u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Micha\u0142 Tomaszkiewicz", "title": "Biedronka wesz\u0142a na Allegro. Asortyment zaskakuje - Biznes Radio Zet", "description": "Biedronka: ruszy\u0142 oficjalny sklep na Allegro. Asortyment oferowanych w sieci produkt\u00f3w nie trafi jednak do ka\u017cdego klienta: na pocz\u0105tek kupi\u0107 mo\u017cna b\u0119dzie tylko pieluchy", "url": "https://biznes.radiozet.pl/News/Biedronka-weszla-na-Allegro-Asortyment-zaskakuje", "urlToImage": "https://gfx.biznes.radiozet.pl/var/radiozetbiznes2/storage/images/news/biedronka-weszla-na-allegro-asortyment-zaskakuje/2052883-1-pol-PL/Biedronka-weszla-na-Allegro.-Asortyment-zaskakuje_article.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:46:00Z", "content": "Na Allegro ruszy pierwszy sklep Biedronki. Handlowy gigant bdzie w nim oferowa produkty marki wasne, kt\u00f3re szybciej i wygodniej bdzie mona odebra z automatu pocztowego, ni wybiera si do sklepu i sta \u2026 [+1956 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bon turystyczny tak\u017ce dla seniora? Kto m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na dodatkowe 500 plus? Jakie b\u0119d\u0105 zasady przyznawania bonu? Sprawd\u017a zasady! - Echo Dnia Podkarpackie", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL2VjaG9kbmlhLmV1L2Jvbi10dXJ5c3R5Y3pueS10YWt6ZS1kbGEtc2VuaW9yYS1rdG8tbW9nbGJ5LWxpY3p5Yy1uYS1kb2RhdGtvd2UtNTAwLXBsdXMtamFraWUtYmVkYS16YXNhZHktcHJ6eXpuYXdhbmlhLWJvbnUtc3ByYXdkei16YXNhZHkvYXIvYzMtMTU2NTYwNTLSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T11:31:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KBB", "title": "Orlen chce unikn\u0105\u0107 kolejek. Zatrudni mobilnych kasjer\u00f3w, b\u0119d\u0105 te\u017c szybkie kasy - Money.pl", "description": "Na ponad 420 stacjach Orlenu w ca\u0142ej Polsce pojawiaj\u0105 si\u0119 mobilni kasjerzy, kt\u00f3rym mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 za paliwo ju\u017c przy dystrybutorze. Dzi\u0119ki temu nie trzeba sta\u0107 w kolejce za osobami wybieraj\u0105cymi sosy do hot dog\u00f3w i rodzaj kie\u0142baski. Orlen dodaje do tego szybk\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/orlen-chce-uniknac-kolejek-zatrudni-mobilnych-kasjerow-beda-tez-mobilne-kasy-6659398542821952a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl0ZDN_cjF8NWowZSwmf3FicjR4ciZiJHsmaWZ8dTdxZ35iZ39mLw", "publishedAt": "2021-07-09T11:21:00Z", "content": "Pracownicy stacji wyposaeni w\u00a0tablet z\u00a0mobiln aplikacj kasow, drukark fiskaln oraz terminal patniczy POS przyjmuj patnoci za paliwo bezporednio na podjedzie, po zatankowaniu \u00a0informuje Orlen. \r\nFirma\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.wnp.pl"}, "author": null, "title": "JSW traci prezesa i trzech cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Barbara Piontek odwo\u0142ana - g\u00f3rnictwo - WNP.PL", "description": "Rada nadzorcza Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej odwo\u0142a\u0142a w pi\u0105tek (9 lipca) ze stanowisk prezes firmy Barbar\u0119 Piontek oraz dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du: Tomasza Dud\u0119 i W\u0142odzimierza Here\u017aniaka. Inny wiceprezes, Jaros\u0142aw J\u0119drysek, zrezygnowa\u0142 ze stano", "url": "https://www.wnp.pl/gornictwo/jsw-traci-prezesa-i-trzech-czlonkow-zarzadu-barbara-piontek-odwolana,480840.html", "urlToImage": "https://pliki.wnp.pl/d/35/37/41/353741_r0_940.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:02:00Z", "content": "Rada nadzorcza Jastrzbskiej Sp\u00f3ki Wglowej odwoaa w pitek (9 lipca) ze stanowisk prezes firmy Barbar Piontek oraz dw\u00f3ch czonk\u00f3w zarzdu: Tomasza Dud i Wodzimierza Hereniaka. Inny wiceprezes, Jarosaw Jd\u2026 [+4457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Bentley Flying Spur Hybrid ma rekordowo du\u017cy... zasi\u0119g - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://motoryzacja.interia.pl/samochody-nowe/news-bentley-flying-spur-hybrid-ma-rekordowo-duzy-zasieg,nId,5348582", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKRULF23A4RIA-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:46:00Z", "content": "Wbrew pozorom hybrydowy napd nie zosta bezporednio przeniesiony z\u00a0Bentaygi, kt\u00f3ra ju kilka lat temu otrzymaa zelektryfikowan wersj. Flying Spur korzysta z\u00a0doadowanego silnika 2,9 l o\u00a0mocy 416 KM i\u00a0ma\u2026 [+1356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto-swiat.pl"}, "author": "Tomasz Okurowski", "title": "Ineos Grenadier - teren\u00f3wka na miar\u0119 Defendera coraz bli\u017cej - Auto \u015awiat", "description": "Brytyjczycy ju\u017c odliczaj\u0105 dni do rozpocz\u0119cia sprzeda\u017cy zupe\u0142nie nowego samochodu terenowego. W dobie mody na elektromobilno\u015b\u0107, crossovery i SUV-y oraz jak najni\u017csz\u0105 emisj\u0119 CO2 Ineos szykuje prawdziwe auto terenowe zbudowane na ramie i nap\u0119dzane tradycyjnym di\u2026", "url": "https://www.auto-swiat.pl/wiadomosci/aktualnosci/ineos-grenadier-terenowka-na-miare-defendera-coraz-blizej/q01f0b4", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3TxktkpTURBXy83OTcwNmNkNGI5ZGNlMDU4OWQ5MGM1NzNhNzgyZTZkMi5qcGeSlQPNAQ3NAXrNBibNA3WTBc0EsM0Cdg", "publishedAt": "2021-07-09T10:41:37Z", "content": "Nie tylko na wyspach tskni za dawnym Land Roverem Defenderem, czyli jedn z ikon jazdy w terenie. Std te Ineos Grenadier, kt\u00f3ry ma nawizywa do najlepszych tradycji konstruowania samochod\u00f3w z napdem 4x\u2026 [+2479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autokult.pl"}, "author": null, "title": "Opel b\u0119dzie elektryczn\u0105 mark\u0105. Stellantis potwierdza i zapowiada powr\u00f3t kultowej nazwy - Autokult", "description": "W pe\u0142ni elektryczna gama od 2028 roku, w tym zupe\u0142nie nowe wcielenie kultowej Manty. Tak wygl\u0105da przysz\u0142o\u015b\u0107 Opla wed\u0142ug nowej strategii Stellantis. Elektryfikacja, przynajmniej cz\u0119\u015bciowa, obejmie jednak r\u00f3wnie\u017c inne marki koncernu.", "url": "https://e.autokult.pl/41780,opel-w-pelni-elektryczna-marka-od-2028-roku-stellantis-zdradza-strategie", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.autokult.pl/opel-mokka-e-42-a8e7f1df-c1da707.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:52:18Z", "content": "Czy tego chcemy, czy nie&amp;hairsp;\u2014&amp;hairsp;takich news\u00f3w bdzie coraz wicej. Kolejna marka oficjalnie ogasza swoj w peni elektryczn przyszo. To Opel, kt\u00f3ry ju za mniej wicej 7 lat nie bdzie ofer\u2026 [+1526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "author": "Business Insider Polska", "title": "Wzi\u0119li si\u0119 za knajpy w kurortach. Skala nieprawid\u0142owo\u015bci pora\u017ca - BusinessInsider", "description": "UOKiK zbada\u0142 restauracje i bary w kurortach turystycznych. Wnioski? W ponad po\u0142owie knajp urz\u0119dnicy mieli spore zastrze\u017cenia. Na przyk\u0142ad klienci byli oszukiwani na pojemno\u015bciach napoj\u00f3w czy wadze zamawianych potraw.", "url": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wzieli-sie-za-knajpy-w-kurortach-skala-nieprawidlowosci-powala/0p9bpcr", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ixzk9kpTURBXy9iODZkYTYzZmVhMzdmN2MzMWZiZGFhNjdjMmY0ZDg4ZC5qcGeSlQMAQs0H0M0EGJMFzQNXzQHCgaExAQ", "publishedAt": "2021-07-09T09:38:43Z", "content": "UOKiK zbada restauracje i bary w kurortach turystycznych. Wnioski? W ponad poowie knajp urzdnicy mieli spore zastrzeenia. Na przykad klienci byli oszukiwani na pojemnociach napoj\u00f3w czy wadze zamawian\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KBB", "title": "Niemiecki dziennik o Polsce. Polityka ma grozi\u0107 gospodarce, firmy z Zachodu mog\u0105 zakr\u0119ci\u0107 kurek - Money.pl", "description": "Niemiecki dziennik \"Handelsblatt\" ocenia, \u017ce polityczny kurs obrany przez polskie w\u0142adze mo\u017ce si\u0119 negatywnie odbi\u0107 na naszej gospodarce. Bo przedsi\u0119biorcy z Niemiec i innych kraj\u00f3w Starej Europy nie chc\u0105 inwestowa\u0107 w nieprzewidywalnych, oddalaj\u0105cych si\u0119 od de\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/polityka-grozi-naszej-gospodarce-firmy-z-zachodu-zakreca-kurek-6659372467407392a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXlyM2NzcWJwYGo1ZHgmf3FvdzV4KCIxIXsmY2EsdGdzZyFiY3pmLw", "publishedAt": "2021-07-09T09:35:00Z", "content": "\"Handelsblatt\" zauwaa, e takie kraje, jak Polska i\u00a0Wgry s liderami europejskiego wzrostu gospodarczego. Ale jednoczenie oddalaj si od Zachodu, na razie politycznie i\u00a0mentalnie.\r\nW kocu jednak kraje U\u2026 [+989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Najwa\u017cniejsze fakty i mity o fotowoltaice - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://zielona.interia.pl/eko-technologie/news-najwazniejsze-fakty-i-mity-o-fotowoltaice,nId,5348486", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKQUEFA5V0CQM-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:11:00Z", "content": "Instalacja fotowoltaiczna pozwala na domow produkcj energii. Szansa na niemal darmowy prd, nisze rachunki oraz znikomy negatywny wpyw na rodowisko to jedne z najwikszych zalet tego rozwizania. Ceny p\u2026 [+4858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dobreprogramy.pl"}, "author": "Karolina Kowasz", "title": "Ruch walki o prawa do naprawy sprz\u0119tu ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Popiera go te\u017c Steve Wozniak - dobreprogramy", "description": "Na \u015bwiecie coraz g\u0142o\u015bniej s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy poparcia dla os\u00f3b, kt\u00f3re walcz\u0105 o prawo do naprawy w\u0142asnych urz\u0105dze\u0144. W przypad\u2026", "url": "https://www.dobreprogramy.pl/ruch-walki-o-prawa-do-naprawy-sprzetu-rosnie-w-sile-popiera-go-tez-steve-wozniak,6659351211313696a", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/5568x3712/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/856084bb-0d69-4ace-b046-691fa9a84f93", "publishedAt": "2021-07-09T08:16:00Z", "content": "Na wiecie coraz goniej sycha gosy poparcia dla os\u00f3b, kt\u00f3re walcz o prawo do naprawy wasnych urzdze. W przypadku wielu sprzt\u00f3w, takich jak smartfony czy laptopy, producenci nie chc udostpnia konsument\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Dotacje na auta elektryczne tak\u017ce dla Ko\u015bcio\u0142a. Marta Kaczy\u0144ska przedstawia plany rz\u0105du - Onet", "description": "Za kilka dni rusza program M\u00f3j elektryk, kt\u00f3ry przewiduje dotacje do zakupu auta elektrycznego. Jak si\u0119 okazuje, dofinansowanie b\u0119d\u0105 mog\u0142y dosta\u0107 tak\u017ce Ko\u015bcio\u0142y. Poinformowa\u0142a o tym Marta Kaczy\u0144ska w swoim felietonie dla tygodnika \u201dSieci\u201d.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/dotacje-na-auta-elektryczne-takze-dla-kosciola-marta-kaczynska-przedstawia-plany/fbq4ecf", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Pb1k9kpTURBXy82YjdjZGU3MmEwOGRjYmZjNDExM2IyMzI3MWE3ZDFlOC5qcGeSlQMAPc0H0M0EZZMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-07-09T08:14:00Z", "content": "W pitek Ministerstwo Klimatu i rodowiska wsp\u00f3lnie z Narodowym Funduszem Ochrony rodowiska i Gospodarki Wodnej ogosiy, e od 12 lipca rusza program M\u00f3j elektryk, kt\u00f3ry przewiduje dotacje dla os\u00f3b fizyc\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Podr\u00f3\u017ce Onet", "title": "Wakacje 2021: Kontrola gastronomii. Ponad 50 proc. lokali z nieprawid\u0142owo\u015bciami - Onet", "description": "W zwi\u0105zku z okresem turystycznym Inspekcja Handlowa wzi\u0119\u0142a pod lup\u0119 lokale gastronomiczne, szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zwracaj\u0105c na rzetelno\u015b\u0107 obs\u0142ugi konsument\u00f3w oraz prawid\u0142owo\u015b\u0107 uwidaczniania cen towar\u00f3w, potraw i napoj\u00f3w.", "url": "https://podroze.onet.pl/aktualnosci/wakacje-2021-kontrola-gastronomii-ponad-50-proc-lokali-z-nieprawidlowosciami/54v98sn", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jLGk9kpTURBXy8xMjRhMWI5OWEwMzFmNmI4ODZkOTUyNDhlZTU0YWIzMC5qcGeTlQMAzQENzRXwzQxYkwmmNzcxNTJiBpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/ryba-z-frytkami-zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:50:55Z", "content": "<ul><li>Inspekcja Handlowa skontrolowaa 58 r\u00f3nych lokali gastronomicznych w miejscowociach turystycznych w Polsce</li><li>Inspektorzy odwiedzili bary, pizzerie, restauracje, zajazdy, karczmy, stacje \u2026 [+6049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Jeep Grand Cherokee 4xe to tak naprawd\u0119 podw\u00f3jna premiera - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://motoryzacja.interia.pl/samochody-nowe/news-jeep-grand-cherokee-4xe-to-tak-naprawde-podwojna-premiera,nId,5348374", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKPOGK3QIAWS7-C411.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T06:49:00Z", "content": "Premiera Grand Cherokee 4xe miaa miejsce podczas \"Dnia EV 2021 Grupy Stellantis\", czyli wydarzenia podczas kt\u00f3rego niedawno powstay koncern, przedstawia swoje plany dotyczce elektryfikacji w\u00a0nalecych\u2026 [+971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "author": null, "title": "Energa i Enea rozwi\u0105zuj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 rezerw na Elektrowni\u0119 Ostro\u0142\u0119ka. I podaj\u0105, jak to wp\u0142ynie na wyniki - BusinessInsider", "description": "Enea i Energa poinformowa\u0142y o rozwi\u0105zaniu cz\u0119\u015bci rezerw dotycz\u0105cych Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka. Sp\u00f3\u0142ki poda\u0142y, jaki b\u0119dzie to mia\u0142o wp\u0142yw na wynik netto.", "url": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/enea-i-energa-rozwiazuja-czesc-rezerw-na-elektrownie-ostroleka/8g55pd9", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DW5k9kpTURBXy9iMDkzZDU5ZDBiZjE3NGM2NzRlNGRhMTYwM2QxNmI0Ny5qcGeSlQMAEM0H0M0EZZMFzQNXzQHCgaExAQ", "publishedAt": "2021-07-09T05:33:35Z", "content": "Enea i Energa poinformoway o rozwizaniu czci rezerw dotyczcych Elektrowni Ostroka. Sp\u00f3ki poday, jaki bdzie to miao wpyw na wynik netto. \r\nEnea podaa, e zidentyfikowaa moliwo czciowego rozwizania reze\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KBB", "title": "Uwaga na po\u017cyczki. Od lipca mog\u0105 by\u0107 trzykrotnie dro\u017csze - Money.pl", "description": "Z ko\u0144cem czerwca przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107 przepis, kt\u00f3ry na czas pandemii obni\u017cy\u0142 maksymaln\u0105 wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w pozaodsetkowych (prowizji i r\u00f3\u017cnego rodzaju op\u0142at) dla kredyt\u00f3w konsumpcyjnych. Z wylicze\u0144 Expandera wynika, \u017ce tego rodzaju koszty mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet trzyk\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/uwaga-na-pozyczki-od-lipca-moga-byc-trzykrotnie-drozsze-6659309036595744a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl1aWUsdTR0bmo0ZChyf3FkdWB4cn02cXt-MDd7J2twbiVhNnhmLw", "publishedAt": "2021-07-09T05:23:00Z", "content": "Dla przykadu przy poyczce na 3000 z na 23 miesice maksymalna wysoko koszt\u00f3w pozaodsetkowych wzronie z\u00a0780 z do 2\u00a0400 z. Zalet tej zmiany bdzie natomiast to, e kredyt bd mogy uzyska osoby, kt\u00f3rych wni\u2026 [+3449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wrc.net.pl"}, "author": "https://www.facebook.com/marcin.zabolski", "title": "PILNE: Alfa Romeo zmienia nazw\u0119? Szok na konferencji koncernu Stellantis! Czy oni oszaleli? - WRC Motorsport&Beyond", "description": "Koncern Stellantis przedstawi\u0142 na konferencji EV Day plany elektryfikacji swoich 14 marek. Jednak w momencie prezentacji strategii marki Alfa Romeo dosz\u0142o", "url": "https://wrc.net.pl/mz-pilne-alfa-romeo-zmienia-nazwe-szok-na-konferencji-koncernu-stellantis-co-oni-wyprawiaja-z-ta-marka", "urlToImage": "https://wrc.net.pl/app/uploads/2021/07/alfa_romeo_zmieni-nazwe.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:57:38Z", "content": "Koncern Stellantis przedstawi na konferencji EV Day plany elektryfikacji swoich 14 marek. Jednak w momencie prezentacji strategii marki Alfa Romeo doszo do poruszenia. Komunikat m\u00f3wi o tym, e od 2024\u2026 [+1544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wirtualnemedia.pl"}, "author": "Justyna D\u0105browska-Cydzik", "title": "Narodowy Bank Polski przechodzi rebranding, nowe has\u0142o \"Dbamy o warto\u015b\u0107 polskiego pieni\u0105dza\u201d - wirtualnemedia.pl", "description": "Narodowy Bank Polski zaktualizowa\u0142 logotyp oraz identyfikacj\u0119 wizualn\u0105. Zaprezentowano tak\u017ce nowe has\u0142o: \"Dbamy o warto\u015b\u0107 polskiego pieni\u0105dza\u201d. Do u\u017cytku wprowadzono tak\u017ce nowy emblemat banku centralnego. NBP zrealizowa\u0142o projektu we w\u0142asnym zakresie.", "url": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/narodowy-bank-polski-nowe-logo-rebranding-haslo-dbamy-o-wartosc-polskiego-pieniadza", "urlToImage": "https://static.wirtualnemedia.pl/media/top/nbp-nowe-logo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:46:30Z", "content": "Ewolucja nowej identyfikacji wizualnej banku polega na zmianie kwadratu z napisem NBP na okrge drzwi skarbca Narodowego Banku Polskiego z takim samym napisem - uyty w logotypie kr\u00f3j pisma nie uleg zm\u2026 [+2083 chars]"}]}