{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Impact de COVID-19 sur Verre photovolta\u00efque March\u00e9 2021-2026 Analyse compl\u00e8te r\u00e9v\u00e9lant les perspectives de croissance, les derni\u00e8res tendances et le d\u00e9veloppement technologique \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/impact-de-covid-19-sur-le-marche-verre-photovoltaique/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T23:13:00Z", "content": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Verre photovolta\u00efque 2021\u00a0\u00bbpubli\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi que les aspects r\u00e9gionaux et locaux du march\u00e9 \u2026 [+5474 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 mondial Syst\u00e8me de test nanom\u00e9canique Facteur de croissance de l'industrie, aper\u00e7u du march\u00e9, demande \u00e0 venir et tendances actuelles avec pr\u00e9visions jusqu'en 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiyQFodHRwczovL2F0cGUtdGNoYWQuaW5mby8yMDIxLzA3LzExL21hcmNoZS1tb25kaWFsLXN5c3RlbWUtZGUtdGVzdC1uYW5vbWVjYW5pcXVlLWZhY3RldXItZGUtY3JvaXNzYW5jZS1kZS1saW5kdXN0cmllLWFwZXJjdS1kdS1tYXJjaGUtZGVtYW5kZS1hLXZlbmlyLWV0LXRlbmRhbmNlcy1hY3R1ZWxsZXMtYXZlYy1wcmV2aXNpb25zLWp1c3F1ZW4tMjAyNi_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:59:53Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 mondial \u00c9quipement de test de fibre optique portable 2021 \u2013 Tendance future, croissance de l'entreprise, chiffre d'affaires, taille, part, principaux d\u00e9fis, analyse concurrentielle et d\u00e9tails des pr\u00e9visions pour 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE D - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi3wFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbWFyY2hlLW1vbmRpYWwtZXF1aXBlbWVudC1kZS10ZXN0LWRlLWZpYnJlLW9wdGlxdWUtcG9ydGFibGUtMjAyMS10ZW5kYW5jZS1mdXR1cmUtY3JvaXNzYW5jZS1kZS1sZW50cmVwcmlzZS1jaGlmZnJlLWRhZmZhaXJlcy10YWlsbGUtcGFydC1wcmluY2lwYXV4LWRlZmlzLWFuYWx5c2UtY29uY3VycmVudGllbGxlLWV0LWRldGFpbHMv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:41:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Analyse du march\u00e9 mondial Emballage de papier d'aluminium 2021 par les principaux fabricants, mises \u00e0 jour technologiques, statut du TCAC, facteurs de croissance, pr\u00e9visions 2029 | Alcoa, Hydro, Novelis, UACJ \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/analyse-du-marche-mondial-emballage-de-papier-daluminium-2021/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:40:00Z", "content": "Le march\u00e9 Emballage de papier d\u2019aluminium devrait cro\u00eetre \u00e0 un TCAC constant au cours des prochaines ann\u00e9es, selon le dernier rapport de Reports Globe. La publication offre un aper\u00e7u perspicace des d\u2026 [+4867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atpe-tchad.info"}, "author": null, "title": "March\u00e9 Non-tiss\u00e9 en polypropyl\u00e8ne 2021 : analyse de l'industrie par part d'activit\u00e9, impact de COVID-19, revenus r\u00e9gionaux, analyse des principaux acteurs et pr\u00e9visions jusqu'en 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITI - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "http://atpe-tchad.info/2021/07/11/marche-non-tisse-en-polypropylene-2021-analyse-de-lindustrie-par-part-dactivite-impact-de-covid-19-revenus-regionaux-analyse-des-principaux-acteurs-et-previsions-jusquen-2026/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:38:15Z", "content": "Le rapport d\u2019\u00e9tude de march\u00e9 Non-tiss\u00e9 en polypropyl\u00e8ne pr\u00e9sente une \u00e9valuation approfondie des tendances affectant la dynamique de l\u2019industrie en r\u00e9f\u00e9rence au terrain r\u00e9gional et \u00e0 la zone concurren\u2026 [+7602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Taille du march\u00e9 mondial Sacs de sp\u00e9cialit\u00e9 m\u00e9dicale, innovation future 2021-2029 | Terumo Corporation, Macopharma SA, Medline Industries, Inc. \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/taille-du-marche-mondial-sacs-de-specialite-medicale-2021-2029/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:25:00Z", "content": "L\u2019\u00e9tude de recherche propose une \u00e9valuation approfondie du march\u00e9 mondial Sacs de sp\u00e9cialit\u00e9 m\u00e9dicale qui se d\u00e9veloppera \u00e0 l\u2019avenir avec un aper\u00e7u de l\u2019entreprise, la taille de la part, la croissance\u2026 [+5787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gabonflash.com"}, "author": "Sanjuanita Dutton", "title": "Analyse et pr\u00e9visions des opportunit\u00e9s de croissance de la recherche sur le march\u00e9 des figues de Californie jusqu'en 2031 - Gabonflash - Gabon Flash", "description": "Mesure du march\u00e9 mondial Figues de Californie 2021 par les joueurs cl\u00e9s : Al Ain Dairy, VITAL camel milk, Desert Farms, Camel Milk Victoria, Wangyuan [...]", "url": "https://www.gabonflash.com/global-figues-de-californie-marche-consiste/", "urlToImage": "https://www.gabonflash.com/wp-content/uploads/2020/05/images-10.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:24:00Z", "content": "Mesure du march\u00e9 mondial Figues de Californie 2021 par les joueurs cl\u00e9s : Al Ain Dairy, VITAL camel milk, Desert Farms, Camel Milk Victoria, Wangyuan Camel Milk, Tiviski Dairy, Camelicious and Camel \u2026 [+6966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atpe-tchad.info"}, "author": null, "title": "March\u00e9 mondial Ampoules et seringues Facteur de croissance de l'industrie, aper\u00e7u du march\u00e9, demande \u00e0 venir et tendances actuelles avec pr\u00e9visions jusqu'en 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "http://atpe-tchad.info/2021/07/11/marche-mondial-ampoules-et-seringues-facteur-de-croissance-de-lindustrie-apercu-du-marche-demande-a-venir-et-tendances-actuelles-avec-previsions-jusquen-2026/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:57:14Z", "content": "Le rapport sur le march\u00e9 mondial Ampoules et seringues fournit une analyse du d\u00e9veloppement des tendances futures et permet de comprendre les moteurs du march\u00e9, les derni\u00e8res recherches, l\u2019analyse de\u2026 [+7234 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Directrice G\u00e9n\u00e9rale du FMI, Kristalina Georgieva, engage \u00e0 continuer d'agir face \u00e0 une reprise \u00e0 deux vitesses - International Monetary Fund", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vd3d3LmltZi5vcmcvZnIvTmV3cy9BcnRpY2xlcy8yMDIxLzA3LzEwL3ByMjEyMTEtZzIwLW1kLXN0YXRlbWVudNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:49:13Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 Composant de matelas et matelas \u2013 Analyse globale de l'industrie par segments avec croissance, statut concurrentiel, pr\u00e9vision de la demande 2021-2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiuwFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbWFyY2hlLWNvbXBvc2FudC1kZS1tYXRlbGFzLWV0LW1hdGVsYXMtYW5hbHlzZS1nbG9iYWxlLWRlLWxpbmR1c3RyaWUtcGFyLXNlZ21lbnRzLWF2ZWMtY3JvaXNzYW5jZS1zdGF0dXQtY29uY3VycmVudGllbC1wcmV2aXNpb24tZGUtbGEtZGVtYW5kZS0yMDIxLTIwMjYv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:26:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Part du march\u00e9 Verre & Specialty fibres synth\u00e9tiques 2021, taille, tendance r\u00e9gionale, croissance future, mises \u00e0 jour des principaux acteurs, demande de l'industrie, plans actuels et futurs par pr\u00e9visions jusqu'en 2025 \u2013 AGENCE TCHADIENN - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi3AFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvcGFydC1kdS1tYXJjaGUtdmVycmUtc3BlY2lhbHR5LWZpYnJlcy1zeW50aGV0aXF1ZXMtMjAyMS10YWlsbGUtdGVuZGFuY2UtcmVnaW9uYWxlLWNyb2lzc2FuY2UtZnV0dXJlLW1pc2VzLWEtam91ci1kZXMtcHJpbmNpcGF1eC1hY3RldXJzLWRlbWFuZGUtZGUtbGluZHVzdHJpZS1wbGFucy1hY3R1ZWxzLWV0LWZ1dHVycy1wYXIv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:26:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le rapport sur le march\u00e9 Produits de casse-cro\u00fbte 2021 contient un examen de la taille de l'industrie, des principales entreprises et des opportunit\u00e9s par g\u00e9ographie \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMixwFodHRwczovL2F0cGUtdGNoYWQuaW5mby8yMDIxLzA3LzExL2xlLXJhcHBvcnQtc3VyLWxlLW1hcmNoZS1wcm9kdWl0cy1kZS1jYXNzZS1jcm91dGUtMjAyMS1jb250aWVudC11bi1leGFtZW4tZGUtbGEtdGFpbGxlLWRlLWxpbmR1c3RyaWUtZGVzLXByaW5jaXBhbGVzLWVudHJlcHJpc2VzLWV0LWRlcy1vcHBvcnR1bml0ZXMtcGFyLWdlb2dyYXBoaWUv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:19:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rapport sur le march\u00e9 transport de carburant 2020 \u00e0 2024 Liste de contr\u00f4le pour l'analyse de la taille, de l'industrie et du segment du march\u00e9 mondial \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMitgFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvcmFwcG9ydC1zdXItbGUtbWFyY2hlLXRyYW5zcG9ydC1kZS1jYXJidXJhbnQtMjAyMC1hLTIwMjQtbGlzdGUtZGUtY29udHJvbGUtcG91ci1sYW5hbHlzZS1kZS1sYS10YWlsbGUtZGUtbGluZHVzdHJpZS1ldC1kdS1zZWdtZW50LWR1LW1hcmNoZS1tb25kaWFsL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:13:34Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le rapport sur le march\u00e9 de Suppl\u00e9ments et plantes m\u00e9dicinales contient un examen de la taille de l'industrie, des principales entreprises et des opportunit\u00e9s par g\u00e9ographie \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMizgFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbGUtcmFwcG9ydC1zdXItbGUtbWFyY2hlLWRlLXN1cHBsZW1lbnRzLWV0LXBsYW50ZXMtbWVkaWNpbmFsZXMtY29udGllbnQtdW4tZXhhbWVuLWRlLWxhLXRhaWxsZS1kZS1saW5kdXN0cmllLWRlcy1wcmluY2lwYWxlcy1lbnRyZXByaXNlcy1ldC1kZXMtb3Bwb3J0dW5pdGVzLXBhci1nZW9ncmFwaGllL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:11:19Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 mondial V\u00e9lo de course Facteur de croissance de l'industrie, aper\u00e7u du march\u00e9, demande \u00e0 venir et tendances actuelles avec pr\u00e9visions jusqu'en 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiuQFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbWFyY2hlLW1vbmRpYWwtdmVsby1kZS1jb3Vyc2UtZmFjdGV1ci1kZS1jcm9pc3NhbmNlLWRlLWxpbmR1c3RyaWUtYXBlcmN1LWR1LW1hcmNoZS1kZW1hbmRlLWEtdmVuaXItZXQtdGVuZGFuY2VzLWFjdHVlbGxlcy1hdmVjLXByZXZpc2lvbnMtanVzcXVlbi0yMDI2L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:25:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "Le G20 donne son feu vert au big bang fiscal - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/economie/international-economie/le-g20-donne-son-feu-vert-au-big-bang-fiscal/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/07/G20-finances-trtw.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:15:17Z", "content": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big bang fiscal qui devrait voir l\u2026 [+4071 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rapport sur le march\u00e9 Produits halal 2020 \u00e0 2024 Liste de contr\u00f4le pour l'analyse de la taille, de l'industrie et du segment du march\u00e9 mondial \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirgFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvcmFwcG9ydC1zdXItbGUtbWFyY2hlLXByb2R1aXRzLWhhbGFsLTIwMjAtYS0yMDI0LWxpc3RlLWRlLWNvbnRyb2xlLXBvdXItbGFuYWx5c2UtZGUtbGEtdGFpbGxlLWRlLWxpbmR1c3RyaWUtZXQtZHUtc2VnbWVudC1kdS1tYXJjaGUtbW9uZGlhbC_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:14:37Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Taille du march\u00e9 Emballage de t\u00e9l\u00e9phone portable, taux de croissance avec le principal acteur 2021 : part, d\u00e9veloppement de nouvelles affaires, d\u00e9fis majeurs, analyse des tendances futures, pr\u00e9vision de la part mondiale jusqu'en 2026 \u2013 AGENCE TCH - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi3wFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvdGFpbGxlLWR1LW1hcmNoZS1lbWJhbGxhZ2UtZGUtdGVsZXBob25lLXBvcnRhYmxlLXRhdXgtZGUtY3JvaXNzYW5jZS1hdmVjLWxlLXByaW5jaXBhbC1hY3RldXItMjAyMS1wYXJ0LWRldmVsb3BwZW1lbnQtZGUtbm91dmVsbGVzLWFmZmFpcmVzLWRlZmlzLW1hamV1cnMtYW5hbHlzZS1kZXMtdGVuZGFuY2VzLWZ1dHVyZXMtcHJldmkv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:11:06Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 mondial Logiciel de gestion de camp en ligne 2021 \u2013 Tendance future, croissance de l'entreprise, chiffre d'affaires, taille, part, principaux d\u00e9fis, analyse concurrentielle et d\u00e9tails des pr\u00e9visions pour 2026 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRES - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi3wFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbWFyY2hlLW1vbmRpYWwtbG9naWNpZWwtZGUtZ2VzdGlvbi1kZS1jYW1wLWVuLWxpZ25lLTIwMjEtdGVuZGFuY2UtZnV0dXJlLWNyb2lzc2FuY2UtZGUtbGVudHJlcHJpc2UtY2hpZmZyZS1kYWZmYWlyZXMtdGFpbGxlLXBhcnQtcHJpbmNpcGF1eC1kZWZpcy1hbmFseXNlLWNvbmN1cnJlbnRpZWxsZS1ldC1kZXRhaWxzLWRlcy1wcmUv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:11:06Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "March\u00e9 Radiodiffusion t\u00e9l\u00e9vision num\u00e9rique 2021 : analyse approfondie, dynamique du march\u00e9 avec les meilleurs acteurs, TCAC, opportunit\u00e9s, croissance r\u00e9gionale et pr\u00e9visions jusqu'en 2025 \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITIO - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi1wFodHRwOi8vYXRwZS10Y2hhZC5pbmZvLzIwMjEvMDcvMTEvbWFyY2hlLXJhZGlvZGlmZnVzaW9uLXRlbGV2aXNpb24tbnVtZXJpcXVlLTIwMjEtYW5hbHlzZS1hcHByb2ZvbmRpZS1keW5hbWlxdWUtZHUtbWFyY2hlLWF2ZWMtbGVzLW1laWxsZXVycy1hY3RldXJzLXRjYWMtb3Bwb3J0dW5pdGVzLWNyb2lzc2FuY2UtcmVnaW9uYWxlLWV0LXByZXZpc2lvbnMtanVzcXVlbi0yMDI1L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:56:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xiaomiactu.com"}, "author": null, "title": "Impact de COVID-19 sur Accessoires et consommables de chromatographie March\u00e9 2021-2026 Analyse compl\u00e8te r\u00e9v\u00e9lant les perspectives de croissance, les derni\u00e8res tendances et le d\u00e9veloppement technologique \u2013 xiaomiActu - xiaomiActu", "description": null, "url": "http://xiaomiactu.com/impact-de-covid-19-sur-le-marche-accessoires-et-consommables-de-chromatographie/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:53:00Z", "content": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Accessoires et consommables de chromatographie 2021\u00a0\u00bbpubli\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi que les aspects r\u00e9gi\u2026 [+5974 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Taille et part du march\u00e9 de cobalt diazote 2021, analyse par part du secteur, demande des utilisateurs finaux, estimation de la taille, facteurs de croissance, acteurs de premier plan et pr\u00e9visions jusqu'en 2025 \u2013 athleduweb.be - athleduweb.be", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi5AFodHRwOi8vYXRobGVkdXdlYi5iZS8yMDIxLzA3LzEwL3RhaWxsZS1ldC1wYXJ0LWR1LW1hcmNoZS1kZS1jb2JhbHQtZGlhem90ZS0yMDIxLWFuYWx5c2UtcGFyLXBhcnQtZHUtc2VjdGV1ci1kZW1hbmRlLWRlcy11dGlsaXNhdGV1cnMtZmluYXV4LWVzdGltYXRpb24tZGUtbGEtdGFpbGxlLWZhY3RldXJzLWRlLWNyb2lzc2FuY2UtYWN0ZXVycy1kZS1wcmVtaWVyLXBsYW4tZXQtcHJldmlzaW9ucy1qdS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:25:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "Les r\u00e9serves en devises du Maroc d\u00e9passent 320 MMDH en 2020 - Infom\u00e9diaire", "description": "Les r\u00e9serves en devises du Maroc ont affich\u00e9 une hausse spectaculaire d\u2019environ 290% durant la p\u00e9riode allant de 2002 \u00e0 2020 pour s\u2019\u00e9tablir \u00e0 320,3 milliards de dirhams (MMDH) au titre de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, ressort-il d\u2019un rapport sur le bilan de l\u2019action gouve\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/les-reserves-en-devises-du-maroc-depassent-320-mmdh-en-2020/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/05/IDE-Maroc-2-696x522-1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:25:55Z", "content": "Votre inscription \u00e0 la newsletter de Infomediaire a bien \u00e9t\u00e9 prise en compte."}, {"source": {"id": null, "name": "Atpe-tchad.info"}, "author": null, "title": "Rapport sur le march\u00e9 Produits chimiques de nettoyage des a\u00e9ronefs 2020 \u00e0 2024 Liste de contr\u00f4le pour l'analyse de la taille, de l'industrie et du segment du march\u00e9 mondial \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "http://atpe-tchad.info/2021/07/11/rapport-sur-le-marche-produits-chimiques-de-nettoyage-des-aeronefs-2020-a-2024-liste-de-controle-pour-lanalyse-de-la-taille-de-lindustrie-et-du-segment-du-marche-mondial/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:10:24Z", "content": "Le rapport mondial \u00ab\u00a0March\u00e9 Produits chimiques de nettoyage des a\u00e9ronefs\u00a0\u00bb 2021 \u00e0 2024 pr\u00e9sente une analyse par volume de march\u00e9 par r\u00e9gion et les opportunit\u00e9s innovantes \u00e9quivalentes au d\u00e9veloppemen\u2026 [+5461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atpe-tchad.info"}, "author": null, "title": "Rapport sur le march\u00e9 L (+) \u2013 Acide lactique 2020 \u00e0 2024 Liste de contr\u00f4le pour l'analyse de la taille, de l'industrie et du segment du march\u00e9 mondial \u2013 AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION - AGENCE TCHADIENNE DE PRESSE ET D'EDITION", "description": null, "url": "http://atpe-tchad.info/2021/07/11/rapport-sur-le-marche-l-acide-lactique-2020-a-2024-liste-de-controle-pour-lanalyse-de-la-taille-de-lindustrie-et-du-segment-du-marche-mondial/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:41:39Z", "content": "Le rapport mondial \u00ab\u00a0March\u00e9 L (+) \u2013 Acide lactique\u00a0\u00bb 2021 \u00e0 2024 pr\u00e9sente une analyse par volume de march\u00e9 par r\u00e9gion et les opportunit\u00e9s innovantes \u00e9quivalentes au d\u00e9veloppement du march\u00e9 L (+) \u2013 Ac\u2026 [+5496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "author": null, "title": "\u00c9tats-Unis : plusieurs \u00c9tats s'\u00e9l\u00e8vent contre Google - Leseco.ma", "description": "Aux \u00c9tats-Unis, des dizaines d\u2019\u00c9tats ont intent\u00e9 mercredi, collectivement, un proc\u00e8s \u00e0 Google, l\u2019accusant d\u2019abuser de son pouvoir aupr\u00e8s des utilisateurs de", "url": "https://leseco.ma/international/etats-unis-plusieurs-etats-selevent-contre-google.html", "urlToImage": "https://i2.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/09/Etats-Unis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": "Aux \u00c9tats-Unis, des dizaines d\u00c9tats ont intent\u00e9 mercredi, collectivement, un proc\u00e8s \u00e0 Google, laccusant dabuser de son pouvoir aupr\u00e8s des utilisateurs de t\u00e9l\u00e9phones Android cherchant \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger de\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "David J\u00e9r\u00e9mie", "title": "Voitures \u00e9lectriques. DFSK et Africa Motors lancent la marque SERES - Challenge.ma", "description": "DFSK et Africa Motors (Groupe Auto Hall) viennent tout juste de lancer une marque automobile 100% \u00e9lectrique baptis\u00e9e SERES. Une premi\u00e8re au Maroc qui atteste des ambitions des deux partenaires qui entendent faire du v\u00e9hicule \u00e9lectrique leur nouveau cheval de\u2026", "url": "https://www.challenge.ma/voitures-electriques-dfsk-et-africa-motors-lancent-la-marque-seres-192146/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2021/07/SERES-ouverture.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:42Z", "content": "DFSK et Africa Motors (Groupe Auto Hall) viennent tout juste de lancer une marque automobile 100% \u00e9lectrique baptis\u00e9e SERES. Une premi\u00e8re au Maroc qui atteste des ambitions des deux partenaires qui e\u2026 [+2545 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Virgin Galactic vs Blue Origin : La concurrence fait rage - Hespress en Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxNDA0NC12aXJnaW4tZ2FsYWN0aWMtdnMtYmx1ZS1vcmlnaW4tbGEtY29uY3VycmVuY2UtZmFpdC1yYWdlLmh0bWzSAV9odHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8yMTQwNDQtdmlyZ2luLWdhbGFjdGljLXZzLWJsdWUtb3JpZ2luLWxhLWNvbmN1cnJlbmNlLWZhaXQtcmFnZS5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Transition \u00e9cologique: Macron va recevoir la fili\u00e8re automobile qui appelle \u00e0 la rescousse - M\u00e9dias 24", "description": "Le pr\u00e9sident Emmanuel Macron re\u00e7oit lundi \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e les repr\u00e9sentants de la fili\u00e8re automobile qui appelle \u00e0 l\u2019aide pour financer sa transition \u00e9cologique et notamment \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/transition-ecologique-macron-va-recevoir-la-filiere-automobile-qui-appelle-a-la-rescousse/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:00:49Z", "content": "Le pr\u00e9sident Emmanuel Macron re\u00e7oit lundi \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e les repr\u00e9sentants de la fili\u00e8re automobile qui appelle \u00e0 laide pour financer sa transition \u00e9cologique et notamment passer au moteur \u00e9lectrique, un\u2026 [+4102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "A\u00efd al-Adha. Les fonctionnaires recevront leurs salaires le vendredi 16 juillet - Le360.ma", "description": "Dans un communiqu\u00e9, la Tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale du Royaume (TGR) indique qu\u2019\u00e0 l\u2019occasion de l&#039;A\u00efd al-Adha, les salaires des fonctionnaires et agents de l\u2019Etat et des collectivit\u00e9s territoriales seront d\u00e9bloqu\u00e9s le vendredi 16 juillet.", "url": "https://fr.le360.ma/societe/aid-al-adha-les-fonctionnaires-recevront-leurs-salaires-le-vendredi-16-juillet-241845", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/03/guichet.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:34:35Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9, la Tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale du Royaume (TGR) indique qu\u00e0 loccasion de l'A\u00efd al-Adha, les salaires des fonctionnaires et agents de lEtat et des collectivit\u00e9s territoriales seront d\u00e9bloq\u2026 [+752 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Placements : les 4 valeurs \u201c\u00e0 acheter\u201d, selon CFG - Leseco.ma", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHBzOi8vbGVzZWNvLm1hL2J1c2luZXNzL3BsYWNlbWVudHMtbGVzLTQtdmFsZXVycy1hLWFjaGV0ZXItc2Vsb24tY2ZnLmh0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Bourse de Casablanca: La performance hebdomadaire - L'\u00c9conomiste", "description": "Voici l'essentiel du r\u00e9sum\u00e9 hebdomadaire de la Bourse de Casablanca pour la semaine allant du 05 au 09 juillet 2021:", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/bourse-de-casablanca-la-performance-hebdomadaire-10", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/bourse_casa_ipo_tt_tt_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:57:54Z", "content": "Voici l'essentiel du r\u00e9sum\u00e9 hebdomadaire de la Bourse de Casablanca pour la semaine allant du 05 au 09 juillet 2021:\r\n- Le Masi a enregistr\u00e9 une baisse de 1,54% \u00e0 12.234,85 points, ramenant ainsi ses\u2026 [+1059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "author": null, "title": "\u00c9cosyst\u00e8mes industriels : Souss-Massa se donne une ann\u00e9e suppl\u00e9mentaire - Leseco.ma", "description": "Le de\u0301ploiement du Plan d\u2019acce\u0301le\u0301ration industrielle (PAI) 2014-2020 dans la Re\u0301gion Souss- Massa boucle ses trois ans et demi,", "url": "https://leseco.ma/business/ecosystemes-industriels-souss-massa-se-donne-une-annee-supplementaire.html", "urlToImage": "https://i2.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2021/07/Ecosystemes-industriels.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:00Z", "content": "Le deploiement du Plan dacceleration industrielle (PAI) 2014-2020 dans la Region Souss- Massa boucle ses trois ans et demi, depuis le lancement royal de ce chantier economique, le 28 janvier 2018, a \u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Maroc Telecom lance son service VOD - M\u00e9dias 24", "description": "Maroc Telecom a lanc\u00e9 un service T\u00e9l\u00e9 et vid\u00e9o \u00e0 la demande \"MT TV\".", "url": "https://www.medias24.com/2021/07/10/maroc-telecom-lance-son-service-vod/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/09/mt-tv.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:24:55Z", "content": "M\u00e9dias24 est un journal \u00e9conomique marocain en ligne qui fournit des informations orient\u00e9es\r\nbusiness, march\u00e9s, data et analyses \u00e9conomiques. Retrouvez en direct et en temps r\u00e9el, en\r\nphotos et en vi\u2026 [+211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "author": null, "title": "BOA va lancer une op\u00e9ration de titrisation de cr\u00e9ances hypoth\u00e9caires portant sur 500 MDH - boursenews.ma", "description": "La souscription aux obligations dudit Fonds est r\u00e9serv\u00e9e aux investisseurs qualifi\u00e9s de droit marocain", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/boa-va-lancer-une-operation-de-titrisation-de-creances-hypothecaires-portant-sur-500-mdh", "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma/uploads/actualites/60e9691138698.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:43:27Z", "content": "L\u2019AMMC porte \u00e0 la connaissance du public que le Fonds de Placements Collectifs en Titrisation \u00ab\u00a0FT HYPOTHECA\u00a0\u00bb\u00a0\u00a0a re\u00e7u le\u00a0visa\u00a0de son\u00a0document d\u2019information\u00a0sous la r\u00e9f\u00e9rence\u00a0VI/TI/003/2021,\u00a0en date \u2026 [+372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec MAP", "title": "Automobile: voici comment s'est comport\u00e9 le march\u00e9 dans la premi\u00e8re moiti\u00e9 de 2021 - H24info le portail d'information Marocain", "description": "L\u2019Association des importateurs de v\u00e9hicules au Maroc (AIVAM) a pr\u00e9sent\u00e9 les performances du march\u00e9 automobile marocain au titre du premier semestre de 2021. Voici les huit points cl\u00e9s de ces\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/economie/automobile-voici-comment-sest-comporte-le-marche-dans-la-premiere-moitie-de-2021/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/05/Voitures-neuves.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:32:27Z", "content": "L\u2019Association des importateurs de v\u00e9hicules au Maroc (AIVAM) a pr\u00e9sent\u00e9 les performances du march\u00e9 automobile marocain au titre du premier semestre de 2021. Voici les huit points cl\u00e9s de ces performa\u2026 [+1092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "author": null, "title": "March\u00e9 obligataire: AGR maintient son sc\u00e9nario de stabilit\u00e9 des taux - La Nouvelle Tribune", "description": "Attijari Global Research (AGR) a maintenu, dans son \u00ab\u00a0Hebdo Taux\u00a0\u00bb de la semaine du 2-8 juillet, son sc\u00e9nario de stabilit\u00e9 des taux sur le march\u00e9 obligataire d\u2019ici le troisi\u00e8me trimestre de cette ann\u00e9e. \u00ab\u00a0Tenant compte de la situation confortable des finances\u2026", "url": "https://lnt.ma/marche-obligataire-agr-maintient-son-scenario-de-stabilite-des-taux/", "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2021/01/shutterstock_1721865001-petit-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:50:06Z", "content": "Attijari Global Research (AGR) a maintenu, dans son \u00ab\u00a0Hebdo Taux\u00a0\u00bb de la semaine du 2-8 juillet, son sc\u00e9nario de stabilit\u00e9 des taux sur le march\u00e9 obligataire d\u2019ici le troisi\u00e8me trimestre de cette ann\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gabonflash.com"}, "author": "Sanjuanita Dutton", "title": "Impact de COVID-19 sur Produits anti-adh\u00e9rents de chirurgie g\u00e9n\u00e9rale March\u00e9 2021-2026 Analyse compl\u00e8te r\u00e9v\u00e9lant les perspectives de croissance, les derni\u00e8res tendances et le d\u00e9veloppement technologique - Gabonflash - Gabon Flash", "description": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Produits anti-adh\u00e9rents de chirurgie g\u00e9n\u00e9rale 2021\u00a0\u00bb publi\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi [...]", "url": "https://www.gabonflash.com/impact-de-covid-19-sur-le-marche-produits-anti-adherents-de-chirurgie-generale/", "urlToImage": "https://www.gabonflash.com/wp-content/uploads/2020/05/download.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:48:00Z", "content": "La force distinctive du plus r\u00e9cent rapport \u00ab\u00a0March\u00e9 mondial Produits anti-adh\u00e9rents de chirurgie g\u00e9n\u00e9rale 2021\u00a0\u00bbpubli\u00e9 par Market.Biz est qu\u2019il couvre l\u2019ensemble du globe ainsi que les aspects r\u00e9gio\u2026 [+5730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": "Maroc diplomatique", "title": "Alzheimer: La FDA demande l'ouverture d'une enqu\u00eate f\u00e9d\u00e9rale sur l'autorisation d'un m\u00e9dicament controvers\u00e9 - Maroc diplomatique", "description": "La commissaire par int\u00e9rim de l'Agence am\u00e9ricaine des produits alimentaires et m\u00e9dicamenteux (FDA), Dr Janet Woodcock, a demand\u00e9 vendredi l\u2019ouverture d\u2019une enqu\u00eate f\u00e9d\u00e9rale sur l\u2019autorisation controve", "url": "https://maroc-diplomatique.net/alzheimer-la-fda-demande-louverture-dune-enquete/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/07/FDA-e1625906681704.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:45:59Z", "content": "Dans une lettre publi\u00e9e sur Twitter et adress\u00e9e au bureau ind\u00e9pendant de l\u2019inspectrice g\u00e9n\u00e9rale du d\u00e9partement de la Sant\u00e9 et des Services sociaux (HHS), Dr Woodcock a expliqu\u00e9 qu\u2019un examen et une \u00e9v\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gabonflash.com"}, "author": "Sanjuanita Dutton", "title": "Machine D'H\u00e9modialyse March\u00e9 Perspectives 2021-2031 - Gabonflash - Gabon Flash", "description": "Le rapport sur le Machine D\u2019H\u00e9modialyse March\u00e9 2021-2031 pr\u00e9sente une \u00e9valuation approfondie des tendances cl\u00e9s, des sc\u00e9narios actuels, des d\u00e9fis, la normalisation, le paysage r\u00e9glementaire [...]", "url": "https://www.gabonflash.com/machine-dhemodialyse-marche-future-trends-pdf/", "urlToImage": "https://www.gabonflash.com/wp-content/uploads/2020/05/download.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:30:00Z", "content": "Le rapport sur le Machine D\u2019H\u00e9modialyse March\u00e9 2021-2031 pr\u00e9sente une \u00e9valuation approfondie des tendances cl\u00e9s, des sc\u00e9narios actuels, des d\u00e9fis, la normalisation, le paysage r\u00e9glementaire et les mo\u2026 [+4936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Triple record en cl\u00f4ture \u00e0 Wall Street, qui rebondit pour finir la semaine - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de New York a cl\u00f4tur\u00e9 vendredi en hausse et \u00e0 des niveaux records, profitant d\u2019un rebond apr\u00e8s une s\u00e9ance moribonde jeudi, avant le \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/triple-record-en-cloture-a-wall-street-qui-rebondit-pour-finir-la-semaine/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/01aab7020fb3083f23baf2fd40da95eb931d8f63-6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:23:20Z", "content": "La Bourse de New York a cl\u00f4tur\u00e9 vendredi en hausse et \u00e0 des niveaux records, profitant d\u2019un rebond apr\u00e8s une s\u00e9ance moribonde jeudi, avant le d\u00e9but de la saison des r\u00e9sultats, la semaine prochaine.\r\n\u2026 [+3441 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Maroc: Un niveau d'endettement du Tr\u00e9sor stable avant la pand\u00e9mie - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxMzkyNy1tYXJvYy11bi1uaXZlYXUtZGVuZGV0dGVtZW50LWR1LXRyZXNvci1zdGFibGUtYXZhbnQtbGEtcGFuZGVtaWUuaHRtbNIBZ2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxMzkyNy1tYXJvYy11bi1uaXZlYXUtZGVuZGV0dGVtZW50LWR1LXRyZXNvci1zdGFibGUtYXZhbnQtbGEtcGFuZGVtaWUuaHRtbC9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T20:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "author": "aziz el guennouni", "title": "CNSS : Prorogation de l'indemnit\u00e9 forfaitaire Covid-19 pour plusieurs secteurs - hibapress", "description": "Hibapress La Caisse Nationale de S\u00e9curit\u00e9 Sociale (CNSS) a annonc\u00e9 la prorogation de la dur\u00e9e de b\u00e9n\u00e9ficier de l'indemnit\u00e9 forfaitaire Covid-19 au profit des employ\u00e9s du secteur du tourisme, des cr\u00e8ch", "url": "https://fr.hibapress.com/news-67830.html", "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2018/03/CNSS.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:33:27Z", "content": "La CNSS indique, dans un communiqu\u00e9, que le service de lindemnit\u00e9 forfaitaire, financ\u00e9 par le fonds sp\u00e9cial de la gestion de la pand\u00e9mie Covid-19, cr\u00e9\u00e9 sur hautes instructions royales, a \u00e9t\u00e9 prorog\u00e9 \u2026 [+1354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Apr\u00e8s la crise, il faudra s'attaquer \u00e0 la dette, pr\u00e9vient le gouverneur de la BdF - M\u00e9dias 24", "description": "Le gouverneur de la Banque de France a appel\u00e9 vendredi \u00e0 baisser la dette du pays apr\u00e8s que la situation sanitaire se sera am\u00e9lior\u00e9e, notamment \u2026", "url": "https://medias24.com/agence-presse/apres-la-crise-il-faudra-sattaquer-a-la-dette-previent-le-gouverneur-de-la-bdf/", "urlToImage": "https://medias24.com/content/uploads/2021/07/9ee66c5eda8a2705e348b14dc6324af74ffe61ac.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:23:19Z", "content": "Le gouverneur de la Banque de France a appel\u00e9 vendredi \u00e0 baisser la dette du pays apr\u00e8s que la situation sanitaire se sera am\u00e9lior\u00e9e, notamment en maitrisant la hausse des d\u00e9penses publiques et en re\u2026 [+2028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "La flexibilisation du dirham permettra une am\u00e9lioration de la r\u00e9silience de l'\u00e9conomie - lib\u00e9ration", "description": "La r\u00e9forme du r\u00e9gime de change doit permettre une am\u00e9lioration de la r\u00e9silience de l'\u00e9conomie marocaine, a affirm\u00e9, jeudi \u00e0 Casablanca, le directeur des op\u00e9rations mon\u00e9taires et de change \u00e0 Bank Al- Maghrib (BAM), Mounir Razki. Intervenant lors d'une table ro\u2026", "url": "https://www.libe.ma/La-flexibilisation-du-dirham-permettra-une-amelioration-de-la-resilience-de-l-economie_a127050.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57602254-42653465.jpg?v=1625836162", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:32Z", "content": "La r\u00e9forme du r\u00e9gime de change doit permettre une am\u00e9lioration de la r\u00e9silience de l'\u00e9conomie marocaine, a affirm\u00e9, jeudi \u00e0 Casablanca, le directeur des op\u00e9rations mon\u00e9taires et de change \u00e0 Bank Al- \u2026 [+2844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Addoha Douja Promotion affiche un CA consolid\u00e9 en hausse de 54% au premier semestre - lib\u00e9ration", "description": "Le chiffre d'affaires (CA) consolid\u00e9 du groupe Addoha Douja Promotion s\u2019est \u00e9tabli \u00e0 676 millions de dirhams (MDH) au titre du premier semestre de 2021, en hausse de 54% par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode de 2020.&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Le CA,&nbsp; conso\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Addoha-Douja-Promotion-affiche-un-CA-consolide-en-hausse-de-54-au-premier-semestre_a127051.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57602308-42653504.jpg?v=1625836294", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:32Z", "content": "Le chiffre d'affaires (CA) consolid\u00e9 du groupe Addoha Douja Promotion sest \u00e9tabli \u00e0 676 millions de dirhams (MDH) au titre du premier semestre de 2021, en hausse de 54% par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode \u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Alain Bouithy", "title": "Les prix mondiaux des produits alimentaires au plus bas depuis 12 mois - lib\u00e9ration", "description": "En juin 2021, les prix mondiaux des produits alimentaires ont enregistr\u00e9 leur plus bas niveau depuis 12 mois, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es par l\u2019organisation des Nations Unies pour l\u2019alimentation et l\u2019agriculture (FAO). L\u2019Indice FAO des prix des produits alimen\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Les-prix-mondiaux-des-produits-alimentaires-au-plus-bas-depuis-12-mois_a127055.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57602556-42653605.jpg?v=1625836850", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:00Z", "content": "En juin 2021, les prix mondiaux des produits alimentaires ont enregistr\u00e9 leur plus bas niveau depuis 12 mois, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es par lorganisation des Nations Unies pour lalimentation et lagr\u2026 [+5425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Google \u00e0 nouveau menac\u00e9 d'une sanction de l'Autorit\u00e9 de la concurrence en France - M\u00e9dias 24", "description": "Quelques semaines apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 une amende de 220 millions d'euros sur ses pratiques publicitaires, Google risque \u00e0 nouveau la semaine prochaine les foudres du gendarme fran\u00e7ais de la concurrence, cette fois-ci sur ses rapports avec les \u00e9diteurs \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/google-a-nouveau-menace-dune-sanction-de-lautorite-de-la-concurrence-en-france/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/a57ce2b5b88dc3f68170ae13231930c8ee2a83d7.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:22Z", "content": "Quelques semaines apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 une amende de 220 millions d'euros sur ses pratiques publicitaires, Google risque \u00e0 nouveau la semaine prochaine les foudres du gendarme fran\u00e7ais de la co\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Hany r\u00e9volutionne le service professionnel \u00e0 domicile au Maroc - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Hany r\u00e9invente le service professionnel \u00e0 la carte et lance son appli grand public. Plateforme de mise en relation entre professionnels et particuliers au Maroc, Hany propose un large bouquet de prest", "url": "https://aujourdhui.ma/high-tech/hany-revolutionne-le-service-professionnel-a-domicile-au-maroc", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/07/Application-Hany.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:40:13Z", "content": "Hany r\u00e9invente le service professionnel \u00e0 la carte et lance son appli grand public.\r\nPlateforme de mise en relation entre professionnels et particuliers au Maroc, Hany propose un large bouquet de pre\u2026 [+1534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris rebondit fortement apr\u00e8s sa chute de jeudi - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a red\u00e9marr\u00e9 en trombe vendredi (+2,07%), oubliant pour l\u2019heure les inqui\u00e9tudes li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19 et \u00e0 la reprise \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/la-bourse-de-paris-rebondit-fortement-apres-sa-chute-de-jeudi/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa-19.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:20:12Z", "content": "La Bourse de Paris a red\u00e9marr\u00e9 en trombe vendredi (+2,07%), oubliant pour l\u2019heure les inqui\u00e9tudes li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19 et \u00e0 la reprise \u00e9conomique qui l\u2019avaient plomb\u00e9e la veille.\r\nL\u2019indice\u2026 [+2100 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tensions \u00e0 l'Opep+ : vers une flamb\u00e9e des prix du p\u00e9trole ? \u2022 FRANCE 24 - FRANCE 24", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9LThHclpKYzZUUTjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:29:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "", "title": "C\u00f4te d'Ivoire: Air France-KLM a retrouv\u00e9 \"son niveau d'activit\u00e9\" d'avant Covid-19 - Le360 Afrique", "description": "Le transporteur a\u00e9rien Air France-KLM a retrouv\u00e9 \"son niveau d'activit\u00e9\" d'avant la crise sanitaire en C\u00f4te d'Ivoire avec 14 vols hebdomadaires entre Paris et Abidjan, son hub r\u00e9gional, a affirm\u00e9 vendredi son directeur g\u00e9n\u00e9ral Afrique Henri Hourcade.", "url": "http://afrique.le360.ma/cote-divoire/politique/2021/07/09/34856-cote-divoire-air-france-klm-retrouve-son-niveau-dactivite-davant-covid-19-34856", "urlToImage": "http://afrique.le360.ma/sites/default/files/assets/images/2021/07/air_franec_klm.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:51:44Z", "content": "Mise \u00e0 jour le 09/07/2021 \u00e0 15h53 Publi\u00e9 le 09/07/2021 \u00e0 15h51 Par Le360 Afrique - Afp#C\u00f4te divoire : Le transporteur a\u00e9rien Air France-KLM a retrouv\u00e9 \"son niveau d'activit\u00e9\" d'avant la crise sanitai\u2026 [+1884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Agr\u00e9gation agricole : Diana Holding poursuit son engagement - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Le nouveau mod\u00e8le d\u2019agr\u00e9gation agricole au Maroc a \u00e9t\u00e9 au centre d\u2019une conf\u00e9rence qui s'est d\u00e9roul\u00e9e le 8 juillet \u00e0 Berkane par les Domaines Zniber. Grenier agricole et capitale des agrumes du Maroc O", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/agregation-agricole-diana-holding-poursuit-son-engagement", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/07/Side_of_the_audience_at_the_Diana_Holding_Group_Berkane_Conference_-_Photo_-_Diana_Holding_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:40:59Z", "content": "Le nouveau mod\u00e8le dagr\u00e9gation agricole au Maroc a \u00e9t\u00e9 au centre dune conf\u00e9rence qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e le 8 juillet \u00e0 Berkane par les Domaines Zniber.\r\nGrenier agricole et capitale des agrumes du Maroc O\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "author": null, "title": "Immunisation: Astrazeneca r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 une troisi\u00e8me dose du vaccin pour lutter contre les variants - maroc-hebdo.press.ma", "description": "Apr\u00e8s Pfizer-BioNTech, le pr\u00e9sident d\u2019AstraZeneca, France Olivier Nataf, a annonc\u00e9, vendredi 9 juillet 2021, que le laboratoire envisage lui aussi de demander une autorisation pour une 3\u00e8me dose d", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/immunisation-astrazeneca-troisieme-dose-vaccin", "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2020/07/vaccin-20.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:27:29Z", "content": "Apr\u00e8s Pfizer-BioNTech, le pr\u00e9sident d\u2019AstraZeneca, France Olivier Nataf, a annonc\u00e9, vendredi 9 juillet 2021, que le laboratoire envisage lui aussi de demander une autorisation pour une 3\u00e8me dose de v\u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "author": null, "title": "Audi Q5 Sportback : quatre anneaux dans le vent - Leseco.ma", "description": "L\u2019importateur marocain d\u2019Audi lance le Q5 Sportback, d\u00e9clinaison coup\u00e9 du mod\u00e8le \u00e9ponyme. Une variante de carrosserie qui \u00e9largit encore plus le", "url": "https://leseco.ma/auto/audi-q5-sportback-quatre-anneaux-dans-le-vent.html", "urlToImage": "https://i1.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2021/07/Audi-Q5-Sportback.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:00Z", "content": "Limportateur marocain dAudi lance le Q5 Sportback, d\u00e9clinaison coup\u00e9 du mod\u00e8le \u00e9ponyme. Une variante de carrosserie qui \u00e9largit encore plus le p\u00e9rim\u00e8tre commercial de ce SUV, best-seller de sa cat\u00e9go\u2026 [+4279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Op\u00e9ration relooking pour la marque Oulm\u00e8s - LE MATiN", "description": "Le Matin - Op\u00e9ration relooking pour la marque Oulm\u00e8s", "url": "https://lematin.ma/express/2021/operation-relooking-marque-oulmes/361276.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/07/2ee55a3ca4b77b47ff95f10f3b472fe7.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:33:00Z", "content": "Les Eaux Min\u00e9rales d'Oulm\u00e8s a entrepris, depuis plus de deux ans, une vaste strat\u00e9gie de renouvellement pour mieux r\u00e9pondre aux attentes de ses consommateurs. Apr\u00e8s Bahia, Sidi Ali et A\u00efn Atlas, c'es\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco avec MAP", "title": "Internet/emploi : Postuler en vid\u00e9o, d\u00e9sormais possible via TikTok - La Vie \u00c9co", "description": "Le tr\u00e8s populaire r\u00e9seau social TikTok aupr\u00e8s des jeunes propose de postuler via une courte vid\u00e9o \u00e0 ses utilisateurs en vue de r\u00e9pondre \u00e0 des offres d'emplois aux Etats-Unis au\u2026", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/internet-emploi-postuler-en-video-desormais-possible-via-tiktok/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2021/07/aux-etats-unis-il-est-desormais-possible-de-trouver-un-emploi-sur-tiktok-1408992.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:58:30Z", "content": "Le tr\u00e8s populaire r\u00e9seau social TikTok aupr\u00e8s des jeunes propose de postuler via une courte vid\u00e9o \u00e0 ses utilisateurs en vue de r\u00e9pondre \u00e0 des offres d\u2019emplois aux Etats-Unis au lieu du CV classique.T\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Industries.ma"}, "author": null, "title": "| Industrie du Maroc Magazine - Industrie du Maroc Magazine", "description": "Le Maroc Numeric Fund II, bas\u00e9 dans le TechnoPark de Casablanca, a accept\u00e9 de financer une nouvelle startup marocaine de signature \u00e9lectronique pour 4 millions de dirhams. Maroc Numeric Fund II va financer \u00e0 hauteur de 4 millions de dirhams Damanesign, une st\u2026", "url": "https://industries.ma/maroc-numeric-fund-ii-investit-4-millions-de-dirhams-dans-damanesign/", "urlToImage": "https://industries.ma/wp-content/uploads/2021/07/Damanesign.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:43:53Z", "content": "Le Maroc Numeric Fund II, bas\u00e9 dans le TechnoPark de Casablanca, a accept\u00e9 de financer une nouvelle startup marocaine de signature \u00e9lectronique pour 4 millions de dirhams.\r\nMaroc Numeric Fund II va f\u2026 [+1642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Julie Giorgetta et Aur\u00e9lie Blaize", "title": "Vaccin Covid-19 : Pfizer demande 3 doses, efficacit\u00e9, lequel choisir ? - Le Journal des Femmes", "description": "Les vaccins de\u00a0Pfizer-BioNTech, Moderna, AstraZeneca\u00a0(Vaxzevria) et Johnson&Johnson (Janssen) continuent d'\u00eatre administr\u00e9s en France pour faire reculer l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. La Commission europ\u00e9enne a annonc\u00e9 que l'Union europ\u00e9enne avait enfin atteint le n\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2620433-vaccin-coronavirus-covid-19-france-pfizer-dose-moderna-astrazeneca-janssen-union-europeenne/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/zTr1WdbKJ2XBS6jqHDgFjo3HR5o=/1500x/smart/dd8c42275f4d42498b80710e6b89af02/ccmcms-jdf/26130577.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:16:34Z", "content": "Les vaccins de\u00a0Pfizer-BioNTech, Moderna, AstraZeneca\u00a0(Vaxzevria) et Johnson&amp;Johnson (Janssen) continuent d'\u00eatre administr\u00e9s en France pour faire reculer l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. La Commission euro\u2026 [+38082 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Face \u00e0 une OPEP au bord de l'implosion, l\u2019or noir recule pour mieux rebondir - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxMzg1MS1mYWNlLWEtdW5lLW9wZXAtYXUtYm9yZC1kZS1saW1wbG9zaW9uLWxvci1ub2lyLXJlY3VsZS1wb3VyLW1pZXV4LXJlYm9uZGlyLmh0bWzSAXFodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8yMTM4NTEtZmFjZS1hLXVuZS1vcGVwLWF1LWJvcmQtZGUtbGltcGxvc2lvbi1sb3Itbm9pci1yZWN1bGUtcG91ci1taWV1eC1yZWJvbmRpci5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "author": "aziz el guennouni", "title": "Beni Mellal \u2026 l'acc\u00e9l\u00e9ration du rythme de r\u00e9alisation des projets li\u00e9s \u00e0 l'eau potable et \u00e0 l'assainissement liquide... - hibapress", "description": "Hibapress / SAID FRIX M. Khatib El Hebil, Wali de la r\u00e9gion de Beni Mellal - Kh\u00e9nifra, , a pr\u00e9sid\u00e9 ce jeudi 08 juillet 2021, au si\u00e8ge de la Wilaya, la session ordinaire de la R\u00e9gie Autonome intercommu", "url": "https://fr.hibapress.com/news-67817.html", "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2021/07/Beni-wali.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:30:29Z", "content": "Hibapress / SAID FRIX\r\nM. Khatib El Hebil, Wali de la r\u00e9gion de Beni Mellal \u2013 Kh\u00e9nifra, , a pr\u00e9sid\u00e9 ce jeudi 08 juillet 2021, au si\u00e8ge de la Wilaya, la session ordinaire de la R\u00e9gie Autonome intercom\u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "author": "Lamiae Boumahrou", "title": "CDG Pr\u00e9voyance : 1er op\u00e9rateur de pr\u00e9voyance sociale au Maroc \u00e0 \u00eatre certifi\u00e9 ISO 27001 - Ecoactu", "description": "L\u2019obtention de la certification ISO 27001 version 2017 d\u00e9livr\u00e9e par le cabinet CERTI-TRUST vient renforcer l\u2019engagement de CDG Pr\u00e9voyance en mati\u00e8re de gouvernance de son patrimoine num\u00e9rique et de maitrise\u2026", "url": "https://www.ecoactu.ma/cdg-prevoyance-iso-27001/", "urlToImage": "https://www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2020/05/CDG-Pr\u00e9voyance-Paiement-anticip\u00e9-des-pensions.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:56:14Z", "content": "Visant \u00e0 adopter des processus de gestion des risques li\u00e9s \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de linformation, cette certification t\u00e9moigne dune m\u00e9thodologie adopt\u00e9e par CDG Pr\u00e9voyance lui permettant dassurer la disponib\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Bank of Africa : Dabapay Pro d\u00e9ploy\u00e9e aupr\u00e8s des commer\u00e7ants et professionnels - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Bank of Africa d\u00e9ploie progressivement chez l\u2019ensemble des commer\u00e7ants et professionnels le module d\u2019acceptation de sa solution de paiement mobile DabaPay Pro. Ceci permet d\u2019accepter les paiements \u00e0 t", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/bank-of-africa-dabapay-pro-deployee-aupres-des-commercants-et-professionnels", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/07/Bank-of-Africa-DABAPAY-PRO.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:44:52Z", "content": "Bank of Africa d\u00e9ploie progressivement chez lensemble des commer\u00e7ants et professionnels le module dacceptation de sa solution de paiement mobile DabaPay Pro.\r\nCeci permet daccepter les paiements \u00e0 tr\u2026 [+1129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladepeche.ma"}, "author": "https://ladepeche.ma/storage/2020/03/page-01-1.png", "title": "Qu\u2019est-ce que la conception assist\u00e9e par ordinateur ? - ladepeche.ma", "description": "Webzine High-Tech, Informatique, Web & Entreprise | \u2705 D\u00e9couvrez les Derni\u00e8res News du secteur de la Tech !", "url": "https://ladepeche.ma/quest-ce-que-la-conception-assistee-par-ordinateur/", "urlToImage": "https://ladepeche.ma/storage/2021/07/engineer-4915799_1920-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:16:16Z", "content": "La conception assist\u00e9e par ordinateur, ou CAO, permet de repr\u00e9senter des objets en deux ou trois dimensions sur un \u00e9cran. On appelle CAO lensemble des techniques et des logiciels permettant de concev\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Le Groupe AKDITAL et l'UM6P s'allient - L'\u00c9conomiste", "description": "Le Groupe AKDITAL, leader de la sant\u00e9 priv\u00e9e au Maroc, s\u2019associe \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Mohammed VI Polytechnique (UM6P) afin de d\u00e9velopper les comp\u00e9tences de son personnel param\u00e9dical.", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/le-groupe-akdital-et-l-um6p-s-allient", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/akdital_um6p.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:53:17Z", "content": "Le Groupe AKDITAL, leader de la sant\u00e9 priv\u00e9e au Maroc, sassocie \u00e0 lUniversit\u00e9 Mohammed VI Polytechnique (UM6P) afin de d\u00e9velopper les comp\u00e9tences de son personnel param\u00e9dical.\r\nEn parall\u00e8le, AKDITAL \u2026 [+1920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Sid\u00e9rurgie : Un chiffre d'affaires de 10,29 MMDH en 2020 - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Selon les derniers chiffres de l\u2019Observatoire de l\u2019ASM L\u2019Association des sid\u00e9rurgistes du Maroc (ASM) annonce l\u2019amor\u00e7age de son Observatoire et la publication officielle des donn\u00e9es du secteur. \u00abOrgan", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/siderurgie-un-chiffre-daffaires-de-1029-mmdh-en-2020", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/07/ASM-Association-des-side\u0301rurgistes-du-Maroc.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:46:14Z", "content": "Selon les derniers chiffres de lObservatoire de lASM\r\nLAssociation des sid\u00e9rurgistes du Maroc (ASM) annonce lamor\u00e7age de son Observatoire et la publication officielle des donn\u00e9es du secteur. \u00abOrgane \u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Gr\u00e8ve aux a\u00e9roports de Paris: trafic normal en d\u00e9but de matin\u00e9e - M\u00e9dias 24", "description": "La gr\u00e8ve des salari\u00e9s du Groupe ADP, gestionnaire des a\u00e9roports parisiens de Roissy-Charles-de-Gaulle et Orly, ne perturbait pas le trafic a\u00e9rien vendredi en d\u00e9but de matin\u00e9e, a-t-on appris aupr\u00e8s de sources a\u00e9roportuaires et du Groupe ADP.", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/greve-aux-aeroports-de-paris-trafic-normal-en-debut-de-matinee/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/bde0f7d6883899723890a39e1366e0ea023e0023.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:40:12Z", "content": "La gr\u00e8ve des salari\u00e9s du Groupe ADP, gestionnaire des a\u00e9roports parisiens de Roissy-Charles-de-Gaulle et Orly, ne perturbait pas le trafic a\u00e9rien vendredi en d\u00e9but de matin\u00e9e, a-t-on appris aupr\u00e8s de\u2026 [+2054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "author": null, "title": "CDG Invest lance la 212FoundersAcademy : un parcours de formation en ligne pour r\u00e9ussir sa startup - Leseco.ma", "description": "CDG Invest, branche investissement du Groupe Caisse de D\u00e9p\u00f4t et de Gestion, lance la 212FoundersAcademy, un parcours de formation en ligne pour r\u00e9ussir sa startup.", "url": "https://leseco.ma/business/cdg-invest-lance-la-212foundersacademy-un-parcours-de-formation-en-ligne-pour-reussir-sa-startup.html", "urlToImage": "https://i1.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2021/07/212FoundersAcademy.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T08:20:00Z", "content": "212FoundersAcademy, une formation en ligne de 10 semaines, gratuite et ouverte \u00e0 tous\r\n\u00a0Des modules diversifi\u00e9s, des vid\u00e9os de cours et des t\u00e9moignages dentrepreneurs pour faire r\u00e9ussir son projet de\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris rebondit \u00e0 l'ouverture - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a rebondi de 0,60% \u00e0 l\u2019ouverture vendredi, les investisseurs saisissant l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019acheter \u00e0 bas prix apr\u00e8s la nette correction de la \u2026", "url": "https://www.medias24.com/agence-presse/la-bourse-de-paris-rebondit-a-louverture-4/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa-17.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:20:49Z", "content": "La Bourse de Paris a rebondi de 0,60% \u00e0 l\u2019ouverture vendredi, les investisseurs saisissant l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019acheter \u00e0 bas prix apr\u00e8s la nette correction de la veille. \r\nA 09H00, l\u2019indice vedette CAC 4\u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Automobile: avec une Opel \u00e0 100% \u00e9lectrique et une troisi\u00e8me usine de batteries, Stellantis sort ses griffes - Le360.ma", "description": "Le groupe Stellantis, n\u00e9 cette ann\u00e9e de la fusion de Peugeot-Citro\u00ebn et Fiat-Chrysler, a pr\u00e9sent\u00e9 hier, jeudi 8 juillet 2021, une multitude de projets pour acc\u00e9l\u00e9rer sa transition \u00e9lectrique face \u00e0 ses concurrents.", "url": "https://fr.le360.ma/economie/automobile-avec-une-opel-a-100-electrique-et-une-troisieme-usine-de-batteries-stellantis-sort-ses-241744", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/07/stellantis-convertimage.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T07:19:14Z", "content": "aAPour rivaliser avec Volkswagen, Renault ou Volvo, qui ont pr\u00e9sent\u00e9 d'ambitieuses feuilles de route \u00e9lectriques d\u00e9but 2021, Stellantis compte investir 30 milliards d'euros dans l'\u00e9lectrification de \u2026 [+3973 chars]"}]}