{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "redacci\u00f3n", "title": "Arturo Calle anuncia las vacantes que tiene en su empresa - El Tiempo", "description": "Las opciones salariales van desde salario m\u00ednimo hasta 4 millones y medio.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602232", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/03/20/5e755745343c2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:28:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Bogot\u00e1 destinar\u00e1 pr\u00f3ximas dosis de Pfizer a menores entre 12 y 16 a\u00f1os - Portafolio.co", "description": "Tambi\u00e9n ser\u00e1n priorizaas las mujeres embarazadas con m\u00e1s de 12 semanas de gestaci\u00f3n. | Gobierno | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/bogota-priorizara-a-menores-de-edad-y-a-embarazadas-con-vacunas-pfizer-553876", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/04/23/5ea2043684afe.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:04Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud de Bogot\u00e1 inform\u00f3, mediante un comunicado, que las pr\u00f3ximas primeras dosis de la vacuna Pfizer contra el coronavirus que lleguen al pa\u00eds, y le sean asignadas a la ciudad, ser\u00e1n\u2026 [+1557 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Pfizer genera controversia tras solicitar a la FDA autorizar una tercera dosis de su vacuna. \u00bfPor qu\u00e9? El Dr. Huerta lo explica - CNN", "description": "Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, algo que genera controversia entre varias autoridades.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/10/pfizer-vacuna-tercera-dosis-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/GettyImages-1233896896.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:00Z", "content": "Pfizer: \u00bfpor qu\u00e9 es importante la tercera dosis? 2:20\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, una iniciativa que genera controversia entre vari\u2026 [+7053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "China bloquea acceso a Binance.com para frenar comercio de bitcoin - CriptoNoticias", "description": "La restricci\u00f3n del sitio web para el intercambio de bitcoin y criptomonedas habr\u00eda comenzado el jueves 8 de julio.", "url": "https://www.criptonoticias.com/regulacion/china-bloquea-acceso-binancecom-frenar-comercio-bitcoin/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/binance-bloqueado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:13:56Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El bloqueo abarca servidores en Beijing, Shenzhen o provincias como Heilongjiang.\r\n</li><li>Exchanges como Huobi, Bitfinex, Kucoin, Bithumb y Bitstamp tambi\u00e9n est\u00e1n bloqueados.\u2026 [+2693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda ser el comprador de Justo & Bueno en Colombia? - Revista Semana", "description": "La firma portuguesa Ara estar\u00eda interesada en este activo de gran proyecci\u00f3n. Las marcas de descuento duro incrementaron sus ventas durante la pandemia.", "url": "https://www.semana.com/economia/empresas/articulo/ara-estaria-interesada-en-justo-y-bueno/202156/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/3jlObFGioRcDZ_BqdZGsVEIvS7k=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/PJ6HGYWIL5AI5K3P5OK3Z2L2OQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:55:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Resultados loter\u00edas Medell\u00edn, Santander y Risaralda: n\u00fameros que cayeron el 9 de julio - AS Colombia", "description": "Este viernes 9 de julio se sortearon las loter\u00edas Medell\u00edn, Santander y Risaralda. Estos son los resultadosde las principales loter\u00edas en Colombia.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/actualidad/1625889390_920658.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/actualidad/1625889390_920658_1625889465_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:56:30Z", "content": "Con el \u00e1nimo de probar su suerte, miles de colombianos apuestan diariamente. Hoy, viernes 09 de julio de 2021, se jugaron las loter\u00edas de Medell\u00edn, Santander y Risaralda. Igualmente, los ciudadanos a\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Olga Patricia Rend\u00f3n Marulanda", "title": "Fitch baj\u00f3 las calificaciones de Bogot\u00e1, Medell\u00edn y Barranquilla - El Colombiano", "description": "Como coletazo de la baja nota de Colombia, la firma les quit\u00f3 el grado de inversi\u00f3n a Bogot\u00e1 y Medell\u00edn, y afect\u00f3...", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/fitch-bajo-calificacion-de-las-principales-ciudades-DF15234474", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/VYRM/balcaldia-de-medellin-18_38090954_20210709190114.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:53:49Z", "content": "Fitch Ratings baj\u00f3 las calificaciones internacionales de riesgo emisor (IDR) de Bogot\u00e1 D.C. y del Municipio de Medell\u00edn a BB+ desde BBB- y la perspectiva de calificaci\u00f3n se modific\u00f3 a Estable desde N\u2026 [+2450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Yoyoso inaugur\u00f3 su cuarta sede en Barranquilla - Revista Semana", "description": "La compa\u00f1\u00eda es una marca multicategor\u00eda que pretende expandirse por toda Colombia.", "url": "https://www.semana.com/economia/empresas/articulo/yoyoso-inauguro-su-cuarta-sede-en-barranquilla/202105/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/WdWH27Sg0qX6nlWYld4d16uxCTk=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/YB3SGKSYVNBULAQXLRT4HSS2YU.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T23:36:44Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Este inodoro convierte los desechos humanos en moneda digital - CNN", "description": "Un inodoro o retrete ecol\u00f3gico est\u00e1 ayudando a estudiantes de Corea del Sur a tener ganancias en moneda digital.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/corea-del-sur-inodoro-ecologico-cnn-redaccion-buenos-aires/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709184028-rba-inodoro-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T22:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Anderson Urrego", "title": "Se fijaron condiciones de mercado para conectores de veh\u00edculos el\u00e9ctricos e h\u00edbridos - La Rep\u00fablica", "description": "Con una resoluci\u00f3n, el Ministerio de Minas y Energ\u00eda, dijo que las nuevas estaciones deber\u00e1n contar con al menos un conector tipo 1", "url": "https://www.larepublica.co/economia/se-fijaron-condiciones-de-mercado-para-conectores-de-vehiculos-electricos-e-hibridos-3198766", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/03/03181342/COLP_EXT_082000.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:41:52Z", "content": "Con una resoluci\u00f3n, el Ministerio de Minas y Energ\u00eda, dijo que las nuevas estaciones deber\u00e1n contar con al menos un conector tipo 1Con miras al despliegue de infraestructura de carga para veh\u00edculos e\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redaccion...", "title": "Banco Popular tiene ofertas de trabajo con muy buenos sueldos, de hasta 12 millones - Pulzo.com", "description": "Banco Popular tiene abiertas varias ofertas de empleo con muy buenos sueldos, de hasta 12 millones de pesos; buscan desde aprendices hasta gerentes", "url": "https://www.pulzo.com/economia/banco-popular-tiene-ofertas-trabajo-con-sueldos-12-millones-pesos-PP1063608", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709152448/bancoofertas-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:49:22Z", "content": "Desde hace unas semanas, el Banco Popular empez\u00f3 a publicar sus vacantes laborales en la p\u00e1gina elempleo.com, donde tiene una secci\u00f3n dedicada completamente a sus ofertas, en donde adem\u00e1s de aplicar,\u2026 [+3820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "title": "Ofrecen 6.600 vacantes para j\u00f3venes en sectores de las TIC y BPO en Colombia - Pulzo.com", "description": "Ofertas de trabajo en Colombia, en Teleperformance, Konecta, Koombea y Polygonus buscan j\u00f3venes para ofertas laborales, en convocatorias de empleo.", "url": "https://www.pulzo.com/economia/ofertas-trabajo-teleperformance-konecta-koombea-polygonus-buscan-jovenes-PP1063587", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709141649/ofertas-de-trabajo_-teleperformance-konecta-koombea-y-polygonus-buscan-jovenes-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:12:31Z", "content": "Las empresas\u00a0Teleperformance, Konecta, Koombea y Polygonus, de los sectores\u00a0de las\u00a0tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n (TIC) y de la externalizaci\u00f3n de procesos de negocio (BPO, por sus s\u2026 [+2090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcarrocolombiano.com"}, "author": "http://www.facebook.com/elcarrocolombiano", "title": "Renault Kadjar 2023: As\u00ed se ver\u00e1 el pr\u00f3ximo SUV de la marca francesa - El Carro Colombiano", "description": "Vigente desde 2015 en el mercado europeo, el Renault Kadjar ya tiene casi listo su relevo generacional. El nuevo modelo saldr\u00e1 a la luz en el segundo trimestre del pr\u00f3ximo a\u00f1o y llegar\u00e1 a vitrinas unos meses m\u00e1s tarde. \u00bfVendr\u00e1 a Am\u00e9rica Latina?", "url": "https://www.elcarrocolombiano.com/noticias/renault-kadjar-2023-asi-se-vera-el-proximo-suv-de-la-marca-francesa/", "urlToImage": "https://www.elcarrocolombiano.com/wp-content/uploads/2021/07/20210709-RENAULT-KADJAR-2022-SUV-EUROPA-PROYECCION-DIGITAL-01.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:43:06Z", "content": "Vigente desde 2015 en el mercado europeo, el Renault Kadjar ya tiene casi listo su relevo generacional. El nuevo modelo saldr\u00e1 a la luz en el segundo trimestre del pr\u00f3ximo a\u00f1o y llegar\u00e1 a vitrinas un\u2026 [+3774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "title": "[Video] La minicasa de Elon Musk es de armar y desarmar... y solo cuesta 50.000 d\u00f3lares - Pulzo.com", "description": "Minicasa de Elon Musk se puede armar y desarmar en poco tiempo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/minicasa-elon-musk-es-prefabricada-armar-desarmar-PP1063586", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709140107/casa-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:02:41Z", "content": "La vivienda de Elon Musk, fundador de Tesla y SpaceX, viene lista para armar y desarmar, y es dise\u00f1ada por una empresa llamada Boxabl, informa el portal Mashable.\r\nEste video muestra detalles de la c\u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "Trucos caseros para lavar y desinfectar la tabla de picar - MAG.", "description": "Evita el riesgo de una intoxicaci\u00f3n con la suciedad en la tabla de picar. Te decimos unos trucos caseros para hacer m\u00e1s f\u00e1cil esta tarea.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/respuestas/trucos-caseros-para-lavar-y-desinfectar-la-tabla-de-picar-de-madera-o-de-plastico-remedios-caseros-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/NlgGSX4g61sH4AZBacR_H_1iF5U=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/IOKSUGF4K5BTFF4M22FWYRCHSQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:12:51Z", "content": "Eliminar la grasa de la cocina, limpiar las rejas de la campana, retirar la suciedad del horno Todas ellas son tareas que m\u00e1s de uno preferir\u00eda que no existieran. Aunque quiz\u00e1s no sean las m\u00e1s pesada\u2026 [+2585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00bfD\u00f3lar retoma el rumbo hacia los $3.900? - Portafolio.co", "description": "D\u00f3lar hoy: La divisa estadounidense cae y rompe su racha alcista, que hab\u00eda mantenido durante la semana. | Finanzas | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/trm-dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia09-de-julio-de-2021-553842", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/03/16/56e972bb80746.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:35:12Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia regres\u00f3 con fuerza a la tendencia alcista, rumbo a los $3.900 pesos, luego de dos semanas de cierta estabilidad.(Petr\u00f3leo cuadrar\u00eda las cuentas del Gobierno por d\u00f3lar m\u00e1s caro).\u00a0\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "AFP", "title": "Los multimillonarios Bezos y Branson est\u00e1n listos para ir al espacio - El Colombiano", "description": "Dos naves, dos empresas, un mismo objetivo: tras haber fundado cada uno su propia compa\u00f1\u00eda espacial a principios...", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/los-multimillonarios-jeff-bezos-y-richard-branson-estan-listos-para-ir-al-espacio-CF15233212", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x901/0c89/1200d627/none/11101/IDER/bezzos-y-branson-1_38091300_20210709120333.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:04:34Z", "content": "Dos naves, dos empresas, un mismo objetivo: tras haber fundado cada uno su propia compa\u00f1\u00eda espacial a principios de la d\u00e9cada de 2000, los multimillonarios Jeff Bezos y Richard Branson se disponen a \u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "Helen Partz", "title": "La comisi\u00f3n de la ONU lanza una nueva advertencia contra la adopci\u00f3n de BTC en El Salvador - Cointelegraph en Espa\u00f1ol (Noticias sobre Bitcoin, Blockchain y el futuro del dinero)", "description": "La secretaria ejecutiva de la CEPAL subray\u00f3 que a\u00fan no hay ning\u00fan estudio que haya investigado los posibles riesgos o beneficios de que El Salvador acepte BTC como moneda de curso legal.", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/un-commission-serves-new-warning-against-btc-adoption-in-el-salvador", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDcvNDQ0NTE3MDQtNTM5ZS00NzAzLTgyNDItZGJlOWFkMzZhY2YzLmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:41:36Z", "content": "La Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe (CEPAL), una comisi\u00f3n regional de las Naciones Unidas para fomentar la cooperaci\u00f3n econ\u00f3mica, es el \u00faltimo organismo regulador que ha expresado s\u2026 [+2083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "author": "Germ\u00e1n  Espejo", "title": "Outsourcing de servicios inform\u00e1ticos abri\u00f3 vacantes de trabajo en Bogot\u00e1 - La FM", "description": "Outsourcing de servicios inform\u00e1ticos abri\u00f3 vacantes de trabajo en Bogot\u00e1", "url": "https://www.lafm.com.co/colombia/outsourcing-de-servicios-informaticos-abrio-vacantes-de-trabajo-en-bogota", "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2021-07/trabajo_en_bogota_vacantes_de_empleo_en_servicio_informaticos.jpg?He9BTjGuu0DQ4E720rzH.lxZIepbrnC8", "publishedAt": "2021-07-09T15:27:24Z", "content": "La idea es que los j\u00f3venes sean parte de Outsourcing Servicios Inform\u00e1ticos S.A., una importante empresa de telecomunicaciones con 27 a\u00f1os en el mercado.\u00a0\r\nY es que la empresa busca de manera urgente\u2026 [+393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "author": "Jes\u00fas D\u00edaz", "title": "China destroza a Google con la computadora cu\u00e1ntica m\u00e1s poderosa del planeta - El Confidencial", "description": "China vuelve a dar una sorpresa al mundo: si es verdad lo que dice, ha adelantado a Google e IBM en la carrera cu\u00e1ntica con el computador m\u00e1s poderoso de la Tierra", "url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/novaceno/2021-07-07/ordenador-cuantico-china-google-investigacion_3172016/", "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/04b/bba/04bbbab9d869b4f9496a1dd84a4d8600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:51:00Z", "content": "Un equipo de ingenieros de la Universidad de Ciencia y Tecnolog\u00eda de China afirma haber conseguido el computador cu\u00e1ntico m\u00e1s poderoso del planeta. Seg\u00fan su prueba, el ordenador chino resolvi\u00f3 en poc\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Steve Wozniak, cofundador de Apple: 'Es hora de reconocer el derecho a reparar' - CNN", "description": "Steve Wozniak, cofundador de Apple, dijo que es momento de reconocer a los consumidores el derecho y la informaci\u00f3n para arreglar sus dispositivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/09/steve-wozniak-cofundador-apple-derecho-a-reparar-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/descarga-4-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T13:45:00Z", "content": "Las marcas m\u00e1s valiosas del mundo 1:01\r\nHong Kong (CNN Business) -- Woz est\u00e1 apoyando el movimiento del \"derecho a reparar\". El cofundador de Apple Steve Wozniak, conocido en el mundo tecnol\u00f3gico por\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "William Suberg", "title": "El precio de Dogecoin gan\u00f3 un 8% despu\u00e9s de que Elon Musk afirmase que los pagos con DOGE compiten con Bitcoin y Ethereum - Cointelegraph en Espa\u00f1ol (Noticias sobre Bitcoin, Blockchain y el futuro del dinero)", "description": "El \u00faltimo halago p\u00fablico del multimillonario a Dogecoin produce pocos r\u00e9ditos pero muchas burlas.", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/dogecoin-gains-8-after-elon-musk-says-doge-payments-compete-with-bitcoin-ethereum", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDcvN2FmNDNmOWQtYjQ0Ny00NTg2LWJhNTUtYzExYmZhMjI2Nzk5LmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:39:49Z", "content": "Es posible que Dogecoin (DOGE) necesite una nueva estrategia de marketing despu\u00e9s de que el \u00faltimo truco publicitario de Elon Musk moviera su precio en menos del 8%.\r\nEn un tweet el jueves, \"Dogefath\u2026 [+3126 chars]"}]}