{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Zinicenu.nra.lv"}, "author": null, "title": "Banka: Infl\u0101cija saglab\u0101jas augsta - ZiniCenu.lv - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "description": "J\u016bnij\u0101 re\u0123istr\u0113tie dati skaidri liel\u0101koties atspogu\u013co vid\u0113j\u0101 pat\u0113ri\u0146a cenu l\u012bme\u0146a r\u0101p\u0161anos \u0101r\u0101 no pag\u0101ju\u0161aj\u0101 gad\u0101 re\u0123istr\u0113t\u0101s bedres. Gada griezum\u0101 vid\u0113jais cenu l\u012bmenis paaugstin\u0101jies par 2.7%, bet, sal\u012bdzinot ar maiju, re\u0123istr\u0113ta vien 0.3% izaugsme, skaidro\u2026", "url": "http://zinicenu.nra.lv/cenu-zinas/351927-banka-inflacija-saglabajas-augsta", "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2021-07/1440px/525155_ef18ad7724.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:34:29Z", "content": "Gada griezum vislielkais inflcijas vilcjs bija degvielas cenas (+19.9%), kam par iemeslu kalpo pasaul vljoprojm augos naftas cenas. Cenu lmeni pagjuaj mnes ievrojami ietekmja ar prtikas preces (+2%),\u2026 [+2021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iauto.lv"}, "author": null, "title": "\"Opel\" no 2028.gada Eirop\u0101 vairs nera\u017eos iek\u0161dedzes dzin\u0113ju automobi\u013cus - iAuto", "description": "V\u0101cijas autob\u016bves uz\u0146\u0113mums \"Opel\" ceturtdien pazi\u0146oja, ka Eirop\u0101 no 2028.gada vairs nera\u017eos ar iek\u0161dedzes dzin\u0113jiem apr\u012bkotus automobi\u013cus.", "url": "https://iauto.lv/zinas/pasaule/38242-opel-no-2028-gada-eiropa-vairs-nerazos-ieksdedzes-dzineju-automobilus", "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20210709/orig_38242_033e680fee6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:09:31Z", "content": "Vcijas autobves uzmums \"Opel\" ceturtdien pazioja, ka Eirop no 2028.gada vairs neraos ar iekdedzes dzinjiem aprkotus automobius.\r\nAutoraotji vis pasaul sku\u0161i noteikt termius attiecb uz benzna un dzedz\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "author": "LETA", "title": "Piepras\u012bjums p\u0113c 'DelfinGroup' oblig\u0101cij\u0101m 1,85 reizes p\u0101rsniedzis to emisijas apjomu - DELFI.lv", "description": "Nebanku kredit\u0113t\u0101ja \"DelfinGroup\" 9. j\u016blij\u0101 emit\u0113s oblig\u0101cijas par pieciem miljoniem eiro, teikts uz\u0146\u0113muma pazi\u0146ojum\u0101 bir\u017eai \"Nasdaq Riga\".", "url": "https://www.delfi.lv/bizness/bankas_un_finanses/pieprasijums-pec-delfingroup-obligacijam-1-85-reizes-parsniedzis-to-emisijas-apjomu.d?id=53374121", "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/880x461/tYINHtf5Ybs/delfingroup-53044709.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:07:02Z", "content": "Nebanku kredittja \"DelfinGroup\" 9. jlij emits obligcijas par pieciem miljoniem eiro, teikts uzmuma paziojum birai \"Nasdaq Riga\". Tomr kopjais pieprasjums pc obligcijm prsniedzis 9,26 miljonus eiro, i\u2026 [+3668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reitingi.lv"}, "author": "Sabiedrisko pakalpojumu regul\u0113\u0161anas komisija", "title": "SPRK: Dabasg\u0101zes tirgus apskats 2021. gada 1.ceturksn\u012b - Ekonomika, finanses - Latvijas reitingi - Latvijas reitingi", "description": "M\u0101jsaimniec\u012bb\u0101m vid\u0113j\u0101 sv\u0113rt\u0101 dabasg\u0101zes cena \u0161ogad 1. ceturksn\u012b pieauga l\u012bdz 15,15 EUR/MWh, bet juridiskajiem lietot\u0101jiem \u2013 l\u012bdz 15,72 EUR/MWh. Sal\u012bdzinot ar 2", "url": "https://www.reitingi.lv/lv/news/ekonomika/143626-sprk-dabasgazes-tirgus-apskats-2021-gada-1-ceturksni.html", "urlToImage": "https://www.reitingi.lv/news/images/202107/750x500_0311131138_capture.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:55:46Z", "content": "foto;https://www.dzirkstele.lv/\r\nMjsaimniecbm vidj svrt dabasgzes cena ogad 1. ceturksn pieauga ldz 15,15 EUR/MWh, bet juridiskajiem lietotjiem ldz 15,72 EUR/MWh. Saldzinot ar 2020. gada 1. ceturksni\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "author": "J\u0101nis Rozenfelds", "title": "J\u0101nis Rozenfelds: Vide, kur\u0101 \u0161odien str\u0101d\u0101 pensiju p\u0101rvaldnieki, ir \u013coti labv\u0113l\u012bga visiem pensiju 2. l\u012bme\u0146a dal\u012bbniekiem - DELFI.lv", "description": "Pensiju 2. l\u012bme\u0146a akt\u012bvajiem ieguld\u012bjumu pl\u0101niem pirmais pusgads bijis labs \u2013 lab\u0101k kl\u0101jies tiem pl\u0101niem, kas vair\u0101k iegulda akcij\u0101s.", "url": "https://www.delfi.lv/bizness/versijas/janis-rozenfelds-vide-kura-sodien-strada-pensiju-parvaldnieki-ir-loti-labveliga-visiem-pensiju-2-limena-dalibniekiem.d?id=53373849", "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/713LRSA_x3Q/janis-rozenfelds-52020565.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:56:22Z", "content": "Latvijas pensiju 2. lmea aktvajiem ieguldjumu plniem gada pirmais pusgads bijis labs atbilstoi notikumiem finanu tirg labk kljies tiem plniem, kas vairk iegulda akcijs.\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\u2026 [+2553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leta.lv"}, "author": null, "title": "Jauno l\u012bzinga dar\u012bjumu apjoms pieaudzis par 14,2% | Preses rel\u012bzes - LETA", "description": null, "url": "https://www.leta.lv/press_releases/9EB9B59D-B41B-4FA7-9A93-2F3F29A8A9AF", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "Ja vlaties turpint darbu, ldzu vlreiz ievadiet savu lietotja vrdu un paroli!\r\nLai uzzintu vairak par produktu abonanas iespjam, ldzam sazinties ar LETA Marketinga nodau: 67222509, marketing@leta.lv.\r\u2026 [+145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uzladets.lv"}, "author": "https://www.facebook.com/karlvanmen", "title": "Za\u013cais kurss autob\u016bv\u0113: ar ko brauksim tuv\u0101kaj\u0101 n\u0101kotn\u0113? - Uzl\u0101d\u0113ts.lv", "description": "Pasaul\u0113 un ar\u012b Latvij\u0101 turpina pieaugt iedz\u012bvot\u0101ju skaits, kas koncentr\u0113jas pils\u0113t\u0101s. Urbaniz\u0101cijas procesam ir vair\u0101ki ieguvumi un ar\u012b vair\u0101kus izaicin\u0101jumus.", "url": "https://uzladets.lv/zalais-kurss-autobuve-ar-ko-brauksim-tuvakaja-nakotne/", "urlToImage": "https://uzladets.lv/wp-content/uploads/2021/06/image_2021-06-19_145323.png", "publishedAt": "2021-07-09T04:42:10Z", "content": "Pasaul un ar Latvij turpina pieaugt ekonomiski aktvo iedzvotju skaits, kas koncentrjas pilsts. Lai ar urbanizcijas procesam ir vairki ieguvumi, tas iezm ar vairkus izaicinjumus. \r\nViens no izaicinjum\u2026 [+5379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "Auto zi\u0146as: Kia Sportage Black Edition jeb melns vienm\u0113r ir mod\u0113 - Jauns.lv", "description": "Cilv\u0113kiem \u013coti pat\u012bk speci\u0101lo izlaidumu mode\u013ci. \u0160oreiz TV Auto zi\u0146as izbrauca ar Kia Sportage Black Edition jeb Melno Izlaidumu.", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/449859-auto-zinas-kia-sportage-black-edition-jeb-melns-vienmer-ir-mode", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2021/06/28/2236898/1000x620.jpg?v=1624873794", "publishedAt": "2021-06-29T05:46:03Z", "content": "Tam patiem viss ir melns, glui k Ziedoa Melnaj pasak - no glanctas radiatora restes ldz reliiem, no riteiem ldz pat tumai Kia zmei.\r\n\"Angu valod ir teiciens \"Black is always good\". To var dabt 4 vai \u2026 [+1217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv / LETA", "title": "\"Tesla\" \u0136\u012bn\u0101 atsauks vair\u0101k nek\u0101 285 000 automobi\u013cu, ko sk\u0101ru\u0161as programmat\u016bras probl\u0113mas - Jauns.lv", "description": "ASV elektromobi\u013cu ra\u017eo\u0161anas uz\u0146\u0113mums \"Tesla Motors\" \u0136\u012bn\u0101 atsauks vair\u0101k nek\u0101 285 000 automobi\u013cu saist\u012bb\u0101 ar asist\u0113t\u0101s brauk\u0161anas programmat\u016bras probl\u0113m\u0101m, kas var\u0113tu izrais\u012bt ce\u013cu satiksmes negad\u012bjumus, pazi\u0146ojis \u0136\u012bnas tirgus regulators.", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/449837-tesla-kina-atsauks-vairak-neka-285-000-automobilu-ko-skarusas-programmaturas-problemas", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2021/06/28/2236841/1000x620.jpg?v=1624867108", "publishedAt": "2021-06-28T08:36:24Z", "content": "\"Tesla\" sazinsies ar ietekmtjiem lietotjiem, lai bez maksas attlinti atjaunintu automobiu programmatru, skaidro regulators.\r\nis atsaukums aptver \"Model 3\" un \"Model Y\" automanas.\r\nnas tirgus regulato\u2026 [+249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "\"airBaltic\" sa\u0146\u0113musi v\u0113l vienu \"Airbus A220-300\" lidma\u0161\u012bnu - Jauns.lv", "description": "Latvijas lidsabiedr\u012bba \"airBaltic\" \u0161odien R\u012bg\u0101 sagaid\u012bja jau 27. \"Airbus A220-300\" lidma\u0161\u012bnu ar re\u0123istr\u0101cijas numuru YL-ABA, port\u0101lu Jauns.lv inform\u0113ja lidsabiedr\u012bbas p\u0101rst\u0101ve Alise Briede.", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/449752-airbaltic-sanemusi-vel-vienu-airbus-a220-300-lidmasinu", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2021/06/27/2236408/1000x620.jpg?v=1624796515", "publishedAt": "2021-06-27T13:15:18Z", "content": "ir otr no septim \"Airbus A220-300\" lidmanm, ko \"airBaltic\" plnojusi saemt ogad. Lidsabiedrba kopum pastjusi 50 \"Airbus A220-300\" lidmanas, bet saglab iespju iegdties vl 30 tipa lidapartus.\r\nKop 2016.\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Auto zi\u0146as", "title": "Auto zi\u0146as: \u0161is Taycan nav tas Taycan. Elektrisk\u0101 Porsche Cross Turismo pirmais tests - Jauns.lv", "description": "Elektromobilis Porsche Taycan jau t\u0101pat ir pietiekami jaud\u012bgs izstr\u0101d\u0101jums \u0161\u012b v\u0101rda vispla\u0161\u0101kaj\u0101 noz\u012bm\u0113. Ta\u010du ar to \u012bsti nevar nobraukt no asfalta, un aizmugur\u0113 lab\u0101k nes\u0113din\u0101t augum\u0101 padevu\u0161os pasa\u017eierus. Porsche apkopojis v\u0113lmes un ierosin\u0101jumus, k\u0101 rezult\u0101\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/447958-auto-zinas-sis-taycan-nav-tas-taycan-elektriska-porsche-cross-turismo-pirmais-tests", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2021/06/14/2228481/1000x620.jpg?v=1623654331", "publishedAt": "2021-06-15T03:56:15Z", "content": "\u201cEs parasti neiedziinos dizain, bet\u00a0is ir izmums....mums ir malias k\u00a0Cross Country....spliteri.....nevajag atkrtot citur, bet Poram pa\u00a0laik,\u201d apskatu iesk Normunds Avoti.\r\nVartu pat teikt, ka Cross T\u2026 [+2760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Auto zi\u0146as", "title": "Auto zi\u0146as: Opel Mokka kardin\u0101li maina izskatu un saturu - Jauns.lv", "description": "Kur\u0161 gan nezina t\u0101du automa\u0161\u012bnu Opel Mokka? M\u016bsu platuma gr\u0101dos tas ir svar\u012bg\u0101kais Opel modelis. Izr\u0101d\u0101s, ka Mokka l\u012bdz \u0161im piedz\u012bvojusi tikai vienu mode\u013cu paaudzi, kam\u0113r citiem bija divas vai tr\u012bs. T\u0101s tas nevar\u0113ja turpin\u0101ties, t\u0101p\u0113c Opel uzb\u016bv\u0113jis piln\u012bgi j\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/436845-auto-zinas-opel-mokka-kardinali-maina-izskatu-un-saturu", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2021/04/06/2182244/1000x620.jpg?v=1617695340", "publishedAt": "2021-04-06T07:53:24Z", "content": "K gan citdi, ja iepriekj Mokka vl nca no General Motors ras, savukrt jaun jau tapusi franu koncerna PSA pasprn. Un nevartu teikt, ka saradoans ar Peugeot un Citroen Mokkai nkusi par sliktu - glui otr\u2026 [+3275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "R\u012bg\u0101 atv\u0113rsies \u0101rvalst\u012bs popul\u0101r\u0101 sporta pre\u010du z\u012bmola \"Decathlon\" veikals - Jauns.lv", "description": "N\u0101kamned\u0113\u013c, 5. novembr\u012b, jaunatkl\u0101taj\u0101 tirdzniec\u012bbas centr\u0101 \"S\u0101ga\", kas atrodas tie\u0161i pret\u012b IKEA, atv\u0113rsies sporta z\u012bmola \"Decathlon\" veikals, kur\u0161 nu ien\u0101cis ar\u012b Latvijas tirg\u016b.", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/410780-riga-atversies-arvalstis-populara-sporta-precu-zimola-decathlon-veikals", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/10/26/2082978/1000x620.jpg?v=1603711794", "publishedAt": "2020-10-26T11:33:51Z", "content": "Veikala prstvji inform, ka drzum is Francij dibintais imenes uzmums, kas tagad prtapis starptautisk d un Latvija ir 60. valsts, kur tas darbojas, sks piedvt ar tirdzniecbu internet \"www.decathlon.lv\"\u2026 [+744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv / LETA", "title": "\"airBaltic\" emit\u0113jusi oblig\u0101cijas 200 miljonu eiro v\u0113rt\u012bb\u0101 - Jauns.lv", "description": "Latvijas nacion\u0101l\u0101 aviokomp\u0101nija \"airBaltic\" otrdien, 23.j\u016blij\u0101, emit\u0113jusi piecu gadu oblig\u0101cijas 200 miljonu eiro v\u0113rt\u012bb\u0101, inform\u0113 komp\u0101nij\u0101.", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/341368-airbaltic-emitejusi-obligacijas-200-miljonu-eiro-vertiba", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2019/07/24/1758280/1000x620.jpg?v=1563944352", "publishedAt": "2019-07-24T05:03:02Z", "content": "Aviokompnijas obligcijas iegdjs vairk nek 100 investoru no 25 valstm, pieprasjumam prsniedzot piedvjumu. Obligciju procentu likme ir 6,75%.\r\nPlnots, ka \"airBaltic\" emitts obligcijas tiks kottas \"Euro\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "Cietu\u0161i jau tr\u012bs mazu\u013ci, nokr\u012btot no IKEA p\u0101rtinamajiem galdiem; aicina r\u016bp\u012bgi p\u0101rbaud\u012bt konstrukciju - Jauns.lv", "description": "IKEA aicina visus pirc\u0113jus, kas ieg\u0101d\u0101ju\u0161ies \"Sundvik\" p\u0101rtinamo galdu/kumodi, p\u0101rbaud\u012bt, vai nolok\u0101m\u0101 virsma ir nostiprin\u0101ta ar komplekt\u0101 iek\u013cautajiem fiksatoriem. Ja virsma nav nostiprin\u0101ta, aicin\u0101m to izdar\u012bt. Ja fiksatori ir pazudu\u0161i, IKEA veikal\u0101 var bez\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/sievietem/329377-cietusi-jau-tris-mazuli-nokritot-no-ikea-partinamajiem-galdiem-aicina-rupigi-parbaudit-konstrukciju", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2019/04/30/1695481/1000x620.jpg?v=1556605301", "publishedAt": "2019-04-30T06:31:50Z", "content": "IKEA izplata du aicinjumu, jo ir saemta informcija par trs gadjumiem Eirop, kad mazui ir nokritui no \"Sundvik\"\u00a0 prtinam galda/kumodes, jo virsma bija nestabila. Visos mintajos gadjumos drobas fiksato\u2026 [+804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Karl\u012bna Timofejeva", "title": "Atkl\u0101j vienu no v\u0113rien\u012bg\u0101kajiem invest\u012bciju projektiem \u2013 t/c \"Origo\" un biznesa centru \"Origo One\" - Jauns.lv", "description": "Ar v\u0113st\u012bjuma kapsulas iem\u016br\u0113\u0161anu n\u0101kamaj\u0101m paaudz\u0113m un unik\u0101lu gaismu instal\u0101ciju Linstow Center Management (LCM) svin\u012bg\u0101 ceremonij\u0101 atkl\u0101j t/c Origo papla\u0161in\u0101\u0161anas un biznesa centra Origo One b\u016bvdarbus. Projekts paredz eso\u0161\u0101 t/c Origo plat\u012bbu palielin\u0101t vair\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/281558-atklaj-vienu-no-verienigakajiem-investiciju-projektiem-tc-origo-un-biznesa-centru-origo-one", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2018/05/16/1420433/1000x620.jpg?v=1526464802", "publishedAt": "2018-12-05T09:06:41Z", "content": "\u201cPaplaintais tirdzniecbas centrs Origo un biznesa centrs Origo One ks par katalizatoru Rgas svargk tirdzniecbas, darjumu un sabiedrisk transporta mezgla transformcijm. Projekta ideja sakojas ldzgos p\u2026 [+5862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "Politolo\u0123e aizdom\u0101jas: vai IKEA R\u012bg\u0101 populariz\u0113 \"specifisku v\u012brie\u0161u interesi par b\u0113rniem\"? - Jauns.lv", "description": "Neizpratni soci\u0101laj\u0101 t\u012bkl\u0101 \"Twitter\" izrais\u012bjusi politolo\u0123e Ilze Ostrovska, kura paudusi aizdomas, k\u0101das v\u0113rt\u012bbas gan aizst\u0101v nesen Latvij\u0101 ien\u0101ku\u0161ais zviedru m\u0113be\u013cu giganta IKEA. Proti, IKEA v\u012brie\u0161u tualet\u0113 ir ier\u012bkots b\u0113rnu tualetes pods un maza izlietn\u012bte.\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/sievietem/295467-politologe-aizdomajas-vai-ikea-riga-popularize-specifisku-viriesu-interesi-par-berniem", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2018/09/05/1519412/1000x620.jpg?v=1536141435", "publishedAt": "2018-12-05T07:42:36Z", "content": "Socilaj tkl diskutjot par vienu no svaigkajm aktualittm - IKEA lielveikala atvranu Rg - vairki tvi neslpa prieku, ka beidzot ar vrieu tualet ir brnu izmra tualetes pods un maza izlietnte. Proti, ar t\u2026 [+1682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "author": "Jauns.lv", "title": "El\u012bna Maligina: \"Beidzot esmu gatava sniegt izsme\u013co\u0161u koment\u0101ru par notieko\u0161o\" - Jauns.lv", "description": "Uzjund\u012bjot zi\u0146\u0101m par visai sare\u017e\u0123\u012bto p\u0101ragri miru\u0161\u0101 farm\u0101cijas jomas uz\u0146\u0113m\u0113ja Val\u0113rija Maligina atst\u0101t\u0101 mantojuma dal\u012b\u0161anas procesu, kas pat sanaidojis mies\u012bg\u0101s m\u0101s\u0101s, Maligina atraitne El\u012bna, kuras v\u0101rds nu atkal tiek cil\u0101ts, port\u0101lam Jauns.lv notiku\u0161o komen\u2026", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/297233-elina-maligina-beidzot-esmu-gatava-sniegt-izsmelosu-komentaru-par-notiekoso", "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2018/09/18/1530310/1000x620.jpg?v=1537293501", "publishedAt": "2018-12-05T01:14:30Z", "content": "Elna Maligina sav paziojum uzsver, ka nav \"ne ar vienu\" un \"ne pret vienu\". \"Tpat man nav ko pateikt par \"jezgu\" par ar baumm apauguo, mana nelaia vra atstto uzmumu,\" norda Maligina.\u00a0\r\n\"No bra es kat\u2026 [+3292 chars]"}]}