{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : les tests PCR bient\u00f4t d\u00e9rembours\u00e9s ? - Franceinfo", "description": "C'est une id\u00e9e qui commence \u00e0 faire son chemin dans le d\u00e9bat public : ne plus rembourser les tests PCR de confort. Le maire de Nice (Alpes-Maritimes), Christian Estrosi, y est favorable. Objectif : \u00e9viter de se faire d\u00e9pister \u00e0 tout-va.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-les-tests-pcr-bientot-derembourses_4697253.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/qPNGr8K-UVJbIF4tZwoNUytbna4/1500x843/2021/06/11/phpVKHMpC.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:03:20Z", "content": "C'est une id\u00e9e qui commence \u00e0 faire son chemin dans le d\u00e9bat public : ne plus rembourser les tests PCR de confort. Le maire de Nice (Alpes-Maritimes), Christian Estrosi, y est favorable. Objectif : \u00e9\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Covid-19 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales : 80% d\u2019augmentation du variant delta en une semaine, le taux d\u2019incidence repas - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'heure est \u00e0 la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale. Dans ce contexte, la vaccination sera en effet possible pour tous sans rendez-vous ce dimanche matin sur le village d\u00e9part du Tour de France \u00e0 C\u00e9ret, avec le Vaccibus des sapeurs-pompiers.", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/07/10/covid-19-pyrenees-orientales-80-daugmentation-du-variant-delta-en-une-semaine-le-taux-dincidence-repasse-dans-le-rouge-9663928.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/60e9c53c8fe56f634b0e54c6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T16:10:00Z", "content": "L'heure est \u00e0 la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale. Dans ce contexte, la vaccination sera en effet possible pour tous sans rendez-vous ce dimanche matin sur le village d\u00e9part du Tour de France \u00e0 C\u00e9ret, avec le V\u2026 [+2385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Le myst\u00e8re des aurores constantes sur Jupiter a enfin \u00e9t\u00e9 r\u00e9solu, apr\u00e8s 40 ans de recherche - Trust My Science", "description": "Des astronomes ont \u00e9tabli un lien entre des salves de rayons X et les vibrations des lignes de champ magn\u00e9tique de la g\u00e9ante gazeuse.", "url": "https://trustmyscience.com/mystere-aurore-constante-jupiter-enfin-resolu/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/mystere-aurore-constante-jupiter-enfin-resolu-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:04:10Z", "content": "Outre son impressionnante taille, son atmosph\u00e8re extr\u00eamement hostile et son apparence fascinante, Jupiter est \u00e9galement la plan\u00e8te du Syst\u00e8me solaire poss\u00e9dant les aurores polaires les plus puissante\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Cartographier les for\u00eats en 3D et en temps r\u00e9el - Futura", "description": "La technologie n\u2019est jamais meilleure que lorsqu\u2019elle se met au service des Hommes et de la nature. C\u2019est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/foret-cartographier-forets-3d-temps-reel-92347/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/5/a/55ac82ee41_50178246_cartographie-3d-forets.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:00Z", "content": "La technologie n'est jamais meilleure que lorsqu'elle se met au service des Hommes et de la nature. C'est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la tech\u2026 [+3909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "\u00c9l\u00e9onore Sol\u00e9", "title": "\u00c0 Montpellier, des gu\u00eapes en bo\u00eetes pour comprendre leur parasito\u00efdisme - Futura", "description": "Reportage. Dans un b\u00e2timent grisonnant de la Facult\u00e9 des Sciences de Montpellier, deux hommes \u00e9l\u00e8vent des gu\u00eapes. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, des gu\u00eapes parasito\u00efdes. Un peu plus loin, une \u00e9quipe de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/insectes-montpellier-guepes-boites-comprendre-leur-parasitoidisme-92410/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/5/7/d571cf10a7_50178392_img-9584.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:03:00Z", "content": "Reportage. Dans un b\u00e2timent grisonnant de la Facult\u00e9 des Sciences de Montpellier, deux hommes \u00e9l\u00e8vent des gu\u00eapes. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, des gu\u00eapes parasito\u00efdes. Un peu plus loin, une \u00e9quipe de chercheurs\u2026 [+7480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Virginie Hilssone", "title": "R\u00e9chauffement climatique : la haute atmosph\u00e8re se refroidit ! - Tameteo.com", "description": "Des chercheurs de la Nasa viennent de confirmer que la m\u00e9sosph\u00e8re serait en train de se contracter selon des observations faites sur 30 ans.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit-349311-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "Virginie Hilssone\r\nIl y a 3 heures\r\n4 min\r\nCest d\u00e9sormais une r\u00e9alit\u00e9. Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre ont un impact sur les temp\u00e9ratures de la troposph\u00e8re, la couche de l'atmosph\u00e8re la plus pr\u2026 [+3350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "La taille apparente du Soleil varie subtilement tout au long de l\u2019ann\u00e9e - Numerama", "description": "Au cours de l'ann\u00e9e, le diam\u00e8tre apparent du Soleil change l\u00e9g\u00e8rement, vu depuis la Terre. C'est \u00e9videmment un ph\u00e9nom\u00e8ne qu'on ne remarque pas au quotidien. Mais cette comparaison de deux photos de l'\u00e9toile plant\u00e9e au centre du Syst\u00e8me solaire permet de const\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/725321-la-taille-apparente-du-soleil-varie-subtilement-tout-au-long-de-lannee.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/07/soleil-etoile-ciel-nuages.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:27Z", "content": "Au cours de l'ann\u00e9e, le diam\u00e8tre apparent du Soleil change l\u00e9g\u00e8rement, vu depuis la Terre. C'est \u00e9videmment un ph\u00e9nom\u00e8ne qu'on ne remarque pas au quotidien. Mais cette comparaison de deux photos de l\u2026 [+3315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "G\u00e9raldine Woessner", "title": "Nucl\u00e9aire : l\u2019Acad\u00e9mie des sciences tire la sonnette d\u2019alarme - Le Point", "description": "Les meilleurs scientifiques s\u2019affolent de l\u2019ind\u00e9cision des politiques sur l\u2019avenir \u00e9nerg\u00e9tique de la France\u00a0et posent les termes concrets du d\u00e9bat.", "url": "https://www.lepoint.fr/environnement/nucleaire-l-academie-des-sciences-tire-la-sonnette-d-alarme-10-07-2021-2434954_1927.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/07/10/21958973lpw-21958980-article-nucleaire-jpg_8098356_540x282.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lyoncapitale.fr"}, "author": null, "title": "M\u00e9tropole de Lyon : des consultations psychologiques gratuites jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e - Lyon Capitale", "description": "La M\u00e9tropole de Lyon met en place des consultations gratuites avec des psychologues, sur rendez-vous et jusqu'\u00e0 fin 2021.", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/metropole-de-lyon-des-consultations-psychologiques-gratuites-jusqu-a-la-fin-de-l-annee/", "urlToImage": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2017/01/766795-ez-Grand-Lyon-metropole-Courly-878x585.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:35:17Z", "content": "La M\u00e9tropole de Lyon met en place une aide \u00e0 destination des personnes en situation de d\u00e9tresse psychologique. Elles pourront prendre rendez-vous jusqu'\u00e0 fin 2021 dans plusieurs lieux d'accueil, aupr\u2026 [+2251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reporterre"}, "author": "Reporterre", "title": "Il faut s'attendre \u00e0 des vagues de chaleur \u00ab hors du commun \u00bb partout dans le monde - Reporterre", "description": "\u00ab Les vagues de chaleur augmentent en intensit\u00e9 et en fr\u00e9quence \u00e0 cause du d\u00e9r\u00e8glement climatique \u00bb, selon un rapport scientifique. Et leur force, notamment aux \u00c9tats-Unis, surprend m\u00eame les chercheurs. Qui pr\u00e9viennent qu\u2019aucune zone g\u00e9ographique ne sera \u00e9par\u2026", "url": "https://reporterre.net/Il-faut-s-attendre-a-des-vagues-de-chaleur-hors-du-commun-partout-dans-le-monde", "urlToImage": "https://reporterre.net/local/cache-gd2/7c/53b717e01be92409fb46a31e4d2987.jpg?1625825000", "publishedAt": "2021-07-10T08:11:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Les vagues de chaleur augmentent en intensit\u00e9 et en fr\u00e9quence \u00e0 cause du d\u00e9r\u00e8glement climatique\u00a0\u00bb, selon un rapport scientifique. Et leur force, notamment aux \u00c9tats-Unis, surprend m\u00eame les chercheu\u2026 [+8996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marianne.net"}, "author": "Margot Brunet", "title": "\"Faire de la recherche sur le long terme en Antarctique devient impossible\" - Marianne", "description": "La r\u00e9union consultative du trait\u00e9 sur l\u2019Antarctique annuelle, qui inclut 53 pays, s\u2019est tenue \u00e0 Paris du 14 au 24\u00a0juin. \u00c0 son issue, des responsables de la recherche en milieu polaire fran\u00e7aise alertent sur le sous-financement de ce domaine.", "url": "https://www.marianne.net/societe/sciences-et-bioethique/faire-de-la-recherche-sur-le-long-terme-en-antarctique-devient-impossible", "urlToImage": "https://resize.marianne.net/r/1540,924/img/var/LQ6026432C/557413/antarctique.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "\u00c0 votre avis, combien de touristes se rendent chaque ann\u00e9e en Antarctique ? \u00c0 peine quelques milliers ? C\u00e9tait le cas au d\u00e9but des ann\u00e9es 1990. Depuis, leur nombre a explos\u00e9. Pendant la saison 2018-2\u2026 [+8557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "Par S\u00e9bastien Julian", "title": "Sciences participatives : comment mettre durablement les citoyens au centre du jeu - L'Express", "description": "Impliquer les Fran\u00e7ais dans des travaux scientifiques a du bon. Mais fid\u00e9liser ces contributeurs passionn\u00e9s n'est pas si facile.", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/sciences-participatives-comment-mettre-durablement-les-citoyens-au-centre-du-jeu_2154521.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12207/w_1565,h_1174,c_crop,x_123,y_188/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1582193611/oiseaux-mesange-charbonniere-et-mesange-bleue_6250152.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Et si dans le futur, les gardes forestiers travaillaient main dans la main avec les scientifiques? En Suisse, l'Institut f\u00e9d\u00e9ral de recherches sur la for\u00eat, la neige et le paysage (WSL) fait depuis p\u2026 [+4689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Cassandre Jeannin, \u00c9l\u00e9onore Merlin", "title": "Malaises : face \u00e0 des sympt\u00f4mes myst\u00e9rieux, un neurologue m\u00e8ne l'enqu\u00eate - RTL.fr", "description": "Que faire face \u00e0 une jeune maman qui perd connaissance sans raison apparente ? Le docteur Laurent Vercueil raconte comment il a enqu\u00eat\u00e9 pour diagnostiquer une patiente victime de myst\u00e9rieux malaises depuis plusieurs ann\u00e9es.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/malaises-face-a-des-symptomes-mysterieux-un-neurologue-mene-l-enquete-7900053043", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1431737-une-femme-se-sentant-pas-bien-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "C'est le lot quotidien de nombreux m\u00e9decins. Des patients prennent rendez-vous pour \u00e9voquer un sympt\u00f4me, et \u00e9videmment, le jour de la consultation, plus rien. Impossible de parler de ce trouble qui l\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "La bonne inclinaison axiale, une indispensable pour la vie complexe ? - SciencePost", "description": "La fa\u00e7on dont une plan\u00e8te est inclin\u00e9e sur son axe de rotation par rapport \u00e0 son plan orbital autour d'une \u00e9toile, l'inclinaison axiale, pourrait \u00eatre la cl\u00e9 de l'\u00e9mergence de la vie complexe.  Jusqu'\u00e0 preuve du", "url": "https://sciencepost.fr/inclinaison-planetaire-vie-complexe/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/07/globe-1224763_1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:15:44Z", "content": "La fa\u00e7on dont une plan\u00e8te est inclin\u00e9e sur son axe de rotation par rapport \u00e0 son plan orbital autour d\u2019une \u00e9toile, l\u2019inclinaison axiale, pourrait \u00eatre la cl\u00e9 de l\u2019\u00e9mergence de la vie complexe.\r\nJusqu\u2026 [+4452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "N.M./lindependant.fr", "title": "Covid-19 - +323% dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, record r\u00e9gional de hausse du taux d'incidence, l'ARS appelle \u00e0 - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/07/09/covid-19-323-dans-les-pyrenees-orientales-record-regional-de-hausse-du-taux-dincidence-lars-appelle-a-se-faire-vacciner-des-maintenant-9662199.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/60e1854c3e45467512695216/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T19:14:00Z", "content": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".\r\n En une semaine, le taux\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Covid-19: le taux d'incidence tout proche de repasser au-dessus du seuil d'alerte dans les Alpes-Maritimes - Nice-Matin", "description": "Selon les donn\u00e9es de Sant\u00e9 Publique France diffus\u00e9 ce vendredi 9 juillet, le taux d'incidence est de 47,2 dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes. Le seuil d'alerte est toujours fix\u00e9 \u00e0 50 par les autorit\u00e9s.", "url": "https://www.nicematin.com/faits-de-societe/covid-19-le-taux-dincidence-tout-proche-de-repasser-au-dessus-du-seuil-dalerte-dans-les-alpes-maritimes-700966", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/maxmatinnews476024.jpg?vh=16038c&ci_seal=af01a0e9c7", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Moins de 10 jours apr\u00e8s la derni\u00e8re \u00e9tape du d\u00e9confinement, le taux d'incidence de l'\u00e9pid\u00e9mie de la Covid-19 est revenu proche du seuil d'alerte, soit 50 cas pour 100.000 habitants.\u00a0\r\nSelon les donn\u00e9\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Dorian De Schaepmeester", "title": "Virgin Galactic : comment va se d\u00e9rouler le vol suborbital de Richard Branson dimanche - Futura", "description": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity embarquent pour une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/virgin-galactic-virgin-galactic-va-derouler-vol-suborbital-richard-branson-demain-92459/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/8/9/589774fb07_50178472_vol-unity-spaceship.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:55:00Z", "content": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity\u00a0embarquent pour une mission\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Catherine Wilmart", "title": "Covid : alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence quatorze fois plus \u00e9lev\u00e9 que dans le reste de la Vend\u00e9e ! - Le Journal des Sables", "description": "Alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence explose : quatorze fois plus de tests positifs au covid que dans le reste de la Vend\u00e9e ! Une situation alarmante !", "url": "https://actu.fr/pays-de-la-loire/les-sables-d-olonne_85194/alerte-aux-sables-d-olonne-le-taux-d-incidence-au-covid-quatorze-fois-plus-eleve-que-dans-le-reste-de-la-vendee_43357162.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/07/depistage-test-covid-nantes2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:48:06Z", "content": "Le Journal des Sables\r\nAlerte alors que la saison d\u00e9but \u00e0 peine\r\nL\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 des Pays de la Loire sonne l\u2019alerte ce vendredi 9 juillet. Alors que la saison estivale d\u00e9bute \u00e0 peine, le\u2026 [+4549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Th\u00e9o Tz\u00e9l\u00e9poglou", "title": "D\u00e9r\u00e8glement climatique : la mont\u00e9e des eaux menace les estuaires - Sciences et Avenir", "description": "Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre d\u2019origine anthropique seraient responsables de la mont\u00e9e des eaux, mena\u00e7ant les estuaires et faisant reculer les traits de c\u00f4tes dans le monde. Un tiers des c\u00f4tes mondiales sont des zones sableuses dont la plupart des est\u2026", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/climat/montee-des-eaux-le-trait-de-cote-recule-face-au-dereglement-climatique_155733", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/07/09/cover-r4x3w1000-60e85fc635c55-sipa-00916678-000046.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:41:00Z", "content": "Le trait de c\u00f4te ou ligne de rivage est la limite entre la terre et la mer. Il peut naturellement reculer lorsque le littoral est soumis \u00e0 des effets d\u2019\u00e9rosion, ou avancer lorsque les s\u00e9diments s\u2019acc\u2026 [+4025 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19 : la fulgurante progression du variant Delta - Le Point", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eGRlYlNJZDhrZVHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:36:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Comment des \u00e9tudiants de Supa\u00e9ro s'investissent dans l\u2019exploration des tunnels lunaires - Futura", "description": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l\u2019h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exploration-lunaire-rovers-drones-preparent-exploration-cavites-lunaires-toute-autonomie-92439/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/0/4/504b1b7137_50178431_concept-baselunaire-moonvillage-esa-carril.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:25:00Z", "content": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l'h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir comme\u2026 [+6418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un tissu intelligent r\u00e9\u00e9met la chaleur absorb\u00e9e pour garder son porteur au frais au Soleil - Trust My Science", "description": "Le m\u00e9tatissu permet \u00e0 la fois de r\u00e9fl\u00e9chir la lumi\u00e8re UV/visible du Soleil et de rayonner les infrarouges absorb\u00e9s par la personne ou l'objet.", "url": "https://trustmyscience.com/tissu-intelligent-reemet-chaleur-absorbee-garder-porteur-frais-soleil/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/tissu-intelligent-emete-chaleur-garder-porteur-frais-soleil-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:13:13Z", "content": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 le r\u00e9chauffement climatique s\u2019accentue et que les temp\u00e9ratures moyennes augmentent, la recherche tente de trouver des moyens alternatifs \u00e0 la climatisation et autres syst\u00e8mes de refroidi\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour la premi\u00e8re fois, des physiciens ont combin\u00e9 un semi-conducteur et un supraconducteur - Trust My Science", "description": "Cette combinaison de deux mat\u00e9riaux aux propri\u00e9t\u00e9s exceptionnelles devrait ouvrir la voie \u00e0 de nouvelles applications en \u00e9lectronique quantique.", "url": "https://trustmyscience.com/physiciens-ont-combine-semiconducteur-supraconducteur/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/physiciens-combinent-semiconducteur-supraconducteur-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:01:06Z", "content": "Les semi-conducteurs et les supraconducteurs sont des domaines de recherche actifs en physique de la mati\u00e8re condens\u00e9e, au regard de leurs possibilit\u00e9s quasi illimit\u00e9es. R\u00e9cemment, des chercheurs son\u2026 [+4641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "NASA : le sauvetage d\u2019Hubble pr\u00e9vu pour la semaine prochaine - Journal du geek", "description": "Hubble n'est pas au top de sa forme, mais la NASA a enfin de bonnes nouvelles : l'op\u00e9ration de sauvetage est planifi\u00e9e.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/07/09/nasa-le-sauvetage-dhubble-prevu-pour-la-semaine-prochaine/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/04/hubble-telescope-nasa-esa.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:43Z", "content": "Hubble n'est pas au top de sa forme, mais la NASA a enfin de bonnes nouvelles\u00a0: l'op\u00e9ration de sauvetage est planifi\u00e9e.Fin juin dernier, le t\u00e9lescope spatial Hubble a connu un inqui\u00e9tant dysfonctionn\u2026 [+2278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Cyril BONNEFOY", "title": "Tendances vacances d'\u00e9t\u00e9 du 10 au 16 juillet - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "C\u2019est \u00e0 nouveau un temps tr\u00e8s mitig\u00e9 qui vous attend pour votre semaine de vacances avec l\u2019arriv\u00e9e d\u2019une nouvelle goutte froide sur le nord-ouest du pays qui viendra parfois g\u00e2cher les festivit\u00e9s des 13 et 14 juillet. Une am\u00e9lioration est tout de m\u00eame entrevu\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2021-07-10/tendances-vacances-d-ete-du-10-au-16-juillet-59975", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/367579/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20210709165305", "publishedAt": "2021-07-09T14:53:28Z", "content": "Cest \u00e0 nouveau un temps tr\u00e8s mitig\u00e9 qui vous attend pour votre semaine de vacances avec larriv\u00e9e dune nouvelle goutte froide sur le nord-ouest du pays qui viendra parfois g\u00e2cher les festivit\u00e9s des 13\u2026 [+3007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Thomas Blond", "title": "H\u00f4pital de Laval : le service de neurologie en gr\u00e8ve pour d\u00e9noncer la suppression d'un poste - Le Courrier de la Mayenne", "description": "Le service de neurologie de l\u2019h\u00f4pital de Laval \u00e9tait en gr\u00e8ve ce vendredi 9 juillet. Les agents demandent la sauvegarde d'un poste d\u2019aide-soignant d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la restauration.", "url": "https://actu.fr/pays-de-la-loire/laval_53130/hopital-de-laval-le-service-de-neurologie-en-greve-pour-denoncer-la-suppression-d-un-poste_43349693.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/07/img-9600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:36:13Z", "content": "Par Thomas BlondPubli\u00e9 le 9 Juil 21 \u00e0 16:36\u00a0\r\n mis \u00e0 jour le 9 Juil 21 \u00e0 16:36 \r\nLe Courrier de la Mayenne\r\nLes agents du service de neurologie de l\u2019h\u00f4pital de Laval ont d\u00e9bray\u00e9 ce vendredi 9 juillet\u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Politi", "title": "Coronavirus en Ile-de-France : La 4e vague a-t-elle d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 ? - 20minutes.fr", "description": "Le taux d\u2019incidence du Covid-19 remonte en Ile-de-France, il est m\u00eame pass\u00e9 au-dessus de 60 cas pour 100.000 habitants \u00e0 Paris. La baisse se poursuit \u00e0 l\u2019h\u00f4pital, mais\u00a0jusqu\u2019\u00e0 quand\u00a0?", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3080959-20210709-coronavirus-ile-france-4e-vague-deja-commence", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/dWEnmOzNSDmyQsU_2LbhJSk/648x360_forme-prendra-4e-vague-epidemie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:45Z", "content": "La vie \u00ab\u00a0normale\u00a0\u00bb reprendra-t-elle un jour\u00a0?\u00a0Une vie dans laquelle le Covid-19 ne fera pas tous les jours les Une des journaux, dans laquelle on ne sinqui\u00e9tera pas du taux dincidence et du nombre de\u2026 [+3997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "ALG", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse chez les jeunes, une impression de d\u00e9j\u00e0-vu - LCI", "description": "BIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux d\u2019incidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u00e2ges les plus jeunes. Une situation qui n'est pas sans rappeler celle qui avait pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 la survenue de la deuxi\u00e8me vague de \u2026", "url": "https://www.lci.fr/societe/covid-19-l-epidemie-repart-surtout-chez-les-jeunes-une-impression-de-deja-vu-2191031.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jeunesse-jeunes-fete-soiree-alcool-covid-paris-7c04d5-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:39Z", "content": "GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\u00a0\u2212\u00a0GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\r\nBIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux dincidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Ils ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-ils-ont-peut-etre-trouve-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Vers une solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-vers-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Marie Origas", "title": "Le Dragon de feu quitte l'ISS apr\u00e8s un mois d'amarrage - Futura", "description": "Apr\u00e8s un mois de service, le cargo-22 Dragon de SpaceX s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module Harmony de la Station spatiale internationale (ISS) le 8 juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/thomas-pesquet-images-dragon-feu-quitte-station-spatiale-4737/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/a/b/4/ab4ce52335_50178438_cargo22-dragon.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s un mois de service,\u00a0le cargo-22 Dragon de SpaceX\u00a0s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module\u00a0Harmony de la Station spatiale internationale (ISS)\u00a0le 8\u00a0juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le lende\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "Le froid et le chaud extr\u00eames responsables de 5 millions de morts chaque ann\u00e9e - Courrier international", "description": "C\u2019est l\u2019estimation d\u2019une \u00e9quipe de chercheurs r\u00e9unissant diverses disciplines, d\u2019apr\u00e8s les donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es dans 43 pays sur pr\u00e8s de deux d\u00e9cennies.", "url": "https://www.courrierinternational.com/article/chiffre-du-jour-le-froid-et-le-chaud-extremes-responsables-de-5-millions-de-morts-chaque", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/image_201.png?itok=lBpIMcAR", "publishedAt": "2021-07-09T09:47:57Z", "content": "Cest lestimation dune \u00e9quipe de chercheurs r\u00e9unissant diverses disciplines, dapr\u00e8s les donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es dans 43\u00a0pays sur pr\u00e8s de deux\u00a0d\u00e9cennies.Cinq millions\u00a0: cest le nombre annuel de d\u00e9c\u00e8s potenti\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Louis Neveu", "title": "Thales teste son premier drone capable de voler \u00e0 plus de 100 kilom\u00e8tres - Futura", "description": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d\u2019op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/drone-thales-teste-son-premier-drone-capable-voler-plus-100-kilometres-92443/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/e/6/be6e74a309_50178439_2-thales.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d'op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.\r\nMis \u00e0 part pour les drones militair\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Stephen Hawking : sa pr\u00e9diction sur les trous noirs prouv\u00e9e 50 ans plus tard - BBC Afrique", "description": "Des scientifiques du MIT, aux \u00c9tats-Unis, ont visualis\u00e9 pour la premi\u00e8re fois l'un des th\u00e9or\u00e8mes les plus importants sur les trous noirs.", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-57751069", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/1235D/production/_119298547_mit-hawkings-area-01-press_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:55:37Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nCr\u00e9dit photo, LIGO\r\nL\u00e9gende image, Simulation de la collision de deux trous noirs dans une spirale\r\nCinquante ans plus tard, un groupe de s\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyoncapitale.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : le nombre de nouveaux cas augmente (aussi) \u00e0 Lyon, la bataille des autorit\u00e9s pour la vaccination, d\u00e9cryptage - Lyon Capitale", "description": "Le variant Delta, plus contagieux, continue de se propager en France. Il sera majoritaire dans le pays d\u00e8s ce week-end. Il l'est d\u00e9j\u00e0 dans le d\u00e9partement du Rh\u00f4ne. Pour l'instant, le nombre de nouveaux cas augmente, apr\u00e8s avoir largement chut\u00e9 pendant deux mo\u2026", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/covid-19-le-nombre-de-nouveaux-cas-augmente-aussi-a-lyon-la-bataille-des-autorites-pour-la-vaccination-decryptage/", "urlToImage": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2021/06/Hopital-Edouard-Herriot-@WilliamPham-2-877x585.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:45:43Z", "content": "La dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en France. Apr\u00e8s plusieurs semaines de forte baisse (et un passage de 40 000 cas en moyenne quotidiens d\u00e9but avril \u00e0 moins de 2 000 cas en moyenne par jo\u2026 [+6083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bien Public"}, "author": "Le Bien Public", "title": "Astronomie | Ce qui vous attend cet \u00e9t\u00e9 dans le ciel de C\u00f4te-d\u2019Or - Bien Public", "description": "La Lune, les plan\u00e8tes, les \u00e9toiles\u2026 L\u2019\u00e9t\u00e9 est une p\u00e9riode propice aux ph\u00e9nom\u00e8nes astronomiques, dont plusieurs pourraient \u00eatre visibles depuis la ...", "url": "https://www.bienpublic.com/culture-loisirs/2021/07/09/ce-qui-vous-attend-cet-ete-dans-le-ciel-de-cote-d-or", "urlToImage": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/3CDC0B6E-DBF3-4C4F-BE7C-74EFD12159AF/FB1200/photo-1625771843.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "La Lune, les plan\u00e8tes, les \u00e9toiles L\u00e9t\u00e9 est une p\u00e9riode propice aux ph\u00e9nom\u00e8nes astronomiques, dont plusieurs pourraient \u00eatre visibles depuis la C\u00f4te-dOr. Vincent Boudon, de la Soci\u00e9t\u00e9 astronomique de\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Question de la semaine : que se passe-t-il quand deux galaxies entrent en collision ? - Sciences et Avenir", "description": "Que se passe-t-il si deux galaxies entre en collision ? C'est la question de la semaine s\u00e9lectionn\u00e9e par la r\u00e9daction de Sciences et Avenir.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/univers/que-se-passe-t-il-quand-deux-galaxies-entrent-en-collision_155708", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2019/05/17/cover-r4x3w1000-60e70a205116c-stsci-h-p1930a-f-3213x2836.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:54:00Z", "content": "\"Si deux galaxies entraient en collision, que se passerait-il ?\" a demand\u00e9 Philippe Daireaux \u00e0 la r\u00e9daction de Sciences et Avenir depuis notre page Facebook. Et voici l'\u00e9tonnante r\u00e9ponse venue des co\u2026 [+1698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "title": "Intemp\u00e9ries | Le Rhin est en crue : navigation interdite \u00e0 B\u00e2le, certains bacs ne circulent plus - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Le Rhin est ferm\u00e9 \u00e0 la navigation entre Rheinfelden, dans le canton suisse d\u2019Argovie, et Kembs, dans le sud de l\u2019Alsace. La faute \u00e0 une crue provoqu\u00e9e ...", "url": "https://www.dna.fr/environnement/2021/07/09/le-rhin-est-en-crue-navigation-interdite-a-bale-certains-bacs-ne-circulent-plus", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/A61CA2D3-1DD7-4617-8146-6AA67B76D814/FB1200/photo-1625850765.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:38:26Z", "content": "Le Rhin est ferm\u00e9 \u00e0 la navigation entre Rheinfelden, dans le canton suisse d\u2019Argovie, et Kembs, dans le sud de l\u2019Alsace. La faute \u00e0 une crue provoqu\u00e9e par les nombreuses pr\u00e9cipitations de ces dernier\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cyrielle Bedu", "title": "Podcast. La science-fiction \u00e0 la rescousse de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise - Le Monde", "description": "Le minist\u00e8re des arm\u00e9es fait appel \u00e0 des auteurs de science-fiction pour l\u2019aider \u00e0 anticiper les menaces de demain. La journaliste du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb Rapha\u00eblle R\u00e9rolle nous explique, dans cet \u00e9pisode du podcast \u00ab\u00a0L\u2019Heure du Monde\u00a0\u00bb, pourquoi ce programme, intitul\u00e9 \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/podcasts/article/2021/07/09/la-science-fiction-a-la-rescousse-de-l-armee-francaise_6087638_5463015.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/08/245/0/1800/898/1440/720/60/0/70b518b_800418-illus-armee-ok.png", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:12Z", "content": "Nous sommes en\u00a02042, et une nouvelle forme de piraterie sest d\u00e9velopp\u00e9e. Les pirates de la \u00ab\u00a0P-Nation\u00a0\u00bb, contrairement \u00e0 la majorit\u00e9 de la population mondiale, ne sont pas \u00e9quip\u00e9s dune puce. Ils sont\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marianne.net"}, "author": "Michel Desmurget", "title": "Confinements : \"Nos enfants et adolescents grandissent dans un milieu appauvri\" - Marianne", "description": "Chercheur fran\u00e7ais sp\u00e9cialis\u00e9 en neurosciences cognitives, Michel Desmurget, directeur de recherche \u00e0 l\u2019Inserm et\u00a0auteur de \u00ab\u00a0La Fabrique du cr\u00e9tin digital\u00a0\u00bb (Seuil, 2019) analyse les raisons de la baisse des capacit\u00e9s cognitives et sportives constat\u00e9es chez \u2026", "url": "https://www.marianne.net/agora/tribunes-libres/confinements-nos-enfants-et-adolescents-grandissent-dans-un-milieu-appauvri", "urlToImage": "https://resize.marianne.net/r/1540,924/img/var/LQ6098694C/562553/080_HL_ACHOCHON_1397611.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:30:00Z", "content": "Depuis presque 18 mois, les confinements sencha\u00eenent, imposant \u00e0 la population une succession de r\u00e9clusions plus ou moins longues et strictes. Les b\u00e9n\u00e9fices sont \u00e9vidents : moins les gens se croisent\u2026 [+8738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Popelier", "title": "Le petit h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity r\u00e9ussit brillamment son neuvi\u00e8me vol sur Mars - Clubic", "description": "Oui, le fameux h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity poursuit ses exploits sur la plan\u00e8te rouge\n. En effet, la NASA avait programm\u00e9 un \u00e9ni\u00e8me vol en toute fin de semaine derni\u00e8re et l'exercice s'est une fois encore d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 la perfection.", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-377362-le-petit-helicoptere-ingenuity-reussit-brillamment-son-neuvieme-vol-sur-mars.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1809644/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=eab9ca72180d9ae54adb975bd619a5bea511f01d", "publishedAt": "2021-07-08T19:10:00Z", "content": "Oui, le fameux h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity poursuit ses exploits sur la plan\u00e8te rouge. En effet, la NASA avait programm\u00e9 un \u00e9ni\u00e8me vol en toute fin de semaine derni\u00e8re et l'exercice s'est une fois encore d\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Un signe de vie d\u00e9tect\u00e9 sur Encelade ? - SciencePost", "description": "Une r\u00e9cente \u00e9tude publi\u00e9e dans Nature Astronomy sugg\u00e8re que les concentrations de m\u00e9thane mesur\u00e9es par Cassini dans les panaches d\u2019Encelade pourraient avoir une origine biologique. Cette production de m\u00e9thane pourrait \u00e9galement \u00eatre le fruit de", "url": "https://sciencepost.fr/un-signe-de-vie-detecte-sur-encelade/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2019/06/image-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:38:39Z", "content": "Une r\u00e9cente \u00e9tude publi\u00e9e dans Nature Astronomy sugg\u00e8re que les concentrations de m\u00e9thane mesur\u00e9es par Cassini dans les panaches dEncelade pourraient avoir une origine biologique. Cette production de\u2026 [+4417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "Savoie | Ugine : un gros coup de vent tr\u00e8s localis\u00e9 - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Palissades envol\u00e9es, arbres d\u00e9racin\u00e9s et sectionn\u00e9s\u2026 Ce mercredi 7\u00a0juillet au soir, en quelques minutes, gr\u00eale et vent violent auront mis \u00e0 terre ...", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2021/07/08/un-gros-coup-de-vent-tres-localise", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/E168AE85-BF7F-4871-9B41-03A050D68C1B/FB1200/photo-1625765611.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:33:00Z", "content": "Palissades envol\u00e9es, arbres d\u00e9racin\u00e9s et sectionn\u00e9s Ce mercredi 7\u00a0juillet au soir, en quelques minutes, gr\u00eale et vent violent auront mis \u00e0 terre plusieurs arbres dans le quartier de Pussiez, \u00e0 Ugine.\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Capital.fr"}, "author": "Caroline Robin", "title": "Lambda, Epsilon... la carte des r\u00e9gions o\u00f9 les nouveaux variants commencent \u00e0 appara\u00eetre - Capital.fr", "description": "Deux nouvelles souches du Sars-CoV-2 inqui\u00e8tent les autorit\u00e9s sanitaires. Baptis\u00e9es Lambda et Epsilon, elles sont class\u00e9es parmi les variants d\u2019int\u00e9r\u00eat, en dessous du stade \"pr\u00e9occupant\"., Ils", "url": "https://www.capital.fr/economie-politique/lambda-epsilon-la-carte-des-regions-ou-les-nouveaux-variants-commencent-a-apparaitre-1408989", "urlToImage": "https://cap.img.pmdstatic.net/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Fcap.2F2021.2F07.2F08.2F93bd037b-2d81-46cb-ba22-371dc2dfadf6.2Ejpeg/1200x630/background-color/ffffff/focus-point/692%2C373/quality/70/cr/wqkgQ2FwaXRhbCAvIENBUElUQUw%3D/lambda-epsilon-la-carte-des-regions-ou-les-nouveaux-variants-commencent-a-apparaitre-1408989.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:15:16Z", "content": "Ils sont marginaux en France mais le gouvernement sen m\u00e9fie d\u00e9j\u00e0. Les variants Epsilon et Lambda ont fait leur apparition dans lHexagone avec des cas sporadiques ici et l\u00e0, comme en r\u00e9gion parisienne\u2026 [+3986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "GoodPlanet Mag", "title": "\u00ab Nous ne pouvons pas attendre de 8 milliards d\u2019humains qu\u2019ils disent ne pas vouloir d\u2019une vie agr\u00e9able pour sauver la Plan\u00e8te \u00bb, Carsten Schradin, directeur de recherche au CNRS - Futura", "description": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/urgence-climatique-nous-ne-pouvons-pas-attendre-8-milliards-humains-quils-disent-ne-pas-vouloir-vie-agreable-sauver-planete-carsten-schradin-directeur-recherche-cnrs-92383/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/0/f/b0f2eb3cf7_50178342_nature-conservation-3977288-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:00:06Z", "content": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les transform\u2026 [+9936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier-picard.fr"}, "author": "Par Aude Collina", "title": "Un tuba traverse le ciel du Santerre - Courrier Picard", "description": "En tout d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-midi, jeudi 8 juillet, les plus observateurs ont vu un dr\u00f4le de ph\u00e9nom\u00e8ne animer le ciel. \u00c9milien Briet, l\u2019animateur de La M\u00e9t\u00e9o de la Somme, qui habite le Pays du coquelicot, nous dit tout.", "url": "https://premium.courrier-picard.fr/id210874/article/2021-07-08/un-tuba-traverse-le-ciel-du-santerre", "urlToImage": "https://prmeng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/08/node_210874/38582957/public/2021/07/08/B9727637814Z.1_20210708182103_000%2BGE3IGJEFU.1-0.jpg?itok=sNENY3Ay1625762651", "publishedAt": "2021-07-08T16:21:03Z", "content": "M\u00c9T\u00c9OROLOGIEEn tout d\u00e9but dapr\u00e8s-midi, jeudi 8 juillet, les plus observateurs ont vu un dr\u00f4le de ph\u00e9nom\u00e8ne animer le ciel. \u00c9milien Briet, lanimateur de La M\u00e9t\u00e9o de la Somme, qui habite le Pays du coq\u2026 [+22 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "LENA", "title": "La chimie suisse aurait aliment\u00e9 le programme d'armes secr\u00e8tes syrien - Le Figaro", "description": "VU D'AILLEURS - Quatre tonnes d'un produit utilis\u00e9 pour fabriquer du Voltaren ont disparu. Un ancien g\u00e9n\u00e9ral syrien pense qu'elles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tourn\u00e9es pour produire un fluide neurotoxique.", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-chimie-suisse-aurait-alimente-le-programme-d-armes-secretes-syrien-20210708", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/08/6bb5d44b53138b5732c2a206976d42a95d06d6f18a2a134f76ad857f2a437bf3.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:17:07Z", "content": "VU D'AILLEURS - Quatre tonnes d'un produit utilis\u00e9 pour fabriquer du Voltaren ont disparu. Un ancien g\u00e9n\u00e9ral syrien pense qu'elles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tourn\u00e9es pour produire un fluide neurotoxique.Par Antoine \u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Agla\u00efa Laurent", "title": "Exp\u00e9riences sans gravit\u00e9 : les astronautes d\u00e9coupent des g\u00e8nes dans l'espace - Futura", "description": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois efficacement la m\u00e9thode...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/crispr-cas9-experiences-gravite-astronautes-decoupent-genes-espace-92396/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/6/d/16d068a086_50175959_adn-billionphotoscom-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:55:27Z", "content": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois\u00a0efficacement\u00a0la m\u00e9thode CRISPR/Cas9\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Une importante \u00e9ruption solaire a provoqu\u00e9 une panne radio au-dessus de l\u2019Atlantique - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2NpZW5jZXMvdW5lLWltcG9ydGFudGUtZXJ1cHRpb24tc29sYWlyZS1hLXByb3ZvcXVlLXVuZS1wYW5uZS1yYWRpby1hdS1kZXNzdXMtZGUtbC1hdGxhbnRpcXVlLTczMzk0NjjSAYEBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NjaWVuY2VzL3VuZS1pbXBvcnRhbnRlLWVydXB0aW9uLXNvbGFpcmUtYS1wcm92b3F1ZS11bmUtcGFubmUtcmFkaW8tYXUtZGVzc3VzLWRlLWwtYXRsYW50aXF1ZS03MzM5NDY4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T15:17:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Cette \u00e9toile myst\u00e9rieuse renait des cendres d'une hypernova ! - Futura", "description": "\u00c0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la Voie lact\u00e9e, il est une \u00e9toile myst\u00e9rieuse. Une \u00e9toile qui a surpris les astronomes par sa composition originale. Selon eux, elle ne peut s\u2019expliquer que par l\u2019explosion...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/etoile-cette-etoile-mysterieuse-renait-cendres-hypernova-92421/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/e/0/b/e0b481addf_50178410_hypernova-voie-lactee.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:11:48Z", "content": "\u00c0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la Voie lact\u00e9e, il est une \u00e9toile myst\u00e9rieuse. Une \u00e9toile qui a surpris les astronomes par sa composition originale. Selon eux, elle ne peut s'expliquer que par l'explosion pass\u00e9e \u2026 [+3952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "AP", "title": "Variant Delta : quelles mesures de restriction pourraient \u00eatre mises en place cet \u00e9t\u00e9 ? - L'Express", "description": "Alors que la nouvelle souche se r\u00e9pand rapidement sur le territoire, le gouvernement pourrait trancher lundi sur de nouvelles restrictions lors d'un Conseil de d\u00e9fense sanitaire.", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/societe/variant-delta-quelles-mesures-de-restriction-pourraient-etre-mises-en-place-cet-ete_2154547.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12288/w_1643,h_1232,c_crop,x_0,y_130/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1625752342/face-a-la-proliferation-de-masques-jetables-il-faut-encourager-le-tri-creer-des-filieres-de-recyclage-et-relocaliser-la-production-en-europe-et-en-france-preconisent-jeudi-deux-deputes_6291706.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:22:00Z", "content": "Le r\u00e9pit aura \u00e9t\u00e9 de courte dur\u00e9e avant que la machine sanitaire ne s'emballe de nouveau. Encore une fois, les Fran\u00e7ais se retrouvent suspendus aux courbes \u00e9pid\u00e9miologiques qu'ils avaient oubli\u00e9es qu\u2026 [+6908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "La Chine collectera des \u00e9chantillons de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la Lune en 2024 - SciencePost", "description": "Premier pays \u00e0 se poser avec succ\u00e8s sur la face cach\u00e9e de la Lune, la Chine pourrait \u00e9galement \u00eatre le premier \u00e0 en ramener des \u00e9chantillons. Les op\u00e9rations se feront dans le cadre de la", "url": "https://sciencepost.fr/chine-echantillons-lune-change-6/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/07/te\u0301le\u0301chargement-3-1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T13:13:17Z", "content": "Premier pays \u00e0 se poser avec succ\u00e8s sur la face cach\u00e9e de la Lune, la Chine pourrait \u00e9galement \u00eatre le premier \u00e0 en ramener des \u00e9chantillons. Les op\u00e9rations se feront dans le cadre de la mission Chan\u2026 [+2900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "S\u00e9bastien Schneegans, Isabelle Missiaen", "title": "Covid-19 : l\u2019\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en Europe - Le Point", "description": "Alors que les campagnes de vaccination marquent le pas, le variant Delta progresse et le nombre de nouveaux cas augmente \u00e0 nouveau dans de nombreux pays.", "url": "https://www.lepoint.fr/sante/covid-19-l-epidemie-repart-a-la-hausse-en-europe-08-07-2021-2434742_40.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/07/08/21950344lpw-21950445-article-jpg_8095483_540x282.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:54:00Z", "content": "Progression du variant Delta, augmentation des taux dincidence, nouvelles restrictions sanitaires Apr\u00e8s plusieurs semaines daccalmie, l\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en Europe. Le variant indien est d\u00e9s\u2026 [+4634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Aux confins de la Voie lact\u00e9e, une arm\u00e9e de trous noirs est en train de disloquer cet amas d'\u00e9toiles - Futura", "description": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d\u2019\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/trous-noirs-horde-trous-noirs-train-disloquer-cet-amas-etoiles-92401/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/1/1/51123eabe4_50178382_trous-noirs-amas-globulaire.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:43:52Z", "content": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d'\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en trai\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Quels indices donnent les excr\u00e9ments des Mayas sur leur histoire ? - Numerama", "description": "Les mati\u00e8res f\u00e9cales peuvent constituer un outil scientifique important et apporter des informations compl\u00e9mentaires sur le pass\u00e9, en compl\u00e9ment des fouilles. C'est ce que montre une \u00e9tude d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u00e9volution de la d\u00e9mographie Maya.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/724824-quels-indices-donnent-les-excrements-des-mayas-sur-leur-histoire.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/07/itza-temple-maya.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:37:15Z", "content": "Les mati\u00e8res f\u00e9cales peuvent constituer un outil scientifique important et apporter des informations compl\u00e9mentaires sur le pass\u00e9, en compl\u00e9ment des fouilles. C'est ce que montre une \u00e9tude d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour retarder le vieillissement chez les hommes, il existerait une solution radicale : la castration - Trust My Science", "description": "Une \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le que la castration des moutons permet de ralentir le vieillissement de leur ADN et donc, de prolonger leur dur\u00e9e de vie.", "url": "https://trustmyscience.com/castration-pourrait-retarder-vieillissement-adn/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/11/chercheurs-ont-partiellement-inverse-processus-vieillissement-cellulaire-homme-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:49:13Z", "content": "En Europe, comme dans la plupart des pays du monde, les femmes vivent entre 3 et 10 ans de plus que les hommes. Mais des chercheurs de lUniversit\u00e9 dOtago, en Nouvelle-Z\u00e9lande, ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la\u2026 [+5742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Demotivateur"}, "author": "Demotivateur", "title": "La sonde Hope capture des images in\u00e9dites d'une aurore nocturne \u00e0 la surface de Mars - Demotivateur", "description": "La sonde Hope, envoy\u00e9e par les \u00c9mirats arabes unis pour \u00e9tudier l'atmosph\u00e8re martienne, a film\u00e9 un \u00e9v\u00e9nement extr\u00eamement rare, rapporte le site web...", "url": "https://www.demotivateur.fr/article/pour-la-premiere-fois-des-images-d-une-aurore-nocturne-a-la-surface-de-mars-ont-ete-capturees-25406", "urlToImage": "https://www.demotivateur.fr/images-buzz/cover/156925949660e6c612e2457_MARS3.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:49:05Z", "content": "La sonde Hope, envoy\u00e9e par les \u00c9mirats arabes unis pour \u00e9tudier l'atmosph\u00e8re martienne, a film\u00e9 un \u00e9v\u00e9nement extr\u00eamement rare, rapporte le site web sp\u00e9cialis\u00e9 Space.com. En effet, l\u2019une des cam\u00e9ras d\u2026 [+4095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Fidji Berio", "title": "Un os grav\u00e9 r\u00e9v\u00e8le le comportement symbolique de N\u00e9andertal - Futura", "description": "Un os grav\u00e9 datant de 51.000 ans et trouv\u00e9 dans une ancienne grotte en Allemagne fait voler en \u00e9clats l'hypoth\u00e8se de l'influence directe de l'Homme moderne sur les capacit\u00e9s symboliques de N\u00e9andertal.", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/neandertaliens-os-grave-temoigne-comportement-symbolique-neandertal-92376/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/5/b/35bb39e461_50178315_phalange-gravee-megaceros-leder-al-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:00:00Z", "content": "Un os grav\u00e9 datant de 51.000 ans et trouv\u00e9 dans une ancienne grotte en Allemagne fait voler en \u00e9clats l'hypoth\u00e8se de l'influence directe de l'Homme moderne sur les capacit\u00e9s symboliques de N\u00e9andertal\u2026 [+4449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Le spectrom\u00e8tre Concerto, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'observation du jeune Univers, livre sa toute premi\u00e8re image - Sciences et Avenir", "description": "Install\u00e9 au printemps 2021, l'instrument Concerto va observer le jeune Univers entre 600 millions d'ann\u00e9es et 1,2 milliard d'ann\u00e9es.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/univers/premiere-lumiere-pour-l-instrument-concerto-au-chili_155650", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/07/06/cover-r4x3w1000-60e4633e011a6-ann21010a.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:24:00Z", "content": "C'est le 6 juillet 2021 que l'instrument Concerto (CarbON CII line in post-rEionisation and ReionisaTiOn epoch) install\u00e9 sur le t\u00e9lescope APEX, sur le plateau de Chanjantor, dans le d\u00e9sert chilien d'\u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ulyces"}, "author": "Ulyces.co", "title": "Des milliers de tombes dispos\u00e9es en forme de galaxies d\u00e9couvertes au Soudan - Ulyces", "description": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9rations. Alors que la r\u00e9gion restait relativement inexplor\u00e9e j\u2026", "url": "https://www.ulyces.co/news/des-milliers-de-tombes-disposees-en-forme-de-galaxies-decouvertes-au-soudan/", "urlToImage": "https://www.ulyces.co/wp-content/uploads/2021/07/8GxfNcoNgYeqZkXSTQSDHX-970-801.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:04:09Z", "content": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9ra\u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "\u00c9toiles filantes, plan\u00e8tes, Lune : tous les rendez-vous du ciel de cet \u00e9t\u00e9 - Futura", "description": "Avec l\u2019\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d\u2019explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-etoiles-filantes-mars-venus-grands-rendez-vous-ciel-ete-92392/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/2/4/2244afffdd_50178364_voie-lactee-ete.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:01:00Z", "content": "Avec l'\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d'explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes, mais \u2026 [+5263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Nicolas Berrod", "title": "Covid-19 : Martinique, La R\u00e9union... en outre-mer, \u00e9pargn\u00e9 par le variant Delta, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie flambe - Le Parisien", "description": "Le taux d\u2019incidence a quasiment quadrupl\u00e9 en une semaine en Martinique, o\u00f9 le port du masque est \u00e0 nouveau obligatoire sur la voie publique depuis ce jeudi.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-martinique-la-reunion-en-outre-mer-epargne-par-le-variant-delta-lepidemie-flambe-08-07-2021-KER7MOOCVJBQRHY5VDYNTUUVPE.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/bizNtup9FcT9QlDXSpBxpwOeXRw=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/3UTZHQB5RRBNXAZFMOTHHV3CNQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:20:00Z", "content": "Il ny a pas de forc\u00e9ment besoin de variant Delta pour que l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 reparte en fl\u00e8che. Lexemple de La R\u00e9union et surtout de la Martinique le prouve. Dans ces deux territoires doutre-mer, \u2026 [+3670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "J. C.", "title": "Sant\u00e9 | Covid-19 : des l\u00e9sions au cerveau \"similaires\" \u00e0 celles des patients Alzheimer et Parkinson - Le Progr\u00e8s", "description": "Perte de go\u00fbt, d'odorat, troubles psychiques... on sait que le Covid-19 s'attaque souvent aussi au cerveau, en plus de causer des d\u00e9g\u00e2ts aux poumons. ...", "url": "https://www.leprogres.fr/sante/2021/07/08/covid-19-les-lesions-au-cerveau-similaires-a-celles-des-patients-alzheimer-et-parkinson", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/8B9B487F-EA1C-48C8-95A5-A96547CE690E/FB1200/photo-1625730767.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:54:00Z", "content": "Une \u00e9quipe de chercheurs de l'universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Stanford a \u00e9tudi\u00e9 les cerveaux de patients morts du Covid-19. En les comparant aux cerveaux de personnes atteintes de maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 54000 virus diff\u00e9rents, la plupart inconnus, retrouv\u00e9s dans nos excr\u00e9ments - Techno-Science.net", "description": "C'est le genre de nouvelle qui, mal expliqu\u00e9e, pourrait faire paniquer: des scientifiques ont d\u00e9couvert, dans les excr\u00e9ments de pr\u00e8s de 12 000 personnes, plus de 54 000...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/54000-virus-differents-plupart-inconnus-retrouves-excrements-N21055.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/ASP/2021/07/07/toilette-itok-J8Rh8-Yi.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:04Z", "content": "C'est le genre de nouvelle qui, mal expliqu\u00e9e, pourrait faire paniquer: des scientifiques ont d\u00e9couvert, dans les excr\u00e9ments de pr\u00e8s de 12 000 personnes, plus de 54 000 esp\u00e8ces diff\u00e9rentes de virus, \u2026 [+3611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "O-R.C", "title": "Des chercheurs ont r\u00e9solu le myst\u00e8re de la concentration d\u2019or dans les gisements aurif\u00e8res - Science et Vie", "description": "M\u00e9tal rare pris\u00e9 pour sa puret\u00e9, l\u2019or est \u00e9galement connu pour sa faible r\u00e9activit\u00e9 avec d\u2019autres substances. Le processus de concentration de l\u2019or dans un min\u00e9ral et sa relation chimique avec l\u2019arsenic ont longtemps interrog\u00e9s les g\u00e9ologues. Pourquoi est-il \u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/nature-et-enviro/des-chercheurs-ont-resolu-le-mystere-de-la-concentration-dor-dans-les-gisements-63329", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/8/118555/des-chercheurs-ont-resolu-mystere-concentration-dans-les-gisements-auriferes.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "Dans la cro\u00fbte terrestre, la teneur moyenne de lor est denviron un milligramme par tonne de roche. Pour former un gisement, le m\u00e9tal doit \u00eatre concentr\u00e9 entre 1000 et 1 million de fois par rapport \u00e0 \u2026 [+3432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Le r\u00e9chauffement climatique tue 5 millions de personnes par an et ce n\u2019est que le d\u00e9but ! - Futura", "description": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd\u2019hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes....", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-rechauffement-climatique-tue-5-millions-personnes-an-81616/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/7/4/474fcec749_50159771_records-chaleur-2020-2025.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:45:19Z", "content": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les\u00a0temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd'hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes. Si\u2026 [+6148 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vaccination des soignants : \"Il faut passer \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure\", assure Bruno Lina - Europe 1", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZTFDYXl4WGtsRHPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T06:27:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Ekaterina Yanson. Sputnik France", "title": "La contamination invers\u00e9e pourrait perp\u00e9tuer ind\u00e9finiment la pand\u00e9mie, alertent des chercheurs - Sputnik France", "description": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de l\u2019animal \u00e0 l\u2019humain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202107081045846279-la-contamination-inversee-pourrait-perpetuer-indefiniment-la-pandemie-alertent-des-chercheurs/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104159/49/1041594948.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:50:00Z", "content": "\u00c0 lheure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de lanimal \u00e0 lhumain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait relancer l\u00e9pid\u00e9mie: la contaminatio\u2026 [+3894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cafepedagogique.net"}, "author": null, "title": "Pr\u00e8s de 300 postes non pourvus aux concours du second degr\u00e9 - cafepedagogique.net", "description": null, "url": "http://www.cafepedagogique.net/lexpresso/Pages/2021/07/08072021Article637613208310402400.aspx", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T04:02:27Z", "content": "Les d\u00c3\u00a9clarations sur la revalorisation ne suffisent pas. Cette ann\u00c3\u00a9e encore, l'Education nationale n'a pas r\u00c3\u00a9ussi \u00c3\u00a0 remplir tous les postes propos\u00c3\u00a9s aux concours externes de certifi\u00c3\u00a9s et de pro\u2026 [+4346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "INFOGRAPHIES. Risque d'une quatri\u00e8me vague : que disent les indicateurs sur le Covid-19 avant les grands d\u00e9par - franceinfo", "description": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/infographies-risque-d-une-quatrieme-vague-que-disent-les-indicateurs-sur-le-covid-19-avant-les-grands-departs-en-vacances_4692967.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/0utjrDweaKkKi4cUR6c3OxIZCnY/1500x843/2021/07/07/phpJKBo13.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:01:21Z", "content": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.\"Le risque d'une quatri\u00e8me vague rapide est l\u00e0.\" Trois jours apr\u00e8s Olivier V\u00e9ran, le porte-parole du g\u2026 [+5775 chars]"}]}