{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Formule E : Max G\u00fcnther remporte l'E-Prix de New York, Stoffel Vandoorne contraint \u00e0 l'abandon - RTBF", "description": "Apr\u00e8s 727 jours d'attente, la Formule E est de retour sur le macadam de Brooklyn (New York) ce week-end \u00e0 l'occasion des...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/autres/formule-e/detail_formule-e-max-gunther-remporte-l-e-prix-de-new-york-stoffel-vandoorne-contraint-a-l-abandon?id=10801338", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/e/3/c7da2202001ef3739c67954b4c9dbb31-1625952261.png", "publishedAt": "2021-07-10T21:21:35Z", "content": "Apr\u00e8s 727 jours d'attente, la Formule E est de retour sur le macadam de Brooklyn (New York) ce week-end \u00e0 l'occasion des dixi\u00e8me et onzi\u00e8me\u00a0\u00e9preuves de la saison 7 du Championnat du Monde de la disci\u2026 [+854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Christophe Franken", "title": "Sambi Lokonga est arriv\u00e9 \u00e0 Londres - dh.be", "description": "Il doit encore faire une partie de ses tests m\u00e9dicaux en Angleterre o\u00f9 il respectera une quarantaine avant de rejoindre Arsenal.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/anderlecht/sambi-lokonga-est-arrive-a-londres-60e9f9b17b50a6318d701201", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/q014q-VD7q-ne4j62JnBSERWnV0=/0x202:2560x1482/1280x640/60e9fd897b50a6318d708993.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:34:15Z", "content": "On arrive au bout de la s\u00e9rie d\u00e9t\u00e9. Samedi matin, Albert Sambi Lokonga (21 ans) est arriv\u00e9 \u00e0 Londres. Il doit passer la suite et la fin des tests m\u00e9dicaux entam\u00e9s la veille. Une formalit\u00e9, en th\u00e9orie\u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Elise Mertens, apr\u00e8s son triomphe en double : \"Notre fighting spirit a fait la diff\u00e9rence\" - RTBF", "description": "Elise Mertens (WTA 8) \u00e9tait aux anges, samedi soir \u00e0 Wimbledon, apr\u00e8s avoir ajout\u00e9 un troisi\u00e8me titre du Grand Chelem...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/wimbledon/detail_wimbledon-elise-mertens-apres-son-triomphe-en-double-notre-fighting-spirit-a-fait-la-difference?id=10802032", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/0/5/1f71e393b3809197ed66df836fe833e5-1625947746.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:11:59Z", "content": "Elise Mertens (WTA 8) \u00e9tait aux anges, samedi soir \u00e0 Wimbledon, apr\u00e8s avoir ajout\u00e9 un troisi\u00e8me titre du Grand Chelem en double \u00e0 sa collection. Pour sa toute premi\u00e8re finale sur le gazon londonien, \u2026 [+2071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Joachim Durand", "title": "Elias Cobbaut en route vers la Turquie ? - Walfoot.be", "description": "Sous contrat avec Anderlecht jusqu'en juin 2023, Elias Cobbaut pourrait quitter les Mauves cet \u00e9t\u00e9. Un club turc se serait positionn\u00e9 pour l'accueillir en pr\u00eat.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/elias-cobbaut-en-route-vers-la-turquie", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/KoxuxBymlsH1WUDod6-Okf2JCuqex82TJmQDWTPhJn4cZ9bpuTKmpQ_CtGEECzirVjei6AUEJ1eQLZ6txI6LtNn-3j_KWHu3bIVu=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T20:02:00Z", "content": "Sous contrat avec Anderlecht jusqu'en juin 2023, Elias Cobbaut pourrait quitter les Mauves cet \u00e9t\u00e9. Un club turc se serait positionn\u00e9 pour l'accueillir en pr\u00eat. Elias Cobbaut pourrait plier bagages c\u2026 [+953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus: les 65.000 supporters attendus \u00e0 Wembley pour la finale de l'Euro inqui\u00e8tent - Le Soir", "description": "Les festivit\u00e9s de la \u00ab troisi\u00e8me mi-temps \u00bb, hors du stade, dans un pays o\u00f9 la quasi-totalit\u00e9 des restrictions ont \u00e9t\u00e9 lev\u00e9es", "url": "https://www.lesoir.be/383337/article/2021-07-10/coronavirus-les-65000-supporters-attendus-wembley-pour-la-finale-de-leuro", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/10/node_383337/28254065/public/2021/07/10/B9727659769Z.1_20210710215855_000+GN0IH1FCV.1-0.jpg?itok=lPfCiGIh1625947141", "publishedAt": "2021-07-10T19:58:55Z", "content": "Les festivit\u00e9s de la \u00ab\u00a0troisi\u00e8me mi-temps\u00a0\u00bb, hors du stade, dans un pays o\u00f9 la quasi-totalit\u00e9 des restrictions ont \u00e9t\u00e9 lev\u00e9esA la veille de la finale de lEuro de football qui opposera lItalie \u00e0 lAngl\u2026 [+1314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Joachim Durand", "title": "Zinho Vanheusden se rapproche du Genoa - Walfoot.be", "description": "Alors qu'il serait proche de se (r\u00e9)engager avec l'Inter Milan, Zinho Vanheusden devrait \u00eatre pr\u00eat\u00e9 \u00e0 un autre club de Serie A pour la saison 2021/2022.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/zinho-vanheusden-se-rapproche-du-genoa", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/PGca4fvFC9Cy_eJ3mg09MyPN73hptOxh2Biue0YscDKdcHlUYNsQ1PwnaXaBs053gPs4SAcPI-byPejdtLRK9SupjMUXFLzxSE0=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:00Z", "content": "Alors qu'il serait proche de se (r\u00e9)engager avec l'Inter Milan, Zinho Vanheusden devrait \u00eatre pr\u00eat\u00e9 \u00e0 un autre club de Serie A pour la saison 2021/2022. Zinho Vanheusden devrait bient\u00f4t \u00eatre fix\u00e9 con\u2026 [+1086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Miguel Tasso", "title": "Thomas Detry est \u00e0 18 trous de l\u2019exploit ! - dh.be", "description": "\u00c0 l\u2019aube du dernier tour, le Bruxellois est toujours en t\u00eate de l\u2019Open d\u2019\u00c9cosse.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/golf/thomas-detry-est-a-18-trous-de-l-exploit-60e9f2de7b50a6318d6f9763", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/99dvs4ShFtH3s7z7hmAylmCMHUc=/0x56:1736x924/1280x640/60e9f3637b50a6318d6facd0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:22:50Z", "content": "Voil\u00e0 donc Thomas Detry, 26 ans, devant lun des plus beaux d\u00e9fis de sa jeune carri\u00e8re. Ce dimanche, lors du dernier tour de lOpen d\u00c9cosse, le champion bruxellois pourrait \u00e9crire lhistoire en sadjugea\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "Copa America : Messi et Neymar \u00e9lus meilleurs joueurs de la Copa America - dh.be", "description": "Ce samedi, jour de la finale de r\u00eave entre l'Argentine et le Br\u00e9sil, un groupe d'experts de la F\u00e9d\u00e9ration sud-am\u00e9ricaine de football (Conmebol) a d\u00e9sign\u00e9 Lionel Messi et Neymar comme meilleurs joueurs de la Copa America.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/copa-america-messi-et-neymar-elus-meilleurs-joueurs-de-la-copa-america-60e9f0957b50a6318d6f975f", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/xrhxy-w0Pb6hhk7aDBWZjMKsdcI=/0x0:2560x1280/1280x640/60e9f1057b50a6318d6f9760.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:26Z", "content": "\"Il est impossible de choisir le meilleur joueur, car ce tournoi en a deux\", expliquent-ils. Selon ce groupe d'experts, les deux joueurs ont d\u00e9montr\u00e9 dans chaque match leurs comp\u00e9tences techniques et\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Remco Evenepoel s'envole vers Tokyo avec des ambitions de m\u00e9dailles - RTBF", "description": "Cinq athl\u00e8tes belges, parmi lesquels Remco Evenepoel, s\u2019envolent en direction de Tokyo ce samedi soir vers 21h.", "url": "https://www.rtbf.be/sport/jo/detail_remco-evenepoel-s-envole-vers-tokyo-avec-des-ambitions-de-medailles?id=10802006", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/2/0/eee1d4f2f037d160b7429f470a1b40ec-1625942503.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:47:58Z", "content": "Cinq athl\u00e8tes belges, parmi lesquels Remco Evenepoel, senvolent en direction de Tokyo ce samedi soir vers 21h. Le cycliste de Deceuninck Quick-Step d\u00e9barque aux Jeux Olympiques avec de saines ambitio\u2026 [+1832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Quentin Finn\u00e9", "title": "L\u2019op\u00e9ration en or de Martin, deuxi\u00e8me au g\u00e9n\u00e9ral - dh.be", "description": "Pr\u00e9sent dans l\u2019\u00e9chapp\u00e9e du jour, le Fran\u00e7ais est remont\u00e9 samedi \u00e0 la 2e place du g\u00e9n\u00e9ral\u200a !", "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/tour-de-france/l-operation-en-or-de-martin-deuxieme-au-general-60e9e3559978e26ce12860bc", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/zaR0kcvoJ-OJd-KZafBbA-_em18=/0x49:2560x1329/1280x640/60e9e3b59978e26ce12860bf.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:57Z", "content": "Pr\u00e9sent dans l\u00e9chapp\u00e9e du jour, le Fran\u00e7ais est remont\u00e9 samedi \u00e0 la 2e place du g\u00e9n\u00e9ral !Le v\u00e9cu ne vaccine pas toujours des impr\u00e9vus. Onzi\u00e8me du Tour de France en 2020, Guillaume Martin avait d\u00e9barq\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Championnats d'Europe Espoirs : l'or pour Verheyden sur 1.500, l'argent pour Michael Obasuyi et Jonathan Sacoor - RTBF", "description": "", "url": "https://www.rtbf.be/sport/autres/athletisme/detail_championnats-d-europe-espoirs-l-or-pour-verheyden-sur-1-500-l-argent-pour-michael-obasuyi-et-jonathan-sacoor?id=10801899", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/d/1/c8ab214577eba7588c59c76517a8c474-1625932371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:53Z", "content": "Il y a eu pas mal de bons r\u00e9sultats aux Championnats dEurope Espoirs \u00e0 Tallin ce samedi.\r\nTout dabord, Ruben Verheyden est sacr\u00e9 champion dEurope U23 du 1.500 m\u00e8tres. Le Belge de 20 ans sest impos\u00e9 e\u2026 [+4115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "Wimbledon : Sofia Costoulas en finale du double chez les juniores - dh.be", "description": "Sofia Costoulas, associ\u00e9e \u00e0 la Finlandaise Linda Hietaranta, s'est qualifi\u00e9e pour la finale du double chez les juniores \u00e0 Wimbledon, samedi sur le gazon londonien du All England Club.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/tennis/wimbledon-sofia-costoulas-en-finale-du-double-chez-les-juniores-60e9e034d8ad581ce13d7548", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/N5EJZcWdNL2csyPhS--BYD65mYU=/0x33:2560x1313/1280x640/60e9e1dc7b50a6318d6ea93e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:07:50Z", "content": "Sofia Costoulas et Laura Hietaranta se sont impos\u00e9es en trois sets - 2-6, 6-2 et 10/8 - contre la Tch\u00e8que Linda Fruhvirtova, 16 ans, et la Russe Polina Kudermetova, 18 ans, qui formaient la deuxi\u00e8me \u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tour de France : Tim Declercq a v\u00e9cu \"l'une des journ\u00e9es les plus difficiles sur le v\u00e9lo\" - RTBF", "description": "", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/detail_tour-de-france-tim-declercq-a-vecu-l-une-des-journees-les-plus-difficiles-sur-le-velo?id=10801979", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/0/6/0c86f72a595ea14e380aa6b9809fb99b-1625938551.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:37:34Z", "content": "\"Jai \u00e9norm\u00e9ment souffert\", a d\u00e9clar\u00e9 Tim Declercq (Deceuninck Quick-Step) samedi apr\u00e8s la 14e \u00e9tape du Tour de France. \"Je suis vraiment content d\u00eatre arriv\u00e9 au bout.\"\r\nApr\u00e8s sa lourde chute du vendr\u2026 [+1333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tour de France : Oliver Naesen a puis\u00e9 dans ses r\u00e9serves, \"Je suis compl\u00e8tement mort\" - RTBF", "description": "", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/detail_tour-de-france-oliver-naesen-a-puise-dans-ses-reserves-je-suis-completement-mort?id=10801955", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/8/f/cd647300f3fcce255857656248bfa058-1625935938.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:54:33Z", "content": "Oliver Naesen avait coch\u00e9 la 14e \u00e9tape du Tour, mais le coureur belge na pas r\u00e9ussi \u00e0 int\u00e9grer l\u00e9chapp\u00e9e du jour. \"Jai essay\u00e9 un nombre infini de fois, mais ils sen vont sur cette petite mont\u00e9e. Quan\u2026 [+880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Florent Malice", "title": "Anderlecht termine son stage par un partage int\u00e9ressant face \u00e0 l'AZ Alkmaar - Walfoot.be", "description": "Le RSC Anderlecht ponctuait son stage n\u00e9erlandais par un duel face \u00e0 l'AZ Alkmaar, encore en rodage. Les Mauves \u00e9taient dans leur match jusqu'\u00e0 la valse des changements.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/le-rsc-anderlecht-et-laz-alkmaar-partagent-lenjeu-en-conclusion-du-stage-des-mauves", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/fvXGegzCuDyWQt7gUCF0-FklPH_UHJNYLwEF_b4Fy1ezE5bBbYBLIhhXxA_LVU94PNdQu0h_jRhlJ9pl3PFIV8VGSe9fMLFDaqs=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T16:52:00Z", "content": "Le RSC Anderlecht ponctuait son stage n\u00e9erlandais par un duel face \u00e0 l'AZ Alkmaar, encore en rodage. Les Mauves \u00e9taient dans leur match jusqu'\u00e0 la valse des changements. La pr\u00e9saison du RSC Anderlech\u2026 [+3196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "\ud83c\udfa5 Pourtant men\u00e9, le Standard de Li\u00e8ge partage l'enjeu contre le KV Malines - Walfoot.be", "description": "Ce samedi apr\u00e8s-midi (17h), le Standard de Li\u00e8ge affrontait le KV Malines en match amical.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/-le-standard-de-liege-partage-lenjeu-contre-le-kv-malines-2-2", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/t0TWmX0MxSLsUQVTXNKi7zB35ywvAVqDuM0AzwOZv3sCdY_EzTFp5RoTxEi6ZiqY58kCQ-LS0cGSBr16V_GkJ0KYqU3YkFBt5TAh=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T16:48:00Z", "content": "Ce samedi apr\u00e8s-midi (17h), le Standard de Li\u00e8ge affrontait le KV Malines en match amical. Pas de grande surprise dans le onze align\u00e9 par Mbaye Leye ce samedi apr\u00e8s-midi. Devant Bodart, on retrouvait\u2026 [+2817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par dpa", "title": "Un ministre hongrois s'en prend \u00e0 l'UEFA apr\u00e8s les sanctions contre son pays: \u00abIls sont pitoyables et l\u00e2ches\u00bb - Sudinfo.be", "description": "La F\u00e9d\u00e9ration hongroise de football a \u00e9t\u00e9 sanctionn\u00e9e de trois matches \u00e0 huis clos (dont un en sursis) et d\u2019une amende de 100.000 euros pour le \u00abcomportement discriminatoire de ses supporters\u00bb lors des trois matches disput\u00e9s par sa s\u00e9lection \u00e0 l\u2019Euro, a annon\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id404833/article/2021-07-10/un-ministre-hongrois-sen-prend-luefa-apres-les-sanctions-contre-son-pays-ils", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/10/node_404833/48386503/public/2021/07/10/B9727658562Z.1_20210710183330_000+G2TIH0C33.2-0.jpg?itok=-kHdd5Ea1625934838", "publishedAt": "2021-07-10T16:33:30Z", "content": "Le ministre hongrois des Affaires \u00e9trang\u00e8res Peter Szijjarto a vivement critiqu\u00e9 lUnion europ\u00e9enne de football, lUEFA, qui a sanctionn\u00e9 l\u00e9quipe nationale de deux matchs \u00e0 huis clos en raison du compo\u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Ju.Pa", "title": "Eddy Merckx r\u00e9agit \u00e0 son record \u00e9gal\u00e9 par Cavendish : \"J'ai fait 2800 kilom\u00e8tres en t\u00eate, il en a... - lalibre.be", "description": "Le Cannibale \u00e9tait sur la RTBF au lendemain de la 34e victoire de Cavendish.", "url": "https://www.lalibre.be/sports/cyclisme/eddy-merckx-reagit-a-son-record-egale-par-cavendish-j-ai-fait-2800-kilometres-en-tete-il-en-a-fait-six-60e9ca467b50a6318d6d4646", "urlToImage": "https://t2.llb.be/O4sApu-bhZIBf5QJyliTiXQyER8=/0x45:2560x1325/1280x640/60e9c1e7d8ad581ce13d753d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:27:13Z", "content": "Depuis la 34e victoire de Mark Cavendish sur le Tour glan\u00e9 ce vendredi, les discussions reviennent sans cesse. Le Britannique \u00e9gale Eddy Merckx mais a-t-il plus de m\u00e9rite que le Belge qui a gagn\u00e9 sur\u2026 [+1015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Smars Arnaud", "title": "Lourdement d\u00e9fait par Dunkerque (3-0), Mouscron inqui\u00e8te - dh.be", "description": "En d\u00e9placement \u00e0 Saint-Omer, Mouscron n\u2019a rien montr\u00e9 face \u00e0 Dunkerque (L2). Invisibles offensivement, les Hurlus ont encaiss\u00e9 \u00e0 trois reprises.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1b/mouscron/lourdement-defait-par-dunkerque-3-0-mouscron-inquiete-60e9c88d7b50a6318d6d4635", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/RHMhZxSpbNoN89gYlQOSftqFPz0=/0x194:2560x1474/1280x640/60e9c8fb7b50a6318d6d4636.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:21:23Z", "content": "Pour son deuxi\u00e8me match de pr\u00e9paration, Mouscron affrontait une opposition bien plus consistante quAalbeke (P3) une semaine plus t\u00f4t. Face \u00e0 Dunkerque (L2), bien plus avanc\u00e9 dans sa pr\u00e9paration, les \u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Didier Schyns", "title": "Le Standard revient de 0-2 \u00e0 2-2 face \u00e0 Malines en amical (vid\u00e9os) - Sudinfo.be", "description": "Les hommes de Mbaye Leye affrontaient Malines ce samedi \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie Robert Louis-Dreyfus.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404817/article/2021-07-10/le-standard-revient-de-0-2-2-2-face-malines-en-amical-videos", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/10/node_404817/48386816/public/2021/07/10/B9727656998Z.1_20210710185945_000+GEPIH0I6U.2-0.jpg?itok=zK_qR4iY1625940614", "publishedAt": "2021-07-10T15:18:56Z", "content": "Avec un onze de base proche de celui qui devrait commencer le championnat le 23 juillet face \u00e0 Genk, le Standard (avec une d\u00e9fense \u00e0 quatre pendant une heure et \u00e0 trois apr\u00e8s, suite \u00e0 la mont\u00e9e au je\u2026 [+2243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anderlecht-online.be"}, "author": null, "title": "Anderlecht Online - Live: Anderlecht-AZ 1-0 (10 juil. 21) - Anderlecht-online", "description": "Anderlecht n'est pas parvenu \u00e0 confirmer sa premi\u00e8re p\u00e9riode et a finalement conc\u00e9d\u00e9 le nul face \u00e0 l'\u00a0AZ. Francis Amuzu\u00a0a donn\u00e9 l'avantage aux Mauve et Blanc \u00e0 la 41' suite \u00e0\u00a0une belle action initi\u00e9e par Sergio Gomez. A un quart du terme, une erreur de Van Cr\u2026", "url": "https://anderlecht-online.be/fr/article/207505", "urlToImage": "https://www.anderlecht-online.be/img_hr/clubs_buitenland/az.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:17:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Wimbledon : Joachim G\u00e9rard battu en finale du double - RTBF", "description": "Joachim G\u00e9rard ne remportera pas encore son deuxi\u00e8me Wimbledon en double. Le Belge et son partenaire de double n\u2019ont...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/wimbledon/detail_wimbledon-joachim-gerard-battu-en-finale-du-double?id=10801856", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/c/2/64c53a52cb3bd1a01c03a64db985c0cc-1625928731.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:10:02Z", "content": "Joachim G\u00e9rard ne remportera pas encore son deuxi\u00e8me Wimbledon en double. Le Belge et son partenaire de double nont rien pu faire en finale et se sont inclin\u00e9s 7/5, 6/2.\r\nAlign\u00e9s face \u00e0 la meilleure \u2026 [+754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La R\u00e9daction avec Belga", "title": "Ashleigh Barty bat Karol\u00edna Pliskova et remporte son premier titre \u00e0 Wimbledon - dh.be", "description": "L'Australienne s'est impos\u00e9e 6-3 / 6-7 / 6-3 face \u00e0 la Tch\u00e8que.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/tennis/ashleigh-barty-bat-karolina-pliskova-et-remporte-son-premier-titre-a-wimbledon-60e9acc47b50a6318d6bd8e6", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/8GZw_qPoIlYOflJTJoaGvkv5WoA=/0x285:2560x1565/1280x640/60e9b9057b50a6318d6c5363.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:04:48Z", "content": "La num\u00e9ro 1 mondiale remporte son deuxi\u00e8me Grand Chelem, apr\u00e8s Roland-Garros en 2019. \r\nSon adversaire du jour, Karol\u00edna Pliskova, disputait elle aussi sa deuxi\u00e8me finale de Grand Chelem. Deux d\u00e9fait\u2026 [+2863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Ju.Pa", "title": "Charleroi s'incline \u00e0 Zulte et ne se rassure pas - dh.be", "description": "Les Carolos ont encore pris trois buts.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/charleroi/charleroi-s-incline-a-zulte-et-ne-se-rassure-pas-60e9af167b50a6318d6bd8f0", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/KvneBS-u7kdLJ_lTP9A1LRQAsEY=/0x53:1377x741/1280x640/60e9b4277b50a6318d6c4c97.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:53:00Z", "content": "A quinze jours du d\u00e9but du championnat, le Sporting ne s'est pas d\u00e9barrass\u00e9 de tous ses doutes contre Zulte-Waregem. Install\u00e9s dans le d\u00e9sormais classique 3-5-2, les hommes d'Edward Still ont d'abord\u2026 [+2397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Directvelo.com"}, "author": "Nicolas GACHET", "title": "Ain Bugey Valromey Tour - Et. 1 : Jan Christen 1er - Actualit\u00e9 - DirectV\u00e9lo", "description": "\"Jan Christen (IKO-Crelan) a remport&eacute; ce samedi la premi&egrave;re &eacute;tape de&nbsp;l&rsquo;Ain Bugey Valromey Tour (MJ 2.1), disput&eacute;e entre Saint-Rambert-en-Bugey et Virieu-le-Grand sur une distance de 107,1 kilom&egrave;tres. Le Suisse a d\u2026", "url": "https://www.directvelo.com/actualite/89302/ain-bugey-valromey-tour-et-1-jan-christen-1er", "urlToImage": "https://cdn.directvelo.com/uploads/news/articles/60e9b64353de5.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T14:21:00Z", "content": "Jan Christen (IKO-Crelan) a remport\u00e9 ce samedi la premi\u00e8re \u00e9tape de\u00a0l\u2019Ain Bugey Valromey Tour (MJ 2.1), disput\u00e9e entre Saint-Rambert-en-Bugey et Virieu-le-Grand sur une distance de 107,1 kilom\u00e8tres. \u2026 [+20592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Sport", "title": "Sans contrat avec le Bar\u00e7a, Messi passe \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'une somme colossale selon un m\u00e9dia fran\u00e7ais - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/football-etranger/lionel-messi-ne-gagne-plus-ce-beau-pactole-depuis-qu-il-n-est-plus-sous-contrat-avec-le-barca-1312152.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/11760000/11763700/11763723.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:54:00Z", "content": "Libre comme l'air, Lionel Messi va-t-il finalement poursuivre l'aventure en\u00a0Catalogne ou dans un autre club ? Pour l'instant, les fans du Bar\u00e7a retiennent leur\u00a0souffle.\r\nCette situation a par ailleur\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Un point sur le march\u00e9 des transferts F1 pour 2022 - 2\u00e8me partie - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Apr\u00e8s la premi\u00e8re partie consacr\u00e9e aux \u00e9quipes Mercedes et ses clientes (\u00e0 lire ici), int\u00e9ressons-nous \u00e0 la galaxie Ferrari. Si la Scuderia est (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/un-point-sur-le-marche-des-transferts-f1-pour-2022-2eme-partie,161532.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton161532.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:00Z", "content": "Apr\u00e8s la premi\u00e8re partie consacr\u00e9e aux \u00e9quipes Mercedes et ses clientes (\u00e0 lire ici), int\u00e9ressons-nous \u00e0 la galaxie Ferrari.\r\nSi la Scuderia est relativement tranquille, ce n\u2019est pas le cas d\u2019Alfa Ro\u2026 [+3923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Walter Forbes", "title": "Mauvaise nouvelle pour l'Angleterre avant la finale ? - Walfoot.be", "description": "Dimanche soir \u00e0 Wembley (21h), l'Angleterre et l'Italie croiseront le fer en finale de l'Euro 2020.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/mauvaise-nouvelle-pour-langleterre--phil-foden-absent-de-lentranement", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/Wo9ZdbXR8x5JFXx3qbMADCzd91pzAwNe0EIBCs_k77WAV3q3RxKbtZQCjgbYhOPnKwr6ukJ7sjYdc-kIyKovreRk8ThGPDcPd6MX=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:00Z", "content": "Dimanche soir \u00e0 Wembley (21h), l'Angleterre et l'Italie croiseront le fer en finale de l'Euro 2020. Mauvaise nouvelle du c\u00f4t\u00e9 de l'Angleterre avant cette finale. En effet, TalkSPORT\u00a0 et SKy Italia on\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "\u00c0 peine arriv\u00e9 \u00e0 Wolfsburg, Aster Vranckx est d\u00e9j\u00e0 bless\u00e9 - dh.be", "description": "Aster Vranckx ne conna\u00eet pas un d\u00e9but de pr\u00e9paration id\u00e9al avec son nouveau club de Wolfsburg.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/championnatsetrangers/a-peine-arrive-a-wolfsburg-aster-vranckx-est-deja-blesse-60e98c209978e26ce1286090", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/OW7Ed_TRIGFj0RpHuZaO7rD3Bqo=/0x119:2560x1399/1280x640/60e98cae9978e26ce1286091.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:04:10Z", "content": "Le milieu de terrain de dix-huit ans a quitt\u00e9 l'entra\u00eenement \u00e0 la suite d'une blessure musculaire au mollet droit et sera sur la touche pendant une longue p\u00e9riode.\r\nVranckx a effectu\u00e9 sa premi\u00e8re s\u00e9a\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Un quotidien \u00e9cossais se met aux couleurs de l'Italie avant la finale : \"On ne peut pas supporter 55... - dh.be", "description": "Le journal \u00e9cossais \"The National\" a fait tr\u00e8s fort avec sa Une ce samedi.", "url": "https://www.dhnet.be/buzz/sports/un-quotidien-ecossais-se-met-aux-couleurs-de-l-italie-avant-la-finale-on-ne-peut-pas-supporter-55-ans-de-plus-a-les-ecouter-se-vanter-60e981779978e26ce1286082", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/g2cSre0lUiIYDbhhH3y-rWmhmdk=/161x27:762x327/940x470/60e986279978e26ce1286087.png", "publishedAt": "2021-07-10T11:40:15Z", "content": "\"Sauvez-nous Roberto, vous \u00eates notre dernier espoir\". C'est par ces mots que le quotidien ind\u00e9pendantiste \u00e9cossais \"The National\" a demand\u00e9 \u00e0 l'\u00e9quipe d'Italie de vaincre l'ennemi jur\u00e9 des Ecossais \u2026 [+682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Un peloton r\u00e9duit prend le d\u00e9part de la 14e \u00e9tape du Tour - 7sur7", "description": "Un peloton r\u00e9duit \u00e0 149 unit\u00e9s a pris le d\u00e9part de la 14e \u00e9tape du Tour de France \u00e0 Carcassone, samedi. Le parcours vers Quillan devrait inspirer les baroudeurs, avec 183,7 kilom\u00e8tres \u00e0 parcourir dans les contreforts pyr\u00e9n\u00e9ens de l'Aude et de l'Ari\u00e8ge. Une \u00e9t\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/cyclisme/un-peloton-reduit-prend-le-depart-de-la-14e-etape-du-tour~ab00da81/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/dCh_Q_0Ea5_aupVPM4p-tZCJ9v0/diocontent/204972151/_focus/0.43/0.4/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-10T10:55:23Z", "content": "\"On peut imaginer une longue bagarre avant que la bonne \u00e9chapp\u00e9e ne se d\u00e9gage\", pr\u00e9voit le directeur de course Thierry Gouvenou en relevant que les 60 premiers kilom\u00e8tres sont peu s\u00e9lectifs dans les \u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Laurent Monbaillu", "title": "Rani Rosius, digne h\u00e9riti\u00e8re de Gevaert - dh.be", "description": "La Limbourgeoise a remport\u00e9 l\u2019argent en finale du 100 m, ce vendredi, \u00e0 Tallinn.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/athletisme/rani-rosius-digne-heritiere-de-gevaert-60e8a3c37b50a6318d616db7", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/0z7uWQhqBwXbISyo6MUXHVoVgGc=/0x0:5509x2754/1280x640/60e8a3c27b50a6318d616db6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:41:10Z", "content": "La Limbourgeoise a remport\u00e9 largent en finale du 100 m, ce vendredi, \u00e0 Tallinn. Ce vendredi, \u00e0 Tallinn, Rani Rosius a offert \u00e0 la Belgique sa premi\u00e8re m\u00e9daille des championnats dEurope U23. En finale\u2026 [+255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Un footballeur vendu par son club apr\u00e8s avoir refus\u00e9 de se faire vacciner contre le coronavirus - Sudinfo.be", "description": "Ayant fait part de son refus de recevoir le vaccin, Erik Hurtado a \u00e9t\u00e9 pouss\u00e9 vers la sortie par son club du CF Montr\u00e9al.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404788/article/2021-07-10/un-footballeur-vendu-par-son-club-apres-avoir-refuse-de-se-faire-vacciner-contre", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/10/node_404788/48384550/public/2021/07/10/B9727655331Z.1_20210710120256_000+GC2IGU7QK.2-0.png?itok=HyorBjDE1625911383", "publishedAt": "2021-07-10T10:02:56Z", "content": "Refuser de se faire vacciner peut avoir des cons\u00e9quences dans le monde du football et Erik Hurtado a pu lexp\u00e9rimenter.\r\nLattaquant am\u00e9ricain \u00e9voluait au CF Montr\u00e9al depuis le 16 f\u00e9vrier, mais vient d\u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Marie Rigot", "title": "Christine Schr\u00e9der: \"Une \u00e9quipe m'a d\u00e9\u00e7ue au cours de cet Euro, mais au final ce n'est pas plus mal... - lalibre.be", "description": "La journaliste dresse un premier bilan de cet Euro particulier avant la finale de ce dimanche 11 juillet.", "url": "https://www.lalibre.be/sports/football/christine-schreder-une-equipe-m-a-decue-au-cours-de-cet-euro-mais-au-final-ce-n-est-pas-plus-mal-qu-elle-n-ait-pas-ete-a-son-niveau-d-excellence-60e3180a7b50a6318d3b0954", "urlToImage": "https://t2.llb.be/N8XfL5ZJ7UAGa4krlq_jZ1hZ5To=/0x0:940x470/940x470/60e7051b7b50a6318d5784d7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:45:16Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tour de France : Soup\u00e7on de commotion c\u00e9r\u00e9brale pour Soren Kragh Andersen qui se retire de la course, Barguil dit \u00e9galement stop - RTBF", "description": "Impliqu\u00e9 dans la grosse chute de vendredi, Soren Kragh Andersen ne prendra pas le d\u00e9part de la 14e \u00e9tape du Tour de...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/dossier/tourdefrance/carte-interactive-13/detail_tour-de-france-soupcon-de-commotion-cerebrale-pour-soren-kragh-andersen-qui-se-retire-de-la-course-barguil-dit-egalement-stop?id=10801761", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/3/d/1b38735595369838f208dd2b25315195-1625909868.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:35:16Z", "content": "Impliqu\u00e9 dans la grosse chute de vendredi, Soren Kragh Andersen ne prendra pas le d\u00e9part de la 14e \u00e9tape du Tour de France, samedi, \u00e0 Carcassonne. Le Danois a montr\u00e9 des signes de commotion c\u00e9r\u00e9brale\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Sport", "title": "\"Compliqu\u00e9 \u00e0 entra\u00eener\", \"Joue-t-il pour l'\u00e9quipe?\": l'ancien s\u00e9lectionneur des Pays-Bas Louis Van Gaal s'en prend \u00e0 Kylian Mbapp\u00e9 - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/football-etranger/l-ancien-selectionneur-des-pays-bas-louis-van-gaal-s-en-prend-a-kylian-mbappe-complique-a-entrainer-joue-t-il-pour-l-equipe--1312109.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/11760000/11762900/11762991.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:27:00Z", "content": "L'ex-s\u00e9lectionneur des Pays-Bas Louis Van Gaal estime que\u00a0Kylian Mbapp\u00e9 est trop individualiste et\u00a0manque de maturit\u00e9 au niveau tactique. Un r\u00e9el handicap pour l'Equipe de France et le PSG selon lui.\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Pierre Ghislain", "title": "Un attaquant ivoirien d\u00e9barque \u00e0 la Gantoise - Walfoot.be", "description": "Une nouvelle recrue offensive chez les Buffalos.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/un-attaquant-ivoirien-debarque-a-la-gantoise", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/RxK3xA6mVVj4jt-Og46LiwQ_MzG5Rt-UEZrtvgWC8axQwQwJkJbujmNdfD4IwhvU85KvWCjDbvSbUd17a-BDkLsNILdZ98qIjv4y9Q=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T08:29:00Z", "content": "Une nouvelle recrue offensive chez les Buffalos. Septi\u00e8me transfert entrant, d\u00e9j\u00e0, pour la Gantoise. L'attaquant ivoirien Vakoum Youssouf Bayo a sign\u00e9 un contrat de quatre ans avec la Gantoise. Il re\u2026 [+469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "La Colombie prend la 3e place au terme d'un match spectaculaire contre le P\u00e9rou - dh.be", "description": "La Colombie a pris la troisi\u00e8me place de la Copa America en battant 3 buts \u00e0 2 le P\u00e9rou, vendredi \u00e0 l'Estadio Nacional de Brasilia", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/la-colombie-prend-la-3e-place-au-terme-d-un-match-spectaculaire-contre-le-perou-60e953a69978e26ce128606c", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/2hRytX3HtfCYVyYDf5l4J0Iby80=/0x0:2512x1256/1280x640/60e954239978e26ce128606e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:03:05Z", "content": "Football\r\nBelga\r\nPubli\u00e9 le \r\n10-07-21 \u00e0 10h03\r\n- Mis \u00e0 jour le \r\n10-07-21 \u00e0 10h03\r\nLe P\u00e9rou menait pourtant 0-1 \u00e0 la pause gr\u00e2ce \u00e0 un but de Yoshimar Yotun, isol\u00e9 dans la surface apr\u00e8s une passe de C\u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Martin Businaro", "title": "Un week-end new-yorkais crucial pour Vandoorne - dh.be", "description": "Formula E Le Courtraisien doit absolument mettre fin \u00e0 sa travers\u00e9e du d\u00e9sert dans la Big Apple.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/moteurs/un-week-end-new-yorkais-crucial-pour-vandoorne-60e879367b50a6318d6037c4", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/px2nyZLuaaf54dslH2w0uTByG0E=/0x610:1706x1460/1280x640/60e9770f7b50a6318d68906a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:49:37Z", "content": "Formula E Le Courtraisien doit absolument mettre fin \u00e0 sa travers\u00e9e du d\u00e9sert dans la Big Apple. Ce nest pas peu dire que Stoffel Vandoorne traverse une mauvaise passe en ce moment. Du top 10 du cham\u2026 [+263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Thibaut Courtois tacle un international fran\u00e7ais : \u201c\u00c7a c\u2019est une vedette?\u201d - lalibre.be", "description": "Le portier des Diables a lanc\u00e9 une petite pique envers l'attaquant de Manchester United, Anthony Martial.", "url": "https://www.lalibre.be/sports/football/thibaut-courtois-tacle-un-international-francais-ca-c-est-une-vedette-60e94e54d8ad581ce13d7533", "urlToImage": "https://t3.llb.be/prSpMUJHlVZLeLcy9QpIT43f4C8=/0x8:2560x1288/1280x640/60e94c95d8ad581ce13d7532.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:38:08Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de l'Euro, Proximus nous fait vivre des s\u00e9ances de questions-r\u00e9ponses entre deux joueurs qui avaient \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s par Roberto Martinez. Lors du dernier \u00e9pisode, Thibaut Courtois e\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "S\u00e9bastien Sterpigny", "title": "Du beau monde au d\u00e9part de l\u2019Xterra Belgium - dh.be", "description": "Le rendez-vous namurois servira de cadre au championnat de Belgique de la discipline.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/du-beau-monde-au-depart-de-l-xterra-belgium-60e87e7a7b50a6318d6037f1", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/1yl1dyAFVODdtNzphYT_0evNR6M=/1280x640/60e87e7a7b50a6318d6037f0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:27:03Z", "content": "D\u00e9plac\u00e9 de juin \u00e0 juillet en raison de la pand\u00e9mie, lXterra Belgium, manifestation internationale de cross triathlon (nage en eau libre, VTT et trail) aura bien lieu ce samedi au port de Beez et non \u2026 [+2323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "Brian Priske ne tarit pas d'\u00e9loges \u00e0 propos de Michel-Ange Balikwisha - Walfoot.be", "description": "L'entra\u00eeneur principal de l'Antwerp est fan de sa nouvelle recrue.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-10/brian-priske-ne-tarit-pas-deloges-a-propos-de-michel-ange-balikwisha", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/C-Cfo_6u9xkw22nMLvbr2QJH2Z0KwKmpqzkRRxahRGIna11RC5MLNzshewq55siHfiyV9G5iFHNEh5Icr5CZb-TD-q0I0JxPhCPb=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-10T06:15:00Z", "content": "L'entra\u00eeneur principal de l'Antwerp est fan de sa nouvelle recrue.\r\nAvec Michel-Ange Balikwisha, l'Antwerp a peut-\u00eatre trouv\u00e9 le rempla\u00e7ant de Lamkel Z\u00e9. \"Je suis tr\u00e8s heureux qu'il soit avec nous et\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le football belge dans le viseur du fisc - 7sur7", "description": "L'Inspection sp\u00e9ciale des imp\u00f4ts (ISI) m\u00e8ne une enqu\u00eate approfondie sur le football professionnel belge, r\u00e9v\u00e8lent samedi L'Echo et De Tijd. \u00c0 l'heure actuelle, 57 enqu\u00eates sont en cours sur les transactions de clubs, d'agents et de joueurs de football, a appr\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/football-belge/le-football-belge-dans-le-viseur-du-fisc~a09feb57/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/pUz-2KO7DHX557Yapv66287554I/diocontent/204966896/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-10T05:24:00Z", "content": "L'Inspection sp\u00e9ciale des imp\u00f4ts (ISI) m\u00e8ne une enqu\u00eate approfondie sur le football professionnel belge, r\u00e9v\u00e8lent samedi L'Echo et De Tijd. \u00c0 l'heure actuelle, 57 enqu\u00eates sont en cours sur les trans\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Blouard Vincent", "title": "Les jeunes poussent dans le Mambourg: pr\u00e9sentation des huit espoirs de Charleroi avec l'entra\u00eeneur... - dh.be", "description": "Avant le d\u00e9part en stage, zoom sur ces Z\u00e9brions actuellement incorpor\u00e9s au groupe \u00e9largi d\u2019Edward Still.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/charleroi/les-jeunes-poussent-dans-le-mambourg-presentation-des-huit-espoirs-de-charleroi-avec-l-entraineur-adjoint-des-u21-60e877107b50a6318d5ffcd2", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/FLrX_CrkMQwhrX715l7icNs2X7I=/0x297:2560x1577/1280x640/60e87a5f9978e26ce12261e8.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:59:43Z", "content": "Avant le d\u00e9part en stage, zoom sur ces Z\u00e9brions actuellement incorpor\u00e9s au groupe \u00e9largi dEdward Still. Charleroi va disputer son quatri\u00e8me match de pr\u00e9paration ce samedi apr\u00e8s-midi, \u00e0 huis clos, con\u2026 [+817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Christophe Franken", "title": "Apr\u00e8s Sambi Lokonga, Elias Cobbaut pourrait aussi plier bagages - dh.be", "description": "Le stage du RSCA aux Pays-Bas se termine par une double ration d\u2019amicaux ce samedi.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/anderlecht/apres-sambi-lokonga-elias-cobbaut-pourrait-aussi-plier-bagages-60e884307b50a6318d607666", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/QxpAS0hcQqKRsirw_Vqt34pEaaw=/0x0:5016x2508/1280x640/60e8842f7b50a6318d607665.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:59:04Z", "content": "Le stage du RSCA aux Pays-Bas se termine par une double ration damicaux ce samedi. Quinze jours apr\u00e8s une mise en jambes contre Saint-Trond (1-1), les hommes de Vincent Kompany vont enfin disputer un\u2026 [+307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Simon Hamoir", "title": "Le parcours atypique de Jorginho: Br\u00e9sil, escroquerie, d\u00e9sillusions et cons\u00e9cration - dh.be", "description": "Jorginho n\u2019a pas connu le parcours le plus simple avant de dominer le football europ\u00e9en.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/euro-2020/le-parcours-atypique-de-jorginho-bresil-escroquerie-desillusions-et-consecration-60e861ea7b50a6318d5f808e", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/nXHGqxi2uHM32JwzHrIpu-tF2Nk=/0x0:3381x1690/1280x640/60e861e97b50a6318d5f808b.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:56:11Z", "content": "Jorginho na pas connu le parcours le plus simple avant de dominer le football europ\u00e9en. Comme Nicolas Anelka et Christian Karembeu en 2000 (Real Madrid/France), comme Fernando Torres et Juan Mata en \u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Quentin Finn\u00e9", "title": "Andorre: le nouvel Eldorado des coureurs professionnels - dh.be", "description": "Le Tour de France fera \u00e9tape dimanche et pour la journ\u00e9e de repos de lundi dans une Principaut\u00e9 o\u00f9 sont install\u00e9s Julian Alaphilippe, Enric Mas, Dan Martin et 70 autres coureurs professionnels.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/tour-de-france/andorre-le-nouvel-eldorado-des-coureurs-professionnels-60e8b03d7b50a6318d61a945", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/MUtZiC-7qVoe8U9XVxjM-9RCgEo=/0x2094:5724x4956/1280x640/60e8b03c7b50a6318d61a940.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:55:44Z", "content": "Le Tour de France fera \u00e9tape dimanche et pour la journ\u00e9e de repos de lundi dans une Principaut\u00e9 o\u00f9 sont install\u00e9s Julian Alaphilippe, Enric Mas, Dan Martin et 70 autres coureurs professionnels. Si au\u2026 [+382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "Une l\u00e9gende du football portugais devient le pr\u00e9sident de Benfica - Walfoot.be", "description": "Arr\u00eat\u00e9 mercredi et accus\u00e9 de fraude fiscale et de blanchiment d'argent, le pr\u00e9sident de Benfica, Luis Filipe Vieira n'est plus le grand patron des Aguias.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-09/rui-costa-devient-le-president-de-benfica", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/JdS6fmwMdRPVEnLa_Vc2NWVnRJMbqjXmdS1kZSruig2pdt0Q5gzEAILBte6jpxoYqxXGeDApA9puTMVdd6-eY8DM9drxoePG3An4rQ=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:00Z", "content": "Arr\u00eat\u00e9 mercredi et accus\u00e9 de fraude fiscale et de blanchiment d'argent, le pr\u00e9sident de Benfica, Luis Filipe Vieira n'est plus le grand patron des Aguias.Benfica a fait savoir\u00a0que c\u2019est d\u00e9sormais Rui\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tadej Pogacar : \"Ce que Mark Cavendish accomplit est fou\" - RTBF", "description": "Le porteur du maillot jaune Tadej Pogacar s\u2019est montr\u00e9 impressionn\u00e9 vendredi par la 34e\u00a0victoire d\u2019\u00e9tape du Britannique Mark Cavendish sur le Tour de France.", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/detail_tadej-pogacar-ce-que-mark-cavendish-accomplit-est-fou?id=10801588", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/2/c/6a783b626a6d892a132dc195e5504272-1625858279.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:20:42Z", "content": "Le porteur du maillot jaune Tadej Pogacar sest montr\u00e9 impressionn\u00e9 vendredi par la 34e\u00a0victoire d\u00e9tape du Britannique Mark Cavendish sur le Tour de France. \"Quand j\u00e9tais petit, je regardais les cours\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Lecaillon St\u00e9phane", "title": "Sterling est pr\u00eat \u00e0 faire sauter le bouchon italien - dh.be", "description": "Dans cinq des six matchs de l\u2019Angleterre, c\u2019est l\u2019ailier de City qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cisif \u00e0 0-0.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/euro-2020/sterling-est-pret-a-faire-sauter-le-bouchon-italien-60e88afa7b50a6318d60b213", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/gNX_SeNZr16XPOHqTc-bD4HefNg=/0x0:0x0/1280x640/60e88af97b50a6318d60b212.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:18:39Z", "content": "Dans cinq des six matchs de lAngleterre, cest lailier de City qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cisif \u00e0 0-0. Lautre facteur X de cette s\u00e9lection, cest Raheem Sterling. Il a beaucoup \u00e9t\u00e9 question de sa propension \u00e0 plonger\u2026 [+487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "Liverpool a trouv\u00e9 le rempla\u00e7ant de Georginio Wijnaldum - Walfoot.be", "description": "Pour pallier le d\u00e9part du N\u00e9erlandais, parti libre au Paris Saint-Germain, Les Reds ont plac\u00e9 leurs pions sur un joueur de l'Atl\u00e9tico Madrid.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-09/liverpool-a-trouve-le-remplacant-de-georginio-wijnaldum-en-la-personne-de-saul-niguez", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/456RXqVJUBreHYL3xnP-P8czJeDv6bhXLnCGiZd5mWFHxQrvNBmEzI3twDT882aR5dwmD9X1X23ibWpS-cQE98z1XMrs6rvP894=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-09T18:53:00Z", "content": "Pour pallier le d\u00e9part du N\u00e9erlandais, parti libre au Paris Saint-Germain, Les Reds ont plac\u00e9 leurs pions sur un joueur de l'Atl\u00e9tico Madrid.Liverpool a trouv\u00e9 le rempla\u00e7ant de Georginio Wijnaldum en\u2026 [+451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Pro League : Le Club Bruges bat l'AEK Ath\u00e8nes en amical (2-1) - RTBF", "description": "Le Club de Bruges s\u2019est impos\u00e9 2-1 vendredi dans son centre d\u2019entra\u00eenement \u00e0 Westkapelle contre l\u2019AEK Ath\u00e8nes, champion de Gr\u00e8ce 2018. Charles De Ketelaere et Dani Perez on inscrit les buts des Blauw & Zwart.", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/belgique/jupilerproleague/detail_pro-league-le-club-bruges-bat-l-aek-athenes-en-amical-2-1?id=10801579", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/d/4/e02a35b1563d0db53486ec068ebab80f-1625856461.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:51:49Z", "content": "Le Club de Bruges sest impos\u00e9 2-1 vendredi dans son centre dentra\u00eenement \u00e0 Westkapelle contre lAEK Ath\u00e8nes, champion de Gr\u00e8ce 2018. Charles De Ketelaere et Dani Perez on inscrit les buts des Blauw &a\u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Novak Djokovic rejoint Matteo Berrettini en finale de Wimbledon - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ftennis%252fnovak-djokovic-rejoint-matteo-berrettini-en-finale-de-wimbledon%257ea8eeab7b%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:43:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Pol\u00e9mique en plein direct sur la RTBF au Tour de France: un d\u00e9bat sur la vaccination provoque de vives... - lalibre.be", "description": "Lors de la 13e \u00e9tape du Tour de France ce vendredi, un bouillant d\u00e9bat a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par la RTBF: il \u00e9tait question de la vaccination des coureurs \u00e0 l'occasion du Tour France et notamment de l'impact \u00e9ventuel sur leurs performances. Au vu des \u00e9changes, certains\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/sports/cyclisme/polemique-en-plein-direct-sur-la-rtbf-au-tour-de-france-un-debat-sur-la-vaccination-provoque-de-vives-reactions-60e88b867b50a6318d60b219", "urlToImage": "https://t1.llb.be/Bh2Rn14TMRAxmMUYuQIgM6RPVXQ=/21x0:1750x864/1280x640/60e8824e7b50a6318d607646.png", "publishedAt": "2021-07-09T17:48:11Z", "content": "Christophe Detilloux, directeur sportif de l'\u00e9quipe Wallonie-Bruxelles, a \u00e9t\u00e9 le premier \u00e0 prendre la parole dans ce d\u00e9bat. Il a estim\u00e9 que la vaccination jouait un r\u00f4le sur les performances des cour\u2026 [+3727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "Coup dur pour J\u00e9r\u00e9my G\u00e9lin - Walfoot.be", "description": "Le d\u00e9fenseur central avait \u00e9t\u00e9 pr\u00eat\u00e9 \u00e0 l'Antwerp la saison derni\u00e8re par le Stade Rennais.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-09/jeremy-gelin-qui-doit-renoncer-aux-jeux-olympiques-de-tokyo", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/jfwV8wfO1ro4Sim1lIKSH5tEWIqQwzkDhUdhEhjTYua0HzvFsuU0CiTJ3ucBt8NR68-inanoJjBKghy6yWUSksfGozuX0wc55ZZ1=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-09T17:36:00Z", "content": "Le d\u00e9fenseur central avait \u00e9t\u00e9 pr\u00eat\u00e9 \u00e0 l'Antwerp la saison derni\u00e8re par le Stade Rennais.Coup dur pour J\u00e9r\u00e9my G\u00e9lin. Alors qu'il \u00e9tait sur le point de s'envoler avec l'\u00e9quipe de France olympique pour\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Pablo Longoria, le savant de Marseille qui redonne enfin de l'\u00e9clat \u00e0 l'OM - RTBF", "description": "Parfois tout peut aller tr\u00e8s vite en football. Il y a quelques semaines \u00e0 peine, l\u2019Olympique de Marseille tra\u00eenait...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/etranger/france/detail_pablo-longoria-le-savant-de-marseille-qui-redonne-enfin-de-l-eclat-a-l-om?id=10801332", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/8/8/7392ea4ca76ad2fb4c9c3b6a5c6e31e3-1625838699.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:35:38Z", "content": "Parfois tout peut aller tr\u00e8s vite en football. Il y a quelques semaines \u00e0 peine, lOlympique de Marseille tra\u00eenait encore son spleen dans une Ligue 1 qui semblait subitement aller trop vite pour elle.\u2026 [+3743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Alexandre C.", "title": "Ricciardo juge que Norris a franchi le \u2018pallier de la 3e saison' en F1 - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Lando Norris a inscrit plus de la moiti\u00e9 des points marqu\u00e9s par Daniel Ricciardo au championnat pour le moment \u2013 et avec 61 points de plus que (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/ricciardo-juge-que-norris-a-franchi-le-pallier-de-la-3e-saison-en-f1,161519.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton161519.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:00Z", "content": "Lando Norris a inscrit plus de la moiti\u00e9 des points marqu\u00e9s par Daniel Ricciardo au championnat pour le moment et avec 61 points de plus que lAustralien au compteur, Lando affole les statistiques cet\u2026 [+2613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tour de France : grosse chute dans le peloton, des coureurs dans le ravin et dans les buissons - RTBF", "description": "Tr\u00e8s calme jusque-l\u00e0, la 13e \u00e9tape du Tour de France entre N\u00eemes et Carcassonne s\u2019est brusquement anim\u00e9e \u00e0 62...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/tourdefrance/detail_tour-de-france-grosse-chute-dans-le-peloton-des-coureurs-dans-le-ravin-et-dans-les-buissons-kluge-et-yates-abandonnent?id=10801355", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/8/c/a209c61dc79c23fe84de476f1d7ca5f0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:14:38Z", "content": "Tr\u00e8s calme jusque-l\u00e0, la 13e \u00e9tape du Tour de France entre N\u00eemes et Carcassonne sest brusquement anim\u00e9e \u00e0 62 kilom\u00e8tres de larriv\u00e9e suite \u00e0 une grosse chute qui a scind\u00e9 le peloton en deux. En descen\u2026 [+541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Fran\u00e7ois Thys", "title": "Les Jeux olympiques sans public pourraient faire perdre jusqu'\u00e0 23 milliards de dollars au Japon - lalibre.be", "description": "Pour lutter contre la r\u00e9surgence du Covid-19 au Japon, les \u00e9preuves des Jeux olympiques de Tokyo se d\u00e9rouleront sans public. Une douche froide pour les acteurs \u00e9conomiques du pays, et ce \u00e0 plusieurs titres.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/la-colere-grandissante-de-la-population-japonaise-face-a-la-facture-astronomique-annoncee-pour-les-jo-de-tokyo-60e81fbf9978e26ce11e1605", "urlToImage": "https://t2.llb.be/9dmCoFyDuS4yucoK8giza3Zk_A0=/0x359:2560x1639/1280x640/60e821a49978e26ce11e160a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:07:15Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Euro 2020 : Angleterre, une si longue travers\u00e9e du d\u00e9sert - RTBF", "description": "Les Anglais aiment le r\u00e9p\u00e9ter\u00a0: ils ont invent\u00e9 le football. Mais si leurs clubs brillent, leur s\u00e9lection n\u2019a qu\u2019un...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/euro/detail_euro-2020-angleterre-une-si-longue-traversee-du-desert?id=10801225", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/9/8/c705112d1ec18b97acac7e2d63973424-1625830209.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:27Z", "content": "Les Anglais aiment le r\u00e9p\u00e9ter\u00a0: ils ont invent\u00e9 le football. Mais si leurs clubs brillent, leur s\u00e9lection na quun joyau, le Mondial-1966.\r\nIl aura fallu plus dun demi-si\u00e8cle pour que l\u00e9quipe aux Troi\u2026 [+4757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Aleksander Ceferin ne soutiendra plus un format paneurop\u00e9en de l'Euro: \u00abPas correct pour certaines \u00e9quipes\u00bb - Sudinfo.be", "description": "Le pr\u00e9sident de l\u2019UEFA ne compte pas r\u00e9\u00e9diter le format de l\u2019Euro 2020 \u00e0 l\u2019avenir, estimant qu\u2019il est trop compliqu\u00e9, mais surtout injuste pour les \u00e9quipes et les supporters.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404637/article/2021-07-09/aleksander-ceferin-ne-soutiendra-plus-un-format-paneuropeen-de-leuro-pas-correct", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404637/48378114/public/2021/07/09/B9727647569Z.1_20210709160022_000+GDHIGPL0E.2-0.jpg?itok=6I51zGRW1625842033", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:22Z", "content": "Aleksander Ceferin, pr\u00e9sident de lUEFA, nest pas favorable \u00e0 r\u00e9\u00e9diter le format paneurop\u00e9en de lEuro de football. Le Slov\u00e8ne la d\u00e9clar\u00e9 vendredi \u00e0 BBC Sport.\r\n\u00ab\u00a0Je ne le soutiendrais plus\u00a0\u00bb, a d\u00e9clar\u2026 [+1556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Soi-disant malade, elle est film\u00e9e dans les tribunes de l\u2019Euro et se fait virer par son patron - dh.be", "description": "Elle voulait se lib\u00e9rer pour supporter l'Angleterre depuis les tribunes face au Danemark. Elle a donc simul\u00e9 une maladie.", "url": "https://www.dhnet.be/buzz/divers/soi-disant-malade-elle-est-filmee-dans-les-tribunes-de-l-euro-et-se-fait-virer-par-son-patron-60e83acf9978e26ce11f7def", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/jCI8jUQIPFGKtjT_AQan0j03rzk=/113x0:1856x871/1280x640/60e83f6a9978e26ce11ff8b9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:29:28Z", "content": "Montagnes russes d'\u00e9motions pour les supporters anglais mercredi dernier face au Danemark en demi-finale de l'Euro 2020. D'abord men\u00e9s 0-1, les Anglais ont \u00e9galis\u00e9 puis plant\u00e9 un deuxi\u00e8me goal sur pe\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anderlecht-online.be"}, "author": null, "title": "Anderlecht cit\u00e9 par un m\u00e9dia fran\u00e7ais pour un jeune attaquant - Anderlecht-online", "description": "Anderlecht est toujours \u00e0 la recherche d'un attaquant pour pallier le d\u00e9part de Lukas Nmecha. Aujourd'hui le m\u00e9dia le10Sport mentionne le RSCA comme candidat potentiel pour attirer\u00a0Mohamed\u00a0Bayo\u00a0(23 ans)\u00a0qui est sous contrat \u00e0 Clermont Foot jusqu'en juin 2023.", "url": "https://anderlecht-online.be/fr/article/207481", "urlToImage": "https://www.anderlecht-online.be/img_hr/training/belfius_academy_18.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:49:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Sport", "title": "Giorgio Chiellini revient, non sans un petit frisson, sur le choc contre la Belgique - RTL sport - RTL info", "description": "En quart de finale de l'Euro 2020, Giorgio Chiellini a d\u00fb composer avec l'attaque belge. Ma\u00eetre de son sujet, l'Italien ne cache pas son respect pour nos Diables Rouges et se souvient d'un match compliqu\u00e9.", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/diables-rouges/giorgio-chiellini-revient-non-sans-un-petit-frisson-sur-le-choc-contre-la-belgique-1311931.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/11760000/11760200/11760228.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:37:00Z", "content": "La Belgique n'a pas vu les demi-finales de l'Euro 2020. Les Diables Rouges se sont inclin\u00e9s en quart contre une Italie qui l'a jou\u00e9 finement et m\u00e9ritait sa qualification. Pour autant, les Italiens ne\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "P\u00e9tage de plomb sur le circuit Challenger: Renzo Olivo fracasse une ampoule et passe tout pr\u00e8s de l'arbitre - 7sur7", "description": "Une grosse col\u00e8re, heureusement, sans cons\u00e9quences f\u00e2cheuses.", "url": "https://www.7sur7.be/tennis/petage-de-plomb-sur-le-circuit-challenger-renzo-olivo-fracasse-une-ampoule-et-passe-tout-pres-de-l-arbitre~a02f4cf9/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/IGBy9VzY3np0KnogekmzBfALfx0/diocontent/204929347/_focus/0.63/0.26/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-09T10:40:23Z", "content": "Renzo Olivo a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 d\u00e8s les huiti\u00e8mes de finale du Challenger de P\u00e9rouse, en deux manches, par le Kazakhe Timofey Skatov (7-5, 7-5). Une d\u00e9faite visiblement frustrante pour le sp\u00e9cialiste argen\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Florian Holsbeek", "title": "A peine arriv\u00e9 \u00e0 la Roma, Mourinho d\u00e9signe ses ind\u00e9sirables - Walfoot.be", "description": "Le Portugais a donn\u00e9 ce jeudi sa premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse en tant qu'entra\u00eeneur de la Roma.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-07-09/a-peine-arrive-a-la-roma-mourinho-designe-ses-indesirables", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/v462A2F-Maskqp_9oR-hxB_R4uLRAhrQOl-TBlMOGQPwKhHhgkN3QmZbbZ8bFJnW1PeRTg-_Tk0_tbVyASiCkGY21w6EqjcavMg=w1500-h1000-p-e365", "publishedAt": "2021-07-09T09:58:00Z", "content": "Le Portugais a donn\u00e9 ce jeudi sa premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse en tant qu'entra\u00eeneur de la Roma.Cette fois, l\u2019aventure de Jos\u00e9 Mourinho sur le banc de l\u2019AS Roma peut d\u00e9marrer. Pour sa premi\u00e8re conf\u00e9r\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Sport", "title": "Un m\u00e9dia fran\u00e7ais allume les Diables Rouges avec une parodie musicale (vid\u00e9o) - RTL sport - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/diables-rouges/un-media-francais-allume-les-diables-rouges-avec-une-parodie-musicale-1311897.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/11750000/11759500/11759546.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:29:00Z", "content": "On le sait, depuis un certain temps, la Belgique et la France se sont cr\u00e9\u00e9s une rivalit\u00e9. Absurde, pu\u00e9rile et ridicule, mais elle existe, elle est l\u00e0. La derni\u00e8re cr\u00e9ation de So Foot va encore alimen\u2026 [+459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Du rififi sur Twitter au sein de l'\u00e9quipe sport de la RTBF: \u201cTu veux vraiment parler tactique avec moi?\u201d - 7sur7", "description": "Les propos de Nordin Jbari sur le maintien de Roberto Martinez n\u2019ont visiblement pas convaincu tout le monde du c\u00f4t\u00e9 de la RTBF.", "url": "https://www.7sur7.be/diables-rouges/du-rififi-sur-twitter-au-sein-de-l-equipe-sport-de-la-rtbf-tu-veux-vraiment-parler-tactique-avec-moi~afe00d19/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/-8iJTxxnvL1pXq3h2oHO-njRB6Y/diocontent/204922194/_focus/0.51/0.42/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-09T08:19:00Z", "content": "Sc\u00e8ne relativement in\u00e9dite sur Twitter: un journaliste et un consultant de la m\u00eame cha\u00eene se sont fritt\u00e9s par tweets interpos\u00e9s. Avec Roberto Martinez au centre des d\u00e9bats. Apr\u00e8s l\u00e9limination des Dia\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Nina pr\u00e9tend \u00eatre malade pour soutenir l'Angleterre lors de la demi-finale de l'Euro: film\u00e9e dans le stade, son patron d\u00e9cide de la virer - RTL info", "description": "Nina Farooqi a assist\u00e9 \u00e0 la demi-finale de l'Angleterre apr\u00e8s avoir dit \u00e0 son employeur qu'elle \u00e9tait malade... Malheureusement pour elle, sa pr\u00e9sence dans le stade n'est pas pass\u00e9e inaper\u00e7ue.", "url": "https://www.rtl.be/people/buzz/nina-pretend-etre-malade-pour-soutenir-l-angleterre-lors-de-la-demi-finale-de-l-euro-filmee-dans-le-stade-son-patron-decide-de-la-virer-1311891.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11750000/11759500/11759522.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:03:00Z", "content": "Nina Farooqi ne comptait pas assister \u00e0 la demi-finale entre l'Angleterre et le Danemark, jusqu'au moment o\u00f9 l'une de ses amies lui a offert un ticket \u00e0 la derni\u00e8re minute. Ne pensant pas pouvoir pre\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anderlecht-online.be"}, "author": null, "title": "Le RSCA reste serein dans le dossier Bounida - Anderlecht-online", "description": "Rayane Bounida a \u00e9t\u00e9 visit\u00e9 les installations de l'Ajax comme il en a de fait de m\u00eame pour celles de Barcelone mais il n'est pas question de d\u00e9part pour l'instant. Anderlecht\u00a0reste relativement serein dans ce dossier, sa famille a clairement fait comprendre q\u2026", "url": "https://anderlecht-online.be/fr/article/207471", "urlToImage": "https://www.anderlecht-online.be/img_hr/players/b/bounida_rayane/bounida_rayane_07.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:18:50Z", "content": null}]}