{"status": "ok", "totalResults": 68, "articles": [{"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Elon Musk i r\u00e4tten om \u00e4garskap i Tesla - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Elbilstillverkaren Teslas vd och grundare Elon Musk har st\u00e4mts av en grupp aktie\u00e4gare f\u00f6r k\u00f6pet av Solarcity, d\u00e4r Musk sj\u00e4lv var den st\u00f6rsta \u00e4garen.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/elon-musk-i-r\u00e4tten-om-\u00e4garskap-i-tesla-1.51032424", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51032411:1625940306/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T18:05:08Z", "content": "P\u00e5 m\u00e5ndag startar den tv\u00e5 veckor l\u00e5nga r\u00e4tteg\u00e5ngen i Wilmington, Delaware.\r\nM\u00e5ls\u00e4garna, som utg\u00f6rs av fackliga pensionsfonder och kapitalf\u00f6rvaltare, anklagar Teslabossen f\u00f6r att ha agerat som en kont\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Arvid Wittw\u00e5ng", "title": "Intels hybridprocessorer \"Lakefield\" n\u00e5r v\u00e4gs \u00e4nde inf\u00f6r \"Alder Lake\"-debut - SweClockers", "description": "Intel presenterar slutet f\u00f6r det korta, str\u00f6msn\u00e5la \u00e4ktenskapet mellan \"Ice Lake\" och \"Tremont\", men hybridkonceptet \u00e5terkommer med h\u00f6stens \"Alder Lake\".", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32325-intels-hybridprocessorer-lakefield-nar-vags-ande-infor-alder-lake-debut", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32325/og-image", "publishedAt": "2021-07-10T13:09:09Z", "content": "I jakt p\u00e5 en balans mellan prestanda och energieffektivitet har processorer f\u00f6r mobiltelefoner l\u00e4nge utformats med en blandning av h\u00f6gpresterande och str\u00f6msn\u00e5la k\u00e4rnor. Med ARM-grund har \u00e4ven Apples \u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Beri Zangana", "title": "Nio dog i flygkraschen i \u00d6rebro \u2013 polisen s\u00f6ker filmmaterial - Aftonbladet", "description": "Polisen efterlyser tips som kan hj\u00e4lpa utredningen av flygkraschen i \u00d6rebro vidare. Nu har man \u00e4ven hittat tv\u00e5 av de omkomna personernas mobiltelefoner, vilket man hoppas ska kunna ge viktiga detaljer om olyckan.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/177JAG/polisen-soker-filmmaterial-efter-flygkraschen-i-orebro/salesposter?useFlexbox=true&shared=false&reason=denied", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/85be6f92-f037-4026-92e5-b12dbeb7de78?fit=crop&h=524&q=50&w=1000&s=825933835a7cc839d4ea20917f0aa90acec01807", "publishedAt": "2021-07-10T09:56:56Z", "content": "Polisen efterlyser tips som kan hj\u00e4lpa utredningen av flygkraschen i \u00d6rebro vidare. Nu har man \u00e4ven hittat tv\u00e5 av de omkomna personernas mobiltelefoner, vilket man hoppas ska kunna ge viktiga detalje\u2026 [+102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "author": null, "title": "Pl\u00f6tsligt ringde mobilen: \u201dVi har vunnit 13,7 milj!\u201d \u2013 NSD - NSD", "description": "Klockan hade blivit l\u00f6rdagskv\u00e4ll den 11 maj ifjol n\u00e4r Roger Sandbergs mobiltelefon ringde. \u201dVi har vunnit 13,7 miljoner\u201d, vr\u00e5lade en r\u00f6st i luren.", "url": "https://www.nsd.se/artikel/lqykq48r", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r92xk1xj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-10T07:29:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforalla.idg.se"}, "author": null, "title": "S\u00e5 funkar nya Google Earth \u2013 uppt\u00e4ck v\u00e4rlden fr\u00e5n ovan - PC f\u00f6r Alla - PC f\u00f6r Alla", "description": "G\u00f6r det m\u00f6jligt att se tidens g\u00e5ng p\u00e5 jorden fr\u00e5n 1984 till 2020.", "url": "https://pcforalla.idg.se/2.1054/1.749777/google-earth", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.749777.1625839065!imageUploader/744982653.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:07:40Z", "content": "Med 15 \u00e5r p\u00e5 nacken \u00e4r Google Earth en av teknikj\u00e4ttens verkliga veteraner. Tj\u00e4nsten, som \u00e4r gratis, kan beskrivas som en digital jordglob. Den l\u00e5ter dig se jorden fr\u00e5n ovan och sedan zooma ned till \u2026 [+4208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alltomelbil.se"}, "author": "Kristofer", "title": "Video: Supereffektiva elbilen Lightyear One kommer 710 kilometer med ett batteri p\u00e5 60 kWh - Allt om Elbil", "description": "Den supereffektiva elbilen Lightyear One \u00e4r fr\u00e5n b\u00f6rjat sprunget ur ett studentprojekt f\u00f6r solcellsdrivna elbilar. Sedan dess har projektet rullat vidare", "url": "https://alltomelbil.se/video-supereffektiva-elbilen-lightyear-one-kom-710-kilometer-med-60-kwh/", "urlToImage": "https://alltomelbil.se/wp-content/uploads/2021/07/lightyear-one.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:47:29Z", "content": "Den supereffektiva elbilen Lightyear One \u00e4r fr\u00e5n b\u00f6rjat sprunget ur ett studentprojekt f\u00f6r solcellsdrivna elbilar. Sedan dess har projektet rullat vidare till en lyxig elbil med solceller p\u00e5 taket. \r\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Breakit.se"}, "author": null, "title": "Klarna k\u00f6per upp e-handelsbolaget Hero \u2013 ska g\u00f6ra shopping-upplevelsen mer social - Breakit", "description": "K\u00f6pet av Hero \u00e4r ytterligare ett steg i Klarnas strategi att erbjuda fler och bredare tj\u00e4nster inom e-handeln.", "url": "https://www.breakit.se/artikel/29549/klarna-koper-upp-e-handelsbolaget-hero-ska-gora-shopping-upplevelsen-mer-social", "urlToImage": "https://cdn.breakit.se/assets/article/af27768a48ee7c3bf7f2c07b3af25d05.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:20:39Z", "content": "Den svenska fintech-bolaget Klarna k\u00f6per upp brittiska e-handelssartupen Hero. Det meddelade bolaget i ett pressmeddelande sent p\u00e5 fredagskv\u00e4llen.\r\nBreakit kunde redan i maj avsl\u00f6ja att Klarna unders\u2026 [+2347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "Samsung uppdaterar digitala assistenten Bixby - Swedroid", "description": "F\u00f6r skaran som faktiskt anv\u00e4nder Samsungs digitala assistent Bixby, 1 % av Swedroids community enligt unders\u00f6kningen fr\u00e5n b\u00f6rjan av \u00e5ret, finns en uppdatering att h\u00e4mta i Galaxy Store. Uppdateringen inneh\u00e5ller flera f\u00f6rb\u00e4ttringar som kan g\u00f6ra Bixby trevligare\u2026", "url": "https://swedroid.se/samsung-uppdaterar-digitala-assistenten-bixby/", "urlToImage": "https://cdn77.swedroid.se/wp-content/uploads/2020/11/bixby_logo.png", "publishedAt": "2021-07-09T15:17:53Z", "content": "Uppdateringen inneh\u00e5ller flera f\u00f6rb\u00e4ttringar som kan g\u00f6ra Bixby trevligare att anv\u00e4nda. Assistentens svar tar nu endast upp s\u00e5 mycket plats p\u00e5 sk\u00e4rmen som beh\u00f6vs, ist\u00e4llet f\u00f6r att t\u00e4cka hela panelen.\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "author": "Jennifer Last", "title": "Sven f\u00f6rst med solceller p\u00e5 sommarstuga p\u00e5 Skrea strand - Hallands Nyheter", "description": "Sven Asplund \u00e4r troligen den f\u00f6rste som har skaffat solceller till sin sommarstuga p\u00e5 Skrea strand. Det \u00e4r ocks\u00e5 den minsta anl\u00e4ggningen som solcellsf\u00f6retaget Kopernicus har installerat.", "url": "https://www.hn.se/nyheter/falkenberg/sven-f\u00f6rst-med-solceller-p\u00e5-sommarstuga-p\u00e5-skrea-strand-1.50935363", "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.50935344:1625843198/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T15:06:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "WhatsApp kommer f\u00e5 alternativ f\u00f6r bildkvalitet - Swedroid", "description": "N\u00e4r de internetbaserade meddelandetj\u00e4nsterna b\u00f6rjade sl\u00e5 igenom p\u00e5 mobiler var en av de st\u00f6rsta f\u00f6rdelarna att det gick att skicka bilder med betydligt h\u00f6gre kvalitet och uppl\u00f6sning \u00e4n vad MMS erbj\u00f6d. Men \u00e4ven popul\u00e4ra tj\u00e4nster likt WhatsApp komprimerar och s\u2026", "url": "https://swedroid.se/whatsapp-kommer-fa-alternativ-for-bildkvalitet/", "urlToImage": "https://cdn772.swedroid.se/wp-content/uploads/2020/04/whatsapp-logo-logga-2020.png", "publishedAt": "2021-07-09T15:01:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Kika in i Apples nya kontor i Cork, Irland - MacWorld", "description": "Apple bygger ut p\u00e5 Irland, med ett nytt kontor.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753545/kika-in-i-apples-nya-kontor-i-cork-irland", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753545.1625837086!imageUploader/1391762581.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:28:58Z", "content": "Apple ut\u00f6kar nu sin n\u00e4rvaro i Cork, Irland, med ett nytt kontor i tre v\u00e5ningar, rapporterar sajten Corkbeo. Kontoret ligger i en gammal distributionslokal fr\u00e5n 1800-talet, med utsikt mot floden River\u2026 [+376 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Kryptobesvikelse \u2013 diamant s\u00e5ldes f\u00f6r pengar - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUWh0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL2ZpbnRlY2gtdG9kYXkva3J5cHRvYmVzdmlrZWxzZS1kaWFtYW50LXNhbGRlcy1mb3ItcGVuZ2FyL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:27:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "Qualcomm presenterar eget mobilflaggskepp - Swedroid", "description": "Qualcomm har skapat referensmodeller tidigare men har nu presenterat en egen kommersiell telefon, vilken har designats av Asus. Enheten har mycket gemensamt med Asus ROG Phone 5. Chipptillverkaren har valt att kalla enheten \u201dSmartphone for Snapdragon Insiders\u2026", "url": "https://swedroid.se/qualcomm-presenterar-eget-mobilflaggskepp/", "urlToImage": "https://cdn772.swedroid.se/wp-content/uploads/2021/07/snapdragon-insiders-5.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:09:03Z", "content": "Chipptillverkaren har valt att kalla enheten \u201dSmartphone for Snapdragon Insiders\u201d. Telefonen \u00e4r t\u00e4nkt att visa upp f\u00f6retagets teknik. \u00c4ven om Qualcomm knappast har sn\u00e5lat med h\u00e5rdvaran sticker inte e\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Breakit.se"}, "author": null, "title": "SaaS-stj\u00e4rnan f\u00e5r ny huvud\u00e4gare \u2013 \"Nu ska vi ta upp kampen med Fortnox\" - Breakit", "description": "Anrika Bj\u00f6rn Lund\u00e9n AB har v\u00e4xt stadigt sedan starten f\u00f6r snart 30 \u00e5r sedan. Men med hj\u00e4lpt av utl\u00e4ndskt riskkapital ska SaaS-bolaget nu trycka gasen i botten.\r\n\r\nF\u00f6r Breakit avsl\u00f6jar vdn och stor\u00e4garen Ulf Svensson planerna.", "url": "https://www.breakit.se/artikel/29547/saas-stjarnan-bjorn-lunden-ab-far-ny-huvudagare-nu-ska-vi-ta-upp-kampen-med-fortnox", "urlToImage": "https://cdn.breakit.se/assets/article/f99c68398bd70cc171db2320cc751b99.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:05:19Z", "content": "Ulf Svensson, vd Bj\u00f6rn Lund\u00e9n. Foto: Press"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Tim Cook deltar i Sun Valley Conference \u2013 \"sommarl\u00e4ger f\u00f6r miljard\u00e4rer\" - MacWorld", "description": "\u00c4ven Apples Eddy Cue deltar i konferensen.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753544/tim-cook-deltar-i-sun-valley-conference--sommarlager-for-miljardarer", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753544.1625834926!imageUploader/1396333837.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:52:23Z", "content": "I veckan deltar Apples vd Tim Cook samt Apple-kollegan och Senior Vice President f\u00f6r tj\u00e4nster Eddy Cue p\u00e5 konferensen Sun Valley Conference i Sun Valley, Idaho, USA, rapporterar bland annat Daily Mai\u2026 [+375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ljudochbild.se"}, "author": null, "title": "TEST: Sony Xperia 1 III \u2013 Alla goda ting \u00e4r tre - Ljud & Bild", "description": "Xperia 1 III \u00e4r kanske Sonys b\u00e4sta mobiltelefon hittills. Alla f\u00f6reg\u00e5ngarnas goda egenskaper \u00e4r bevarade och det har skett f\u00f6rb\u00e4ttringar d\u00e4r det r\u00e4knas.", "url": "https://www.ljudochbild.se/test/mobil/sony-xperia-1-iii/", "urlToImage": "https://www.ljudochbild.se/wp-content/uploads/2021/07/Sony_Xperia1III_TOP.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:55:09Z", "content": "Sony vill skilja sig fr\u00e5n m\u00e4ngden p\u00e5 mobilmarknaden. S\u00e5 mycket stod klart redan f\u00f6rrf\u00f6rra \u00e5ret n\u00e4r den japanska elektronikj\u00e4tten sl\u00e4ppte Xperia 1, som var den mest innovativa smartmobilen vi hade set\u2026 [+12629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "Fler specifikationer f\u00f6r Google Pixel 6 och Pro \u2013 fem \u00e5rs uppdateringar - Swedroid", "description": "Nu \u00e4r det ett tag sedan vi h\u00f6rde n\u00e5got om Google Pixel 6 och Pixel 6 Pro. M\u00e5nga specifikationer har redan diskuterats i rykten, medan renderade bilder har visat designen. FrontPageTech bjuder nu p\u00e5 fler uppgifter om h\u00e5rdvaran. Det \u00e4r en grundl\u00e4ggande lista oc\u2026", "url": "https://swedroid.se/fler-specifikationer-for-google-pixel-6-och-pro-fem-ars-uppdateringar/", "urlToImage": "https://cdn772.swedroid.se/wp-content/uploads/2021/07/google-pixel-6-pro-render.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:50:35Z", "content": "FrontPageTech bjuder nu p\u00e5 fler uppgifter om h\u00e5rdvaran. Det \u00e4r en grundl\u00e4ggande lista och vissa av specifikationerna har n\u00e4mnts f\u00f6rut. Om vi utg\u00e5r fr\u00e5n att uppgifterna st\u00e4mmer k\u00f6r telefonerna Googles\u2026 [+1023 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforalla.idg.se"}, "author": null, "title": "Svensk Bitcoin-bedragare d\u00f6md till 15 \u00e5rs f\u00e4ngelse i USA - PC f\u00f6r Alla", "description": "Federala distriktsdomstolen i Norra Kalifornien har d\u00f6mt Roger Nils-Jonas Karlsson till 15 \u00e5rs f\u00e4ngelse f\u00f6r ett m\u00e5ng\u00e5rigt bedr\u00e4geri.", "url": "https://pcforalla.idg.se/2.1054/1.753542/svensk-bitcoin-bedragare-domd-till-15-ars-fangelse-i-usa", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753542.1625830555!imageUploader/3898356620.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:36:20Z", "content": "Mellan 2011 och 2019 drev Roger Nils-Jonas Karlsson ett investeringsbedr\u00e4geri fr\u00e5n sin bas i Thailand, genom vilket han lurade pension\u00e4rer och andra i USA och 45 andra l\u00e4nder att skicka pengar till \u201d\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Ny sajt kartl\u00e4gger vad kriminella tj\u00e4nar p\u00e5 ransomware \u2013 s\u00e5 mycket har betalats ut hittills - Computer Sweden", "description": "Hittills har hackargrupperna dragit in motsvarande en halv miljard kronor p\u00e5 sin kriminella verksamhet.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753540/sa-mycket-har-hackarna-tjanat-pa-sina-gisslanprogram", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753540.1625830312!imageUploader/2950334930.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:31:00Z", "content": "De senaste \u00e5ren har det blivit allt vanligare med gisslanprogram och trots att drabbade anv\u00e4ndare rekommenderas att inte betala den beg\u00e4rda l\u00f6sensumman f\u00f6r att f\u00e5 tillbaka sina filer \u00e4r det m\u00e5nga som\u2026 [+814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Testpilot \u2013 MSI Oculus NXG253R \u2013 360 Hz-sk\u00e4rm med fokus p\u00e5 e-sport - FZ.se", "description": "360\u00a0Hz uppdateringsfrekvens och Rapid-IPS-teknik imponerar n\u00e4r Fredrik testar e-sport-sk\u00e4rmen Oculus NXG253R fr\u00e5n MSI.", "url": "https://www.fz.se/testpilot/287129-msi-oculus-nxg253r-360-hz-skarm-med-fokus-pa-e-sport", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/287129", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "Sponsrat inneh\u00e5ll: Testpilot\r\nFZ:s testpiloter \u00e4r medlemmar som p\u00e5 egen hand testar nya produkter i datorv\u00e4rlden. Denna testpilot arrangeras av FZ p\u00e5 uppdrag av MSI som betalar f\u00f6r publiceringen. Upp\u2026 [+19115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Time Capsule-anv\u00e4ndare varnas: H\u00e5rddisken har designfel - MacWorld", "description": "H\u00e5rddiskarna i Apples gamla Time Capsule \u00e4r av en sort som har ett fel som kan g\u00f6ra att de pl\u00f6tsligt g\u00e5r s\u00f6nder.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753538/time-capsule-anvandare-varnas-harddisken-har-designfel", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753538.1625824972!imageUploader/3001636525.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:03:21Z", "content": "Tyska datar\u00e4ddningsfirman Datenrettung har g\u00e5tt ut med en varning f\u00f6r anv\u00e4ndare av Apples nedlagda router/n\u00e4tverksdisk Time Capsule, rapporterar 9 to 5 Mac.\r\nH\u00e5rddiskarna Apple anv\u00e4nder i modellerna \u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "Sony drar tillbaka reklam med upp och nerv\u00e4nd PS5. Pinigt! - Feber", "description": "Playstation 5 \u00e4r en lite lurig konsol. Vill man ha konsolen vertikalt s\u00e5 \u00e4r det r\u00e4tt tydligt hur den ska st\u00e5, men i horisontellt l\u00e4ge kan det vara lite klurigt att lista ut vilken sida som ska vara upp\u00e5t. Speciellt om man inte l\u00e4ser instruktionerna f\u00f6r foten \u2026", "url": "https://feber.se/spel/sony-drar-tillbaka-reklam-med-upp-och-nervand-ps5/427021/", "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/51/83/81/518381.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T09:40:57Z", "content": "Playstation 5 \u00e4r en lite lurig konsol. Vill man ha konsolen vertikalt s\u00e5 \u00e4r det r\u00e4tt tydligt hur den ska st\u00e5, men i horisontellt l\u00e4ge kan det vara lite klurigt att lista ut vilken sida som ska vara u\u2026 [+809 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "Tesla Model Y b\u00f6rjar levereras i augusti. Long Range-modellen p\u00e5 g\u00e5ng - Feber", "description": "Om du har best\u00e4llt en Model Y Long Range s\u00e5 har vi glada nyheter, nu kan du slutf\u00f6ra best\u00e4llningen och borde f\u00e5 bilen i augusti. Leveranserna av Model Y har ju g\u00e5tt segt som attan, men nu verkar det allts\u00e5 vara p\u00e5 g\u00e5ng.   Om du l\u00e4gger en best\u00e4llning i dag s\u00e5 \u2026", "url": "https://feber.se/bil/tesla-model-y-borjar-levereras-i-augusti/427020/", "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/51/83/80/518380.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:20:27Z", "content": "F\u00f6r att tj\u00e4na pengar visar vi annonser, s\u00e5 kallade banners. Vi har ett annonssystem som h\u00e5ller reda p\u00e5 om ni har sett annonsen eller inte, hur m\u00e5nga g\u00e5nger och om ni har klickat p\u00e5 den. Vi sparar ing\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobil.se"}, "author": null, "title": "Test: Apple Ipad Pro (2021) \u2013 Kl\u00e4dd f\u00f6r framtiden - Mobil", "description": "Med sin vassa processorkraft och f\u00f6rb\u00e4ttrade sk\u00e4rm ger nya Ipad Pro intrycket av att b\u00e5de vara f\u00f6rberedd f\u00f6r framtidens behov och d\u00e5ligt anpassat f\u00f6r dagens behov.", "url": "https://www.mobil.se/tester/produkttester/test-apple-ipad-pro-2021-kladd-for-framtiden", "urlToImage": "https://www.mobil.se/sites/mobil.se/files/styles/retina/public/apple_ipad-pro-spring21_magic-keyboard-side-white_04202021.jpg?itok=IXATls_r", "publishedAt": "2021-07-09T08:49:53Z", "content": "Nya Ipad Pro ger oss en handfull saker att imponeras av och den processorkraft som M1-chippet bidrar med \u00e4r den fr\u00e4msta. Faktum \u00e4r att prestandan \u00e4r s\u00e5 v\u00e4l tilltagen att det avsl\u00f6jar brister p\u00e5 andra\u2026 [+6963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "TEST: AOC AG353UCG 35 \u2013 bred 21:9-sk\u00e4rm f\u00f6r gaming - MacWorld - MacWorld", "description": "Trots mycket som talar f\u00f6r den har allt som gjort AOC:s sk\u00e4rm kostsam investerats i gamingfunktioner snarare \u00e4n f\u00e4rg\u00e4kthet.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753443/test-aoc-ag353ucg", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753443.1625819056!imageUploader/744982653.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:22:47Z", "content": "Testad produkt: AOC AG353UCG 35Pris: Fr\u00e5n 21 998 p\u00e5 Prisjakt\r\nDet fanns ingen renodlad kreat\u00f6rssk\u00e4rm i AOC:s sortiment, men denna modell uppfyllde tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga av kraven f\u00f6r att kvala in i test\u2026 [+4419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobil.se"}, "author": null, "title": "V\u00e4tskekylda telefoner fr\u00e5n Samsung - Mobil", "description": "Samsung kan g\u00f6ra nytt f\u00f6rs\u00f6k med v\u00e4tskekylning i kommande telefoner.", "url": "https://www.mobil.se/nyheter/vatskekylda-telefoner-fran-samsung", "urlToImage": "https://www.mobil.se/sites/mobil.se/files/styles/retina/public/watercooling.jpg?itok=sHmON0Y6", "publishedAt": "2021-07-09T08:19:04Z", "content": "Redan 2016 anv\u00e4nde Samsung v\u00e4tskekylning i Galaxy S7 som ett effektivt s\u00e4tt att leda bort v\u00e4rme. Tekniken f\u00f6rfinades ytterligare i Note 9 ett par \u00e5r senare, och \u00e4ven mobiltillverkare som Huawei, Xiao\u2026 [+464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforalla.idg.se"}, "author": null, "title": "Ta bort din data fr\u00e5n Facebook och Google \u2013 s\u00e5 g\u00f6r du - PC f\u00f6r Alla", "description": "\u00c4r du obekv\u00e4m med hur mycket n\u00e4tj\u00e4ttarna vet om dig? S\u00e5 h\u00e4r raderar du alla dina data eller hela kontot p\u00e5\u00a0Facebook, Google och andra tj\u00e4nster.", "url": "https://pcforalla.idg.se/2.1054/1.753423/radera-din-data-google-sociala-medier", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753423.1625816942!imageUploader/1186579497.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:49:59Z", "content": "Digital integritet \u00e4r ett \u00e4mne som har g\u00e5tt fr\u00e5n n\u00e5got som diskuteras bland akademiker och aktivister till n\u00e5got stora delar av allm\u00e4nheten har f\u00e5tt upp \u00f6gonen f\u00f6r. Allt fler oroar sig \u00f6ver sp\u00e5rning \u2026 [+6801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "N\u00e4tsp\u00e5rare oroliga \u2013 Apples Private Relay kan bli slutet p\u00e5 digitala fingeravtryck - MacWorld", "description": "Enligt branschtidningen Digiday \u00e4r f\u00f6retag som f\u00f6rlitar sig p\u00e5 att kunna sp\u00e5ra m\u00e4nniskor i appar och p\u00e5\u00a0n\u00e4tet oroliga \u00f6ver Apples Private Relay-funktion.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753534/natsparare-oroliga--apples-private-relay-kan-bli-slutet-pa-digitala-fingeravtryck", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753534.1625816428!imageUploader/4052753064.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:43:04Z", "content": "F\u00f6rst satte Apple och senare Google stopp f\u00f6r anv\u00e4ndning av unika id-koder f\u00f6r varje mobiltelefon, och inf\u00f6rde ist\u00e4llet en reklamidentifierare som kan nollst\u00e4llas av anv\u00e4ndaren.\r\nSedan b\u00f6rjade Apple \u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Chippkrisen: smugglare stoppad med processorer fastlindade runt kroppen - Computer Sweden", "description": "Den stora efterfr\u00e5gan p\u00e5 chipp har f\u00e5tt smugglare i Hong-Kong att testa nya v\u00e4gar.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753533/chippkrisen-smugglare-stoppad-med-processorer-fastlindade-runt-kroppen", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753533.1625816054!imageUploader/1008671064.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:34:00Z", "content": "Tullen i Hong-Kong har den senaste tiden stoppat flera smugglare som f\u00f6rs\u00f6kt f\u00f6ra ut stora m\u00e4ngder cpu:er och andra chipp fr\u00e5n Kina. I juni stoppades en lastbilschauff\u00f6r som vid n\u00e4rmare unders\u00f6kning \u2026 [+468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Beri Zangana", "title": "Flygledartornet innan flygkraschen i \u00d6rebro: Kolla din transponder - Aftonbladet", "description": "Planet med nio personer ombord kraschade strax efter start. I en ljudupptagning bara minuter innan kraschen h\u00f6rs de sista orden mellan flygtornet och piloten. \u2013 Kan du kolla din transponder? h\u00f6rs flygtornet anropa utan svar.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/m11dRp/orden-fran-flygledartornet-kolla-din-transponder", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/198586c7-9837-490b-a5d7-a8faee60275f?fit=crop&h=500&q=50&w=956&s=955c5063fc59c6e5661bdd7ff8721fe404cbda4e", "publishedAt": "2021-07-09T07:23:31Z", "content": "Orden fr\u00e5n flygledartornet: Kolla din transponder\r\nPublicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nUppdaterad: Mindre \u00e4n 30 min sedan\r\nPlanet med nio personer ombord kraschade strax efter start.\r\nI en ljudupptagn\u2026 [+2283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Microsoft ger alla anst\u00e4llda corona-bonus \u2013 s\u00e5 stor \u00e4r checken - Computer Sweden", "description": "Microsoft l\u00e4gger 1,7 miljarder kronor p\u00e5 extra mor\u00f6tter till sina anst\u00e4llda.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753532/microsoft-ger-alla-anstallda-corona-bonus--sa-stor-ar-checken", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753532.1625814919!imageUploader/1602028357.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T07:15:00Z", "content": "Efter ett \u201dunikt och kr\u00e4vande\u201d finansiellt \u00e5r som Microsoft just avslutat har bolaget beslutat att ge en extra pandemibonus som delas ut till n\u00e4ra nog samtliga anst\u00e4llda. Var och en f\u00e5r en extra slan\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Noelia Donoso Ahlstr\u00f6m", "title": "Oneplus 9 petas fr\u00e5n Geekbenchs prestandaj\u00e4mf\u00f6relser - SweClockers", "description": "Oneplus 9 och 9 Pro stryper prestanda till popul\u00e4ra applikationer men inte testsviter, vilket f\u00e5r kritik f\u00f6r felaktig representation.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32316-oneplus-9-petas-fran-geekbenchs-prestandajamforelser", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32316/og-image", "publishedAt": "2021-07-09T05:38:00Z", "content": "Oneplus\u00a09 och Oneplus\u00a09\u00a0Pro \u00e4r de senast lanserade modellerna fr\u00e5n mobiltillverkaren med samma namn. De lanserades v\u00e5ren 2021 och \u00e4r bestyckade med bland annat Qualcomms systemkrets Snapdragon\u00a0888. T\u2026 [+3818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Nu kan du s\u00e4ga att du deltar i ett m\u00f6te virtuellt via Google Kalender - Computer Sweden", "description": "Funktionen \u00e4r \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge bara tillg\u00e4nglig i Google Kalender men kommer snart \u00e4ven till inbjudningar via Gmail.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753525/nu-kan-du-saga-att-du-deltar-i-ett-mote-virtuellt-via-google-kalender", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753525.1625761425!imageUploader/337533398.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": "I samband med att vaccineringar lett till att anst\u00e4llda i blandad grad b\u00f6rjat \u00e5terv\u00e4nda till kontoren har Google valt att uppdatera sin kalender.\r\nGoogle Kalender har nu lagt till ett nytt OSA-altern\u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Breakit.se"}, "author": null, "title": "Succ\u00e9\u00e5r f\u00f6r den svenska Saas-succ\u00e9n Mentimeter \u2013 \u201cEtt otroligt \u00e5r\u201d - Breakit", "description": "Mentimeter har ett rekord\u00e5r i bagaget och v\u00e4xer s\u00e5 det knakar \u2013 p\u00e5 alla fronter. Det avsl\u00f6jar nya siffror som Breakit har tagit del av.\r\n\r\nNu ber\u00e4ttar grundaren Johnny Warstr\u00f6m varf\u00f6r hans f\u00f6retag kommer att bli den stora vinnaren i en framtid d\u00e4r allt fler j\u2026", "url": "https://www.breakit.se/artikel/29539/succear-for-den-svenska-saas-succen-mentimeter-ett-otroligt-ar", "urlToImage": "https://cdn.breakit.se/assets/article/a2a2e06a4692be0a0e54e5322cd4a0a9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:43:00Z", "content": "Mentimeter har ett rekord\u00e5r i bagaget och v\u00e4xer s\u00e5 det knakar p\u00e5 alla fronter. Det avsl\u00f6jar nya siffror som Breakit har tagit del av.Nu ber\u00e4ttar grundaren Johnny Warstr\u00f6m varf\u00f6r hans f\u00f6retag kommer a\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Sofia Eriksson/TT", "title": "Rika m\u00e4n inleder ny era i rymden - Svenska Dagbladet", "description": "Gl\u00f6m en lyxig bil eller storslagen yacht. Nu siktar n\u00e5gra av v\u00e4rldens rikaste m\u00e4n mot stj\u00e4rnorna. Bokstavligt talat. Bakom techmiljard\u00e4rernas rymdkappl\u00f6pning st\u00e5r s\u00e5v\u00e4l pojkdr\u00f6mmar som teknikn\u00f6rderi, enligt en expert.", "url": "https://www.svd.se/rika-man-med-raketer-inleder-ny-era-i-rymden", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6c9371a8-64c3-4519-a86f-30f6b9fc7322?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=91908feafb3c99e7b427b4a4bf7ac3eb01008d24", "publishedAt": "2021-07-09T02:42:32Z", "content": "Den 20 juli satte Neil Armstrong sin fot p\u00e5 m\u00e5nen och meddelade att det var ett stort steg f\u00f6r m\u00e4nskligheten. P\u00e5 dagen 52 \u00e5r senare hoppas v\u00e4rldens rikaste man skriva in sig i historien som en annan \u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "OnePlus sl\u00e4pper \u00f6ppen beta av Android 11 f\u00f6r 6 och 6T - Swedroid", "description": "OnePlus har sl\u00e4ppt en f\u00f6rsta \u00f6ppen betaversion av Android 11 f\u00f6r 6 och 6T. Den \u00f6ppna betaversionen landar en m\u00e5nad tidigare \u00e4n utlovat. Tillverkaren p\u00e5pekar att systemet kan inneh\u00e5lla buggar och vara mindre stabilt \u00e4n den skarpa versionen. De som vill kan bes\u2026", "url": "https://swedroid.se/oneplus-slapper-oppen-beta-av-android-11-for-6-och-6t/", "urlToImage": "https://cdn771.swedroid.se/wp-content/uploads/2018/12/oneplus-6t-artikelbild.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:24:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "Jelly Bean kommer inte l\u00e4ngre f\u00e5 uppdateringar av Google Play Services - Swedroid", "description": "En nyhet som sannolikt inte kommer ber\u00f6ra n\u00e5gon p\u00e5 Swedroid \u00e4r att Google slutar st\u00f6dja Android 4.1 Jelly Bean fr\u00e5n 2012, n\u00e5got som har meddelats p\u00e5 plattformens utvecklarblogg. Det inneb\u00e4r att Jelly Bean-enheter inte l\u00e4ngre kommer f\u00e5 uppdateringar av Google \u2026", "url": "https://swedroid.se/jelly-bean-kommer-inte-langre-fa-uppdateringar-av-google-play-services/", "urlToImage": "https://cdn77.swedroid.se/wp-content/uploads/2013/12/JellyBeanXperia.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:16:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gamereactor.se"}, "author": "Jonas M\u00e4ki", "title": "F\u00e5 Bridge Constructor och Ironcast gratis till PC - Gamereactor Sverige", "description": "", "url": "https://www.gamereactor.se/nyheter/972513/Fa+Bridge+Constructor+och+Ironcast+gratis+till+PC/", "urlToImage": "https://www.gamereactor.se/media/03/_3520393b.png", "publishedAt": "2021-07-08T17:51:00Z", "content": "Klockan har passerat 17:00 en torsdag, vilket inneb\u00e4r att Epic erbjuder nya spel gratis p\u00e5 Epic Games Store. Som vi visste redan innan, kommer Bridge Constructor: The Walking Dead och Ironcast att ku\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Anton Nilsson", "title": "Quiz: Windows-kuriosa inf\u00f6r lanseringen av Windows 11 - SweClockers", "description": "Windows 10 blev inte den sista versionen av Windows, men med sex \u00e5r p\u00e5 nacken \u00e4r det bland de mest l\u00e5nglivade versionerna. Vi firar av det med en quiz.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32315-quiz-windows-kuriosa-infor-lanseringen-av-windows-11", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32315/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T14:46:51Z", "content": "Intel presenterar slutet f\u00f6r det korta, str\u00f6msn\u00e5la \u00e4ktenskapet mellan \"Ice Lake\" och \"Tremont\", men hybridkonceptet \u00e5terkommer med h\u00f6stens \"Alder Lake\"."}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Jonas Th\u00f6rnqvist", "title": "Western Digital erbjuder gratis datar\u00e4ddning till kunder som drabbats av intr\u00e5ng - SweClockers", "description": "\u00c4gare av lagringsenheterna My Book Live och My Book Live Duo som f\u00e5tt sin data raderad till f\u00f6ljd av ett s\u00e4kerhetsh\u00e5l har nu chans att f\u00e5 denna \u00e5terskapad...", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32313-western-digital-erbjuder-gratis-dataraddning-till-kunder-som-drabbats-av-intrang", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32313/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T13:23:52Z", "content": "F\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan drabbades Western Digitals n\u00e4tverksanslutna lagringsenheter My Book Live och My Book Live Duo av ett allvarligt s\u00e4kerhetsh\u00e5l, d\u00e4r en illasinnad angripare kunde radera all data so\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Rebecka K\u00e4rde", "title": "Rebecka K\u00e4rde om att Amazon ger anst\u00e4llda sparken via en app - Dagens Nyheter", "description": "J\u00e4ttef\u00f6retaget Amazon \u00e4r k\u00e4nda f\u00f6r sin antifackliga politik och sina usla arbetsvillkor, nu har man s\u00e4nkt ribban ytterligare.", "url": "https://www.dn.se/kultur/rebecka-karde-amazon-paminner-allt-mer-om-en-sockerplantage/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/d48622ff-9fb2-4666-8324-04144cc0b979.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-08T13:19:58Z", "content": "V\u00e4rldens st\u00f6rsta e-handelsf\u00f6retag Amazon p\u00e5minner allt mer om en sockerplantage. Rapporter har kommit i \u00e5ratal om de usla arbetsf\u00f6rh\u00e5llandena p\u00e5 de lagerlokaler som Amazon kallar f\u00f6r fulfillment cent\u2026 [+2216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Mejl erbjuder s\u00e4kerhetspatcher f\u00f6r Kaseya \u2013 men \u00e4r riggade med skadlig kod - Computer Sweden", "description": "Kaseya sj\u00e4lva har \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge inte sl\u00e4ppt n\u00e5gra s\u00e4kerhetspatcher f\u00f6r s\u00e5rbarheterna.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753524/mejl-som-erbjuder-sakerhetspatcher-for-kaseya-riggade-med-malware", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753524.1625750449!imageUploader/3624644810.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:12:00Z", "content": "Mjukvaruf\u00f6retaget Kaseya hackades efter att cyberkriminella uppt\u00e4ckt s\u00e5rbarheter i deras verktyg,\u00a0n\u00e5got som bekant resulterade i en ransomwareattack som bland annat drabbat svenska Coop.\r\nNu varnar f\u2026 [+900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Analytiker r\u00e4knar med h\u00f6g efterfr\u00e5gan p\u00e5 Iphone 13 - MacWorld", "description": "Enligt JPMorgan kan Apple s\u00e4lja 226 miljoner exemplar av Iphone n\u00e4sta r\u00e4kenskaps\u00e5r.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.741196/efterfragan-iphone-13", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.741196.1625748805!imageUploader/2298996970.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:01:43Z", "content": "Just nu filar analytiker runt om i v\u00e4rlden p\u00e5 nya prognoser g\u00e4llande Apples mobilf\u00f6rs\u00e4ljning, detta inf\u00f6r den stundande lanseringen av Iphone 13.\r\nEnligt en ny rapport fr\u00e5n JPMorgan kan Apple s\u00e4lja 2\u2026 [+424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vibilagare.se"}, "author": null, "title": "Kravet till leverant\u00f6rerna: Anv\u00e4nd gr\u00f6n energi - Vi Bil\u00e4gare", "description": "Annars blir det inga nya kontrakt med Porsche.", "url": "http://www.vibilagare.se/nyheter/porsche-kraver-att-leverantorer-anvander-fornybar-energi", "urlToImage": "https://www.vibilagare.se/public/styles/facebook/public/2021-07/porsche%20taycan%20fabrik%20tillverkning.jpg?h=b62210cb&itok=nudYfGRT", "publishedAt": "2021-07-08T12:45:00Z", "content": "Porsche kr\u00e4ver att samtliga av dess n\u00e4ra 1.300 underleverant\u00f6rer enbart anv\u00e4nder f\u00f6rnybar energi n\u00e4r de tillverkar komponenter till dess bilar.\u00a0\r\nFr\u00e5n och med juli i \u00e5r m\u00e5ste alla underleverant\u00f6rer s\u2026 [+1323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ljudochbild.se"}, "author": null, "title": "OnePlus Nord 2 5G \u2013 utan Snapdragon - Ljud & Bild", "description": "OnePlus Nord 2 5G f\u00e5r AI-chipset fr\u00e5n MediaTek \u2013 Nya OnePlus Nord 2 5G har AI-st\u00f6dda chipset Dimensity 1200-AI, som den kinesiska mobiltillverkaren har", "url": "https://www.ljudochbild.se/nyheter/mobil/oneplus-nord-2-5g-utan-snapdragon/", "urlToImage": "https://www.ljudochbild.se/wp-content/uploads/2021/07/OnePlusNord2_TOP-989x556-1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T12:29:46Z", "content": "Det var bara ett par veckor sedan OnePlus lanserade OnePlus Nord CE 5G, men om man trodde att den billiga mobilen som fokuserar p\u00e5 viktiga funktioner fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rets mellanklass-succ\u00e9, OnePlus Nord,\u2026 [+2413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Nytt jailbreak-verktyg f\u00f6r \u00e4ldre modeller av Apple TV - MacWorld", "description": "Med hj\u00e4lp av Blackb0x kan du installera tredjepartsprogram som Kodi och NitoTV p\u00e5 andra och tredje generationens Apple TV.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753523/nytt-jailbreak-verktyg-for-aldre-modeller-av-apple-tv", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753523.1625745726!imageUploader/2672300387.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:04:32Z", "content": "Apple skickar inte l\u00e4ngre ut uppdateringar till andra eller tredje generationens Apple TV och p\u00e5 sistone har flera av de medf\u00f6ljande apparna slutat fungera, d\u00e4ribland Youtube.\r\nVill du forts\u00e4tta ha a\u2026 [+534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "TENAA avsl\u00f6jar specifikationer f\u00f6r Samsung Galaxy S21 FE - Swedroid", "description": "Samsung Galaxy S21 FE har dykt upp hos kinesiska myndigheten TENAA, som listar en samling specifikationer. Enligt TENAA har enheten en 6,4-tumssk\u00e4rm med 1080 x 2340 pixlar. Bakre kamerorna har uppl\u00f6sningarna 32MP, 12MP och 8MP. Frontkameran n\u00e5r 12MP. Ut\u00f6ver h\u2026", "url": "https://swedroid.se/tenaa-avslojar-specifikationer-for-samsung-galaxy-s21-fe/", "urlToImage": "https://cdn771.swedroid.se/wp-content/uploads/2021/04/samsung-galaxy-s21-fe-bild-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:04:25Z", "content": "Bakre kamerorna har uppl\u00f6sningarna 32MP, 12MP och 8MP. Frontkameran n\u00e5r 12MP. Ut\u00f6ver huvudkameran f\u00f6rv\u00e4ntas S21 FE erbjuda en supervidvinkelkamera och ett telefoto-objektiv. Modellen TENAA unders\u00f6kte\u2026 [+258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Nu kan du lira Dark Souls 3 i 60 fps p\u00e5 Xbox Series - FZ.se", "description": "Praise the fps boost!", "url": "https://www.fz.se/nyhet/287166-nu-kan-du-lira-dark-souls-3-i-60-fps-pa-xbox-series", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/287166", "publishedAt": "2021-07-08T11:48:47Z", "content": "I Dark Souls 3 \u00e4r timing och precision ditt fr\u00e4msta vapen och det g\u00e5r inte att sticka under stol att s\u00e5nt blir l\u00e4ttare med snabb framerate. D\u00e4rf\u00f6r tror vi att m\u00e5nga kommer att gl\u00e4djas \u00e5t att spelet n\u2026 [+236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Noelia Donoso Ahlstr\u00f6m", "title": "Amazons spelmotor f\u00e5r \u00f6ppen k\u00e4llkod i nytt projekt med Linux Foundation - SweClockers", "description": "Spelmotorn d\u00f6ps om till Open 3D Engine och blir del av en ny stiftelse styrd av Linux Foundation.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32314-amazons-spelmotor-far-oppen-kallkod-i-nytt-projekt-med-linux-foundation", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32314/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T11:44:25Z", "content": "Lumberyard \u00e4r en av Amazons spelsatsningar, en gratis spelmotor med deras webbtj\u00e4nster inbakade. I grunden \u00e4r Lumberyard baserad p\u00e5 Cryteks Cryengine som Amazon licensierat sedan 2015. Trots gratisfo\u2026 [+2590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Voister.se"}, "author": null, "title": "Coops vapen i ransomware-attacken - Voister", "description": "N\u00e4r Coop utsattes f\u00f6r en ransomware-attack fick dagligvarukedjan st\u00e4nga ett stort antal butiker. Men eftersom Coop har utvecklat en egen betall\u00f6sning, Scan & Pay, kunde 300 butiker \u00f6ppna kort d\u00e4refter. Amer Mohammed, CDO Coop, rekommenderar att satsa p\u00e5 egen \u2026", "url": "https://www.voister.se/artikel/2021/07/coops-vapen-i-ransomware-attacken/", "urlToImage": "https://www.voister.se/media/6918/coop-amer-mohammed2.jpg?center=0.084398976982097182,0.477891156462585&mode=crop&width=600&rnd=132702293200000000", "publishedAt": "2021-07-08T11:25:46Z", "content": "Under fredagskv\u00e4llen 2 juli klockan 19 uppt\u00e4ckte vi att n\u00e5got var fel med v\u00e5ra kassor, de gick inte att se i v\u00e5ra it-system. Tv\u00e5 timmar senare uppt\u00e4ckte vi att det var ett virus n\u00e5gonstans, och en st\u2026 [+3045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "IBM sl\u00e4pper nytt ramverk f\u00f6r maskininl\u00e4rning i molnet - Computer Sweden", "description": "Med hj\u00e4lp av Codeflare kan en process som tidigare tog fyra timmar klaras av p\u00e5 15 minuter.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753522/ibm-slapper-nytt-ramverk-for-maskininlarning-i-molnet", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753522.1625742570!imageUploader/45396228.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:09:00Z", "content": "Under onsdagen sl\u00e4pptes den f\u00f6rsta versionen av Codeflare, ett nytt ramverk fr\u00e5n IBM som baseras p\u00e5 \u00f6ppen k\u00e4llkod.\r\nMed hj\u00e4lp av Codeflare g\u00e5r det betydligt snabbare att ta fram modeller f\u00f6r maskinin\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "Samsung har b\u00f6rjat skicka ut upphovsr\u00e4ttsvarningar g\u00e4llande ryktesbilder - Swedroid", "description": "Senaste tiden har det kryllat av l\u00e4ckta pressbilder p\u00e5 Samsungs kommande produkter. Vi har sett f\u00f6retagets nya telefoner, h\u00f6rlurar och smartklockor. Enligt Max Jambor har Samsung nu tr\u00f6ttnat och b\u00f6rjat skicka ut upphovsr\u00e4ttsvarningar till de som publicerar bi\u2026", "url": "https://swedroid.se/samsung-har-borjat-skicka-ut-upphovsrattsvarningar-gallande-ryktesbilder/", "urlToImage": "https://cdn772.swedroid.se/wp-content/uploads/2021/07/stop-stopp.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:56:40Z", "content": "Enligt Max Jambor har Samsung nu tr\u00f6ttnat och b\u00f6rjat skicka ut upphovsr\u00e4ttsvarningar till de som publicerar bilder och videor som visar f\u00f6retagets icke tillk\u00e4nnagivna produkter. Han menar att detta \u201d\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Noelia Donoso Ahlstr\u00f6m", "title": "Printnightmare fortfarande ett problem trots s\u00e4kerhetsuppdatering - SweClockers", "description": "Microsofts akuta s\u00e4kerhetsuppdatering l\u00f6ser problemet delvis, men alla till\u00e5ts inte vakna fr\u00e5n mardr\u00f6mmen \u00e4nnu.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32312-printnightmare-fortfarande-ett-problem-trots-sakerhetsuppdatering", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32312/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T09:13:00Z", "content": "Under f\u00f6rra veckan uppt\u00e4cktes en allvarlig s\u00e5rbarhet i Windows som \u00f6ppnar f\u00f6r obeh\u00f6rig \u00e5tkomst till stora delar av systemet. S\u00e5rbarheten har officiellt koden CVE-2021-34527, men kallas \u00e4ven Printnigh\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "App p\u00e5st\u00e5s kunna testa vattent\u00e5ligheten genom barometer - Swedroid", "description": "En app kallad Water Resistance Tester i Play Store p\u00e5st\u00e5s kunna m\u00e4ta telefoners vattent\u00e5lighet, bara genom att anv\u00e4nda enhetens barometer. Id\u00e9n \u00e4r att appen kan ber\u00e4tta huruvida IP67/68-klassningen fortfarande \u00e4r intakt. F\u00f6rst m\u00e4ts trycket p\u00e5 vanligt vis och \u2026", "url": "https://swedroid.se/app-pastas-kunna-testa-vattentaligheten-genom-barometer/", "urlToImage": "https://cdn771.swedroid.se/wp-content/uploads/2018/06/blot-vatten-ip-klass-600x338.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:01:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mobil.se"}, "author": null, "title": "L\u00e5ngt kvar till en Ipad med Oled-sk\u00e4rm - Mobil", "description": "Apples f\u00f6rsta Ipad med Oled-sk\u00e4rm kan komma f\u00f6rst 2023.", "url": "https://www.mobil.se/nyheter/langt-kvar-till-en-ipad-med-oled-skarm", "urlToImage": "https://www.mobil.se/sites/mobil.se/files/styles/retina/public/Bra%2520platta%2520ipad%2520air_0.jpg?itok=lgMQ4CDh", "publishedAt": "2021-07-08T08:51:59Z", "content": "Det har l\u00e4nge ryktats om att Apple kan komma att lansera sin f\u00f6rsta Ipad med Oled-sk\u00e4rm under 2022. Det mots\u00e4gs nu av en kvartalsrapport fr\u00e5n Display Supply Chain Consultants (DSCC). Enligt den rappo\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nyteknik.se"}, "author": "TT", "title": "Telenor s\u00e4ljer mobilverksamhet i Myanmar - Ny Teknik", "description": "Norska Telenor s\u00e4ljer mobilverksamheten i Myanmar till det Libanonbaserade investeringsbolaget M1 Group. \u201dSituationen har blivit alltmer kr\u00e4vande avseende anst\u00e4lldas s\u00e4kerhet, regelverk och god f\u00f6retagspraxis\u201d, kommenterar Telenorchefen Sigve Brekke i ett mej\u2026", "url": "https://www.nyteknik.se/samhalle/telenor-saljer-mobilverksamhet-i-myanmar-7017882", "urlToImage": "https://www.nyteknik.se/Nyhetsbrev_compost/Nyhetsbrev_Allm_nna_Compost/p7r63c-210708-norgetelenoruvoms-5281dbec-a001nl.jpg/binary/original/210708-norgetelenoruvoms-5281dbec-a001nl.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:51:00Z", "content": "Norska Telenor s\u00e4ljer mobilverksamheten i Myanmar till det Libanonbaserade investeringsbolaget M1 Group. Situationen har blivit alltmer kr\u00e4vande avseende anst\u00e4lldas s\u00e4kerhet, regelverk och god f\u00f6reta\u2026 [+3943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Anton Nilsson", "title": "SweClockers Water Reservoir HK2 Mark 3 RGB V2 Deluxe \u2013 nu i lager! - SweClockers", "description": "Det p\u00e5st\u00e5s att man ska dricka flera liter vatten om dagen, specifikt ur en vattenflaska som man k\u00f6pt av oss. S\u00e5 k\u00f6p den!", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32304-sweclockers-water-reservoir-hk2-mark-3-rgb-v2-deluxe-nu-i-lager", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32304/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T08:09:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mobil.se"}, "author": null, "title": "Tre m\u00e5nader extra flyttid f\u00f6r Samsung Cloud-anv\u00e4ndare - Mobil", "description": "Nu beh\u00f6ver allting inte l\u00e4ngre vara utflyttat den 31 augusti.", "url": "https://www.mobil.se/nyheter/tre-manader-extra-flyttid-for-samsung-cloud-anvandare", "urlToImage": "https://www.mobil.se/sites/mobil.se/files/styles/retina/public/onedrive_samsung_cloud.jpg?itok=-QZyF9kF", "publishedAt": "2021-07-08T07:34:18Z", "content": "F\u00f6rra h\u00f6sten meddelade Samsung att de hade f\u00f6r avsikt att avveckla delar av sin tj\u00e4nst Samsung Cloud, n\u00e4rmare best\u00e4mt Gallery Sync, Drive och betalt lagringsutrymme. F\u00f6r att inte f\u00f6rlora n\u00e5got uppman\u2026 [+504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "S\u00e4kerhetsh\u00e5l hos Kaseya k\u00e4nda sedan april \u2013 men Coop-hackarna hann f\u00f6re - Computer Sweden", "description": "Mjukvaran som \u00f6ppnade f\u00f6r ransomware-attacken mot Coop kunde inte t\u00e4tas i tid.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753518/sakerhetshal-hos-kaseya-kanda-sedan-april--men-coop-hackarna-hann-fore", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753518.1625729297!imageUploader/2745093509.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:28:00Z", "content": "Kaseya, vars administrationverktyg hackades och blev startpunkten f\u00f6r ransomwareattacken som bland annat drabbat svenska Coop, fick redan i april k\u00e4nnedom om en rad s\u00e4kerhetsh\u00e5l i sin mjukvara. Infor\u2026 [+775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computersweden.idg.se"}, "author": null, "title": "Amerikanska stater: Google missgynnar utvecklare - Computer Sweden - Computer Sweden", "description": "Google st\u00e4ms f\u00f6r att ha missbrukat sin makt \u00f6ver utvecklare genom Play Store p\u00e5 Android.", "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.753517/amerikanska-stater-google-missgynnar-utvecklare", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753517.1625728299!imageUploader/1319125609.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T07:11:00Z", "content": "Utnyttjar Google sin dominerande st\u00e4llning \u00f6ver apputvecklare med sina regler f\u00f6r Play Store p\u00e5 Android? Det anser justitieministrar fr\u00e5n 36 amerikanska stater, och District of Columbia, som nu l\u00e4mna\u2026 [+433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Apple-medgrundaren Woz vill att Apple st\u00e4ller sig bakom \"r\u00e4tt att reparera\" - MacWorld", "description": "Apple hade inte funnits utan r\u00e4tten att \u00f6ppna, reparera och modifiera produkter, menar Apple-medgrundaren Steve Wozniak.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753514/apple-medgrundaren-woz-vill-att-apple-staller-sig-bakom-ratt-att-reparera", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753514.1625727180!teaserImage/imageTypeSelector/localImage/1514180004.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:56:25Z", "content": "I USA har ett f\u00f6rsta steg tagits mot en nationell lag f\u00f6r att inf\u00f6ra s\u00e5 kallade r\u00e4tt att reparera-lagar efter att det rapporterats att Joe Biden v\u00e4ntas instruera myndigheten Federal Trade Commission \u2026 [+680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Mjukvara anv\u00e4nder maskininl\u00e4rning f\u00f6r att fuska i konsolspel - FZ.se", "description": "Kommer utvecklarna lyckas f\u00e5 bukt med problemet?", "url": "https://www.fz.se/nyhet/287163-mjukvara-anvander-maskininlarning-for-att-fuska-i-konsolspel", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/287163", "publishedAt": "2021-07-08T06:54:00Z", "content": "Fusk har alltid varit ett problem i online-spel, inte minst p\u00e5 PC. Konsolspelare har ocks\u00e5 drabbats, men inte alls i samma utstr\u00e4ckning eftersom det \u00e4r en mer kontrollerad och sluten milj\u00f6. Men nya f\u2026 [+780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Homepod forts\u00e4tter strula \u2013 14.6 kan l\u00e5sa enheten - MacWorld - MacWorld", "description": "Efter problemen med betaversion 15.0 rapporteras nu om nya problem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753513/homepod-fortsatter-strula--146-kan-lasa-enheten", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753513.1625725844!topTeaserImage/imageTypeSelector/localImage/3769016612.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:37:11Z", "content": "Flera anv\u00e4ndare av Homepod (ej Mini) har rapporterat om allvarliga problem med mjukvara 14.6 p\u00e5 h\u00f6gtalare, rapporterar 9 to 5 Mac.\r\nEn anv\u00e4ndare med tv\u00e5 Homepods som b\u00e5de vara steroparade med varandr\u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Macworld.idg.se"}, "author": null, "title": "Test: Acer Predator X34 GS \u2013 utm\u00e4rkt sk\u00e4rm f\u00f6r designjobb - MacWorld", "description": "Med sitt aggressiva utseende \u00e4r det f\u00f6rv\u00e5nande att det \u00e4ven \u00e4r en alldeles utm\u00e4rkt sk\u00e4rm f\u00f6r grafiskt arbete.", "url": "https://macworld.idg.se/2.1038/1.753437/acer-predator-x34", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.753437.1625646003!imageUploader/4104375285.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:02:44Z", "content": "Testad produkt: Acer Predator X34GSPris: Fr\u00e5n 12 290 p\u00e5 Prisjakt\r\nDen h\u00e4r sk\u00e4rmen ing\u00e5r i Predator-serien, vilket \u00e4r Acers spelsortiment. Men n\u00e4r vi tittade p\u00e5 specifikationerna slog det oss att den \u2026 [+4194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Noelia Donoso Ahlstr\u00f6m", "title": "Nintendo bekr\u00e4ftar att Switch OLED inte f\u00e5r h\u00e5rdvarunyheter ut\u00f6ver sk\u00e4rmen - SweClockers", "description": "Nintendo Switch OLED \u00e4r avt\u00e4ckt, men den l\u00e5nga v\u00e4ntan avslutas i ett antiklimax utan ny systemkrets eller h\u00f6gre uppl\u00f6sningar.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32310-nintendo-bekraftar-att-switch-oled-inte-far-hardvarunyheter-utover-skarmen", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32310/og-image", "publishedAt": "2021-07-08T05:47:00Z", "content": "Under tisdagen presenterade Nintendo pl\u00f6tsligt en ny Switch-variant, Nintendo Switch OLED. Teorier och rapporter om vad den nya konsolen skulle inneh\u00e5lla p\u00e5 h\u00e5rdvarufronten har bland annat omfattat e\u2026 [+3052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cio.idg.se"}, "author": null, "title": "S\u00e5 tar du f\u00f6retagets dataanalys till nya h\u00f6jder - CIO Sweden", "description": "F\u00f6r att bli framg\u00e5ngsrik i sin dataanalys kr\u00e4vs bra verktyg, bra datahantering och bra strategier. H\u00e4r \u00e4r metoderna du kan anv\u00e4nda f\u00f6r att omvandla dina v\u00e4xande datam\u00e4ngder till b\u00e4ttre aff\u00e4rsbeslut.", "url": "https://cio.idg.se/2.1782/1.750815/sa-tar-du-foretagets-dataanalys-till-nya-hojder", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.750815.1625664736!imageUploader/4008192274.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T05:02:56Z", "content": "Det r\u00e5der ingen tvekan om att dataanalys kan vara av avg\u00f6rande betydelse f\u00f6r ett f\u00f6retags konkurrenskraft genom att ge insikter som kan hj\u00e4lpa det att \u00f6ka f\u00f6rs\u00e4ljningen och \u00f6ka dess marknadsandelar. \u2026 [+10733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Breakit.se"}, "author": null, "title": "Sveriges l\u00f6nsammaste SaaS-bolag \u00e4nnu l\u00f6nsammare \u2013 spana in och avundas - Breakit", "description": "B\u00e5de oms\u00e4ttningen och vinsten rusar i SaaS-entrepren\u00f6rerna M\u00e5ns Flodberg och Petter Hedborgs bolag \u2013 men exit \u00e4r inget de funderar p\u00e5.\r\n\r\n\u201cDet \u00e4r roligare att k\u00f6ra vidare p\u00e5 egen hand\u201d, s\u00e4ger Petter Hedborg i en intervju d\u00e4r han ocks\u00e5 avsl\u00f6jar vad han g\u00f6r med\u2026", "url": "https://www.breakit.se/artikel/29527/sveriges-lonsammaste-saas-bolag-annu-lonsammare-spana-in-och-avundas", "urlToImage": "https://cdn.breakit.se/assets/article/ef4efb4d94ad25b0447ca2ef09878a7e.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:59:00Z", "content": "Vill du f\u00e5 det att vattnas lite extra i svenska techinvesterares munnar ska du n\u00e4mna orden \u201cfintech\u201d och \u201cSaas\u201d i samma mening.\r\nDet \u00e4r en orsak till varf\u00f6r Petter Hedborg, vd och grundare till Modul\u2026 [+382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "Ber\u00e4tta enkelt hur du kommer att delta i ett m\u00f6te. Google l\u00e4gger till svarsalternativ - Feber", "description": "I dessa tider \u00e4r de allra flesta m\u00f6ten p\u00e5 distans, men snart kommer det troligen att vara lika vanligt med m\u00f6ten d\u00e4r man faktiskt tr\u00e4ffas. Google har nu lagt till m\u00f6jligheten att ber\u00e4tta hur man kommer att delta n\u00e4r man svarar p\u00e5 en kalenderinbjudan, vilket j\u2026", "url": "https://feber.se/internet/beratta-enkelt-hur-du-kommer-att-delta-i-ett-mote/426992/", "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/51/83/62/518362.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:47:14Z", "content": "F\u00f6r att tj\u00e4na pengar visar vi annonser, s\u00e5 kallade banners. Vi har ett annonssystem som h\u00e5ller reda p\u00e5 om ni har sett annonsen eller inte, hur m\u00e5nga g\u00e5nger och om ni har klickat p\u00e5 den. Vi sparar ing\u2026 [+1009 chars]"}]}