{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Cancelado Torneio do Algarve, que contaria com Benfica, Boavista, Gent e Sporting - SAPO Desporto", "description": "O cancelamento prende-se com as novas restri\u00e7\u00f5es no combate \u00e0 pandemia de COVID-19 na B\u00e9lgica.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/cancelado-torneio-do-algarve-que-contaria-com-benfica-boavista-gent-e-sporting", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjNh8qUebr2XdmpxCplOM4KomiJ+lNTN3thvc4wiD8rcVgIS5s0mWlukx1ksd/nStFMPL6CZs1RTBHlv3dYU2ijR/8rJhFVSMtDjESIdYpp/DTA=", "publishedAt": "2021-07-10T21:54:02Z", "content": "O Torneio do Algarve foi cancelado por motivos que se prendem com novas restri\u00e7\u00f5es no combate \u00e0 pandemia de COVID-19 na B\u00e9lgica, anunciou o Benfica. Posto isto, o Gent, um dos participantes, decidiu \u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Foi h\u00e1 3 anos que CR7 saiu e o Real \u00abainda procura o herdeiro\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/real-madrid-foi-ha-3-anos-que-cr7-saiu-e-o-real-ainda-procura-o-herdeiro/897510", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/ronaldoreal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:32:00Z", "content": "Foi a 10 de julho de 2018 que Cristiano Ronaldo encerrou uma liga\u00e7\u00e3o de nove anos e muito sucesso no Real Madrid. Nesse dia, o emblema espanhol e a Juventus anunciavam um neg\u00f3cio de 117 milh\u00f5es de eu\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "Pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle recebem pr\u00e9mio por formar fam\u00edlia apenas com dois filhos - Sol", "description": "A institui\u00e7\u00e3o de caridade, que se preocupa com impacto humano no planeta, Population Matters disse que o casal \u00e9 um 'modelo para os outros'.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/740300/principe-harry-e-meghan-markle-recebem-premio-por-formar-familia-apenas-com-dois-filhos", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2021/7/10/784879.jpg?type=Artigo", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:30Z", "content": "O pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle receberam um pr\u00e9mio de honra de uma institui\u00e7\u00e3o de caridade por decidirem ter apenas dois filhos, frutos do seu casamento.\u00a0\r\nA institui\u00e7\u00e3o de caridade, que se preocup\u2026 [+946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "author": "Vidas", "title": "Luciana Abreu divide guarda das filhas - Vidas", "description": "Amoor e Valentine t\u00eam passado alguns dias com o pai, Daniel Souza", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/luciana-abreu-divide-guarda-das-filhas", "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_01_12_55_39_161767_im_637613547831734687.png", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:04Z", "content": "Luciana Abreu divide guarda das filhas\r\nAmoor e Valentine t\u00eam passado alguns dias com o pai, Daniel Souza\r\nDaniel Souza , ex-companheiro de Luciana Abreu, partilhou, atrav\u00e9s das redes sociais, que te\u2026 [+587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Prestes a ser m\u00e3e, Tatiana de \u201cCasados\u201d j\u00e1 escolheu o nome do beb\u00e9 - Hiper Fm", "description": "Bruno e Tatiana, do programa \"Casados \u00e0 Primeira Vista\", v\u00e3o ser pais em breve...", "url": "https://www.hiper.fm/prestes-a-ser-mae-tatiana-de-casados-ja-escolheu-o-nome-do-bebe/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2020/09/tatiana-bruno.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:51:07Z", "content": "Tatiana Oliveira e Bruno Fernandes s\u00e3o um dos casais do programa da SIC \u201cCasados \u00e0 Primeira Vista\u201d que mais carinho recebem nas redes sociais.\r\nO casal, cuja rela\u00e7\u00e3o foi (literalmente) vivida inicial\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Carolina Loureiro agradece generosidade de Jos\u00e9 Raposo. \"Que honra\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O ator foi uma pe\u00e7a fundamental nas grava\u00e7\u00f5es do filme 'O Pai Tirano'.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792839/carolina-loureiro-agradece-generosidade-de-jose-raposo-que-honra", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5eb3c87cf161b.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo4OTIsImNyb3BIZWlnaHQiOjUwMiwiY3JvcFgiOjE2LCJjcm9wWSI6NzF9fQ==", "publishedAt": "2021-07-10T16:04:04Z", "content": "Chegaram ao fim as grava\u00e7\u00f5es do filme e miniss\u00e9rie 'O Pai Tirano', da SIC. Nas redes sociais, os atores despediram-se dos seus personagens e dedicaram sentidos agradecimentos ao elenco e produ\u00e7\u00e3o.\u00a0\r\n\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ana Cristina Marques", "title": "\"As pessoas que me fizeram isto n\u00e3o deveriam escapar\u201d. Como Britney Spears perdeu o controlo sobre a vida e a carreira - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/especiais/as-pessoas-que-me-fizeram-isto-nao-deveriam-escapar-como-britney-spears-perdeu-o-controlo-sobre-a-vida-e-a-carreira/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A770%3A433%3Anowe%3A0%3A0%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F09123225%2F770-britney-spears2021-copia.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:02:31Z", "content": "Na sala do tribunal, um advogado que representava a tutela de Britney Spears pedia \u00e0 ju\u00edza Brenda Penny para que todos os presentes sa\u00edssem e para que fosse selada a transcri\u00e7\u00e3o do depoimento daquela\u2026 [+4369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Foi um \"sil\u00eancio arrebatador\" quando Maria Jo\u00e3o Abreu saiu de ambul\u00e2ncia - SAPO Lifestyle", "description": "V\u00edtor Silva Costa recorda o momento em que a atriz se sentiu mal nos bastidores da novela 'A Serra'.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/foi-um-silencio-arrebatador-quando-maria-joao-abreu-saiu-de-ambulancia", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NGM39D101lezhoF8ZJ89+Z2sFXTsl6FqSht4tbvu4+rnOYtBZ37KyQH5kLco4DJbMSSCVGy8WjMxLtN7UEjE7tFP5yyTKHKSgsxsRfR2Bb0S9DE=", "publishedAt": "2021-07-10T14:39:00Z", "content": "\"Estava ao lado do camarim dela quando aconteceu o que aconteceu\", come\u00e7a por lembrar V\u00edtor Silva Costa ao recordar os \u00faltimos momentos de Maria Jo\u00e3o Abreu nos bastidores da novela 'A Serra'.\r\nO ator\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Agir indignado com declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Castelo Branco: \"\u00c9 grave demais\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Em causa est\u00e1 um v\u00eddeo onde o socialite manifesta uma opini\u00e3o pol\u00e9mica sobre viola\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792892/agir-indignado-com-declaracoes-de-jose-castelo-branco-e-grave-demais", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5e444b20c8781.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDQ1LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1ODgsImNyb3BYIjoxOSwiY3JvcFkiOjI0NH19", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Agir usou este s\u00e1bado as suas redes sociais para se mostrar indignado com as declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Castelo Branco num direto partilhado na rede social Instagram.\r\n\"Estive at\u00e9 \u00e0 \u00faltima a pensar: N\u00e3o vou\u2026 [+819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atelevisao.com"}, "author": "A Televis\u00e3o", "title": "V\u00edtor Silva Costa assume no 'Alta Defini\u00e7\u00e3o': \"Eu fui assim durante muito tempo\" - A Televis\u00e3o", "description": "Daniel Oliveira recebeu este s\u00e1bado, dia 10, o ator V\u00edtor Silva Costa no 'Alta Defini\u00e7\u00e3o', na SIC. V\u00edtor Silva Costa esteve no programa 'Alta Defini\u00e7\u00e3o', \u00e0 conversa com Daniel Oliveira. O ator que integra o elenco de 'A Serra' abriu o cora\u00e7\u00e3o \"num extraordin\u00e1\u2026", "url": "https://www.atelevisao.com/sic/vitor-silva-costa-assume-no-alta-definicao-eu-fui-assim-durante-muito-tempo/", "urlToImage": "https://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2021/07/vitor-silva-costa-ator.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:35:43Z", "content": "V\u00edtor Silva Costa esteve no programa \u2018Alta Defini\u00e7\u00e3o\u2019, \u00e0 conversa com Daniel Oliveira. O ator que integra o elenco de \u2018A Serra\u2019 abriu o cora\u00e7\u00e3o \u201cnum extraordin\u00e1rio testemunho\u201d, na semana em que a nov\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Revoltado por causa da amiga Suzana Garcia, Fl\u00e1vio Furtado tomas as dores de Goucha - Flash", "description": "O comentador da TVI foi uma das caras conhecidas que apoiou a amiga na corrida \u00e0s autarquicas e defende Manuel Lu\u00eds Goucha pelos ataques ferozes de que tem sido alvo.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/revoltado-por-causa-da-amiga-suzana-garcia-flavio-furtado-tomas-as-dores-de-goucha", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_13_36_19_281064_im_637615210270358539.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:08:00Z", "content": "\", pode-se ler num dos seus 'tweets'.\u00a0Fl\u00e1vio Furtado, de 43 anos de idade, tamb\u00e9m ele um apoiante assumido de Suzana Garcia, fez quest\u00e3o de defender publicamente o apresentador, publicando tr\u00eas fotog\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "Dua Lipa processada por partilhar fotografia de si pr\u00f3pria no Instagram - Sol", "description": "Um paparazzo est\u00e1 a pedir uma indemniza\u00e7\u00e3o de 127 mil euros pela sua fotografia.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/740284/dua-lipa-processada-por-partilhar-fotografia-de-si-propria-no-instagram-", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2021/7/10/784859.jpeg?type=Artigo", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:57Z", "content": "Um paparazzo processou a cantora Dua Lipa por partilhar uma fotografia de si pr\u00f3pria no Instagram, acusando-a de viola\u00e7\u00e3o de direitos de autor.\u00a0\r\nA fotografia em quest\u00e3o mostra a cantora do recente \u00e1\u2026 [+415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Lu\u00edsa Villar encantou os telespectadores de \u2018Estamos em Casa\u2019: \u201cMuitos aplausos\u201d - Hiper Fm", "description": "Lu\u00edsa Villar conduziu o 'Estamos em Casa', na SIC, deste s\u00e1bado, 10 de julho, e viajou at\u00e9 ao s\u00e9culo XVIII...", "url": "https://www.hiper.fm/luisa-villar-encantou-os-telespectadores-de-estamos-em-casa-muitos-aplausos/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/07/luisa-villar-estamos-em-casa-1000x600.png", "publishedAt": "2021-07-10T12:59:56Z", "content": "Lu\u00edsa Villar conduziu a manh\u00e3 da SIC deste s\u00e1bado, 10 de julho. A artista viajou at\u00e9 ao s\u00e9culo XVIII e vestiu-se a rigor para apresentar.\r\nOs telespectadores da SIC ficaram surpreendidos e encantados\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Ricardo Jorge Fonseca", "title": "Monica Bellucci: a diva encarna a divina no Festival de Almada - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Uma das grandes divas da atualidade vai interpretar \"La divina\" em \"Maria Callas - Cartas e mem\u00f3rias\", de Tom Volf, um dos p\u00edncaros da programa\u00e7\u00e3o do 38.\u00ba Festival de Almada, que decorre at\u00e9 25 de julho em sete teatros de Almada e Lisboa.", "url": "https://www.jn.pt/artes/monica-bellucci-a-diva-encarna-a-divina-no-festival-de-almada-13924425.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=7db29eab-07a6-423d-bb89-d46f55148a33&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710134000", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a013:40\r\nUma das grandes divas da atualidade vai interpretar \"La divina\" em \"Maria Callas - Cartas e mem\u00f3rias\", de Tom Volf, um dos p\u00edncaros da programa\u00e7\u00e3o do 38.\u00ba Festival de Almada, que decor\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Vasco Palmeirim d\u00e1 nega \u00e0 TVI: \u201cEstou muito bem na RTP\u201d - Hiper Fm", "description": "Apesar de Vasco Palmeirim trabalhar na r\u00e1dio Comercial, que pertence ao mesmo grupo da TVI, o apresentador prefere estar na RTP...", "url": "https://www.hiper.fm/vasco-palmeirim-da-nega-a-tvi-estou-muito-bem-na-rtp/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/07/vasco-palmeirim-1000x600.png", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:19Z", "content": "J\u00e1 \u00e9 do conhecimento do p\u00fablico que o filho de Cristina Ferreira, Tiago, pediu para a diretora de fic\u00e7\u00e3o e entretenimento da TVI oferecer trabalho a Vasco Palmeirim na esta\u00e7\u00e3o televisiva de Queluz de\u2026 [+679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Hilariante! Zena Pacheco \u201ccorta-se\u201d e prega susto (s\u00e9rio) a Andr\u00e9 Abantes: \u201cAi menina ... - Hiper Fm", "description": "Zena \"apanhou\" o seu \"mais que tudo\" a dormir e a rea\u00e7\u00e3o  do m\u00fasico \u00e9 hilariante...", "url": "https://www.hiper.fm/hilariante-zena-pacheco-corta-se-e-prega-susto-serio-a-andre-abantes-ai-menina-menina/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/07/zena-andre-susto-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:11:15Z", "content": "Zena Pacheco e Andr\u00e9 Abrantes s\u00e3o um dos casalinhos que se formou na casa da Ericeira que mais carinho tem recebido nas redes sociais desde o final do \u201cBig Brother \u2013 A Revolu\u00e7\u00e3o\u201d, que a madeirense ga\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Padre da novela da TVI obrigado a ir para o hospital - N-TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvcGFkcmUtZGEtbm92ZWxhLWRhLXR2aS1vYnJpZ2Fkby1hLWlyLXBhcmEtby1ob3NwaXRhbC83NjcyMTMv0gFdaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9hY29udGVjZS9wYWRyZS1kYS1ub3ZlbGEtZGEtdHZpLW9icmlnYWRvLWEtaXItcGFyYS1vLWhvc3BpdGFsLzc2NzIxMy9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T12:00:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Sem d\u00f3! SIC promove programas e seguidores \u201catiram-se\u201d a Marco Paulo: \u201c\u00c9 t\u00e3o mau\u0337 ... - Hiper Fm", "description": "Os f\u00e3s da SIC pedem o regresso de \"Patr\u00f5es Fora\" e voltaram a \"desancar\" Marco Paulo...", "url": "https://www.hiper.fm/sem-do-sic-promove-programas-e-seguidores-atiram-se-a-marco-paulo-e-tao-mau/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/06/marco-paulo-ana-marques-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:15:00Z", "content": "A SIC recorreu \u00e0s redes sociais nesta sexta-feira, 9 de julho, para promover a programa\u00e7\u00e3o deste s\u00e1bado, e na legenda da publica\u00e7\u00e3o onde revela os programas que v\u00e3o para o ar pode ler-se: \u201cQual \u00e9 a m\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicmulher.pt"}, "author": null, "title": "Kim Kardashian arrasa com biqu\u00edni ultra reduzido - SIC Mulher", "description": "Choveram elogios nas redes sociais.", "url": "https://sicmulher.pt/-mulher/2021-07-10-Kim-Kardashian-arrasa-com-biquini-ultra-reduzido-169c47b2", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/sicmul/2019-09-23-GettyImages-1176442441.jpg-e83ee4b2/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T10:32:34Z", "content": "Kim Kardashian\r\nAlberto E. Rodriguez\r\nNa mais recente publica\u00e7\u00e3o que fez nas redes sociais, Kim Kardashian mostra-se na sua melhor forma. A socialite exibe as suas curvas num biqu\u00edni violeta e incend\u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Barriga lisa e sem estrias? \"N\u00e3o tenho\": Blaya mostra a sua realidade - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Gr\u00e1vida do segundo filho, a cantora pede que \"normalizem\" as marcas deixadas no corpo das mulheres pelas gesta\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792835/barriga-lisa-e-sem-estrias-nao-tenho-blaya-mostra-a-sua-realidade", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60af4616b6961.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo4NjQsImNyb3BIZWlnaHQiOjQ4NiwiY3JvcFgiOjY4LCJjcm9wWSI6MTh9fQ==", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:00Z", "content": "Blaya Rodrigues decidiu mostrar-se orgulhosa das marcas no corpo que as gesta\u00e7\u00f5es dos filhos lhe deixaram e est\u00e3o a deixar. Gr\u00e1vida pela segunda vez, agora de um menino, a cantora mostrou as estrias \u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Carolina Pinto Ferreira", "title": "Lu\u00eds Mascarenhas sobrevive com reforma miser\u00e1vel de 485 euros e ataca diretores dos canais de televis\u00e3o - Flash", "description": "O ator de 73 anos teve o seu \u00faltimo papel fixo em televs\u00e3o em 2016 e agora vive com uma reforma abaixo do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Sem pudores, ataca os diretores dos canais e acusa-os de s\u00f3 estarem preocupados com a sua pr\u00f3pria imagem.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/luis-mascarenhas-sobrevive-com-reforma-miseravel-de-485-euros-e-ataca-diretores-dos-canais-de-televisao", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_11_09_10_281041_im_637615122565125859.png", "publishedAt": "2021-07-10T10:16:00Z", "content": "Aos 73 anos de idade, Lu\u00eds Mascarenhas sofre com as condi\u00e7\u00f5es financeiras em que vive. O seu \u00faltimo trabalho de elenco fixo data o ano de 2016 em 'A Casa \u00e9 Minha', da TVI.\u00a0\r\nDepois deste projeto, o a\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Reveladas as primeiras imagens do casamento de Cleo Pires - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A atriz e cantora oficializou esta sexta-feira a sua rela\u00e7\u00e3o com Leandro D'Lucca.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792822/reveladas-as-primeiras-imagens-do-casamento-de-cleo-pires", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e96cfe3ef01.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDQ1LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1ODgsImNyb3BYIjoyOCwiY3JvcFkiOjY1fX0=", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "Agora \u00e9 oficial, Cleo Pires e Leandro D'Lucca casaram-se esta sexta-feira, dia 9 de julho, uma cerim\u00f3nia \u00edntima em Minas Gerais.\r\nO casal dispensou a festa e oficializou a uni\u00e3o no civil, contado ape\u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Paulo Abreu", "title": "Louren\u00e7o Ortig\u00e3o n\u00e3o contava para nada - Flash", "description": "O ator tinha a promessa da TVI de que ia ser aposta como apresentador, mas a chegada de Cristina Ferreira acabou-lhe com o sonho. A diretora preferiu Ruben Rua, Santiago Lago\u00e1, Jo\u00e3o Montez, Ben e Z\u00e9 Lopes\u2026", "url": "https://www.flash.pt/cronicas/cumplices/detalhe/lourenco-ortigao-nao-contava-para-nada", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_10_33_07_281025_im_637615100993126515.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:36:00Z", "content": "1. As audi\u00eancias de \u2018O Amor Acontece\u2019, que estreou na TVI no \u00faltimo domingo, n\u00e3o s\u00e3o extraordin\u00e1rias, mas a verdade \u00e9 que deram para ganhar ao rival \u2018Quem Quer Namorar com o Agricultor?\u2019, da SIC. Div\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Goucha de volta \u00e0s manh\u00e3s? TVI muda programas, apresentadores e hor\u00e1rios - SAPO Lifestyle", "description": "\"Dia 14 tudo muda de lugar\", promete o canal.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/goucha-de-volta-as-manhas-tvi-muda-programas-apresentadores-e-horarios", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YmVlA8RKdovZjiWbFYWKpAesbw8q4lLmjNGRnNkVMOge9TP1UYkqaKntKs9otIBoXZYQQC4uDfcU5J+7sTz8Lh47WKDrC6ndEKFWuLlZMnQBieU=", "publishedAt": "2021-07-10T09:35:00Z", "content": "A TVI preparou para a pr\u00f3xima semana uma surpresa que promete mudar tudo na programa\u00e7\u00e3o do canal. \"Dia 14 tudo muda de lugar\", pode ler-se num curto e curioso comunicado enviado \u00e0 imprensa. \r\nMas o q\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "\"N\u00e3o posso deixar que a Lu\u00edsa Castel-Branco fa\u00e7a esta acusa\u00e7\u00e3o grave\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Fl\u00e1vio Furtado n\u00e3o gostou do coment\u00e1rio da escritora no di\u00e1rio de 'O Amor Acontece'.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792806/nao-posso-deixar-que-a-luisa-castel-branco-faca-esta-acusacao-grave", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e964528955e.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo4NjQsImNyb3BIZWlnaHQiOjQ4NiwiY3JvcFgiOjEzOSwiY3JvcFkiOjEzMX19", "publishedAt": "2021-07-10T09:10:00Z", "content": "Fl\u00e1vio Furtado e Lu\u00edsa Castel-Branco tiveram uma diverg\u00eancia de opini\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o ao casal Tiago e Catarina do reality show 'O Amor Acontece'.\u00a0\r\nLu\u00edsa n\u00e3o gostou de um coment\u00e1rio feito por Fl\u00e1vio n\u2026 [+749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blitz.pt"}, "author": null, "title": "Madonna: \u201cBritney Spears, n\u00f3s vamos tirar-te da pris\u00e3o!\u201d - Blitz", "description": "\u201cDevolvam a vida a esta mulher. A escravatura j\u00e1 foi abolida h\u00e1 muito tempo\u201d. Palavras fortes de Madonna em defesa de Britney Spears", "url": "https://blitz.pt/principal/update/2021-07-10-Madonna-Britney-Spears-nos-vamos-tirar-te-da-prisao-8d19aa39", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/blitz/2021-07-10-britney-madonna.jpg-3581f4ae/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T08:45:00Z", "content": "Madonna expressou publicamente o seu apoio a Britney Spears, no processo que op\u00f5e a cantora ao seu pr\u00f3prio pai.\r\nNo Instagram, Madonna partilhou uma story onde compara a situa\u00e7\u00e3o de Britney \u00e0 escrava\u2026 [+282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Festival de Cinema de Cannes: O melhor da quarta noite de looks - SAPO Lifestyle", "description": "O evento decorre at\u00e9 ao pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 17 de julho.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/estilos/artigos/festival-de-cinema-de-cannes-o-melhor-da-quarta-noite-de-looks", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=OWQ1hgOwaymqNmlMQn7H9cU03mUhUU6vi3GEPaWgOFNEzNiRLNYZyOtLtaoxt2SexLg4ItP2uVoWuKUCFC4o5wBSOsvVgHQ28kbSODVBYlcT0+s=", "publishedAt": "2021-07-10T08:37:16Z", "content": "Notifica\u00e7\u00f5es bloqueadas pelo browser"}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Igor Pires", "title": "Francisco Macau vive \"dia horr\u00edvel\": \"Parecia um matadouro. Nunca vi nada assim\" - Selfie", "description": "Recorrendo ao Instagram, o personal trainer Francisco Macau relatou aquele que foi \"um dia horr\u00edvel\".", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/francisco-macau-vive-dia-horrivel-parecia-um-matadouro-nunca-vi-nada-assim", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e8fe350cf279ce41d06cfd/og/selfie", "publishedAt": "2021-07-10T07:01:15Z", "content": "Recorrendo ao Instagram, o personal trainer Francisco Macau relatou aquele que foi \"um dia horr\u00edvel\".A passada sexta-feira, dia 9, foi especialmente dif\u00edcil, para Francisco Macau\r\n. Atrav\u00e9s do Instag\u2026 [+2592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "author": "V\u00e2nia Nunes", "title": "Sa\u00fade obriga Carolina Carvalho a deixar novela - Vidas", "description": "Atriz encontra-se a recuperar da cirurgia aos ov\u00e1rios a que se submeteu.", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/saude-obriga-carolina-carvalho-a-deixar-novela", "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_06_09_25_161890.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:12:27Z", "content": "Carolina Carvalho j\u00e1 n\u00e3o vai voltar \u00e0s grava\u00e7\u00f5es da novela A Serra, da SIC, em que interpreta Mariana Pereira Espinho. A atriz de 26 anos encontra-se a recuperar da cirurgia de urg\u00eancia a que foi sub\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Jornal de Not\u00edcias", "title": "Desenho de Leonardo da Vinci vendido por recorde de 10 milh\u00f5es de euros - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Um pequeno estudo da cabe\u00e7a de um urso realizado por Leonardo da Vinci foi vendido na quinta-feira por um valor recorde de 8,8 milh\u00f5es de libras esterlinas (cerca de 10 milh\u00f5es de euros) num leil\u00e3o da Christie's, em Londres.", "url": "https://www.jn.pt/artes/desenho-de-leonardo-da-vinci-vendido-por-recorde-de-10-milhoes-de-euros-13924652.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=bf9030f0-7061-4064-afcf-457fd30fe633&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710014200", "publishedAt": "2021-07-10T00:42:00Z", "content": "Um pequeno estudo da cabe\u00e7a de um urso realizado por Leonardo da Vinci foi vendido na quinta-feira por um valor recorde de 8,8 milh\u00f5es de libras esterlinas (cerca de 10 milh\u00f5es de euros) num leil\u00e3o d\u2026 [+1706 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Liliana Filipa: \u00abHoje em dia, o casamento j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o nosso foco\u00bb | Cristina ComVida - TVI", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SE5tVVhmSnY4VEHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T23:33:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Look da Semana: Aos 75 anos, Helen Mirren d\u00e1 li\u00e7\u00e3o de eleg\u00e2ncia em Cannes - SAPO Lifestyle", "description": "Analise os visuais usados pela atriz e ajude-nos a escolher o melhor.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/estilos/artigos/look-da-semana-aos-75-anos-helen-mirren-da-licao-de-elegancia-em-cannes", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzAwci4p3Icuf8EOcW7V2d7rsSWncnfA0xymGiADGDct53O9aIrpj7VwHRsdUkfMKusYXNMG80x1ipBJP4MUn4e3+aL4HvzWYQp6QwB0V69HHqM=", "publishedAt": "2021-07-09T22:50:00Z", "content": "Notifica\u00e7\u00f5es bloqueadas pelo browser"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "As fotos que ainda n\u00e3o viu do casamento de sonho da atriz Sara Salgado - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Tratam-se de novas imagens divulgadas pela noiva.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792701/as-fotos-que-ainda-nao-viu-do-casamento-de-sonho-da-atriz-sara-salgado", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e8cb6538c98.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:00Z", "content": "Sara Salgado casou-se no passado s\u00e1bado com o empres\u00e1rio Diogo Pereira Coutinho. A festa foi de sonho e por isso n\u00e3o faltam fotografias deste dia inesquec\u00edvel para os noivos e para os familiares e am\u2026 [+567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Vasco C\u00e2mara", "title": "A elegante heresia de Paul Verhoeven e a raiva \u00edntima de Nadav Lapid - P\u00daBLICO", "description": "O \u201cfilme esc\u00e2ndalo\u201d \u00e9, afinal, um olhar gr\u00e1cil sobre a f\u00e9 a heresia. E a raiva um deserto \u00edntimo.<i> Benedetta</i> e<i> Ahed\u2019s Knee</i>?? na competi\u00e7\u00e3o de Cannes.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/09/culturaipsilon/noticia/elegante-heresia-paul-verhoeven-raiva-intima-nadav-lapid-1969769", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1602447?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Ipsilon.png", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:41Z", "content": "Podemos come\u00e7ar por dizer que Benedetta Carlini, a freira de um convento de Pescia, na Toscana, nos idos de 1623, e a sua recusa em fazer do corpo um t\u00famulo, as suas vis\u00f5es er\u00f3ticas, e as suas explor\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atelevisao.com"}, "author": "Alexandra Gomes", "title": "Soraia e Daniel Guerreiro fazem viagem mas s\u00e3o obrigados a voltar para tr\u00e1s: \"Jaj\u00e3o\" - A Televis\u00e3o", "description": "Soraia e Daniel Guerreiro conheceram-se e apaixonaram-se no 'Big Brother 2020' e nunca mais se largaram. O casal decidiu viajar para a Madeira, mas os planos sa\u00edram furados e foram obrigados a voltar para tr\u00e1s. Pouco tempo depois de viajarem para a Alemanha, \u2026", "url": "https://www.atelevisao.com/big-brother-2020/soraia-e-daniel-guerreiro-fazem-viagem-mas-sao-obrigados-a-voltar-para-tras-jajao/", "urlToImage": "https://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2021/04/Soraia-e-Daniel-Guerreiro-Big-Brother-TVI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:06:15Z", "content": "Pouco tempo depois de viajarem para a Alemanha, Soraia e Daniel Guerreiro decidiram atravessar o atl\u00e2ntico e rumar \u00e0 ilha da Madeira para umas f\u00e9rias a dois, mas os planos n\u00e3o correram bem ao casal q\u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Recusaram ir para TVI e agora elogiam-se na SIC. Hern\u00e2ni Carvalho confessa-se \"f\u00e3\" de Almeida Nunes - Flash", "description": "O apresentador de 'Linha Aberta' deixou um testemunho sobre as qualidades do m\u00e9dico que d\u00e1 a cara por 'M\u00e9dico de Casa' na SIC Mulher.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/recusaram-ir-para-tvi-e-agora-elogiam-se-na-sic-hernani-carvalho-confessa-se-fa-de-almeida-nunes", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_18_44_04_281000_im_637614530869751727.png", "publishedAt": "2021-07-09T21:00:00Z", "content": "Hern\u00e2ni Carvalho aproveitou o momento em que se encontrou com Almeida Nunes nas instala\u00e7\u00f5es da SIC para elogiar publicamente o m\u00e9dico, que nos \u00faltimos tempos tem sido presen\u00e7a constante no pequeno ec\u2026 [+592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Reynaldo Gianecchini perde contrato de exclusividade com a Globo - Flash", "description": "O ator de 48 anos est\u00e1 livre para parcerias com qualquer canal ou plataforma de streaming ap\u00f3s 20 anos de sucessos na Globo.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/mundo/detalhe/reynaldo-gianecchini-perde-contrato-de-exclusividade-com-a-globo", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_20_34_45_281012_im_637614597089324938.png", "publishedAt": "2021-07-09T19:53:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "author": "Bruno Galv\u00e3o", "title": "The Witcher: Nightmare of the Wolf ganha trailer e data para Agosto - Eurogamer.pt", "description": null, "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2021-07-09-the-witcher-nightmare-of-the-wolf-ganha-trailer-e-data-para-agosto", "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2021/articles/2021-07-09-20-33/-1625859190162.jpg/EG11/resize/1200x-1/-1625859190162.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:36:00Z", "content": "A Netflix apresentou o trailer oficial e revelou a data de estreia para The Witcher: Nightmare of the Wolf.\r\nProduzida pela coreana Studio Mir, a anima\u00e7\u00e3o The Witcher: Nightmare of the Wolf decorrer\u00e1\u2026 [+391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "author": "Ana Silveira", "title": "Lurdes Baeta - Celebra 50 anos com foto rara em biquini e f\u00e3s reagem: \"Como \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel?\" - Nova Gente", "description": "Lurdes Baeta celebrou 50 anos perto daqueles que mais ama e presenteou os f\u00e3s que a seguem nas redes sociais com raros registos seus em biqu\u00edni. Os seguidores da jornalista n\u00e3o pouparam nos elogios.", "url": "https://www.novagente.pt/lurdes-baeta-celebra-50-anos-com-foto-rara-em-biquini-e-fas-reagem-como-e-que-e-possivel", "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2021/2021-07/2021-07-09/nova-gente-88179-noticia-lurdes-baeta-celebra-50-anos-com-foto-rara-em-biquini-e-fas-reagem-como-e_3.jpg?itok=4-jJ4AG6&t=1464146935", "publishedAt": "2021-07-09T18:40:00Z", "content": "\u00c9 um raro registo de Lurdes Baeta. No dia em que celebrou 50 anos, a jornalista e\u00a0Diretora-adjunta de informa\u00e7\u00e3o da TVI partilhou fotos suas em biqu\u00edni. Sem legenda, a piv\u00f4 acrescentou apenas tr\u00eas ha\u2026 [+1631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Manuel Marques volta aos treinos depois de conquistar nova namorada... 23 anos mais nova - Flash", "description": "O ator de 46 anos namora com Beatriz Barosa, de 23 anos. O casal conheceu-se nas grava\u00e7\u00f5es de 'Festa \u00e9 Festa'.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/manuel-marques-volta-aos-treinos-depois-de-conquistar-nova-namorada-23-anos-mais-nova", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_01_08_42_52_280242.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "adidas Originals apresenta cole\u00e7\u00e3o Forum inspirada nos anos 80 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A linha de footwear recupera a vibe dos anos 80 e homenageia o basquetebol.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1792457/adidas-originals-apresenta-colecao-forum-inspirada-nos-anos-80", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e87684b8d7b.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo4MDEsImNyb3BIZWlnaHQiOjQ1MCwiY3JvcFgiOjAsImNyb3BZIjo1N319", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:00Z", "content": "Para este outono/inverno, a adidas Originals reinventou mais uma vez a silhueta ic\u00f3nica do modelo Forum.\u00a0\r\nA cole\u00e7\u00e3o combina uma est\u00e9tica simples e clean com o esp\u00edrito rebelde da nova gera\u00e7\u00e3o que n\u00e3\u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Pedro Alves do \u201cBig Brother\u201d celebra: \u201cHoje foi um dia muito importante para mim\u2026& ... - Hiper Fm", "description": "O ex-concorrente do \"Big Brother\" mostrou-se orgulhoso e recebeu muito carinho nas redes sociais..", "url": "https://www.hiper.fm/pedro-alves-do-big-brother-celebra-hoje-foi-um-dia-muito-importante-para-mim/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/07/pedro-alves-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:21:11Z", "content": "Pedro Alves \u00e9 um dos ex-concorrentes do \u201cBig Brother\u201d que melhor tem capitalizado a exposi\u00e7\u00e3o medi\u00e1tica que o programa da TVI lhe proporcionou.\r\nO ex-namorado de J\u00e9ssica Nogueira recorreu hoje \u00e0s red\u2026 [+688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Laura Diogo das Doce fala sem tabus do esc\u00e2ndalo em que foi envolvida com Reinaldo, ex jogador do Benfica - Flash", "description": "A cantora, que pertenceu \u00e0 mais famosa girls band nacional, reagiu a um dos rumores mais famosos do pa\u00eds. Laura Diogo deixou de cantar e foi para os Estados Unidos, onde \u00e9 psic\u00f3loga.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/laura-diogo-das-doce-fala-sem-tabus-do-escandalo-em-que-foi-envolvida-com-reinaldo-ex-jogador-do-benfica", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2020-01/img_1200x676$2020_01_25_17_20_34_239307.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:14:00Z", "content": "\"Eu nunca conheci o Reinaldo, nem antes nem depois. Ainda hoje n\u00e3o sei quem \u00e9\". \u00c9 assim que Laura Diogo coloca um ponto final num dos\u00a0esc\u00e2ndalos mais famosos do Pa\u00eds, que j\u00e1 dura h\u00e1 cerca de 40 anos,\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "author": "Ana Silveira", "title": "Quem Quer Namorar Com o Agricultor? - Revelado o desfecho de todos os casais - Nova Gente", "description": "A gala final de \u201cQuem Quer Namorar com o Agricultor?\u201d, em que os protagonistas do programa da SIC tomam a sua decis\u00e3o, ainda n\u00e3o foi gravada, mas a TV 7 Dias j\u00e1 sabe quais os casais que deram certo.", "url": "https://www.novagente.pt/quem-quer-namorar-com-o-agricultor-revelado-o-desfecho-de-todos-os-casais", "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2021/2021-07/2021-07-09/nova-gente-88183-noticia-quem-quer-namorar-com-o-agricultor-juntos-ou-separados-revelado-o-desfecho.jpg?itok=T93QCGTI&t=1796380749", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "A gala das decis\u00f5es finais de Quem Quer Namorar com o Agricultor? ainda n\u00e3o foi gravada, por\u00e9m, a TV 7 Dias j\u00e1 sabe como est\u00e1 a vida amorosa dos agricultores. Embora o mote do programa da SIC seja o \u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Sandra Celas faz (nova) partilha pol\u00e9mica sobre a Covid-19: \u201cManipula\u00e7\u00e3o? Ditadura?\u201d - Hiper Fm", "description": "A atriz foi duramente criticada em mar\u00e7o depois de surgir numa manifesta\u00e7\u00e3o sem m\u00e1scara...", "url": "https://www.hiper.fm/sandra-celas-faz-nova-partilha-polemica-sobre-a-covid-19-manipulacao-ditadura/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/07/sandra-celas.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:30Z", "content": "A atriz Sandra Celas foi not\u00edcia em mar\u00e7o deste ano depois de ter participado (sem m\u00e1scara) numa manifesta\u00e7\u00e3o contra o confinamento, que decorreu em Lisboa.\r\nA artista decidiu reagir depois e fez um \u2026 [+657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Dinheiro Vivo", "title": "Nuno Santos deixa a TVI para liderar a CNN Portugal - Dinheiro Vivo", "description": "A informa\u00e7\u00e3o foi avan\u00e7ada pelo Meios & Publicidade e deve ser confirmada ainda este m\u00eas.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/empresas/nuno-santos-deixa-a-lideranca-da-tvi-para-dirigir-a-cnn-portugal-13923110.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.jpg?brand=DV&type=generate&guid=e42b00a7-99ba-4baf-8bed-f0582059bab9&w=800&h=420&watermark=true&t=20210709170900", "publishedAt": "2021-07-09T16:09:00Z", "content": "Depois de deixar a SIC e a RTP, Nuno Santos sai agora do cargo de diretor-geral da TVI e passa para a lideran\u00e7a da CNN Portugal, a nova aposta da Media Capital que foi anunciada no passado m\u00eas.\r\nApes\u2026 [+742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Ana Marques fala sobre a Covid-19: \"Tive febre, tosse e dores no corpo\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A apresentadora j\u00e1 est\u00e1 livre da doen\u00e7a e de regresso \u00e0 televis\u00e3o.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792421/ana-marques-revela-apanhou-covid-19-tive-febre-tosse-e-dores-no-corpo", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fb41b7eb04a4.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo5NTAsImNyb3BIZWlnaHQiOjUzNSwiY3JvcFgiOjY2LCJjcm9wWSI6MH19", "publishedAt": "2021-07-09T15:42:00Z", "content": "Ana Marques esteve nos \u00faltimos dias infetada com a Covid-19, por\u00e9m a apresentadora j\u00e1 teve alta hospital e regressa este s\u00e1bado \u00e0 televis\u00e3o - informa\u00e7\u00e3o que j\u00e1 tinha sido anteriormente divulgada pelo\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | Helena Costa d\u00e1 novidades sobre o estado de sa\u00fade - Caras", "description": "A atriz celebra o facto de j\u00e1 conseguir pegar nas duas filhas, as g\u00e9meas Mercedes e Maria do Mar, de 2 anos.", "url": "https://caras.sapo.pt/famosos/2021-07-09-helena-costa-da-novidades-sobre-o-estado-de-saude/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/07/210709_210709_211348716_308536570956694_3437503827351116299_n_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:20:00Z", "content": "Helena Costa, que foi em abril operada a um tumor carcinoide no pulm\u00e3o,\u00a0est\u00e1 a recuperar. A atriz fez uma atualiza\u00e7\u00e3o do seu estado de sa\u00fade por ocasi\u00e3o do anivers\u00e1rio das filhas g\u00e9meas\u00a0Mercedes e Ma\u2026 [+503 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "author": "Revista Nova Gente", "title": "Mariana Monteiro - Incidente nas f\u00e9rias deixa atriz com o l\u00e1bio deformado - Nova Gente", "description": "Mariana Monteiro partilhou uma imagem do l\u00e1bio inchado, nas redes sociais, e explicou aos seguidores o que se passou. Atriz tem estado de f\u00e9rias nas Ilhas Baleares, em Espanha.", "url": "https://www.novagente.pt/mariana-monteiro-incidente-nas-ferias-deixa-atriz-com-o-labio-deformado", "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2021/2021-07/2021-07-09/nova-gente-88169-noticia-mariana-monteiro-incidente-nas-ferias-deixa-atriz-com-o-labio-deformado.jpg?itok=L8R7fpb2&t=397228563", "publishedAt": "2021-07-09T15:20:00Z", "content": "Mariana Monteiro tem estado de f\u00e9rias nas Ilhas Baleares, em Espanha, mas sofreu um 'pequeno precal\u00e7o' nos \u00faltimos dias. A atriz, que os telespectadores viram recentemente na novela \"Terra Brava\", na\u2026 [+1096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.pt"}, "author": "Revista VIP", "title": "J\u00falio Magalh\u00e3es - Lavado em l\u00e1grimas em direto, jornalista deixa Goucha perplexo - Revista VIP", "description": "Manuel Lu\u00eds Goucha fica surpreendido depois de ver J\u00falio Magalh\u00e3es desfeito em l\u00e1grimas, em direto do programa \"Goucha\", da TVI: \"Nunca te vi assim.\"", "url": "https://www.vip.pt/julio-magalhaes-lavado-em-lagrimas-em-direto-jornalista-deixa-goucha-perplexo", "urlToImage": "https://www.vip.pt/sites/default/files/styles/slider/public/vip-pt-57380-noticia-julio-magalhaes-lavado-em-lagrimas-em-direto-jornalista-deixa-goucha-perplexo.jpg?itok=Eg0qpme-", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": "J\u00falio Magalh\u00e3es esteve esta quinta-feira, 8 de julho, no programa da tarde da TVI, conduzido por Manuel Lu\u00eds Goucha, e n\u00e3o conseguiu controlar as l\u00e1grimas quando o apresentador colocou no ar um v\u00eddeo\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Antiga apresentadora da RTP Maria Elisa explica por que est\u00e1 separada do marido americano h\u00e1 15 meses - Flash", "description": "A antiga apresentadora explica por est\u00e1 afastada de Sanford Hartman, que est\u00e1 nos Estados Unidos desde o in\u00edcio da pandemia.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/antiga-apresentadora-da-rtp-maria-elisa-esta-separada-do-marido-americano-ha-15-meses", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2017-10/img_1200x676$2017_10_27_11_53_00_89876.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:47:00Z", "content": "A antiga apresentadora da RTP Maria Elisa Domingues n\u00e3o v\u00ea o marido,\u00a0Sanford Hartman, h\u00e1 15 meses por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus.Maria Elisa, que chegou a ser deputada pelo PSD, e o marido\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi.iol.pt"}, "author": null, "title": "Revoltado, Zeca insulta Filomena | Amar Demais - TVI", "description": "Amar Demais", "url": "https://tvi.iol.pt/amardemais/fotos/revoltado-zeca-insulta-filomena/60e85f740cf279ce41d05308", "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/60e85f730cf223efcbba134c/", "publishedAt": "2021-07-09T14:43:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "\"A Cristina estragou o Eduardo Madeira\". Herman Jos\u00e9 defende humorista - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"O talento n\u00e3o se gasta nem se esbanja\", disse o comediante.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792342/a-cristina-estragou-o-eduardo-madeira-herman-jose-defende-humorista", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e859a153281.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:22:00Z", "content": "A prop\u00f3sito da grande pol\u00e9mica que surgiu esta semana \u00e0 volta de Lu\u00eds Filipe Vieira e da sua deten\u00e7\u00e3o, Herman Jos\u00e9 partilhou nas suas redes sociais um v\u00eddeo de Eduardo Madeira a imitar o dirigente de\u2026 [+930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Zez\u00e9 Camarinha levado de urg\u00eancia para o hospital: \"At\u00e9 n\u00e3o me importava de ir j\u00e1 de vela\" - Flash", "description": "Criou fama em Portugal por ser o grande conquistador do Algarve. Agora, o empres\u00e1rio vive momentos de maior preocupa\u00e7\u00e3o com a sua sa\u00fade.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/zeze-camarinha-levado-de-urgencia-para-o-hospital-ate-nao-me-importava-de-ir-ja-de-vela", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2018-08/img_1200x676$2018_08_14_21_36_58_151533_im_637614366545897329.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Francisca Salema", "title": "\"Pipoca Mais Doce\" sobre ex-marido: \"S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 um estranho porque \u00e9 pai dos meus filhos\" - Selfie", "description": "No mais recente epis\u00f3dio do podcast \"Separados de Fresco\", Ana Garcia Martins falou sobre a forma como encara uma amizade com o, agora, ex-marido, Ricardo Martins Pereira.", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/pipoca-mais-doce-sobre-ex-marido-so-nao-e-um-estranho-porque-e-pai-dos-meus-filhos", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/608bf2cc0cf26952d6c2e366/og/selfie", "publishedAt": "2021-07-09T13:19:16Z", "content": "No mais recente epis\u00f3dio do podcast \"Separados de Fresco\", Ana Garcia Martins falou sobre a forma como encara uma amizade com o, agora, ex-marido, Ricardo Martins Pereira.Entre as v\u00e1rias quest\u00f5es env\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicmulher.pt"}, "author": null, "title": "Este look de Diana Chaves deixou o p\u00fablico apaixonado... E \u00e9 duma marca portuguesa! - SIC Mulher", "description": "E \u00e9 uma das grandes tend\u00eancias desta esta\u00e7\u00e3o. Ora veja!", "url": "https://sicmulher.pt/estilo/2021-07-09-Este-look-de-Diana-Chaves-deixou-o-publico-apaixonado.-E-e-duma-marca-portuguesa-95eae63a", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/sicmul/2021-07-09-Diana-Chaves-be61463c-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-09T12:51:42Z", "content": "S\u00e3o v\u00e1rias as vezes que Diana Chaves deslumbra o p\u00fablico com as escolhas que faz diariamente para os looks com que apresenta o programa das manh\u00e3s da SIC, Casa Feliz.\r\nEsta quinta-feira, 8 de julho, \u2026 [+455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Guerra aberta: Rita Lello critica, Andr\u00e9 Ventura contra-ataca e atriz n\u00e3o se fica - Flash", "description": "A atriz ridicularizou o pol\u00edtico ao escrever: 'Nem a um fascista de jeito temos direito, pobre Pa\u00eds'. Ele j\u00e1 respondeu e ela, por sua vez, n\u00e3o se calou.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/guerra-aberta-rita-lello-critica-andre-ventura-contra-ataca-e-atriz-nao-se-fica", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_12_50_54_280943_im_637614319337074436.png", "publishedAt": "2021-07-09T12:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Lu\u00eds M. Faria", "title": "Prequela de \u201cA Guerra dos Tronos\u201d vai ter cenas filmadas na aldeia hist\u00f3rica de Monsanto? Hip\u00f3tese est\u00e1 a ser estudada - Expresso", "description": "A possibilidade de se realizarem filmagens da conhecida s\u00e9rie \u00e9 referida no Jornal do Fund\u00e3o e foi confirmada pelo Expresso", "url": "https://expresso.pt/cultura/2021-07-09-Prequela-de-A-Guerra-dos-Tronos-vai-ter-cenas-filmadas-na-aldeia-historica-de-Monsanto--Hipotese-esta-a-ser-estudada-fe9c1a3c", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2021-07-09-house-of-the-dragon-1-casa-do-dragao.jpeg-f86ee31b/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-09T11:45:32Z", "content": "\"A Guerra dos Tronos\" acontece em Portugal? Provavelmente. A popular s\u00e9rie televisiva inspirada no mundo de fantasia criado pelo romancista George R. R. Martin estar\u00e1 a explorar pelo menos uma locali\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "\"A Jo\u00e3o fazia de minha ex-mulher. A hist\u00f3ria sofreu algumas altera\u00e7\u00f5es\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Jo\u00e3o Reis esteve no programa 'Casa Feliz', da SIC.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792107/a-joao-fazia-de-minha-ex-mulher-a-historia-sofreu-algumas-alteracoes", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5da885f8b4705.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:35:03Z", "content": "Em conversa com Jo\u00e3o Bai\u00e3o e Diana Chaves, Jo\u00e3o Reis falou sobre a sua personagem na novela 'A Serra', da SIC.\r\n\"A Jo\u00e3o fazia de minha ex-mulher e a minha personagem, a minha hist\u00f3ria, sofreu algumas\u2026 [+904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Rita Ferro Rodrigues enfrenta novo e grave drama familiar: \"\u00c9 uma das minhas maiores ang\u00fastias e preocupa\u00e7\u00f5es no momento\" - Flash", "description": "Depois do problema de sa\u00fade do filho, Duda, do marido, R\u00faben Vieira, a antiga apresentadora da SIC d\u00e1 agora conta de mais um problema grave no seio da sua fam\u00edlia. N\u00e3o est\u00e1 a ser um ano f\u00e1cil para Rita.", "url": "https://www.flash.pt/celebridades/nacional/detalhe/rita-ferro-rodrigues-enfrenta-novo-e-grave-drama-familiar-e-uma-das-minhas-maiores-angustias-e-preocupacoes-no-momento", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_10_10_19_55_270298_im_637614255035274157.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:23:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.pt"}, "author": "Ravista Vip", "title": "Pedro Teixeira - Derrete-se com momentos de cumplicidade da filha com Cl\u00e1udia Vieira - Revista VIP", "description": "Pedro Teixeira deixou uma mensagem amorosa nas redes sociais de Cl\u00e1udia Vieira. Ator n\u00e3o resistiu a uma sequ\u00eancia de fotos da ex-mulher com a filha de ambos, Maria", "url": "https://www.vip.pt/pedro-teixeira-derrete-se-com-momentos-de-cumplicidade-da-filha-com-claudia-vieira", "urlToImage": "https://www.vip.pt/sites/default/files/styles/slider/public/vip-pt-57374-noticia-pedro-teixeira-derrete-se-com-momentos-de-cumplicidade-da-filha-com-claudia.jpg?itok=ZHM9lFu2", "publishedAt": "2021-07-09T10:20:00Z", "content": "Cl\u00e1udia Vieira tem uma rela\u00e7\u00e3o de grande cumplicidade com a filha mais velha, Maria, e isso \u00e9 evidente em cada publica\u00e7\u00e3o feita pela atriz nas redes sociais. Esta quarta-feira, 7 de julho, a atriz pa\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Francisca Salema", "title": "Marco Costa: \"S\u00f3 queria poder sair com quem quero sem medo de ser visto\" - Selfie", "description": "Atrav\u00e9s de um texto publicado nas redes sociais, Marco Costa desabafou sobre as perspetivas de futuro.", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/marco-costa-so-queria-poder-sair-com-quem-quero-sem-medo-de-ser-visto", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e81fce0cf279ce41d046b5/og/selfie", "publishedAt": "2021-07-09T10:09:22Z", "content": "Atrav\u00e9s de um texto publicado nas redes sociais, Marco Costa desabafou sobre as perspetivas de futuro.\"Perspetivas... Qual a certa? Vivemos num mundo cheio de perspetivas, se, para uns, tenho 30 anos\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "Nova \u00e1rvore geneal\u00f3gica de da Vinci revela 14 descendentes ainda vivos - ZAP", "description": "Nova \u00e1rvore geneal\u00f3gica pode ajudar os cientistas a determinar se os restos mortais enterrados numa capela francesa pertencem ao artista.", "url": "https://zap.aeiou.pt/arvore-genealogica-da-vinci-descendentes-415444", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2016/04/cdb122e77e8edb75417b790f02575dea.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:16Z", "content": "A nova \u00e1rvore geneal\u00f3gica pode vir a ajudar os cientistas a determinar se os restos mortais enterrados numa capela francesa pertencem ao artista italiano.\r\nOs historiadores Alessandro Vezzosi e Agnes\u2026 [+2589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | Chiara Ferragni desfila em Cannes com vestido de alum\u00ednio reciclado - Caras", "description": "Uma aposta ecol\u00f3gica por parte da influenciadora digital.", "url": "https://caras.sapo.pt/famosos/2021-07-09-chiara-ferragni-desfila-em-cannes-com-vestido-de-aluminio-reciclado/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/07/210709_2_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:59:00Z", "content": "Chiara Ferragni foi uma das estrelas que passou pela passadeira vermelha da 74.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival de Cinema de Cannes. E f\u00ea-lo com impacto e de forma consciente.\r\nA influenciadora digital desfilou \u2026 [+367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sic.pt"}, "author": null, "title": "Resumo: 140\u00ba Epis\u00f3dio - 9 de julho (sexta-feira) - SIC", "description": "Leandro recebe novas informa\u00e7\u00f5es sobre o seu estado de sa\u00fade", "url": "https://www.sic.pt/Programas/amor-amor/resumo/2021-07-09-Resumo-140-Episodio---9-de-julho--sexta-feira--690121df", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/sic/2021-07-08-089.13---Amor-amor-DSC01004.jpg-1142b310-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-09T08:50:30Z", "content": "*OS RESUMOS DOS EPIS\u00d3DIOS EST\u00c3O SUJEITOS A MUDAN\u00c7AS EM FUN\u00c7\u00c3O DA EDI\u00c7\u00c3O DA NOVELA\r\nBruno entra em casa de Leandro preocupado com Mel. Ela estranha a atitude do pai e Bruno conta que ele e Linda recon\u2026 [+3032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atelevisao.com"}, "author": "A Televis\u00e3o", "title": "O Amor Acontece. Joana e Miguel ficam juntos? M\u00e3e da concorrente responde - A Televis\u00e3o", "description": "Joana e Miguel s\u00e3o um dos casais do programa da TVI, 'O Amor Acontece'. A\u00a0babysitter\u00a0veio \u00e0 procura do amor e j\u00e1 se sabe o desfecho do\u00a0casal. Joana concorreu ao programa da TVI, 'O Amor Acontece' para tentar encontrar o amor. O\u00a0match\u00a0foi com Miguel e j\u00e1 se sa\u2026", "url": "https://www.atelevisao.com/tvi/o-amor-acontece-joana-e-miguel-ficam-juntos-mae-da-concorrente-responde/", "urlToImage": "https://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2021/07/o-amor-acontece-joana-miguel.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:12:46Z", "content": "Joana concorreu ao programa da TVI, \u2018O Amor Acontece\u2019 para tentar encontrar o amor. O\u00a0match\u00a0foi com Miguel e j\u00e1 se sabe se ficaram juntos ou se apenas mant\u00eam algum contacto.\r\nConcei\u00e7\u00e3o Barroso, a m\u00e3e\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Xuxa fala sobre estado de sa\u00fade do 'ex' que est\u00e1 internado com Covid-19 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"Rezem por ele\", disse a figura p\u00fablica brasileira.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1791969/xuxa-fala-sobre-estado-de-saude-do-ex-que-esta-internado-com-covid-19", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5c6e6af11485c.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDc4LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo2MDYsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sInBvcnRyYWl0Ijp7ImNyb3BXaWR0aCI6NDA1LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo3MTksImNyb3BYIjoyMzgsImNyb3BZIjowfX0=", "publishedAt": "2021-07-09T05:39:00Z", "content": "Xuxa decidiu falar sobre o estado de sa\u00fade do ex-companheiro e pai da filha Sasha Meneghel, Luciano Szafir, que est\u00e1 internado em estado grave a lutar contra a Covid-19.\u00a0\r\nDe referir que Xuxa e Lucia\u2026 [+1073 chars]"}]}