{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "Copa America. W fina\u0142owym straciu zwyci\u0119\u017cy\u0142a dru\u017cyna z Argentyny - Sport - Onet", "description": "Argentyna wywalczy\u0142a tytu\u0142 najlepszej dru\u017cyny w Ameryce Po\u0142udniowej. W finale rozegranym na s\u0142ynnej Maracanie, dru\u017cyna z Argentyny pokona\u0142a Brazyli\u0119 1 do 0. Gola strzeli\u0142 \u00c1ngel Di Mar\u00eda w 22. minucie meczu. To pierwsze trofeum zdobyte z reprezentacj\u0105 Argentyn\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/copa-america/copa-america-w-finalowym-straciu-zwyciezyla-druzyna-z-argentyny/pe4314k", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dEgk9kpTURBXy9lZWJkMmRmNGMxNDgzYzMyMTM3ZjUyYjdmZjU5MWViMi5qcGeTlQMAWs0LOM0GT5MJpmU2ZjFlYgaTBc0EsM0CdoGhMAE/argentynski-pilkarz-angel-di-maria-swietuje-po-zdobyciu-bramki-w-meczu-z-brazylia-podczas-finalu-copa-america-2021-na-stadionie-maracana-w-rio-de-janeiro-brazylia.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:56:00Z", "content": "\"Albicelestes\" zdobyli to trofeum po raz pitnasty, wyr\u00f3wnujc rekord Urugwaju. Poprzednio triumfowali w 1993 roku. Brazylia ma na koncie dziewi zwycistw.\r\nOstatnie lata dla reprezentacji Argentyny sta\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Rafa\u0142 Majka pot\u0119\u017cnie cierpi: \"Boli, gdy oddycham\". Co si\u0119 sta\u0142o? - Sportowefakty", "description": "Rafa\u0142 Majka mocno ucierpia\u0142 w wyniku pot\u0119\u017cnej kraksy na Tour de France. Czytaj\u0105c jego s\u0142owa a\u017c trudno uwierzy\u0107 w fakt, \u017ce Polak kontynuuje udzia\u0142 w historycznym wy\u015bcigu.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo/948714/rafal-majka-poteznie-cierpi-boli-gdy-oddycham-co-sie-stalo", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60ea0c45ceb741_47144125.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:10:44Z", "content": "Rafa Majka mocno ucierpia w wyniku potnej kraksy na Tour de France. Czytajc jego sowa a trudno uwierzy w fakt, e Polak kontynuuje udzia w historycznym wycigu.Dawid Borek10 Lipca 2021, 23:10\r\nPolski k\u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Pogo\u0144 Szczecin wygra\u0142a w Niemczech. Przeciwnik stosowa\u0142 mocn\u0105 konspiracj\u0119 - Sportowefakty", "description": "Mniej ni\u017c dwa tygodnie dziel\u0105 Pogo\u0144 Szczecin od powrotu do europejskich puchar\u00f3w. W czwartym sparingu w okresie przygotowa\u0144 zwyci\u0119\u017cy\u0142a 1:0 z beniaminkiem 2.Bundesligi, Dynamem Drezno.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/948703/pogon-szczecin-wygrala-w-niemczech-przeciwnik-stosowal-mocna-konspiracje", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60ea072b9b1e14_71657561.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:49:07Z", "content": "Mniej ni dwa tygodnie dziel Pogo Szczecin od powrotu do europejskich puchar\u00f3w. W czwartym sparingu w okresie przygotowa zwyciya 1:0 z beniaminkiem 2.Bundesligi, Dynamem Drezno.Sebastian Szczytkowski1\u2026 [+2271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Przegladsportowy.pl"}, "author": "Maciej Brzezi\u0144ski", "title": "\u017bu\u017cel: Wolfe Wittstock przegra\u0142o drugi mecz jednego dnia. Lokomotiv Daugavpils nie da\u0142 szans Niemcom - Przegl\u0105d Sportowy", "description": "Wolfe Wittstock odjecha\u0142o dwa ligowe mecze jednego dnia. W starciu z Optibet Lokomotivem Daugavpils gospodarze nie mieli nic do powiedzenia i przegrali si\u00f3dme spotkanie w tegorocznym sezonie 2. Ligi \u017bu\u017clowej. Oby\u0142o si\u0119 na szcz\u0119\u015bcie dla nich bez kolejnej farsy\u2026", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/zuzel/zuzel-wolfe-wittstock-przegralo-drugi-mecz-jednego-dnia-lokomotiv-daugavpils-nie-dal/cmq062z", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hCNk9kqTURBXy9jMTExMDJiOGI0YThmZDEzNzdkZTVjZDY3OGEwZjRhOC5qcGVnk5UDACXNDwXNCHKTCaZlYjE4MTQGkwXNBLDNAnaBoTAB/arge-speedway-wanda-krakow-lokomotiv-daugavpils.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:22:22Z", "content": "Wolfe Wittstock w sobot odjechao dwa ligowe spotkania. O godzinie 13:00 niemiecki zesp\u00f3 zmierzy si z 7R Stolaro Stal Rzesz\u00f3w. Spotkanie trwao ponad trzy godziny i zostao zakoczone po \u00f3smym biegu. Tor\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. W\u0142ochy - Anglia. Harry Kane: Jeste\u015bmy skromni, ale chcemy zwyci\u0119stwa - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-wlochy-anglia-harry-kane-jestesmy-skromni-ale-chce,nId,5350882", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKAXR8WVML3N0-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:20:00Z", "content": "Harry Kane przed finaowym starciem z\u00a0Wochami zapewni, e Anglicy s odpowiednio przygotowani mentalnie, by sign po tytu mistrz\u00f3w Europy.\u00a0\r\nTwierdzi, e jego zespoowi nie brakuje pewnoci siebie. - Jestem\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Tokio 2020. Nie otrzyma\u0142 powo\u0142ania na igrzyska. Pomo\u017ce jednak kadrze do samego ko\u0144ca. \"Nie dawa\u0142em sobie wielkich szans\" - WP SportoweFakty", "description": "Tomasz Fornal nie znalaz\u0142 si\u0119 w dwunastce na igrzyska w Tokio. Mimo tego on i Norbert Hubert zostali z kadr\u0105, by pom\u00f3c jej si\u0119 przygotowa\u0107. - Ca\u0142a dru\u017cyna pracuje na sukces - powiedzia\u0142 Tomas", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka/948698/tokio-2020-nie-otrzymal-powolania-na-igrzyska-pomoze-jednak-kadrze-do-samego-kon", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60ca5dc80b8553_31130185.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:16:34Z", "content": "Tomasz Fornal nie znalaz si w dwunastce na igrzyska w Tokio. Mimo tego on i Norbert Hubert zostali z kadr, by pom\u00f3c jej si przygotowa. - Caa druyna pracuje na sukces - powiedzia Tomasz Fornal.Arkadiu\u2026 [+2934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Maciej Pietrasik", "title": "Transferowy niewypa\u0142 odszed\u0142 z Wis\u0142y Krak\u00f3w. \"Bia\u0142a Gwiazda\" rozwi\u0105za\u0142a kontrakt z pi\u0142karzem - Meczyki", "description": "Fatos Beciraj nie jest ju&#380; pi&#322;karzem Wis&#322;y Krak&oacute;w. Klub poinformowa&#322; o rozwi&#261;zaniu kontraktu z napastnikiem. Umowa mia&#322;a obowi&#261;zywa&#263; jeszcze przez rok.74-krotny reprezentant Czarnog&oacute;ry trafi&#322; na Reymo\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/transferowy-niewypal-odszedl-z-wisly-krakow-biala-gwiazda-rozwiazala-kontrakt-z-pilkarzem/169492-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/361/602578eef3327.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T20:00:50Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Patryk Fabisiak", "title": "Kamil Majchrzak jedzie na igrzyska! Polska kadra tenisowa powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w ostatniej chwili! - Sport.pl", "description": "Do sze\u015bciu os\u00f3b powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 polska kadra tenisist\u00f3w na igrzyska olimpijskie w Tokio. Na ostatni\u0105 chwil\u0119 do dru\u017cyny do\u0142\u0105czy\u0142 Kamil Majchrzak, kt\u00f3ry we\u017amie udzia\u0142 w imprezie dzi\u0119ki wycofaniu si\u0119 jednego z wy\u017cej notowanych zawodnik\u00f3w", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,27313590,kamil-majchrzak-jedzie-na-igrzyska-polska-kadra-tenisowa-powiekszyla.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f7/e6/19/z27157495IER,France-Tennis-French-Open.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:59:00Z", "content": "Igrzyska olimpijskie w Tokio rozpoczn\u0105 si\u0119 oficjalnie ju\u017c 23 lipca. Pocz\u0105tkowo impreza mia\u0142a si\u0119 odby\u0107 w 2020 roku, ale zosta\u0142a prze\u0142o\u017cona z powodu pandemii koronawirusa. W tym roku ju\u017c si\u0119 odb\u0119dzie,\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. Kr\u00f3lowa wys\u0142a\u0142a list do trenera i pi\u0142karzy reprezentacji Anglii! - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-krolowa-wyslala-list-do-trenera-i-pilkarzy-repreze,nId,5350877", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CHEOURCDT1OCO-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:57:00Z", "content": "- Pidziesit pi lat temu miaam szczcie wrczy Puchar wiata Bobby'emu Moore'owi i widziaam, co to dla graczy, trener\u00f3w i sztabu pomocniczego oznacza dotarcie i wygranie finau duego midzynarodowego turni\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "acm", "title": "Magiczne sztuczki Hsieh zadzia\u0142a\u0142y. Odwr\u00f3ci\u0142a losy fina\u0142u Wimbledonu. \"My\u015bla\u0142am ju\u017c, \u017ce nic z tego nie b\u0119dzie\" - Sport.pl", "description": "Su-Wei Hsieh po raz trzeci w karierze wygra\u0142a Wimbledon. W parze z Elize Mertens broni\u0142y w drugim secie dw\u00f3ch pi\u0142ek meczowych, ale ostatecznie pokona\u0142y rosyjski duet: Weronika Kudiermietiowa/Jelena Wiesnina 6:3, 5:7, 7:5.", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,27313412,magiczne-sztuczki-hsieh-zadzialaly-odwrocila-losy-finalu-wimbledonu.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b0/0c/1a/z27313584IER.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:33:00Z", "content": "35-letnia Su-Wei Hsieh za ka\u017cdym razem razem triumfowa\u0142a w Wimbledonie z inn\u0105 partnerk\u0105. W 2013 roku z Chink\u0105 Shuai Peng oraz w 2019 roku z Czeszk\u0105 Barbor\u0105 Strycov\u0105. By\u0142a te\u017c najlepsza w Roland Garro\u2026 [+2872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "\u017bu\u017cel. Mikkel Michelsen nowym mistrzem Europy! Patryk Dudek z br\u0105zowym medalem - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/zuzel/news-zuzel-mikkel-michelsen-nowym-mistrzem-europy-patryk-dudek-z-,nId,5350872", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B09W4PXL4TSJ9-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:30:00Z", "content": "Kibice liczyli w Rybniku na polski wiecz\u00f3r i mieli ku temu solidne powody. Nie do, e Piotr Pawlicki przed turniejem ex aequo z Mikkelem Michelsenem zajmowa pierwsze miejsce w klasyfikacji generalnej,\u2026 [+5856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Patryk Fabisiak", "title": "175 mln za Haalanda! Anglicy pisz\u0105, \u017ce taki transfer wchodzi w gr\u0119! - Sport.pl", "description": "Jak poinformowa\u0142 dziennik \"Daily Mirror\" Erling Haaland mo\u017ce trafi\u0107 tego lata do Chelsea. Na transfer mocno naciska trener Thomas Tuchel, a klub jest w stanie wy\u0142o\u017cy\u0107 na Norwega nawet 175 milion\u00f3w euro! By\u0142by to drugi najwi\u0119kszy transfer w historii.", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65081,27313325,175-mln-za-haalanda-anglicy-pisza-ze-taki-transfer-wchodzi.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ab/d6/19/z27092651IER.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:24:00Z", "content": "Erling Haaland jest zdecydowanie jednym z najbardziej po\u017c\u0105danych zawodnik\u00f3w na rynku transferowym. Napastnik Borussii Dortmund imponuje niezwyk\u0142ymi statystykami pomimo swojego m\u0142odego wieku. Norweg m\u2026 [+1912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "KOZ", "title": "FIFA 2022. Wiadomo, kto pojawi si\u0119 na ok\u0142adce gry. Zaw\u00f3d polskich kibic\u00f3w - o2", "description": "Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 premiera gry FIFA 2022. Za ka\u017cdym razem du\u017ce poruszenie w sieci wywo\u0142uje og\u0142oszenie nazwiska zawodnika, kt\u00f3ry pojawi si\u0119 na ok\u0142adce. Nie inaczej by\u0142o r\u00f3wnie\u017c i tym razem. Wyb\u00f3r Electronic Arts m\u00f3g\u0142 zaskakiwa\u0107.", "url": "https://www.o2.pl/sport/fifa-2022-wiadomo-kto-pojawi-sie-na-okladce-gry-zawod-polskich-kibicow-6659856354339392a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTVkNTY5YTU3CThndk5sIHRRbD0wF2J2I0l0dnYEeGVuE39kYQVhMj8HKyY8RSF6MRk7JDhCPnomB2E1KVxhImdEKj0qRSI1L0QrOTtQKntlDyw3aAcqZHtdLGJhGHpnNVtjbTxRKHlmXH83PAB7MGNdd217SA", "publishedAt": "2021-07-10T19:09:00Z", "content": "Pierwsza gra z\u00a0serii FIFA trafia na rynek w\u00a01994 roku. Od tamtej pory kadego roku pojawia si nowy tytu. Za kadym razem fani z\u00a0niecierpliwoci oczekuj premiery.\r\nPrzewiduje si, e najnowsza edycja trafi\u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Jakub Kuzdra opu\u015bci\u0142 PKO Ekstraklas\u0119. B\u0119dzie gra\u0142 z innym Polakiem - WP SportoweFakty", "description": "Jakub Kuzdra trafi\u0142 do greckiego Volos NPS. By\u0142y zawodnik Warty Pozna\u0144 b\u0119dzie dzieli\u0142 szatni\u0119 z Kamilem Wojtkowskim, kt\u00f3ry latem do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/948693/jakub-kuzdra-opuscil-pko-ekstraklase-bedzie-gral-z-innym-polakiem", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60a575b8d87137_01284502.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:56Z", "content": "Jakub Kuzdra trafi do greckiego Volos NPS. Byy zawodnik Warty Pozna bdzie dzieli szatni z Kamilem Wojtkowskim, kt\u00f3ry latem doczy do klubu.Rafa Szymaski10 Lipca 2021, 21:05\r\n23-latek by kluczowym pika\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Maciej Pietrasik", "title": "FC Barcelona. W\u0142adze La Liga podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 ws. Leo Messiego. Przysz\u0142o\u015b\u0107 gwiazdora definitywnie wyja\u015bniona - Meczyki", "description": "Leo Messi w przysz&#322;ym sezonie nadal b&#281;dzie pi&#322;karzem FC Barcelony. Wie&#347;ci nt. argenty&#324;skiego gwiazdora przekaza&#322; Fabrizio Romano, a tak&#380;e hiszpa&#324;ski dziennik \"AS\".Wcze&#347;niejsza umowa zawodnika z \"Blaugran&#261;\" wyg\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/fc-barcelona-wladze-la-liga-podjely-decyzje-ws-leo-messiego-przyszlosc-gwiazdora-definitywnie-wyjasniona/169488-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/327/5e5e37747269c.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:41:56Z", "content": "Barcelona are still on the same position: Leo Messi will stay and will sign his new contract until June 2023 in the next days, after Copa America. #FCB\r\nNo doubt around the club and Laporta - just ma\u2026 [+120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Maciej Pietrasik", "title": "Wielka wymiana FC Barcelony z Atletico Madryt coraz bardziej prawdopodobna. \"Temat jest otwarty\" - Meczyki", "description": "W sobot&#281; w hiszpa&#324;skich mediach gruchn&#281;&#322;a wie&#347;&#263; na temat mo&#380;liwej wymiany mi&#281;dzy FC Barcelon&#261; oraz Atletico Madryt. Jej bohaterami mieliby zosta&#263; Antoine Griezmann oraz Saul Niguez. Te doniesienia potwierdzi&#\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/wielka-wymiana-fc-barcelony-z-atletico-madryt-coraz-bardziej-mozliwa-temat-jest-otwarty/169487-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/357/5ff41caabbc7a.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T18:15:07Z", "content": "Como adelantado por Mundo Deportivo, el trueque Sa\u00fal por Griezmann es una posibilidad cierta que hay sobre la mesa. El Bar\u00e7a abre a los intercambios, el franc\u00e9s regresar\u00eda y el Cholo estar\u00eda encantad\u2026 [+146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.tvp.pl"}, "author": "Micha\u0142 Chmielewski", "title": "Lekkoatletyka. Trzy medale Polek w drugim dniu mistrzostw Europy U23 w Tallinnie - TVP SPORT", "description": "Dwie Polki zdoby\u0142y medale w biegu na 100 metr\u00f3w przez p\u0142otki podczas mistrzostw Europy do lat 23, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w Tallinie. Z\u0142oto trafi\u0142o do Pii Skrzyszowskiej. Przybieg\u0142a do mety z czasem 12.77, co okaza\u0142o si\u0119 jej nowym rekordem \u017cyciowym. Wi\u0119ksz\u0105 niespo\u2026", "url": "https://sport.tvp.pl/54782478/lekkoatletyka-trzy-medale-polakow-w-drugim-dniu-mistrzostw-europy-u23-w-tallinnie", "urlToImage": "https://s3.tvp.pl/images2/c/a/f/uid_caf98e6ff5b7ee0bd9a21e31112220991625941697076_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_pia-skrzyszowska-wyrasta-tego-lata-na-jedna-z-gwiazd-polskiej-kadry-fot-pap.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Memoria\u0142 Wagnera. Polska - Azerbejd\u017can. Internauci szukali smaczk\u00f3w poza boiskiem - WP SportoweFakty", "description": "Dla reprezentacji Polski pokonanie Azerbejd\u017canu nie by\u0142o du\u017cym wyzwaniem. Sprawnie doprowadzi\u0142a do wyniku 3:0. Internauci cz\u0119sto komentowali to, co dzia\u0142o si\u0119 nie na boisku, a wok\u00f3\u0142 niego.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka/948682/memorial-wagnera-polska-azerbejdzan-internauci-szukali-smaczkow-poza-boiskiem", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e9e025d125b9_41191547.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:46Z", "content": "Dla reprezentacji Polski pokonanie Azerbejdanu nie byo duym wyzwaniem. Sprawnie doprowadzia do wyniku 3:0. Internauci czsto komentowali to, co dziao si nie na boisku, a wok\u00f3 niego.Sebastian Szczytkow\u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Patryk Fabisiak", "title": "Jest nowa data walki Fury - Wilder! Na zw\u0142oce ucierpia\u0142 Kownacki. Co z pojedynkiem Polaka? - Sport.pl", "description": "Jak poinformowa\u0142 ameryka\u0144ski dziennikarz Dan Rafael, najprawdopodobniej 9 pa\u017adziernika dojdzie do trzeciej walki Tysona Fury'ego z Deontayem Wilderem o pas WBC w kategorii ci\u0119\u017ckiej. W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 terminu gali ca\u0142kowicie odwo\u0142ana zosta\u0142a rewan\u017cowa walka \u2026", "url": "https://www.sport.pl/boks/7,64992,27313031,jest-nowa-data-walki-fury-wilder-na-zwloce-ucierpial-kownacki.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/4b/86/18/z25715275IER.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:00Z", "content": "Pech zdaje si\u0119 nie opuszcza\u0107 Tysona Fury'ego, a organizacja kolejnych walk z jego udzia\u0142em przeci\u0105ga si\u0119 w niesko\u0144czono\u015b\u0107. Jeszcze kilka miesi\u0119cy temu wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce pewne jest stracie unifikacyjne\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Jan Urban wprost o grze Lukasa Podolskiego. Kibice G\u00f3rnika Zabrze nie b\u0119d\u0105 zadowoleni - WP SportoweFakty", "description": "", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/948669/jan-urban-wprost-o-grze-lukasa-podolskiego-kibice-gornika-zabrze-nie-beda-zadowo", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e9c8b5e62082_64223191.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:21:59Z", "content": "Lukas Podolski wci czeka na debiut w G\u00f3rniku Zabrze. Wkr\u00f3tce powinien pojawi si na boisku, ale w PKO Ekstraklasie to nie bdzie regua. Nie ma szans, eby byy reprezentant Niemiec wystpi we wszystkich m\u2026 [+3121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. Stanis\u0142aw Czerczesow zrezygnowa\u0142 z odprawy - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-stanislaw-czerczesow-zrezygnowal-z-odprawy,nId,5350817", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/00080NLA852VAPSV-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:52:00Z", "content": "Reprezentacja Rosji nie bdzie dobrze wspomniaa Euro 2020. Zawodnicy - byego ju selekcjonera - Stanisawa Czerczesowa wygrali tylko jeden z trzech rozegranych spotka i finalnie nie wyszli z grupy.\u00a0\r\nDw\u2026 [+615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Sport.pl", "title": "Legenda Man United wypycha Pogb\u0119 z klubu. Podaje dwa argumenty za transferem - Sport.pl", "description": "Paul Pogba opu\u015bci Manchester United? Taki scenariusz nie przeszkadza\u0142by legendzie Czerwonych Diab\u0142\u00f3w, Teddy'emu Sheringhamowi.", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65080,27313072,to-koniec-pogby-w-manchesterze-legenda-klubu-radzi-natychmiast.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/56/f5/19/z27221846IER.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:41:00Z", "content": "Nadchodz\u0105 kluczowe tygodnie dla Paula Pogby. Pomocnik ma kontrakt z Manchesterem United tylko do ko\u0144ca sezonu. Jego klub musi albo przed\u0142u\u017cy\u0107 umow\u0119 z Francuzem, albo go sprzeda\u0107, by latem 2022 roku g\u2026 [+2035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "David Beckham pozowa\u0142 z polskim kibicem. Zdj\u0119cia hitem sieci | Wimbledon - Ofsajd Onet", "description": "David Beckham w pi\u0105tek pojawi\u0142 si\u0119 na meczu Huberta Hurkacza z Matteo Berrettinim w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu. Fotoreporterzy uchwycili moment, w kt\u00f3rym by\u0142y pi\u0142karz robi\u0142 sobie zdj\u0119cie z ma\u0142ym kibicem ubranym w koszulk\u0119 reprezentacji Polski. Fotografie zrobi\u0142y fu\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/ofsajd/david-beckham-pozowal-z-polskim-kibicem-zdjecia-hitem-sieci-or-wimbledon/23kwsky", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZoLk9kpTURBXy84ZjYzY2Q1ZWNhZGFmZjBmMTFiOTllZmJkZTE0MTJlNy5qcGeTlQMAPs0H0M0EZZMJpmRkMGNlMQaTBc0EsM0CdoGhMAE/david-beckham-z-malym-kibicem-z-polski.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:25:00Z", "content": "Hubert Hurkacz przez tegoroczny Wimbledon szed jak burza. Niestety nie udao mu si awansowa do finau turnieju wielkoszlemowego. W pitkowym p\u00f3finale Polak przegra z Wochem Matteo Berrettinim 3:6, 0:6, \u2026 [+1806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "S\u0119dziowie wydali werdykt. Wiadomo, co z kar\u0105 dla ekipy Roberta Kubicy - Sportowefakty", "description": "Po zako\u0144czeniu kwalifikacji ELMS zesp\u00f3\u0142 Roberta Kubicy musia\u0142 uda\u0107\u00a0si\u0119\u00a0do pokoju s\u0119dziowskiego, aby t\u0142umaczy\u0107\u00a0si\u0119\u00a0ze zdarze\u0144, jakie mia\u0142y miejsce w sobotnim treningu i czas\u00f3wce. Ostat", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/wyscigi-samochodowe/948660/sedziowie-wydali-werdykt-wiadomo-co-z-kara-dla-ekipy-roberta-kubicy", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/6082d3826264c0_98943030.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:27Z", "content": "Po zakoczeniu kwalifikacji ELMS zesp\u00f3 Roberta Kubicy musia uda\u00a0si\u00a0do pokoju sdziowskiego, aby tumaczy\u00a0si\u00a0ze zdarze, jakie miay miejsce w sobotnim treningu i czas\u00f3wce. Ostatecznie sdziowie nie byli as\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Ashleigh Barty zdoby\u0142a sw\u00f3j pierwszy tytu\u0142 na Wimbledonie - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,154903,27313027,ashley-barty-zdobyla-swoj-pierwszy-tytul-na-wimbledonie.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:10:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Zapowiadaj\u0105 si\u0119 powroty do F1! Mowa o dw\u00f3ch kierowcach - WP SportoweFakty", "description": "George Russell szykowany jest do start\u00f3w w Mercedesie w roku 2022. To tworzy problem Williamsowi, kt\u00f3ry szuka zast\u0119pstwa za Brytyjczyka. Do\u015b\u0107 niespodziewanie na li\u015bcie ekipy znale\u017ali si\u0119 dwaj", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/formula-1/948650/zapowiadaja-sie-powroty-do-f1-mowa-o-dwoch-kierowcach", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/607dc85ecf8ff9_82860946.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:31:45Z", "content": "George Russell szykowany jest do start\u00f3w w Mercedesie w roku 2022. To tworzy problem Williamsowi, kt\u00f3ry szuka zastpstwa za Brytyjczyka. Do niespodziewanie na licie ekipy znaleli si dwaj kierowcy, kt\u00f3\u2026 [+2382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Plotek.pl"}, "author": "Karolina Gawot", "title": "Pola Lis dosta\u0142a now\u0105 prac\u0119. Bloger stwierdzi\u0142, \u017ce to zas\u0142uga taty. Tomasz Lis atakuje: Odczep si\u0119, p\u0119taku - Plotek.pl", "description": "Pola Lis ma na li\u015bcie pierwsze sukcesy zwi\u0105zane z now\u0105 prac\u0105 w gazecie. Nie wszyscy uwa\u017caj\u0105, \u017ce by\u0142oby to mo\u017cliwe, gdyby nie fakt, \u017ce jest c\u00f3rk\u0105 Tomasza Lisa. Dziennikarz stan\u0105\u0142 w jej obronie.", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,154063,27312278,dziennikarz-przegladu-sportowego-sam-wpadlem-na-pomysl-wspolpracy.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/51/0c/1a/z27312465IER,Tomasz-i-Pola-Lisowie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:05:00Z", "content": "Pod koniec czerwca Pola Lis, c\u00f3rka Tomasza Lisa, zacz\u0119\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z \"Przegl\u0105dem Sportowym\". Od razu uda\u0142o jej si\u0119 przeprowadzi\u0107 wywiad z\u00a0tenisistk\u0105 Magd\u0105 Linette. Nie wszyscy uznali, \u017ce\u00a0by\u0142oby to m\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "DL", "title": "Pokazali j\u0105 w TV w trakcie meczu Euro 2020 i wylecia\u0142a z pracy! \"Nie mieli\u015bmy innego wyj\u015bcia\" - Sport.pl", "description": "\"Daily Mail\" przedstawia histori\u0119 37-letniej kobiety Niny Farooqi, kt\u00f3ra zosta\u0142a zwolniona z pracy, po tym jak ok\u0142ama\u0142a swojego pracodawc\u0119 i pojecha\u0142a na mecz reprezentacji Angii na Wembley. Ca\u0142a prawda wysz\u0142a na jaw, gdy uchwyci\u0142y j\u0105 kamery na trybunach, kie\u2026", "url": "https://www.sport.pl/euro/7,154862,27312085,pokazali-ja-w-tv-w-trakcie-meczu-euro-2020-i-cala-prawda-wyszla.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/5a/0c/1a/z27312474IER,Fanka-reprezentacji-Anglii-zostala-zwolniona-z-pra.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:02:00Z", "content": "Nina Farooqi\u00a0nie\u00a0wr\u00f3ci\u0142a do pracy w firmie Composite Prime w Bradford w hrabstwie West Yorkshire, po tym jak jej przyjaci\u00f3\u0142ka wygra\u0142a w ostatniej chwili bilety na\u00a0p\u00f3\u0142fina\u0142owy mecz mistrzostw Europy z\u2026 [+3582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Legia.net"}, "author": "Maciej Zi\u00f3\u0142kowski", "title": "Legia Warszawa - Rezerwy: Zmiany w sztabie Legii II - Legia.Net", "description": "\"W poniedzia\u0142ek, 12 lipca, rezerwy Legii Warszawa rozpoczn\u0105 przygotowania do sezonu 2021/22. Poni\u017cej prezentujemy sztab drugiej dru\u017cyny &quot;Wojskowych&quot;.\"", "url": "https://legia.net/news/rezerwy-zmiany-w-sztabie-legii-ii/81880", "urlToImage": "https://legia.net/uploads/base/1/6/1625926000_210710msz002.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rmf.fm"}, "author": "Sabina Obajtek", "title": "Anna Lewandowska w zupe\u0142nie innym wydaniu! \"Potargane w\u0142osy, zero makija\u017cu\" [ZDJ\u0118CIE] - RMF FM", "description": "Anna Lewandowska pokaza\u0142a zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym prezentuje si\u0119 w wakacyjnym wydaniu. \"Potargane w\u0142osy, zero makija\u017cu\" - to fragment opisu, jaki trenerka zamie\u015bci\u0142a w opisie do wspomnianej fotografii. Co na to internauci? Sprawd\u017acie!", "url": "https://www.rmf.fm/magazyn/news,39829,anna-lewandowska-w-zupelnie-innym-wydaniu-potargane-wlosy-zero-makijazu-zdjecie.html", "urlToImage": "https://www.rmf.fm/_files/Short_foto/625/af3b35375a6c501a2701b8c6b1cc3261.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:53:00Z", "content": "Czas na wakacyjny odpoczynek! Wanie z takiego zaoenia mogli wyjAnna i Robert Lewandowscy, kt\u00f3rzy obecnie wypoczywaj na egzotycznych wakacjach. W ostatnim czasie w yciu napastnika Bayernu Monachium dz\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "S\u0141", "title": "Ma\u0142yszowie si\u0119 chwal\u0105. Prze\u017cyli lekki szok, widz\u0105c, co podarowa\u0142a im Gessler - o2", "description": "Izabela i Adama Ma\u0142ysz prze\u017cyli szok, gdy otworzyli pierwsz\u0105 stron\u0119 autobiografii Magdy Gessler. Dedykacj\u0105 od gwiazdy TVN oboje pochwalili si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "url": "https://www.o2.pl/sport/tego-malysz-i-jego-zona-sie-nie-spodziewali-magda-gessler-ich-kompletnie-zaskoczyla-6659771560360512a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ZmY2NmRmdQw4UDhefRZ4GXsIbAQ7T3ZPLBB0T31caF1pSnZeZ0I8BDVXPAgiAnQKK0c-DCUddB01HS8dO0IsXHZWJx4iATsUdlcjDzcJdQtpCnsMMV1iQGAAeAx_WWlUbx92VGJcd144CygLZFs-C2ELLE8v", "publishedAt": "2021-07-10T13:35:00Z", "content": "Okres letni to ten czas, kiedy Adam i\u00a0Izabela Maysz mog nacieszy si sob. Co prawda Adam Maysz nie skacze ju od kilku lat, ale nadal pozosta przy swojej dyscyplinie sportu. W\u00a0Polskim Zwizku Narciarski\u2026 [+1393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Maciej Pietrasik", "title": "Julian Nagelsmann wskaza\u0142 wymarzony cel transferowy. Chcia\u0142by sprowadzi\u0107 do Bayernu finalist\u0119 EURO 2020 - Meczyki", "description": "Julian Nagelsmann od sezonu 2021/2022 prowadzi&#322; b&#281;dzie Bayern Monachium. Dziennikarze \"Sky Sports Deutschland\" informuj&#261;, &#380;e szkoleniowiec marzy o sprowadzeniu Federico Chiesy. Ten jest jednak za drogi dla mistrz&oacute;w Niemiec.\"Die Rote\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/julian-nagelsmann-wskazal-wymarzony-cel-transferowy-chcialby-sprowadzic-do-bayernu-finaliste-euro-2020-/169470-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/367/6077cf1095907.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T13:19:32Z", "content": "Theres no chance for FC Bayern to sign Federico Chiesa this summer despite rumours. Hes considered untouchable - Juventus are not selling him. #Bayern\r\nChiesa will be one of the key players in Massim\u2026 [+92 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "JaK", "title": "Barcelona odes\u0142a\u0142a pi\u0142karza do rezerw! I wywiera presj\u0119. Kolejny problem - Sport.pl", "description": "W Barcelonie pojawi\u0142 si\u0119 kolejny problem - \"caso Ilaix\". Kontrakt rewelacyjnego osiemnastolatka z Barcelon\u0105 wygasa ju\u017c za rok. Pi\u0142karz nie mo\u017ce dogada\u0107 i\u0119 z klubem ws. jego przed\u0142u\u017cenia. W oczekiwaniu na rozw\u00f3j wydarze\u0144, zosta\u0142 odes\u0142any z powrotem do dru\u017cyny \u2026", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65082,27312344,barcelona-odeslala-pilkarza-do-rezerw-i-wywiera-presje-kolejny.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ec/0c/1a/z27312364IER,Ilaix-Moriba.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:16:00Z", "content": "Ilaix Moriba by\u0142 jedn\u0105\u00a0z rewelacji poprzedniego sezonu. Ronald Koeman zaufa\u0142 pomocnikowi, stawiaj\u0105c go w hierarchii wy\u017cej ni\u017c np. Miralema Pjanicia, jednak nie wiadomo, czy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 liczy\u0107\u00a0na wych\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Aleksander Bernard", "title": "Urszula Radwa\u0144ska rozbi\u0142a Czeszk\u0119 i gra dalej. Nie potrzebowa\u0142a nawet godziny - Sport.pl", "description": "Urszula Radwa\u0144ska pewnie awansowa\u0142a do drugiej rundy eliminacji turnieju WTA w Pradze. Polka ogra\u0142a Czeszk\u0119 Dominik\u0119 Salkov\u0105 6:1, 6:1.", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,27312149,urszula-radwanska-rozbila-czeszke-i-gra-dalej-nie-potrzebowala.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f7/6f/11/z18283767IER,Urszula-Radwanska.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:09:00Z", "content": "Urszula Radwa\u0144ska nie zagra\u0142a w g\u0142\u00f3wnej cz\u0119\u015bci tegorocznego Wimbledonu. Polska tenisistka zako\u0144czy\u0142a zmagania na trzeciej rundzie eliminacji, przegrywaj\u0105c 3:6, 2:6 z Amerykank\u0105 Danielle Lao. Teraz 30\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "\u017bu\u017cel. Fina\u0142 IMP. Dwa asy zn\u00f3w rozstrzygn\u0105 to mi\u0119dzy sob\u0105? Ch\u0119tnych na pogodzenie ich nie brakuje [ZAPOWIED\u0179] - Sportowefakty", "description": "Wy\u015bmienita dyspozycja, komfort i pewno\u015b\u0107 jazdy, skuteczno\u015b\u0107, szybko\u015b\u0107, dominacja. Obecny sezon uk\u0142ada si\u0119 na ten moment pod dyktando Macieja Janowskiego i Bartosza Zmarzlika. W niedziel\u0119 w L", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/948626/zuzel-final-imp-dwa-asy-znow-rozstrzygna-to-miedzy-soba-chetnych-na-pogodzenie-i", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e2fb89d020a0_94299771.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:01Z", "content": "Wymienita dyspozycja, komfort i pewno jazdy, skuteczno, szybko, dominacja. Obecny sezon ukada si na ten moment pod dyktando Macieja Janowskiego i Bartosza Zmarzlika. W niedziel w Lesznie bd faworytam\u2026 [+5344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.tvp.pl"}, "author": "Telewizja Polska S.A", "title": "Kamil Stoch oprowadza po swojej galerii. \"Na z\u0142ocie z Soczi spa\u0142... pies\" - TVP SPORT", "description": "Z\u0142ote medale igrzysk, mistrzostw \u015bwiata, z\u0142ote Or\u0142y za Turniej Czterech Skoczni i wiele innych trofe\u00f3w wreszcie pod jednych dachem! Kamil Stoch i jego \u017cona Ewa otworzyli w Zakopanem galeri\u0119 Kamiland, w kt\u00f3rej od 11 lipca kibice b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107 zdobycze sk\u2026", "url": "https://sport.tvp.pl/54767616/kamil-stoch-oprowadza-po-galerii-trofeow-kamiland-zobacz-medale-trofea-zlotego-orla-wideo", "urlToImage": "https://s8.tvp.pl/images2/8/0/e/uid_80e6af923deae280fcf0b56377081bd71625912230170_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_kamil-stoch-fot-tvp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "EURO 2020. UEFA ukara\u0142a angielsk\u0105 federacj\u0105 grzywn\u0105 - Onet Sport", "description": "UEFA reaguje na zak\u0142\u00f3cenia, jakich dopu\u015bcili si\u0119 angielscy kibice podczas p\u00f3\u0142fina\u0142u mistrzostw Europy przeciwko Danii. Angielska federacja musi zap\u0142aci\u0107 grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 30 tys. euro.", "url": "https://sport.onet.pl/euro-2020/euro-2020-uefa-ukarala-angielska-federacja-grzywna/g688mfb", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d8hk9kuTURBXy82NmJlNDNlYy04OTdhLTQwZDctODkxYy1hNjE1ZmZhMWQ0ZjAuanBlZ5OVAwBIzQsUzQY7kwmmMWQ3NmI1BpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/kasper-schmeichel.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:54:35Z", "content": "To miao by wito piki na Wembley. I byo, bo spotkanie Anglii z Dani przynioso wiele emocji, w tym dogrywk. Wygrana Anglii 2:1 przyniosa jednak sporo kontrowersji i pozostawia po sobie niesmak. Nie tyl\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Aleksander Bernard", "title": "Mateusz Borek zdradzi\u0142, co powiedzia\u0142 Dariuszowi Szpakowskiemu. \"Od razu zadzwoni\u0142em\" - Sport.pl", "description": "- Gdy dosta\u0142em propozycj\u0119 komentowania fina\u0142u, od razu zadzwoni\u0142em do Darka. Chcia\u0142em mu przekaza\u0107, \u017ce to nie moja decyzja, nie wykaza\u0142em \u017cadnej inicjatywy. By\u0142em przygotowany, \u017ce w niedziel\u0119 b\u0119d\u0119 w studiu, a potem na uroczystej kolacji z ekip\u0105 TVP - powiedzi\u2026", "url": "https://www.sport.pl/euro/7,154862,27312052,mateusz-borek-zdradzil-co-powiedzial-dariuszowi-szapkowskiemu.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/c2/b7/18/z25916610IER,Mateusz-Borek.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:47:00Z", "content": "Dyrektor TVP Sport Marek Szkolnikowski og\u0142osi\u0142 w miniony pi\u0105tek, \u017ce Dariusz Szpakowski nie skomentuje fina\u0142u Euro 2020. Taka decyzja wywo\u0142a\u0142a w internecie sporo szumu, ale te\u017c pog\u0142osek, kto zast\u0105pi l\u2026 [+2020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Adam K\u0142os", "title": "Jeden z Anglik\u00f3w nie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142u w ostatnim treningu. Czy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zagra\u0107 w finale? - Meczyki", "description": "Gareth Southgate mo&#380;e mie&#263; problem przed fina&#322;em mistrzostw Europy. W ostatnim treningu reprezentacji Anglii nie wzi&#261;&#322; udzia&#322;u Phil Foden. Skrzyd&#322;owy Manchesteru City by&#322; jedynym nieobecnym. Pozostali kadrowicze bez pro\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/jeden-z-anglikow-nie-wzial-udzialu-w-ostatnim-treningu-czy-bedzie-mogl-zagrac-w-finale/169464-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/268/5b94da73ca2fa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:28:13Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 syna legendarnego pi\u0119\u015bciarza. Cia\u0142o znaleziono na pla\u017cy - WP SportoweFakty", "description": "Legendarny Chris Eubank pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w \u017ca\u0142obie. Jego syn - r\u00f3wnie\u017c bokser - Sebastian nie \u017cyje. 29-latek uton\u0105\u0142 podczas pobytu na w Dubaju.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/boks-zawodowy/948631/tragiczna-smierc-syna-legendarnego-piesciarza-cialo-znaleziono-na-plazy", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e980cf23b413_19892265.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:24:57Z", "content": "Legendarny Chris Eubank pogry si w aobie. Jego syn - r\u00f3wnie bokser - Sebastian nie yje. 29-latek uton podczas pobytu na w Dubaju.ukasz Witczyk10 Lipca 2021, 13:24\r\nSebastian Eubank\u00a0wypoczywa na play \u2026 [+1141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "jsew", "title": "Jakub Ojrzy\u0144ski podpisa\u0142 wieloletni\u0105 umow\u0119 z gigantem! Kolejny krok - Sport.pl", "description": "Jakub Ojrzy\u0144ski przed\u0142u\u017cy\u0142 kontrakt z Liverpoolem! Jak poinformowa\u0142a oficjalna strona angielskiego klubu, 18-letni polski bramkarz podpisa\u0142 now\u0105, \"d\u0142ugoterminow\u0105\" umow\u0119 z trzecim zespo\u0142em ostatniego sezonu Premier League.", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65080,27312064,jakub-ojrzynski-podpisal-wieloletnia-umowe-z-gigantem-kolejny.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/4b/07/17/z24147019IER,Jakub-Ojrzynski.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:24:00Z", "content": "M\u0142odzie\u017cowy reprezentant Polski jest zawodnikiem Liverpoolu od dw\u00f3ch lat, gdy przeszed\u0142 do klubu z Anfield z Legii Warszawa. Rok temu Ojrzy\u0144ski podpisa\u0142 pierwszy profesjonalny kontrakt z Liverpoolem,\u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sparing. Wysoka wygrana PGE Stali Mielec ze Stal\u0105 Rzesz\u00f3w. W obu zespo\u0142ach byli testowani - Nowiny24", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vbm93aW55MjQucGwvc3BhcmluZy13eXNva2Etd3lncmFuYS1wZ2Utc3RhbGktbWllbGVjLXplLXN0YWxhLXJ6ZXN6b3ctdy1vYnUtemVzcG9sYWNoLWJ5bGktdGVzdG93YW5pL2FyL2MyLTE1NzA1MTQ20gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "\"To jest jaki\u015b kosmos\"! Lewandowski skomentowa\u0142 nowy rekord Polski - WP SportoweFakty", "description": "Marcin Lewandowski po raz kolejny pokaza\u0142 moc przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 igrzyskami olimpijskimi. Pobi\u0142 drugi rekord Polski w tym miesi\u0105cu. Do pe\u0142ni szcz\u0119\u015bcia zabrak\u0142o 43 setnych sekundy, ale \"L", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/la/948629/to-jest-jakis-kosmos-lewandowski-skomentowal-nowy-rekord-polski", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e97ea8119342_48533158.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:06:21Z", "content": "Marcin Lewandowski po raz kolejny pokaza moc przed zbliajcymi si igrzyskami olimpijskimi. Pobi drugi rekord Polski w tym miesicu. Do peni szczcia zabrako 43 setnych sekundy, ale \"Lewy\" jest przekonan\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "Krzysztof Pi\u0105tek z nowym konkurentem w ataku Herthy Berlin - Onet Sport", "description": "Krzysztof Pi\u0105tek leczy kontuzj\u0119 kostki, kt\u00f3rej dozna\u0142 w ko\u0144c\u00f3wce ubieg\u0142ego sezonu. Tymczasem w ataku Herthy Berlin pojawi\u0142 si\u0119 kolejny zawodnik, kt\u00f3ry wzmocni konkurencj\u0119 o miejsce w sk\u0142adzie.", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/polacy-za-granica/krzysztof-piatek-z-nowym-konkurentem-w-ataku-herthy-berlin/73qpecd", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GNPk9kpTURBXy9iOTI5NTE5YzJhZjc4OWQzYTVlODAyMWI3MjNjNTUxOS5qcGeTlQMAIM0EAM0CQJMJpmVkZGFkYwaTBc0EsM0CdoGhMAE/krzysztof-piatek.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:48:52Z", "content": "Polak tu przed zakoczeniem sezonu, w starciu z Schalke Gelsenkirchen dozna urazu kostki. Wygldaa powanie i taka te si okazaa. Pitek straci moliwo gry na mistrzostwach Europy, a take okres przygotowa \u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Tomasz W\u0142odarczyk", "title": "Hiszpa\u0144skie wzmocnienie \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. Klub pozyska\u0142 nowego napastnika [NASZ NEWS] - Meczyki", "description": "&#346;l&#261;sk Wroc&#322;aw pozyska&#322; nowego pi&#322;karza. Szeregi \"Wojskowych\" wzmocni&#322; Caye Quintana.27-latek sp&#281;dzi&#322; ca&#322;&#261; dotychczasow&#261; karier&#281; w Hiszpanii. Mia&#322; okazj&#281; reprezentowa&#263; barwy m.in. Racin\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/hiszpanskie-wzmocnienie-slaska-wroclaw-klub-pozyskal-nowego-pilkarza-nasz-news/169459-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/301/5d5fa042b8365.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:45:58Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfery.info"}, "author": "Transfery.info", "title": "Kacper Koz\u0142owski klarownie o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107 - Transfery.info", "description": "Kacper Koz\u0142owski rozpocz\u0105\u0142 przygotowania do startu nowego sezonu Ekstraklasy i przynajmniej na razie nie ma w planach opuszczenia szereg\u00f3w Pogoni Szczecin.", "url": "https://transfery.info/aktualnosci/kacper-kozlowski-klarownie-o-planach-na-przyszlosc/151846", "urlToImage": "https://transfery.info/img/photos/81135/1500xauto/kacper-kozlowski-filip-marchwinski.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:42:16Z", "content": "Kacper Kozowski rozpocz przygotowania do startu nowego sezonu Ekstraklasy i przynajmniej na razie nie ma w planach opuszczenia szereg\u00f3w Pogoni Szczecin.Najmodszy pikarz w historii Mistrzostw Europy i\u2026 [+1505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cksport.pl"}, "author": null, "title": "Urodzinowa wygrana Korony Kielce w sparingu, Fr\u0105czczak ju\u017c strzela - CKsport.pl", "description": "Po tygodniowym mini-zgrupowaniu w Hotelu Binkowskim Korona Kielce pokona\u0142a w swoim drugim letnim sparingu Widzew \u0141\u00f3d\u017a 2:0  (2:0). Bramki dla Korony zdobyli Jacek Podg\u00f3rski i Adam Fr\u0105czczak, a w sk\u0142adzie zagrali dwaj zawodnicy testowani. Tym samym Koroniarze u\u2026", "url": "https://www.cksport.pl/pokazWiadomosc/22686_urodzinowa_wygrana_korony_kielce_w_sparingu_fraczczak_juz_strzela.html", "urlToImage": "https://www.cksport.pl/image/dsc_0234_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:00Z", "content": "Po tygodniowym mini-zgrupowaniu w Hotelu Binkowskim Korona Kielce pokonaa w swoim drugim letnim sparingu Widzew \u00f3d 2:0\u00a0 (2:0). Bramki dla Korony zdobyli Jacek Podg\u00f3rski i Adam Frczczak, a w skadzie z\u2026 [+3260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Aleksander Bernard", "title": "Conor McGregor - Dustin Poirier. Gdzie i o kt\u00f3rej ogl\u0105da\u0107? KARTA WALK - Sport.pl", "description": "Czas wy\u0142oni\u0107 zwyci\u0119zc\u0119 trylogii! W nocy z soboty na niedziel\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 gala UFC 264, a w walce wieczoru zmierz\u0105 si\u0119 Conor McGregor (22-5) oraz Dustin Poirier (27-6). Gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 gal\u0119? Transmisja TV, stream online.", "url": "https://www.sport.pl/inne/7,102005,27311828,conor-mcgregor-dustin-poirier-gdzie-i-o-ktorej-ogladac-karta.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/61/2d/19/z26401377IER,Conor-McGregor-oraz-Dustin-Poirier--przed-walka-23.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:13:00Z", "content": "Gala UFC 264 uchodzi za zdecydowanie najwi\u0119ksz\u0105, kt\u00f3ra zostanie przygotowana w 2021 roku. Fina\u0142 trylogii pomi\u0119dzy Conorem McGregorem a Dustinem Poirierem sprawia, \u017ce na trybunach T-Mobile Areny w Las\u2026 [+2713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "DL", "title": "Robert Lewandowski pomo\u017ce Hubertowi Hurkaczowi! Ale wsparcie - Sport.pl", "description": "\"Okazuj\u0119 si\u0119, \u017ce od kilku miesi\u0119cy agencja marketingowa \"Stor9_\" Roberta Lewandowskiego, wspiera Huberta Hurkacza, zapewniaj\u0105c mu wsparcie PR-owe i biznesowe\" - poinformowa\u0142 portal sportowefakty.wp.pl. - Mo\u017cemy mu doradza\u0107, a to cieszy podw\u00f3jnie, bo wsp\u00f3lnie \u2026", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,27311792,robert-lewandowski-pomoze-hubertowi-hurkaczowi-ale-wsparcie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/42/0b/1a/z27311938IER,Robert-Lewandowski-i-Hubert-Hurkacz.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:08:00Z", "content": "Hubert Hurkacz odni\u00f3s\u0142 jeden z najwi\u0119kszych sukces\u00f3w w swojej karierze. Po raz pierwszy dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Wielkiego Szlema. Na\u00a0Wimbledonie\u00a0przegra\u0142 1:3 w setach (3:6, 0:6, 7:6 (7-3), 4:6) z W\u0142ochem\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "MDO", "title": "Dramatyczne s\u0142owa Artura Szpilki. \"Jakby m\u00f3zg odmawia\u0142 pos\u0142usze\u0144stwa\" - o2", "description": "Artur Szpilka udzieli\u0142 wstrz\u0105saj\u0105cego wywiadu 'Przegl\u0105dowi Sportowemu'. - Pierwszy raz w \u017cyciu zupe\u0142nie nie s\u0142ysza\u0142em trenera - m\u00f3wi\u0142 pi\u0119\u015bciarz, odnosz\u0105c si\u0119 do pora\u017cki z \u0141ukaszem R\u00f3\u017ca\u0144skim. P\u00f3\u017aniej opowiedzia\u0142 o problemach zdrowotnych.", "url": "https://www.o2.pl/sport/dramatyczne-slowa-artura-szpilki-jakby-mozg-odmawial-posluszenstwa-6659713890089536a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzdmNGQyYhsFDzh0fgJvDkZXbC44W2FYEU90ZX5Ie0hUFX93aUliHA0BKzU0CSJUAx87NzAOPVQUAWEmIRBiDFVCKi4iCSEbHUIrKjMcKVUGXyh2YEt5HkladiRiVHlOUV5jf2kbKVdVXHlxNEp6HFAJfH9zBA", "publishedAt": "2021-07-10T09:56:13Z", "content": "Pod koniec maja biecego roku Artur Szpilka poni\u00f3s kolejn porak. Tym razem zosta znokautowany przez ukasza R\u00f3askiego. W\u00a0rozmowie z\u00a0\"Przegldem Sportowym\" wyzna, e w\u00a0trakcie tego starcia po raz pierwszy\u2026 [+2074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Piotr Bernaciak", "title": "Nie \u017cyje Paul Mariner, by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Anglii - Onet Sport", "description": "Nie \u017cyje Paul Mariner, by\u0142y pi\u0142karz, kt\u00f3ry przez lata wyst\u0119powa\u0142 w reprezentacji Anglii. Na Twitterze pojawi\u0142o si\u0119 o\u015bwiadczenie rodziny by\u0142ego znakomitego zawodnika, w kt\u00f3rym potwierdzono tragiczn\u0105 wiadomo\u015b\u0107. Informacja wywo\u0142a\u0142a wielki smutek w\u015br\u00f3d angielskic\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/nie-zyje-paul-mariner-byly-pilkarz-reprezentacji-anglii/hmsq6je", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qzzk9kpTURBXy85MDU4ZTZjOGYyMzQyNGZjZmI3MmIwYjQwM2QxNGZjOC5qcGeTlQMAAM0QAM0JAZMJpjgzZjlhMAaTBc0EsM0CdoGhMAE/paul-mariner.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:42:45Z", "content": "Kibice z Anglii od kilku dni myleli g\u00f3wnie o nadchodzcym finale Euro 2020, w kt\u00f3rym ich reprezentacja ma zmierzy si z Wochami. Na dzie przed finaowym meczem mistrzostw Europy ujawniono dramatyczn inf\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Adam K\u0142os", "title": "Agent nowego zawodnika PSG zapowiada kolejny transfer. \"M\u00f3j klient marzy o powrocie do Realu Madryt\" - Meczyki", "description": "Kilka dni temu PSG og&#322;osi&#322;o transfer Achrafa Hakimiego. Jego agent przyzna&#322; jednak, &#380;e Maroka&#324;czyk w przysz&#322;o&#347;ci chcia&#322;by zn&oacute;w zagra&#263; w Realu Madryt.W akademii \"Kr&oacute;lewskich\" wahad&#322;owy stawia&#322\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/agent-nowego-pilkarza-psg-zapowiada-kolejny-transfer-moj-klient-marzy-o-powrocie-do-realu-madryt/169453-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/376/60e479e3c2660.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:27:18Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "DL", "title": "Nag\u0142y zwrot akcji ws. Ronaldo? \"Nachodzi moment prawdy\". Rozmowy ruszy\u0142y - Sport.pl", "description": "W ostatnich dniach we w\u0142oskiej prasie pojawia\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce pozostanie Cristiano Ronaldo w Juventusie jest niemal pewne. Tymczasem najnowsze wydanie \"Corrierre dello Sport\" przekaza\u0142o, \u017ce agent Portugalczyka, Jorge Mendes, b\u0119dzie rozmawia\u0107 z w\u0142adzami J\u2026", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65083,27311579,nagly-zwrot-akcji-ws-ronaldo-nachodzi-moment-prawdy-rozmowy.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/9b/ff/19/z27259803IER.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:12:00Z", "content": "Wok\u00f3\u0142 Cristiano Ronaldo narasta wiele sprzecznych informacji. Po odpadni\u0119ciu w 1/8 fina\u0142u Euro 2020 z reprezentacj\u0105 Portugalii po pora\u017cce 0:1 z Belgi\u0105, gwiazda Juventusu obecnie przebywa na urlopie. \u2026 [+2149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfery.info"}, "author": "Transfery.info", "title": "Dawid Kurminowski nie zagra w Ekstraklasie. \u201eTo kierunek ma\u0142o rozwojowy\u201d - Transfery.info", "description": "Dawid Kurminowski nie przeniesie si\u0119 tego lata do Pogoni Szczecin i \u017cadnego innego polskiego zespo\u0142u.", "url": "https://transfery.info/aktualnosci/dawid-kurminowski-nie-zagra-w-ekstraklasie-to-kierunek-malo-rozwojowy/151837", "urlToImage": "https://transfery.info/img/photos/69237/1500xauto/oficjalnie-kurminowski-opuszcza-lecha.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:53:37Z", "content": "Dawid Kurminowski nie przeniesie si tego lata do Pogoni Szczecin i adnego innego polskiego zespou.Kr\u00f3l strzelc\u00f3w sowackiej ekstraklasy wzbudzi w ostatnich tygodniach spore zainteresowanie swoj osob. \u2026 [+1623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.tvp.pl"}, "author": "Filip Ko\u0142odziejski", "title": "Wimbledon. \"L'Equipe\": Hubert Hurkacz wygl\u0105da\u0142 jak strach na wr\u00f3ble - TVP SPORT", "description": "Wi\u0119cej na TVPSPORT.PL.", "url": "https://sport.tvp.pl/54776623/wimbledon-lequipe-hubert-hurkacz-wygladal-jak-strach-na-wroble", "urlToImage": "https://s5.tvp.pl/images2/5/d/7/uid_5d7ed51fe3636c2f385f9ae75e7339871625904101693_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_hubert-hurkacz-fot-getty-images.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "Copa America: fenomenalny b\u00f3j o trzecie miejsce, Kolumbia lepsza od Peru - Onet Sport", "description": "Pi\u0142karze Kolumbii zdobyli br\u0105zowe medale w tegorocznej edycji Copa America. Podopieczni Reinaldo Ruedy w meczu o trzecie miejsce pokonali po pasjonuj\u0105cym spotkaniu Peru 3:2. Decyduj\u0105cy gol pad\u0142 w ostatnich sekundach rywalizacji.", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/copa-america/copa-america-fenomenalny-boj-o-trzecie-miejsce-kolumbia-lepsza-od-peru/m6gw04y", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7tSk9kuTURBXy9iMzU5OTA3Yy0wZmIxLTQ5MjYtYWU2ZC01Mzc4OTgyNmNmOTMuanBlZ5OVAwBYzQzmzQdCkwmmZTFiMDY3BpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/reprezentacja-kolumbii.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:53:23Z", "content": "Starcie lepiej rozpoczli Peruwiaczycy, kt\u00f3rzy w koc\u00f3wce pierwszej poowy objli prowadzenie po golu Yoshimara Yotuna. Tu po przerwie do remisu celnym uderzeniem z rzutu wolnego doprowadzi jednak Juan C\u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Lech Pozna\u0144 przegrywa sparing z Ark\u0105 Gdynia 0:2. Liczba pozytyw\u00f3w po tym meczu r\u00f3wna si\u0119 zero. Oczy bola\u0142y - G\u0142os Wielkopolski", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL2dsb3N3aWVsa29wb2xza2kucGwvbGVjaC1wb3puYW4tcHJ6ZWdyeXdhLXNwYXJpbmctei1hcmthLWdkeW5pYS0wMi1saWN6YmEtcG96eXR5d293LXBvLXR5bS1tZWN6dS1yb3duYS1zaWUtemVyby1vY3p5LWJvbGFseS9hci9jMi0xNTcwNDI5ONIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T06:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Wimbledon. \"To tak bardzo boli\". Tenisista zdradzi\u0142, jak pociesza\u0142 go Novak Djokovi\u0107 - WP SportoweFakty", "description": "Denis Shapovalov nie ukrywa\u0142 smutku po pora\u017cce z Novakiem Djokovi\u0107 w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu 2021. - To tak bardzo boli, bo czu\u0142em, \u017ce moja gra jest odpowiednia i \u017ce mog\u0119 awansowa\u0107 do fina\u0142u.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/tenis/948582/wimbledon-to-tak-bardzo-boli-tenisista-zdradzil-jak-pocieszal-go-novak-djokovic", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e8cab47ce101_30877236.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:10:01Z", "content": "Denis Shapovalov nie ukrywa smutku po porace z Novakiem Djokovi w p\u00f3finale Wimbledonu 2021. - To tak bardzo boli, bo czuem, e moja gra jest odpowiednia i e mog awansowa do finau. W niekt\u00f3rych fragmen\u2026 [+1909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. Obustronny szacunek przed fina\u0142em W\u0142ochy - Anglia - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-obustronny-szacunek-przed-finalem-wlochy-anglia,nId,5348594", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKS1V757HW4V1-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:40:00Z", "content": "\"Football's Coming Home\", futbol wraca do domu, to synna piosenka, ale te zdanie powtarzane ostatnio na Wyspach do znudzenia przez kibic\u00f3w pewnych triumfu swojej reprezentacji w tej imprezie.\r\n Entuz\u2026 [+4090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Adrian Heluszka", "title": "Transfery 2021. Barry Douglas wraca do Lecha Pozna\u0144. PKO Ekstraklasa - Sport - Onet", "description": "Barry Douglas po ponad pi\u0119ciu latach przerwy ponownie przywdzieje barwy Lecha Pozna\u0144. Szkocki obro\u0144ca w sobot\u0119 podpisa\u0142 dwuletni kontrakt z Kolejorzem.", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/ekstraklasa/transfery-2021-barry-douglas-wraca-do-lecha-poznan-pko-ekstraklasa/l44nn77", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CC1k9kpTURBXy8yYmNlODJkYTFlMjc4ZTkwZmEwYjk0NmY4ODRmZDYyMi5qcGeSlQMAPs0H0M0EZZMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-07-10T02:17:00Z", "content": "Troch trwao od czasu przylotu Douglasa do podpisania kontraktu z Lechem, ale przerwa ta bya spowodowana obowizkow kwarantann, kt\u00f3r obroca musia odby po przybyciu z Wysp Brytyjskich. Teraz jednak Barr\u2026 [+2564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Adam K\u0142os", "title": "Obro\u0144ca Chelsea odejdzie ze Stamford Bridge. Ma oferty z innych klub\u00f3w - Meczyki", "description": "Kurt Zouma w najbli&#380;szym czasie odejdzie z Chelsea. Takie informacje przekazuje portal \"Telefoot\".Francuscy dziennikarze donosz&#261;, &#380;e stoper chce znale&#378;&#263; klub, w kt&oacute;rym mia&#322;by pewne miejsce w pierwszym sk&#322;adzie. Na Sta\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/obronca-chelsea-odejdzie-ze-stamford-bridge-ma-oferty-z-innych-klubow/169469-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/325/5e46aa278de8b.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:19:10Z", "content": "Kibicuj od 2002 roku. Zouma by co najwyej solidnym zawodnikiem i tak te obecnie ma warto na rynku transferowym, wypoyczenia nie bardzo to zmieniy. Wielokrotnie popenia bdy, kt\u00f3re kosztoway nas gole, \u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Tomasz Kalemba", "title": "Skoki. W Polsce powsta\u0142 jeden z najnowocze\u015bniejszych obiekt\u00f3w na \u015bwiecie - Onet Sport", "description": "Mistrzostwa Polski w skokach narciarskich na igelicie ostatecznie - przez aur\u0119 - nie dosz\u0142y do skutku. To mia\u0142 by\u0107 pierwszy powa\u017cny test zmodernizowanej \u015aredniej Krokwi. Nasi kadrowicze skakali jednak treningowo na tym obiekcie i chwal\u0105 go niesamowicie, cho\u0107 \u2026", "url": "https://sport.onet.pl/zimowe/skoki-narciarskie/skoki-w-polsce-powstal-jeden-z-najnowoczesniejszych-obiektow-na-swiecie/9vg1286", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4iAk9kuTURBXy8zZGQyNjgzZS02Nzg2LTRmM2MtYTczYS0zMDQwMTI0ZGQyMDcuanBlZ5OVAwDMq80VYM0MBpMJpjFmN2ZkNQaTBc0EsM0CdoGhMAE/zmodernizowany-kompleks-skoczni-narciarskich-sredniej-krokwi.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:59:51Z", "content": "<ul><li>Za nami otwarcie zmodernizowanego kompleksu redniej Krokwi. To jeden z najnowoczeniejszych obiekt\u00f3w tego typu na wiecie</li><li>\"Ta skocznia bardzo mi si podoba. Jest jednym z najlepszych obi\u2026 [+3819 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "P\u00d8\u0141NOC ZDOBYTA! KULISY MECZU Z FK BOD\u00d8/GLIMT [NAPISY] - Legia Warszawa", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9THJ2bVhDaXNDd03SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T16:58:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "\u017bu\u017cel. Deszcz nie odpuszcza. Pi\u0105tkowe spotkanie GKM - Apator r\u00f3wnie\u017c prze\u0142o\u017cone. Znana nowa data - Sportowefakty", "description": "Nie dosz\u0142o do skutku spotkanie eWinner 1. Ligi w Bydgoszczy, nie dosz\u0142o tak\u017ce to PGE Ekstraligi w oddalonym o 75 kilometr\u00f3w Grudzi\u0105dzu. Deszcz ponownie nie pozwoli\u0142 na odjechanie meczu ZOOleszcz", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/948417/zuzel-deszcz-nie-odpuszcza-spotkanie-gkm-apator-rowniez-przelozone", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5c6c1813a4e072_70893664.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:20:18Z", "content": "Nie doszo do skutku spotkanie eWinner 1. Ligi w Bydgoszczy, nie doszo take to PGE Ekstraligi w oddalonym o 75 kilometr\u00f3w Grudzidzu. Deszcz ponownie nie pozwoli na odjechanie meczu ZOOleszcz DPV Logis\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Legia.net"}, "author": "Maciej Zi\u00f3\u0142kowski", "title": "Filip Mladenovi\u0107: W rewan\u017cu z Bodo/Glimt musimy zagra\u0107 jeszcze lepiej - Legia.Net", "description": "\"Wahad\u0142owy Legii Warszawa, Filip Mladenovi\u0107, skomentowa\u0142 przygotowania do rewan\u017cowego meczu z FK Bodo/Glimt, w I rundzie eliminacji Ligi Mistrz\u00f3w.\"", "url": "https://legia.net/news/filip-mladenovic-w-rewanzu-z-bodo-glimt-musimy-zagrac-jeszcze-lepiej/81876", "urlToImage": "https://legia.net/uploads/base/2/0/200620msz139.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Legia.net"}, "author": "Maciej Zi\u00f3\u0142kowski", "title": "Juranovi\u0107 i Pekhart wr\u00f3c\u0105 do trening\u00f3w z zespo\u0142em w poniedzia\u0142ek - Legia.Net", "description": "\"Tomas Pekhart i Josip Juranovi\u0107, po zako\u0144czeniu udzia\u0142u w mistrzostwach Europy ze swoimi reprezentacjami, dostali kilka dni wolnego, aby odpowiednio zregenerowa\u0107 si\u0142y przed startem sezonu 2021/22.\"", "url": "https://legia.net/news/juranovic-i-pekhart-wroca-do-treningow-z-zespolem-w-poniedzialek/81874", "urlToImage": "https://legia.net/uploads/base/t/r/trgdg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:21:00Z", "content": "Zostali, po prostu nie byo ich w kadrze z wiadomych wzgld\u00f3w ;)Legia Warszawa i FK Bodo/Glimt zgosiy kadry na mecze I rundy eliminacyjnej Ligi Mistrz\u00f3w. Oba zespoy zmierz si ze sob 7 i 14 lipca.\r\nKadr\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Maciej Walasek", "title": "Hurkacz - Berrettini NA \u017bYWO: RELACJA LIVE i WYNIK ONLINE meczu Wimbledonu - Sport Radio Zet", "description": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Matteo Berrettinim 3:6, 0:6, 7:6(3), 4:6 i po\u017cegna\u0142 si\u0119 z Wimbledonem na etapie p\u00f3\u0142fina\u0142u. W\u0142och w meczu o triumf zagra w niedziel\u0119 ze zwyci\u0119zc\u0105 pary Novak Djokovi\u0107 - Denis Szapowa\u0142ow.", "url": "https://sport.radiozet.pl/Tenis/Matteo-Berrettini-za-mocny-Hubert-Hurkacz-odpadl-w-polfinale-Wimbledonu", "urlToImage": "https://gfx.sport.radiozet.pl/var/radiozetsport2/storage/images/tenis/matteo-berrettini-za-mocny-hubert-hurkacz-odpadl-w-polfinale-wimbledonu/5769493-12-pol-PL/Matteo-Berrettini-za-mocny.-Hubert-Hurkacz-odpadl-w-polfinale-Wimbledonu_article.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:41:00Z", "content": "Hubert Hurkacz przegra z Matteo Berrettinim 3:6, 0:6, 7:6(3), 4:6 i poegna si z Wimbledonem na etapie p\u00f3finau. Woch w meczu o triumf zagra w niedziel ze zwycizc pary Novak Djokovi - Denis Szapowaow.H\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Maciej Pietrasik", "title": "Kasper Schmeichel skomentowa\u0142 skandaliczne zachowanie angielskich kibic\u00f3w. \"M\u00f3wi\u0142em o tym s\u0119dziemu\" - Meczyki", "description": "Reprezentacja Anglii w kontrowersyjnych okoliczno&#347;ciach awansowa&#322;a do fina&#322;u EURO 2020 po wygranej nad Dani&#261;. Do sytuacji z dogrywki odni&oacute;s&#322; si&#281; Kasper Schmeichel. Jeden z kibic&oacute;w &#347;wieci&#322; du&#324;skiemu go\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/kasper-schmeichel-skomentowal-skandaliczne-zachowanie-angielskich-kibicow-mowilem-o-tym-sedziemu/169396-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/376/60e6817dd0ab4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:37:51Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Jakub Tre\u0107", "title": "Gigantyczny skok Polaka. Hubert Hurkacz wart 43 miliony! - Onet", "description": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 walk\u0119 o fina\u0142 Wimbledonu z Matteo Berrettinim 1:3 (3:6, 0:6, 7:6, 6:4), ale i tak zosta\u0142 rewelacj\u0105 tegorocznego turnieju w Londynie. W \u0107wier\u0107finale Polak pewnie pokona\u0142 legendarnego Rogera Federera. Zdaniem ekspert\u00f3w ds. marketingu spo\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/tenis/wimbledon/wimbledon-hubert-hurkacz-wart-43-miliony-gigantyczny-skok-polaka/zrj5q3m", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9wKk9kuTURBXy81MzE1MjEwNi03NTc4LTRhOGYtYWQxZi03Yzg0ZjU4Y2Q3ZDkuanBlZ5KVAwDM6s0Qts0JZpMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-07-09T09:32:00Z", "content": "Eksperci ds. marketingu sportowego s zgodni kibice coraz czciej bd oglda Huberta Hurkacza w reklamach, nie tylko w Polsce, ale take za granic. Ogromna w tym zasuga pokonania Rogera Federera. Szwajcar\u2026 [+3450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Tomasz Kalemba", "title": "Szachy. Patrycja Waszczuk i zwrot w jej sprawie. \"Zg\u0142asza\u0142em w\u0105tpliwo\u015bci\" - Onet Sport", "description": "Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy ds. Sportu przy Polskim Komitecie Olimpijskim uchyli\u0142 decyzj\u0119 Polskiego Zwi\u0105zku Szachowego w sprawie Patrycji Waszczuk i zdecydowa\u0142, \u017ce post\u0119powanie zostanie przeprowadzone jeszcze raz. Wcze\u015bniej 18-letnia zawodniczka zosta\u0142a uznana winn\u0105\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/szachy/szachy-patrycja-waszczuk-i-zwrot-w-jej-sprawie-zglaszalem-watpliwosci/d9x4bj3", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U37k9kpTURBXy9hZmFmMGJlODMwNmE0MmI0ODM4OGFjYWQyOGM2Y2E0OC5qcGeTlQMAzQIdzQtmzQZqkwmmNmViMDM2BpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/patrycja-waszczuk.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:31:49Z", "content": "<ul><li>Sprawa oszustwa Patrycji Waszczuk, kt\u00f3ra zostaa prawomocnie zdyskwalifikowana przez Polski Zwizek Szachowy za oszustwo w jednym z turniej\u00f3w, bdzie ponownie rozpatrywana. Tak postanowi niedawn\u2026 [+9214 chars]"}]}