{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Carla Daniela Rodr\u00edguez Moreira", "title": "El fen\u00f3meno que hace que la V\u00eda L\u00e1ctea est\u00e9 girando m\u00e1s lento (y qu\u00e9 pistas nos da sobre la misteriosa materia oscura) - El Universo", "description": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.", "url": "https://www.eluniverso.com/larevista/ecologia/el-fenomeno-que-hace-que-la-via-lactea-este-girando-mas-lento-y-que-pistas-nos-da-sobre-la-misteriosa-materia-oscura-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/EZ8DGyQReu_2aNoI0wPN28gzT2A=/800x450/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/5ZRVCPZPYZFJTKB4N7OA4NI5OI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:24:45Z", "content": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.Aunque ahora, un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Oxford y el University Colleg\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Beatriz Garc\u00eda", "title": "NASA: Este es el plan para arreglar el Hubble y su ordenador de 47 a\u00f1os - Noticieros Televisa", "description": "El Hubble sigue sin sen\u0303ales de vida y los intentos de la NASA no hab\u00edan funcionado hasta ahora. Conoce m\u00e1s al respecto con nosotros,", "url": "https://www.televisa.com/noticias/nasa-este-es-el-plan-para-arreglar-el-hubble-y-su-ordenador-de-47-anos/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/NASA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:33:36Z", "content": "Despu\u00e9s de una semana de que el Hubble entrara en modo seguro debido a un problema con el ordenador interno. El telescopio espacial que nos ha regalado algunos de los descubrimientos astronomicos mas\u2026 [+2269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Cinco retos para ejercitar tu pensamiento el\u00e1stico | El Universal - El Universal", "description": "La pandemia nos forz\u00f3 a vivir en una \u00e9poca marcada por una necesidad sin precedentes de flexibilidad, que demostr\u00f3 como nunca la importancia de tener una mente el\u00e1stica. Pero siempre es conveniente ejercitarla", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/ciencia/cinco-retos-para-ejercitar-tu-pensamiento-elastico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/_119012111_gettyimages-1253411553.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:49:16Z", "content": "\"Aquellos que no pueden cambiar de opini\u00f3n no pueden cambiar nada\", dijo el dramaturgo, cr\u00edtico y polemista irland\u00e9s George Bernard Shaw.\r\nY el cambio no solamente es indispensable sino tambi\u00e9n inevi\u2026 [+6696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Para la RAE usar la letra \u2018e\u2019 en el lenguaje inclusivo est\u00e1 de m\u00e1s - El Financiero", "description": "En octubre del 2020 la RAE incluy\u00f3 en su Observatorio de Palabras a \u2018elle\u2019.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/culturas/2021/07/10/para-la-rae-usar-la-letra-e-en-el-lenguaje-inclusivo-esta-de-mas/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/0qPkHeGtH3j8hRhuaymkWUiKJOQ=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/ACIGYQO5MFHYXDGDMXJJS5EDLM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:18:48Z", "content": "Una manta de consigna gener\u00f3 pol\u00e9mica en Chile, ya que usaba el leguaje inclusivo y se enunciaba: Libertad a todes les preses politiques \u00a1ahora. Al respecto, un usuario en Twitter arrob\u00f3 a la Real Ac\u2026 [+742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Rosa Falconi Johnson", "title": "Hacia d\u00f3nde va exactamente la nave de Richard Branson en el espacio exterior - El Universo", "description": "Si todo va seg\u00fan lo previsto, el vuelo durar\u00e1 unos 90 minutos y terminar\u00e1 donde empez\u00f3: en una pista de aterrizaje de Spaceport America.", "url": "https://www.eluniverso.com/noticias/internacional/hacia-donde-va-exactamente-la-nave-de-richard-branson-en-el-espacio-exterior-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/LMW0gyKLHdMYI2A-uLxyDyMRZEU=/1005x670/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/PZ46A7W7UVEUPCUPTX66ZKSDYA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:00Z", "content": "Si todo va seg\u00fan lo previsto, el vuelo durar\u00e1 unos 90 minutos y terminar\u00e1 donde empez\u00f3: en una pista de aterrizaje de Spaceport America.El multimillonario brit\u00e1nico Richard Branson, a solo una semana\u2026 [+3896 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "C\u00f3mo funciona y qu\u00e9 eficacia tiene Abdala, la vacuna contra COVID-19 que aprob\u00f3 Cuba - infobae", "description": "La isla caribe\u00f1a, que por tres d\u00e9cadas desarrolla sus propias vacunas, aprob\u00f3 ayer el nuevo inoculante como uso de emergencia para luchar contra el coronavirus. Est\u00e1 siendo probada en ese pa\u00eds y tambi\u00e9n en Venezuela", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/10/como-funciona-y-que-eficacia-tiene-abdala-la-vacuna-contra-covid-19-que-aprobo-cuba/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yDwaeTwal0AiFXpg7MQzQqV2nQw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KFTTY3CTOJHBTLASCI4GHUFMLY.jfif", "publishedAt": "2021-07-10T17:52:35Z", "content": "Ayer, Cuba aprob\u00f3 el uso de emergencia de la vacuna cubana contra el coronavirus Abdala, que en sus ensayos cl\u00ednicos mostr\u00f3 una eficacia del 92,2 %.\r\n La \u00fanica informaci\u00f3n disponible de Abdala es la \u2026 [+5444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "China planea neutralizar un asteroide potencialmente peligroso con 23 cohetes - Sputnik Mundo", "description": "Los asteroides potencialmente peligrosos entra\u00f1an cierto riesgo de colisionar con nuestro planeta. Unos cient\u00edficos del Centro Nacional de Ciencias Espaciales de China proponen desviar el asteroide Bennu, que se acercar\u00e1 a la \u00f3rbita dentro...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210710/china-planea-neutralizar-un-asteroide-potencialmente-peligroso-con-23-cohetes-1113997547.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113997547.jpg?10931184481625938144", "publishedAt": "2021-07-10T17:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Covid-19: \u00bfC\u00f3mo puede afectar la enfermedad al cerebro? - Revista Semana", "description": "Desde el inicio de la pandemia, contagiados del mundo entero se\u00f1alaron trastornos neurol\u00f3gicos y psiqui\u00e1tricos, como problemas de memoria, dolores de cabeza, psicosis raras e incluso encefalitis.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/covid-19-como-puede-afectar-la-enfermedad-al-cerebro/202100/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/70GW0zCm7GVN31rHpTLwHADaLLs=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5KLF2WDLMRHF3AMPR6HLXCEZMA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Helena Celma", "title": "Persona t\u00f3xica: aprende a reconocerla y a alejarte - Mundo Deportivo", "description": "El t\u00e9rmino 'persona t\u00f3xica' hace referencia a una alguien que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su forma de ser y sus conductas t\u00f3xicas.", "url": "https://www.mundodeportivo.com/vidae/psicologia-bienestar/20210710/410461093729/persona-toxica-aprende-reconocerla-alejarte-act-pau.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/ContraPortada/Imagenes/2021/07/10/Recortada/img_hfarresg_20210612-182634_imagenes_md_getty_toxica-k2W-U410461093729olG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:19Z", "content": "El t\u00e9rmino persona t\u00f3xica lo hemos escuchado una y mil veces, y m\u00e1s en los tiempos que corren. \u00c9ste hace referencia a una persona que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su for\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Matem\u00e1ticas din\u00e1micas: estupendas visualizaciones a partir de c\u00f3digo abierto - Microsiervos", "description": "Juan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, applets...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/matematicas/matematicas-dinamicas-visualizaciones-codigo-abierto.html", "urlToImage": "https://img.microsiervos.com/images2021/dynamicmaths.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:19:53Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nJuan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, apple\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "NeoTeo"}, "author": "Ferzzola", "title": "Enlaces Recomendados de la Semana (N\u00b0625) - NeoTeo", "description": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \"casa embrujada\" y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el vicio por los mejores", "url": "https://www.neoteo.com/enlaces-recomendados-de-la-semana-n625/", "urlToImage": "https://www.neoteo.com/wp-content/uploads/2021/07/Shelley-Duvall.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:45Z", "content": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \u201ccasa embrujada\u201d y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el v\u2026 [+8709 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Especialista de la UNAM revel\u00f3 qu\u00e9 especies sobrevivir\u00e1n al cambio clim\u00e1tico - infobae", "description": "Distintos animales y microorganismos del mundo se han visto alterados por el calentamiento global", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/10/especialista-de-la-unam-revelo-que-especies-sobreviviran-al-cambio-climatico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KyZ_rhEtjK5gKzZNOfbynnK1eQ0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/27GVXUSHOJDX7F5EJZWUU3YJNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:25:40Z", "content": "El cambio clim\u00e1tico es una de las principales preocupaciones que a\u00f1o con a\u00f1o azuzan a los habitantes del mundo por sus efectos cada vez m\u00e1s visibles. Por ello, los especialistas constantemente hacen \u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Conoce los misterios de las auroras boreales visibles en J\u00fapiter - CNN", "description": "Las auroras boreales son uno de los mayores espect\u00e1culos de luces de la Tierra, pero tambi\u00e9n es un fen\u00f3meno compartido por otros planetas de nuestro | Tecnolog\u00eda | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/auroras-boreales-jupiter-misterios-cientificos-investigacion-40-anos-redaccion-mexico/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709200953-auroras-boreales-jupiter-misterios-cientificos-investigacion-40-anos-redaccin-mexico-00000106-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T01:13:00Z", "content": "Las auroras boreales son uno de los mayores espect\u00e1culos de luces de la Tierra, pero tambi\u00e9n es un fen\u00f3meno compartido por otros planetas de nuestro sistema solar, incluido el tit\u00e1n J\u00fapiter. Las auro\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Un estudio revela que el cerebro de los 's\u00faper ancianos' memoriza informaci\u00f3n como el de personas mucho m\u00e1s... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Esta capacidad radica en el hecho de que las neuronas del c\u00f3rtex visual no pierden su capacidad selectiva para procesar est\u00edmulos visuales diferentes.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397311-cerebros-super-agers-memorizar-joven", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e77ca6e9ff7114d0781631.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:11Z", "content": "El cerebro\u00a0de los as\u00ed llamados 's\u00faper ancianos' ('super-agers', en ingl\u00e9s), personas cuyas capacidades cognitivas no empeoran pese a su edad avanzada, es\u00a0capaz de\u00a0memorizar informaci\u00f3n con la misma f\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Sergio Hidalgo", "title": "La ciencia revela la forma correcta de comer galletas de chocolate - Noticieros Televisa", "description": "Aunque no lo creas, un equipo de especialistas de\u00a0la Universidad de Oxford investig\u00f3\u00a0la forma correcta de comer galletas de chocolate.", "url": "https://www.televisa.com/noticias/la-ciencia-revela-la-forma-correcta-de-comer-galletas-de-chocolate/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/Galleta-cubierta-de-chocolate.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:38:37Z", "content": "Todos, en alg\u00fan momento de nuestras vidas, saboreamos una rica galleta cubierta de chocolate. Estos manjares son muy f\u00e1ciles de encontrar, tanto en paquetes de galletas e incluso en panader\u00edas de bar\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Pol\u00e9mica entre expertos: \u00bfel planeta Tierra tiene un nuevo oc\u00e9ano? - Revista Semana", "description": "Seg\u00fan expertos, este ser\u00eda el quinto oc\u00e9ano, el cual entrar\u00eda en la lista de cuidado y conservaci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/polemica-entre-expertos-el-planeta-tierra-tiene-un-nuevo-oceano/202110/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/sxVUAkI4tlmepTSZetEPwTpNmRY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/VZYKV7X3S5GLZAJ3DC2CUYMN4A.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:35:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Jos\u00e9 Abd\u00f3n Flores", "title": "Edgar Morin: \u201cMi vida ha consistido en ver c\u00f3mo llega lo inesperado\u201d - Milenio", "description": "Edgar Morin, fil\u00f3sofo franc\u00e9s, habla sobre las preguntas que no podemos evitar hacernos y la gran aventura de la humanidad al cumplir cien a\u00f1os de vida.", "url": "https://www.milenio.com/cultura/laberinto/edgar-morin-100-anos-pensando-inesperado", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/09/filosofo-edgar-morin-cumplio-cien.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:13:31Z", "content": "Los 100 a\u00f1os de un intelectual por excelencia como Edgar Morin (1921) no pod\u00edan pasar desapercibidos en Francia. La Grande Librairie, uno de los programas literarios emblem\u00e1ticos hoy en d\u00eda, dedic\u00f3 s\u2026 [+10786 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El r\u00f3ver chino Zhurong env\u00eda nuevas im\u00e1genes desde Marte - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las instant\u00e1neas muestran dunas de arena y rocas en la superficie planeta rojo, as\u00ed como el equipamiento del dispositivo y sus huellas dejadas en el terreno marciano.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397400-fotos-rover-chino-zhurong-marte", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/original/60e8e353e9ff71140960a02e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:01:23Z", "content": "La Administraci\u00f3n Espacial Nacional China (CNSA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha publicado este viernes cinco nuevas im\u00e1genes a color de la superficie marciana, reporta la cadena CGTN. Las instant\u00e1neas \u2026 [+1232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Kiko Llaneras", "title": "\u00bfSon los penaltis una loter\u00eda? Todos los datos que necesitas del arte y la psicolog\u00eda de lanzarlos - EL PA\u00cdS", "description": "En la 'newsletter' de Kiko Llaneras: la importancia de la pausa, la tensi\u00f3n de ir perdiendo y la ventaja (no tan grande) de tirar primero", "url": "https://elpais.com/politica/2021/07/09/actualidad/1625840281_767960.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/3_025UQ-f4TZrqvd3v7zlUMpIU8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/YSTZSE5QREAQVDRBYX4XEMYSTA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:26:00Z", "content": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy os escribo para hablar de rendimiento bajo presi\u00f3n. Caso pr\u00e1ctico: tirar un penalti con millones mirando. \r\nAntes se dec\u00eda que los penaltis eran un loter\u00eda. Ahora est\u00e1 de moda decir\u2026 [+12595 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Mira las nuevas im\u00e1genes de Marte captadas por el primer veh\u00edculo explorador de China - CNN", "description": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas | CNN Radio Argentina, Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/espacio-planeta-marte-agencia-espacial-cnn-redaccion-buenos-aires/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709184039-rba-marte-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:00Z", "content": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas por Zhu-Rong, el primer veh\u00edculo explorador d\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "Responde el test viral: \u00bfves un cr\u00e1neo, dos hombres o una explosi\u00f3n de agua? - Diario Depor", "description": "Tienes tres posibilidades de respuestas para saber m\u00e1s sobre ti. Conoce secretos no visibles de tu personalidad con esta prueba visual de hoy. Este test psicol\u00f3gico viene dando la hora en redes sociales.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-viral-en-la-actualidad-2021-responde-si-ves-un-craneo-dos-hombres-o-una-explosion-de-agua-para-conocer-secretos-de-tu-personalidad-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-nczd-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/fx8i0loh6q38-KS3VQDo7omcKR4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VKFJNSOPGRGYBCQFFVPNVM7UHI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:00Z", "content": "Mira con atenci\u00f3n la imagen de esta prueba. En estos d\u00edas, contenido como los test y retos virales vienen siendo compartidos por miles de usuarios en Internet y sus respuestas son m\u00e1s que sorprendent\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mayor an\u00e1lisis del genoma del coronavirus advierte qui\u00e9nes tienen m\u00e1s riesgo de contraer COVID-19 grave - infobae", "description": "Un estudio cient\u00edfico publicado en Nature que abarc\u00f3 a casi 50.000 infectados y m\u00e1s de 2 millones de no infectados, ha detectado algunos puntos d\u00e9biles en el genoma de algunas poblaciones y personas que conducen al agravamiento de la enfermedad", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/09/el-mayor-analisis-del-genoma-del-coronavirus-advierte-quienes-tienen-mas-riesgo-de-contraer-covid-19-grave/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YWUfK_N5KhqJFmSgzAcKljUKOoo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MDRJV5MVC3WCVECDZMV2P46ZGM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:45Z", "content": "Uno de los mayores estudios a nivel genoma humano asociado al coronavirus, que abarca a casi 50.000 pacientes infectados que desarrollaron COVID-19 y a 2.000.000 de personas no infectadas revel\u00f3 qui\u00e9\u2026 [+7550 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA realiza su noveno vuelo sobre Marte y captura incre\u00edbles im\u00e1genes... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las fotograf\u00edas tomadas por el dron ayudar\u00e1n a los expertos a decidir si enviar\u00e1n a esa zona llena de rocas y dunas de arena el r\u00f3ver Perseverance.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397355-nasa-parte-fotos-helicoptero", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e830f559bf5b6de174e242.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:48Z", "content": "El innovador helic\u00f3ptero Ingenuity Mars de la NASA realiz\u00f3 su noveno vuelo sobre la superficie rocosa del planeta Marte el pasado 5 de julio, y, por primera vez, tom\u00f3 fotograf\u00edas a color del paisaje.\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univision.com"}, "author": "Univision", "title": "Las mejores fotograf\u00edas astron\u00f3micas de 2021 | Noticias Univision Planeta - Univision Noticias ", "description": "El Observatorio Real de Greenwich revel\u00f3 las im\u00e1genes m\u00e1s destacadas de su concurso anual de fotograf\u00eda astron\u00f3mica. Fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de 75 pa\u00edses lograron plasmar las maravillas del universo vistas desde nuestro planeta a pesar de las c\u2026", "url": "https://www.univision.com/noticias/medio-ambiente/mejores-fotografias-astronomicas-2021-fotos", "urlToImage": "https://st1.uvnimg.com/dims4/default/3abd9c4/2147483647/thumbnail/1240x698/quality/75/?url=http%3A%2F%2Fuvn-brightspot.s3.amazonaws.com%2F71%2F2c%2F04d412454b58990ea17e5558c9e2%2Fthe-tumult-of-the-sun-hassan-hatami.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:00Z", "content": "Armon\u00eda La imagen muestra un paisaje fascinante de los campos de lavanda en Valensole, Francia, con la V\u00eda L\u00e1ctea de fondo. Tambi\u00e9n es una combinaci\u00f3n de varias fotos del mismo encuadre, que permitie\u2026 [+204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Erupci\u00f3n solar: NASA captura imagen de poderoso brote de radiaci\u00f3n - El Financiero", "description": "El 3 de julio se registr\u00f3 una erupci\u00f3n solar significativa, alcanzando su punto m\u00e1ximo a las 10:29 horas.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/ciencia/2021/07/09/erupcion-solar-nasa-captura-imagen-de-poderoso-brote-de-radiacion/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/N2lqddXwv_dYEUV5NLwt66ePmns=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/KA7X3JP76VCZFMIP4AKHVA2JEU.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:43Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 pasa cuando el Sol emite erupciones? \u00bfPuede afectar a la Tierra? \u00a1No te asustes!\r\nEl astro emiti\u00f3 una erupci\u00f3n significativa el 3 de julio del presente a\u00f1o y dicho evento fue capturado por la Ad\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La vacuna de ARN mensajero de Moderna protege contra diferentes variantes de preocupaci\u00f3n del coronavirus - infobae", "description": "Un estudio realizado con poblaci\u00f3n de Qatar, publicado en Nature Medicine, demostr\u00f3 alta eficacia frente a las variantes Alfa y Beta. El lunes, el gobierno de Argentina firmar\u00e1 un acuerdo con Moderna para comprar dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/la-vacuna-de-arn-mensajero-de-moderna-protege-contra-diferentes-variantes-de-preocupacion-del-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PJDW9_prNoH7P0ThHW3lFkpeNSA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBVOBRBRXZEBJMMMFDTCCXNEH4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:13:14Z", "content": "Hasta el momento, hay dos vacunas de ARN mensajero contra el COVID-19 autorizadas en el mundo. Una de ellas fue desarrollada por las empresas BioNTech de Alemania y Pfizer de los Estados Unidos. La o\u2026 [+7913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "China reconoce que pandas gigantes no est\u00e1n en peligro de extinci\u00f3n en la naturaleza - Uno TV Noticias", "description": "China reconoci\u00f3 despu\u00e9s de m\u00e1s de cuatro a\u00f1os, que el oso panda gigante ya no se encuentra en la lista de especies en peligro de extinci\u00f3n.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/china-reconoce-que-pandas-no-estan-en-peligro-de-extincion/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/still-pandas-pexels-110836.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:13:49Z", "content": "Lo osos pandas gigantes ya no est\u00e1n clasificados como una especie en peligro de extinci\u00f3n en la naturaleza, informaron autoridades chinas.\r\nA pesar de que desde septiembre de 2016,\u00a0la\u00a0Uni\u00f3n Internaci\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proceso.com.mx"}, "author": "Europa Press", "title": "Alemania declara a Espa\u00f1a como zona de riesgo por Covid-19 - Proceso", "description": "Los viajeros que lleguen a Alemania despu\u00e9s de permanecer en una zona de riesgo \"simple\", deben presentar una prueba diagn\u00f3stica de la covid-19 negativa a la llegada o un certificado de vacunaci\u00f3n.", "url": "https://www.proceso.com.mx/internacional/2021/7/9/alemania-declara-espana-como-zona-de-riesgo-por-covid-19-267502.html", "urlToImage": "https://www.proceso.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-138474_270149_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:03:37Z", "content": "MADRID (EUROPA PRESS).- Las autoridades sanitarias de Alemania declararon este viernes a Espa\u00f1a, incluidas las islas Baleares y Canarias, zonas de riesgo \"simple\" por la covid-19, en el marco de un i\u2026 [+986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Bolas de fuego procedentes del espacio exterior cruzan el cielo - La Vanguardia", "description": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no impactan en la superficie. En ocasiones s\u00ed que llegan a toca\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20210709/7587307/que-son-realmente-bolas-fuego-esi.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/04/19/5fa433d9e74d3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:18:23Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no \u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "DPA", "title": "Estudio revela que la Tierra primitiva fue 'bombardeada' por asteroides del tama\u00f1o de una ciudad - Milenio", "description": "Un nuevo estudio revela que la Tierra fue bombardeada hace millones de a\u00f1os por asteroides inmensos del tama\u00f1o de una ciudad.", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/tierra-primitiva-bombardeada-asteroides-tamano-ciudades", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/19/asteroide-golpear-tierra-elecciones-eu.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:51:38Z", "content": "Los cient\u00edficos saben que la Tierra fue bombardeada por enormes impactadores en tiempos lejanos, pero una nueva investigaci\u00f3n sugiere que el n\u00famero de estos impactos puede haber sido 10 veces mayor d\u2026 [+4948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": null, "title": "Analizamos el disparatado estudio que dice que las vacunas del coronavirus se transforman en \u2018prote\u00ednas mortales\u2019 - Hipertextual", "description": "Las vacunas de ARN mensajero est\u00e1n salvando muchas vidas. Sin embargo, los antivacunas siguen lanzando bulos como este de los priones.", "url": "https://hipertextual.com/2021/07/vacunas-arn-mensajero-priones", "urlToImage": "https://images.unsplash.com/photo-1611689102192-1f6e0e52df0a?ixid=MnwyMDU4NzZ8MHwxfGFsbHx8fHx8fHx8fDE2MjU4MzQyMjg&ixlib=rb-1.2.1&fm=jpg&q=85&fit=crop&w=2560&h=1591", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Las vacunas del coronavirus est\u00e1n siendo un arma indispensable para combatir la pandemia de COVID-19. No hay m\u00e1s que ver c\u00f3mo se han reducido las hospitalizaciones y las muertes en los grupos de mayo\u2026 [+9755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Miguel Jorge", "title": "Por qu\u00e9 somos capaces de ver rostros en cualquier cosa que observamos, seg\u00fan la ciencia - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Una sucesi\u00f3n de rostros felices nos hace m\u00e1s propensos a ver la siguiente como feliz tambi\u00e9n", "url": "https://es.gizmodo.com/por-que-somos-capaces-de-ver-rostros-en-cualquier-cosa-1847258070", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/37d19381b3dda7d3cc59d972a5d995b2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:10:00Z", "content": "Los humanos vemos dos ojos y una nariz, o algo muy parecido al rostro humano, en todo tipo de cosas. No es nuevo y, de hecho, se conoce como pareidolia facial. Ahora un nuevo estudio nos da una idea \u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La Inteligencia Artificial revela el verdadero rostro del universo \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variaciones aleatorias en las formas de las galaxias.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-inteligencia-artificial-revela-el-verdadero-rostro-del-universo.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/inteligencia-artificial-universo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:06:27Z", "content": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variacione\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "La NASA publica c\u00f3mo se ver\u00eda un \u201cTsunami\u201d de agujeros negros supermasivos - MAG.", "description": "Si eres amante del espacio, no te puedes perder esta imagen de c\u00f3mo ser\u00eda un tsunami de agujeros negros supermasivos publicada por la misma NASA.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/virales/asi-se-verian-los-tsunamis-de-agujeros-negros-supermasivos-segun-la-nasa-espacio-exterior-estados-unidos-eeuu-usa-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/A4L6oErrWiV4TfsmYTBb3lej_dc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/3624WIFJPZDZFCGQ4WKQSIQO54.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "\u00bfSabes que incluso el espacio puede tener tsunamis? Recientemente ha salido a la luz que los cient\u00edficos han descubierto tsunamis que se forman fuera de la Tierra y que son provocados por agujeros ne\u2026 [+1793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": "Valentina Raffio", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 el covid es inocuo para unos y grave para otros? Los genes podr\u00edan ser la clave - El Peri\u00f3dico", "description": "\u00bfC\u00f3mo puede ser que una misma enfermedad afecte de manera tan diferente a unos y a otros? \u00bfPor qu\u00e9 hay personas que contraen una infecci\u00f3n por coronavirus y permanecen asintom\u00e1ticas y otras que, en cambio, enferman gravemente y pueden incluso perder la vida p\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/ciencia/20210709/estudio-covid-genes-factor-de-riesgo-genetica-epigenetica-11656202", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/4ecf674e-ad71-4815-91d0-d5cfa5e081df_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:30:00Z", "content": "<ul><li>Un macroestudio publicado en la revista 'Nature' identifica varios factores gen\u00e9ticos que explicar\u00edan por qu\u00e9 hay pacientes que enferman gravemente\r\n</li><li>Otros trabajos se\u00f1alan la existen\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Luis Eugenio Todd", "title": "Un tesorero que repite - Milenio", "description": "El maestro y licenciado Carlos Alberto Garza Ibarra me hace recordar a un gran tesorero, que fue don V\u00edctor G\u00f3mez, quien sirvi\u00f3 al estado en tres sexenios", "url": "https://www.milenio.com/opinion/luis-eugenio-todd/ciencia-politica/un-tesorero-que-repite", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2018/05/23/luis-eugenio-todd-firma-autor.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:25:55Z", "content": "Excelente idea.\r\nEl maestro y licenciado Carlos Alberto Garza Ibarra me hace recordar a un gran tesorero, que fue don V\u00edctor G\u00f3mez, quien sirvi\u00f3 al estado en tres sexenios y se extra\u00f1\u00f3 durante mucho \u2026 [+2076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Carlos Zahumenszky", "title": "Esta compa\u00f1\u00eda cultiva carne y queso a partir de organismos extrem\u00f3filos que crecen sin sol, lluvia ni aire - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Se puede cultivar en el espacio, y la NASA ya est\u00e1 financiando el proyecto", "url": "https://es.gizmodo.com/esta-compania-cultiva-carne-y-queso-a-partir-de-organis-1847257906", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/e985310c474e3714cdbbddc67aa175a0.gif", "publishedAt": "2021-07-09T08:47:00Z", "content": "Gif: Natures Fynd / YouTube\r\nSe llama Natures Fynd, y es una compa\u00f1\u00eda que fabrica carne a partir de un tipo de microorganismos muy especial: hongos extrem\u00f3filos hallados en los g\u00e9iseres del Parque Na\u2026 [+3064 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 ciertos olores evocan recuerdos? - infobae", "description": "El olfato alberga misterios que actualmente son objeto de debate cient\u00edfico. Su \u00edntima relaci\u00f3n con la memoria y la emoci\u00f3n, seg\u00fan una investigaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/por-que-ciertos-olores-evocan-recuerdos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sdlhK8U3tWDKb4GOM5ICGzDdJ7Y=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SPEQDCZBSBCWLL7ZVWDFHJCT7M.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:32:57Z", "content": "Los seres humanos disponemos de nuestro sistema nervioso y de los \u00f3rganos de los sentidos para navegar el mundo. Estos nos permiten conectar con \u00e9l, comprender sus aspectos m\u00e1s esenciales y sumergirn\u2026 [+5478 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Vaticinan la aparici\u00f3n de una \"segunda luna\" en el cielo tras la explosi\u00f3n de una estrella supergigante roja - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Betelgeuse es conocida por ser una de las estrellas m\u00e1s brillantes del cielo nocturno.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397321-aparicion-segunda-luna-cielo-explosion-estrella", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e79793e9ff7112a459b65e.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:53:15Z", "content": "La explosi\u00f3n de la supergigante estrella roja Betelgeuse provocar\u00e1 el surgimiento de una \"segunda luna\" en el cielo de nuestro planeta, sostiene\u00a0un miembro del Centro Astroespacial del Instituto de F\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Elisa Sili\u00f3", "title": "Debacle en las oposiciones a profesor de Matem\u00e1ticas: m\u00e1s de 720 plazas quedar\u00e1n desiertas - EL PA\u00cdS", "description": "Los graduados en esta especialidad est\u00e1n muy cotizados en el mercado y las suplencias se est\u00e1n cubriendo con qu\u00edmicos, arquitectos o economistas", "url": "https://elpais.com/educacion/2021-07-09/debacle-en-las-oposiciones-a-profesor-de-matematicas-mas-de-720-plazas-quedaran-desiertas.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/MdH39z2ORKbGB2O_4SGiLB4kBDM=/1200x0/filters:focal(2165x1535:2175x1545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/CBEYZFGDMJDPRFSLF2UE4ITXDU.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:33:00Z", "content": "M\u00e1s de 720 plazas de profesor de Matem\u00e1ticas de Secundaria van a quedar desiertas en esta abultada oferta p\u00fablica de empleo: 168 en la Comunidad Valenciana (39%) y 183 en Catalu\u00f1a (30%), donde ya ter\u2026 [+7557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Pablo Linde", "title": "C\u00f3mo frenar una ola distinta a todas las anteriores - EL PA\u00cdS", "description": "Con la incidencia en los veintea\u00f1eros disparada hasta los 911 casos por 100.000 habitantes, los expertos insisten en cortar la transmisi\u00f3n entre ellos, tanto con medidas en ocio nocturno, como con comunicaci\u00f3n y un exhaustivo rastreo", "url": "https://elpais.com/sociedad/2021-07-09/como-frenar-una-ola-distinta-a-todas-las-anteriores.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/aUR059mTVvjfHjNZTP_W1glc-Rc=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XB6E5WKAXNS545QIP2S5JMWNHA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:32:00Z", "content": "La quinta ola del coronavirus en Espa\u00f1a es distinta de las cuatro anteriores. Ha ascendido con una velocidad inusitada, pero mayoritariamente en un grupo de poblaci\u00f3n muy concreto, las personas menor\u2026 [+7429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wradio.com.mx"}, "author": "W Radio Mexico", "title": "\u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 la lluvia de estrellas de julio y c\u00f3mo podr\u00e1 verse en M\u00e9xico? - W Radio M\u00e9xico", "description": "Este mes, las Delta Acu\u00e1ridas iluminar\u00e1n el cielo de M\u00e9xico. Te decimos cu\u00e1ndo y c\u00f3mo ver uno de los fen\u00f3menos astron\u00f3micos m\u00e1s esperados de julio", "url": "https://wradio.com.mx/radio/2021/07/09/sociedad/1625793655_228936.html", "urlToImage": "https://wrmx00.epimg.net/radio/imagenes/2021/07/09/sociedad/1625793655_228936_1625797749_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:08:49Z", "content": "En este mes de julio, la lluvia de estrellas Delta Acu\u00e1ridas pretende regalar un gran espect\u00e1culo para todos los cazadores de fen\u00f3menos astron\u00f3micos y, por fortuna, el cielo nocturno de M\u00e9xico ser\u00e1 i\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "NASA capta sorprendente ola de calor r\u00e9cord en el Pac\u00edfico - Uno TV Noticias", "description": "La sonda infrarroja atmosf\u00e9rica (AIRS) de la NASA, a bordo del sat\u00e9lite Aqua, captur\u00f3 la progresi\u00f3n de la c\u00fapula de calor que se registr\u00f3 en Canad\u00e1 y EU.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/nasa-capta-sorprendente-ola-de-calor-record-en-el-pacifico-afecta-a-mexico/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/calorts1-154857.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T21:51:13Z", "content": "La sonda infrarroja atmosf\u00e9rica (AIRS) de la NASA, a bordo del sat\u00e9lite Aqua, captur\u00f3 la progresi\u00f3n de la c\u00fapula de calor que se registr\u00f3 en Canad\u00e1 y Estados Unidos en los \u00faltimos d\u00edas y que ha dejad\u2026 [+2853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "entrelineas"}, "author": null, "title": "\u00bfQu\u00e9 pasa en tu cerebro cu\u00e1ndo tienes un crush?; lo responde la ciencia - entrelineas", "description": "Todos alguna vez hemos tenido un amor imposible, alguien que hemos idealizado y admiramos, una persona inalcanzable que llamamos con mucho cari\u00f1o\u00a0crush. \u00bfQu\u00e9 pasa en nuestra cabeza cuando tenemos ese enamoramiento? El cerebro genera un neurotransmisor llamado\u2026", "url": "https://entrelineas.com.mx/crealo/que-pasa-en-tu-cerebro-cuando-tienes-un-crush-lo-responde-la-ciencia/", "urlToImage": "https://entrelineas.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/2607995.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T21:24:52Z", "content": "Todos alguna vez hemos tenido un amor imposible, alguien que hemos idealizado y admiramos, una persona inalcanzable que llamamos con mucho cari\u00f1o\u00a0crush.\r\n\u00bfQu\u00e9 pasa en nuestra cabeza cuando tenemos es\u2026 [+4067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adn40.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n ADN40", "title": "Captan momento en el que meteorito entra a la Tierra e ilumina el cielo - ADN 40", "description": "Un astro fot\u00f3grafo aficionado capt\u00f3 la ca\u00edda de un meteorito a la Tierra. En el video se ve c\u00f3mo el cielo se ilumina completamente.", "url": "https://www.adn40.mx/ciencia/meteorito-tierra-cielo-gm-especial", "urlToImage": "https://tvazteca.brightspotcdn.com/dims4/default/3225a39/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+23/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftvazteca.brightspotcdn.com%2F7c%2F7b%2Fe6e8e4b343aeb0dd46d33ca0247b%2Fmeteorito-tierra-cielo.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T21:00:00Z", "content": "El cielo de Idaho, Estados Unidos se ilumin\u00f3 de una forma impresionante el pasado 3 de julio de 2021. Se trat\u00f3 de un meteorito que fue captado desde la Tierra, por un astro fot\u00f3grafo local.\r\nEl cielo\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "SUN.", "title": "Socav\u00f3n de Puebla s\u00ed se form\u00f3 por sobreexplotaci\u00f3n del agua, dice el IPN - EL INFORMADOR", "description": "El Instituto detall\u00f3 en su dictamen preliminar que en la zona fueron detectados m\u00e1s de 47 pozos", "url": "https://www.informador.mx/mexico/Socavon-de-Puebla-si-se-formo-por-sobreexplotacion-del-agua-dice-el-IPN-20210708-0082.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1625778120244/sites/elinformador/img/2021/07/08/puebla_crop1625778105458.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:58:00Z", "content": "El socav\u00f3n fue provocado por la extracci\u00f3n intensiva de agua, sequ\u00edas, erosi\u00f3n de los suelos y fuertes lluvias, se consigna en el dictamen preliminar de los estudios realizados por cient\u00edficos del In\u2026 [+2889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Esta es la c\u00e9lula que le abre la puerta al COVID para afectar el cerebro - El Financiero", "description": "Aunque se considera que el COVID-19 es principalmente una enfermedad respiratoria, el SARS-CoV-2 puede infectar muchos otros \u00f3rganos del cuerpo.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/ciencia/2021/07/08/esta-es-la-celula-que-le-abre-la-puerta-al-covid-para-afectar-el-cerebro/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/fXbKNDtumtnlHCdevl1uxOv78L0=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/PMH6EDA7DRFQTD7CUAW7O5I5TA.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T20:29:59Z", "content": "En el transcurso de la pandemia del COVID-19 que asola al mundo, ha quedado cada vez m\u00e1s claro que existe una alta prevalencia de complicaciones neurol\u00f3gicas en personas contagiadas con el virus SARS\u2026 [+3242 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El coronavirus infecta y se replica en las gl\u00e1ndulas salivales, develaron investigadores brasile\u00f1os - infobae", "description": "El descubrimiento, a juicio de cient\u00edficos de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo, puede ayudar a explicar por qu\u00e9 el SARS-CoV-2 es tan contagioso", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/el-coronavirus-infecta-y-se-replica-en-las-glandulas-salivales-develan-investigadores-brasilenos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OQItg4S4Z5lIMTAivF_fVBVxuYI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IJDLFTSQQPVAVPTS46C2BOZDXM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:09:30Z", "content": "Investigadores de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo (Brasil) descubrieron, seg\u00fan en un estudio publicado en el Journal of Pathology, que el coronavirus infecta y se replica en la\u2026 [+4101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Mira la imagen, elige una manzana y te revelaremos algo que no sabes de tu personalidad - Diario Depor", "description": "\u00bfQuieres conocer m\u00e1s sobre tu personalidad? Pues el siguiente test viral es capaz de mostrarte algunos rasgos que talvez no conoc\u00edas.", "url": "https://depor.com/off-side/test-psicologico-mira-la-imagen-elige-una-manzana-y-te-revelaremos-algo-que-no-sabes-de-tu-personalidad-test-viral-reto-viral-facebook-fb-tendencias-trends-redes-sociales-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/4JK_PVjSK10cdZU_XkkdlrjGclo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/IOFQ4PHJ6ZH6DNCNWDL3BZ545Y.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:10:09Z", "content": "Al igual que los retos virales, los\u00a0test psicol\u00f3gicos\r\n\u00a0captan cada vez m\u00e1s seguidores en las redes sociales. Muchas personas prefieren este tipo de\u00a0pruebas de personalidad\r\n, ya que son capaces de r\u2026 [+2894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "\u201cNi\u00f1a genio\u201d quiere ser astronauta y est\u00e1 lista para cumplir su sue\u00f1o - Uno TV Noticias", "description": "Adhara P\u00e9rez de 9 a\u00f1os est\u00e1 lista para cumplir su sue\u00f1o de ser astronauta, as\u00ed lo dio a conocer la peque\u00f1a ni\u00f1a genio a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/nina-genio-quiere-ser-astronauta-y-esta-lista-para-cumplir-su-sueno/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/nina-genio-adhara-125300.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:07:11Z", "content": "Adhara P\u00e9rez, de s\u00f3lo 9 a\u00f1os est\u00e1 lista para cumplir su sue\u00f1o de ser astronauta, y as\u00ed lo dio a conocer la peque\u00f1a ni\u00f1a genioa trav\u00e9s de su cuenta de Instagram.\r\nPortando un monotraje con los logotip\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Un supervolc\u00e1n movi\u00f3 y gir\u00f3 la India hace 105 millones de a\u00f1os | El Universal - El Universal", "description": "Cient\u00edficos informan que \"una oleada de material caliente\" parti\u00f3 la corteza terrestre y alej\u00f3 la placa india de la africana", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/un-supervolcan-movio-y-giro-la-india-hace-105-millones-de-anos", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/08/supervolcan_india.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:33:34Z", "content": "Un supervolc\u00e1n parti\u00f3 la corteza terrestre a lo largo de 7 mil 500 kil\u00f3metros hace 105 millones de a\u00f1os, empuj\u00f3 la placa india lejos de la africana y gir\u00f3 aquella mientras se alejaba de \u00c1frica, de ac\u2026 [+2235 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Ante el avance de la variante Delta del coronavirus, \u00bfhay que testear a los vacunados? - infobae", "description": "Es un debate que surgi\u00f3 en los Estados Unidos entre expertos en infectolog\u00eda y virolog\u00eda. Algunos sostienen que deber\u00eda testearse a personas asintom\u00e1ticas. En la Sociedad Argentina de Infectolog\u00eda consideran que no ser\u00eda necesario porque hasta el momento las \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/ante-el-avance-de-la-variante-delta-del-coronavirus-hay-que-testear-a-los-vacunados/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WzSNiJISchTClxRb5xQ-h5DWHm4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WI32CIWVAF7XZWWUX65OYMS66A.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:25:30Z", "content": "La variante Delta del coronavirus se identific\u00f3 inicialmente en la India y que ya se ha detectado en al menos 85 pa\u00edses. Ya representa uno de cada cinco casos confirmados de COVID-19 en los Estados U\u2026 [+6790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica apunta que el Covid-19 tiene origen zoon\u00f3tico | El Universal - El Universal", "description": "Sin embargo, los autores del estudio -financiado por Estados Unidos- no descarta por completo que el virus se haya originado en un laboratorio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/investigacion-cientifica-apunta-que-el-covid-19-tiene-origen-zoonotico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/08/origen_del_coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:28:36Z", "content": "Un equipo internacional de bi\u00f3logos, liderado por un australiano y un escoc\u00e9s, concluyeron que el origen de la SARS-CoV-2, que provoca la enfermedad del Covid-19, tiene origen zoon\u00f3tico, aunque no \"d\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La castraci\u00f3n retrasa el envejecimiento del ADN \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del ADN. Los mismos principios podr\u00edan aplicarse a los humanos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-castracion-retrasa-el-envejecimiento-del-adn.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/castracion-envejecimiento-ADN.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:54:18Z", "content": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del AD\u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Compuesto psicod\u00e9lico de hongos m\u00e1gicos puede recuperar las conexiones cerebrales - Deutsche Welle", "description": "Las pruebas que apoyan el uso de la droga psicod\u00e9lica psilocibina como tratamiento de la depresi\u00f3n son cada vez mayores, con un nuevo estudio que descubre sus efectos en el cerebro de los ratones.", "url": "https://www.dw.com/es/compuesto-psicod%C3%A9lico-de-hongos-m%C3%A1gicos-puede-recuperar-las-conexiones-cerebrales/a-58207871", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58207403_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:45:36Z", "content": "La psilocibina, un compuesto psicod\u00e9lico producido naturalmente por cientos de especies de hongos, puede remodelar las conexiones en el cerebro del rat\u00f3n. Esa es la conclusi\u00f3n de un nuevo estudio que\u2026 [+3171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "\u00bfEres bueno en matem\u00e1ticas o ciencias? As\u00ed puedes obtener una beca por hasta 17 mil pesos - Uno TV Noticias", "description": "La Coordinaci\u00f3n Nacional de Becas para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez ofrecer\u00e1 una beca a j\u00f3venes con un apoyo econ\u00f3mico por hasta 17 mil pesos.", "url": "https://www.unotv.com/nacional/beca-de-excelencia-olimpiadas-de-la-ciencia-ofrecera-apoyo-economico-de-hasta-17-mil-pesos/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/03/estudiante-beca-192456.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:38:53Z", "content": "La Coordinaci\u00f3n Nacional de Becas para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez convoc\u00f3 a estudiantes que hayan obtenido los mejores lugares en las Olimpiadas de la Ciencia de Biolog\u00eda, Qu\u00edmica, F\u00edsica, Matem\u00e1tica\u2026 [+2159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Leyre Flamarique", "title": "Identificados los factores de riesgo gen\u00e9ticos que predisponen a la Covid-19 - La Vanguardia", "description": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas asociadas con la susceptibilidad y la gravedad de la infecci\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia/20210708/7587306/identificados-factores-riesgo-geneticos-predisponen-covid.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/08/60e7132ac1689.r_d.449-311-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:13:30Z", "content": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas \u2026 [+5434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Montero Glez", "title": "Con un agujero en las tripas - EL PA\u00cdS", "description": "Gracias a una herida de bala, el cirujano William Beaumont sent\u00f3 las bases de la gastroenterolog\u00eda a principios del siglo XIX", "url": "https://elpais.com/ciencia/2021-07-08/con-un-agujero-en-las-tripas.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/5k1pRzz2UnCVlQAW4LWCUkQ5NtA=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/SEA35KQKOZBYLGFJRUEI6ILJYE.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:17:00Z", "content": "William Beaumont fue un cirujano estadounidense famoso por ser el precursor de la gastroenterolog\u00edaU.S. National Library of Medicine\r\nEn junio de 1822, un trampero canadiense de dieciocho a\u00f1os que re\u2026 [+3720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornada.com.mx"}, "author": "la Redacci\u00f3n", "title": "Aspirina podr\u00eda coadyuvar a reducir riesgo de muerte en varios c\u00e1nceres - La Jornada", "description": "El f\u00e1rmaco debe tomarse junto con la terapia oncol\u00f3gica. Adem\u00e1s, ayuda a detener la met\u00e1stasis, dice Peter Elwood.", "url": "https://www.jornada.com.mx", "urlToImage": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2021/07/08/aspirina-podria-coadyuvar-a-reducir-riesgo-de-muerte-en-varios-canceres-7182.html/aspirina.jpg-1793.html/image_large", "publishedAt": "2021-07-08T13:34:00Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Los pacientes con c\u00e1ncer que toman aspirina junto con su tratamiento podr\u00edan reducir el riesgo de muerte en 20 por ciento, seg\u00fan una revisi\u00f3n de 118 estudios observacionales, que in\u2026 [+2280 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Qu\u00e9 se sabe hoy sobre los factores de riesgo que pueden llevar a casos graves de COVID-19 - infobae", "description": "En base a los datos epidemiol\u00f3gicos, se sabe que las personas con diabetes, hipertensi\u00f3n, enfermedad renal cr\u00f3nica, las embarazadas, est\u00e1n en mayor riesgo de complicaciones. Los hombres desarrollan m\u00e1s casos graves que las mujeres. Recomiendan las dos dosis d\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/que-se-sabe-hoy-sobre-los-factores-de-riesgo-que-pueden-llevar-a-casos-graves-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/eQWEDGXuRdOneMgkmWBBNpeQzPM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/45P7SUMLLJHTREEJIWUBZIMSMM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:04:01Z", "content": "En el mundo, ya ocurrieron 4 millones de muertes por la enfermedad COVID-19. Si bien las vacunas contra el COVID-19 se desarrollaron en un tiempo r\u00e9cord el a\u00f1o pasado, a\u00fan hay barreras en el acceso p\u2026 [+8091 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Descubren un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico que podr\u00eda resolver un misterio de miles de millones de a\u00f1os - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El fen\u00f3meno descrito como 'hipernova magneto-rotacional' explicar\u00eda las cantidades inusualmente altas de algunos elementos detectados en una estrella extremadamente antigua de la V\u00eda L\u00e1ctea.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397242-descubren-nuevo-tipo-cataclismo-astronomico", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e6bfe059bf5b66e57244b5.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:21:00Z", "content": "Un equipo internacional de cient\u00edficos ha descubierto un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico, que podr\u00eda ser la respuesta a un misterio de la V\u00eda L\u00e1ctea de 13.000 millones de a\u00f1os, seg\u00fan un estudio \u2026 [+2191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xatakaciencia.com"}, "author": "Sergio Parra", "title": "Una nueva investigaci\u00f3n gen\u00e9tica identifica a 14 descendientes vivos de Leonardo da Vinci - Xataka Ciencia", "description": "Un nuevo estudio, publicado por la revista Human Evolution, documenta con nueva evidencia de la l\u00ednea continua masculina, de padre a hijo, de la familia Da...", "url": "https://www.xatakaciencia.com/genetica/nueva-investigacion-genetica-identifica-a-14-descendientes-vivos-leonardo-da-vinci", "urlToImage": "https://i.blogs.es/0a9d6a/p07806k2/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:34:34Z", "content": "Un nuevo estudio, publicado por la revista Human Evolution, documenta con nueva evidencia de la l\u00ednea continua masculina, de padre a hijo, de la familia Da Vinci, porporcionando as\u00ed una base s\u00f3lida p\u2026 [+2309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Anna Mart\u00ed", "title": "Unos investigadores han podido mapear el l\u00edmite de la heliosfera, la \"burbuja\" de viento solar que protege la... - Xataka", "description": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de...", "url": "https://www.xataka.com/espacio/unos-investigadores-han-podido-mapear-limite-heliosfera-burbuja-viento-solar-que-protege-tierra-primera-vez", "urlToImage": "https://i.blogs.es/bf08ab/heliosfera-3d/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:10:02Z", "content": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de su radiaci\u00f3n). Esta distancia nos permite \u2026 [+2980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Por qu\u00e9 los errores son cruciales para el avance de la ciencia - BBC News Mundo", "description": "Cuando nuevas pruebas echan por tierra aquello que consider\u00e1bamos una verdad inamovible, \u00bfsignifica que debemos desconfiar de la ciencia? Todo lo contrario. Te contamos por qu\u00e9.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57643003", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/F8EA/production/_119122736_gettyimages-1231206482.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:49:06Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\n\u00bfRecuerdas cuando Plut\u00f3n era un planeta? Hasta hace muy poco, el estado planetario de Plut\u00f3n era un hecho inmutable que los ni\u00f1os aprend\u00edan en la escuela.\r\nY ten\u00eda \u2026 [+4831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasdelaciencia.com"}, "author": "Noticias de la Ciencia Redacci\u00f3n", "title": "Ejercicio f\u00edsico en la vejez y conservaci\u00f3n de las facultades mentales - Noticias de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda", "description": "", "url": "https://noticiasdelaciencia.com/art/42190/ejercicio-fisico-en-la-vejez-y-conservacion-de-las-facultades-mentales", "urlToImage": "https://noticiasdelaciencia.com/upload/images/07_2021/7812_ejercicio-fisico-en-la-vejez-y-conservacion-de-las-facultades.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:20:29Z", "content": "Cada vez hay m\u00e1s pruebas de que el ejercicio f\u00edsico puede ayudar a retrasar o a prevenir la aparici\u00f3n de la enfermedad de Alzheimer. En los seres humanos que envejecen, el ejercicio f\u00edsico aer\u00f3bico a\u2026 [+2802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Rusia prev\u00e9 enviar este mes su avanzado laboratorio espacial Nauka a la EEI - Sputnik Mundo", "description": "MOSC\u00da (Sputnik) \u2014 El nuevo laboratorio orbital Nauka ser\u00e1 lanzado el 21 de julio hacia la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI), asegur\u00f3 el director general de la corporaci\u00f3n rusa, Roscosmos, Dmitri Rogozin.", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210708/rusia-preve-enviar-este-mes-su-avanzado-laboratorio-espacial-nauka-a-la-eei-1113898230.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113898230.jpg?10830465361625726462", "publishedAt": "2021-07-08T06:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "KIC 8462852: la estrella que desconcierta a los astr\u00f3nomos - AS ", "description": "Conocida coloquialmente como Tabby, tiene alrededor de 1,5 veces el tama\u00f1o del Sol y est\u00e1 ubicada en la constelaci\u00f3n del Cisne.", "url": "https://as.com/diarioas/2021/07/08/actualidad/1625721370_599045.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/07/07/actualidad/1625682612_556724_1625682771_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:16:43Z", "content": "A 1.470 a\u00f1os luz de la Tierra se erige la estrella\u00a0KIC 8462852. Conocida coloquialmente por el nombre de Tabby debido a la astr\u00f3noma Tabetha Boyajian, tiene alrededor de 1,5 veces el tama\u00f1o del Sol y\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfACV como primer s\u00edntoma en pacientes j\u00f3venes con COVID- 19? - infobae", "description": "Un nuevo estudio publicado en Neurology, la revista m\u00e9dica de la Academia Estadounidense de Neurolog\u00eda, estim\u00f3 que el 2% de los pacientes ingresados en hospitales con coronavirus sufrir\u00e1n un derrame cerebral. Seg\u00fan los investigadores, en los pacientes de meno\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/08/acv-como-primer-sintoma-en-pacientes-jovenes-con-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xiyA2HKKaDWhln4iaH02S_AX7Is=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4GGARSV535AJ5HUEAVKS5WAUVI.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:01:06Z", "content": "Desde el comienzo de la pandemia de COVID-19, los investigadores han estado trabajando para comprender y caracterizar mejor los diversos s\u00edntomas de la enfermedad.\r\nUno de los s\u00edntomas m\u00e1s preocupant\u2026 [+5454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Roc\u00edo Navarro", "title": "Estos simples h\u00e1bitos mejorar\u00e1n la salud de tu cerebro, seg\u00fan la neurociencia - La Vanguardia", "description": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfacci\u00f3n constante ponen en jaque la salud cerebral. Este concep\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vivo/psicologia/20210708/7580881/habitos-mejorar-salud-cerebro.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/06/60e42c7c872c9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "Hidratar el cerebro\r\nUno de los h\u00e1bitos m\u00e1s sencillos y que m\u00e1s pueden interferir en la salud cerebral es la hidrataci\u00f3n. Aproximadamente un 75% del cerebro est\u00e1 compuesto por agua. La ingesta de est\u2026 [+1596 chars]"}]}