{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Trome.pe"}, "author": "Redacci\u00f3n Trome", "title": "Medicina herbaria \u00bfC\u00f3mo nos ayuda la medicina complementaria en tiempos de pandemia? - Diario Trome", "description": "La medicina herbaria aparece como una soluci\u00f3n y para hacerle frente al estr\u00e9s y la gran tensi\u00f3n que vivimos en pandemia.", "url": "https://trome.pe/familia/medicina-herbaria-como-nos-ayuda-la-medicina-complementaria-en-tiempos-de-pandemia-imp-noticia/", "urlToImage": "https://trome.pe/resizer/gkTPjPqnd4hVDNK6DqlzVkcEOxY=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/3BDMVOUZMVGAJCPAVQVDB2ER7Q.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:46Z", "content": "Es innegable que la pandemia ha alterado nuestro bienestar emocional. El estr\u00e9s, el temor por contagiarnos y la incertidumbre econ\u00f3mica han sido los principales causante, pero frente a esto debemos s\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn-2.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de TVN Noticias", "title": "Ifarhu paga becas a estudiantes de Medicina - TVN Panam\u00e1", "description": "El Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1.&nbsp;", "url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_0_5895160445.html", "urlToImage": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_17952480.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:43Z", "content": "Por\r\n Redacci\u00f3n de TVN Noticias\r\n 10/07/2021 - 1:01 PM\r\nEl Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Fa\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Critica.com.pa"}, "author": "Redacci\u00f3n Cr\u00edtica", "title": "Reos reciben clases de yoga para su bienestar - Cr\u00edtica Panam\u00e1", "description": "Estas clases de yoga son ofrecidas por instructores de la Fundaci\u00f3n \"Dame una Oportunidad\" (DUO).", "url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/reos-reciben-clases-de-yoga-para-su-bienestar-607698", "urlToImage": "https://cr01.critica.com.pa/sites/default/files/yoga_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:03:09Z", "content": "Panam\u00e1-\u00a0 Unos 70 privados de libertad del centro penitenciario de Chitr\u00e9, provincia de Herrera,\u00a0\u00a0reciben clases de yoga.\r\nLEE TAMBI\u00c9N:\u00a0\u00a0Aprehenden a \"gatillo alegre\" en Col\u00f3n [Video]\r\nEste programa d\u2026 [+468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "author": "El Observador", "title": "Estudiantes de Medicina alertan por falta de horas pr\u00e1cticas en el marco de la pandemia - El Observador", "description": "Estudiantes de medicina expresaron su preocupaci&oacute;n por la falta de horas pr&aacute;cticas y consideraron que &quot;est&aacute;n dadas las condiciones&quot; para regresar a los centros de salud", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/estudiantes-de-medicina-alertan-por-falta-de-horas-practicas-en-el-marco-de-la-pandemia-2021710124641", "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/042021/1619033803603/000_98E8NG.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Estudiantes de la generaci\u00f3n 2016 de la carrera de Medicina de la Universidad de la Rep\u00fablica hicieron p\u00fablica una carta en la que alertan sobre la reducci\u00f3n de horas de pr\u00e1ctica en la formaci\u00f3n univ\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodemocracia.com"}, "author": "Diario Democracia", "title": "Comer saludable, una base fundamental para alcanzar el bienestar emocional - Diario Democracia", "description": "Cada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario", "url": "https://www.diariodemocracia.com/vida/sociedad/244137-comer-saludable-base-fundamental-alcanzar-bienesta/", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/diariodemocracia/news/Comer-7925c0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:00Z", "content": "SALUD MENTAL Y ALIMENTACI\u00d3N\r\nCada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario\r\nHay algo \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quadratin.com.mx"}, "author": null, "title": "Supera IMSS Hidalgo metas en cirug\u00edas de especialidad y consultas de medicina familiar - Quadrat\u00edn Hidalgo", "description": "PACHUCA, Hgo., a 9 de julio de 2021.- El Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) en Hidalgo super\u00f3 las metas establecidas para la realizaci\u00f3n de", "url": "https://hidalgo.quadratin.com.mx/Salud-2/supera-imss-hidalgo-metas-en-cirugias-de-especialidad-y-consultas-de-medicina-familiar/", "urlToImage": "https://hidalgo.quadratin.com.mx/www/wp-content/uploads/2021/07/ciru.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:27:00Z", "content": "PACHUCA, Hgo., a 9 de julio de 2021.- El Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) en Hidalgo super\u00f3 las metas establecidas para la realizaci\u00f3n de cirug\u00edas de especialidad y consultas de Medicina F\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "La ciencia m\u00e9dica y las microm\u00e1quinas al servicio de los pacientes [Video] - El Universal - Colombia", "description": "Microsc\u00f3picos robots que pueden moverse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de nuestros vasos sangu\u00edneos para depositar medicamentos con gran precisi\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/multimedia/la-ciencia-medica-y-las-micromaquinas-al-servicio-de-los-pacientes-video-MG4932970", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/915x686/17c0/800d686/none/13704/POJJ/shaio-davinci591110-r_4823595_20210708173207.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Revistacrossover.com"}, "author": null, "title": "El mercado de la medicina dental del sue\u00f1o muestra perspectivas de crecimiento y desaf\u00edos (2021-2027) con una tasa compuesta anual de crecimiento del 5,23% - Revista Crossover - Revista Crossover", "description": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o del informe presenta el el valor de mercado que la registrada\u2026", "url": "http://revistacrossover.com/valor-de-mercado-de-la-medicina-dental-del-sueno-registrado-en-2021/", "urlToImage": "http://revistacrossover.com/wp-content/uploads/2021/02/Noticias-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o d\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "\u00bfY si Cambio? Derribemos las barreras del temor y hablemos de salud mental - Diario Primicia - primicia.com.ve", "description": "Los adultos registran cuadros de ansiedad, depresi\u00f3n y estr\u00e9s cr\u00f3nico, debido a la p\u00e9rdida de seres queridos y/o de sus puestos de trabajo, a la vez que sienten impotencia y frustraci\u00f3n por la incapacidad de cubrir necesidades b\u00e1sicas de la familia.", "url": "https://primicia.com.ve/opinion/y-si-cambio-derribemos-las-barreras-del-temor-y-hablemos-de-salud-mental/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/2021_07_09_21.22.24.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:37:04Z", "content": "La depresi\u00f3n, ansiedad y el estr\u00e9s est\u00e1n haciendo estragos en la salud mental de muchos venezolanos. El pa\u00eds atraviesa, desde hace d\u00e9cadas, una aguda crisis econ\u00f3mica y social, que ha sumergido a la \u2026 [+5111 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina personalizada para gatos con enfermedades card\u00edacas - infobae", "description": "Un estudio de la Universidad de California encontr\u00f3 que la composici\u00f3n gen\u00e9tica influye en la respuesta a la medicaci\u00f3n com\u00fan para la enfermedad card\u00edaca felina", "url": "https://www.infobae.com/america/perrosygatos/2021/07/10/medicina-personalizada-para-gatos-con-enfermedades-cardiacas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZXCMGBEXXEyN3BL5HZzW-aTlFeA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UWXMCD3WLABSDSLUZSBHSO7SA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:25Z", "content": "Los veterinarios de la Universidad de California, Davis, decubrieron que el ADN de un gato altera la forma en que responde a un medicamento que salva vidas y se usa para tratar la miocardiopat\u00eda hipe\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodelnoroeste.com"}, "author": "Christina Klaus", "title": "Global Dispositivos De Medicina Deportiva Mercado Oferta, Desempe\u00f1o, Premiumizaci\u00f3n, Inflaci\u00f3n Y Demanda | 3m Company Ace Brand, Smith & Nephew, Biomet - Diario del Noroeste - Diario del Noroeste", "description": "El informe Dispositivos de medicina deportiva Mercado por producto Implantes Articulares Articulares, Dispositivos de Artroscopia, Dispositivos de Reparaci\u00f3n de Fracturas, Pr\u00f3tesis, Ortobiol\u00f3gicos, Aplicaci\u00f3n Esguince, distensi\u00f3n,\u2026", "url": "https://www.diariodelnoroeste.com/2021/07/10/global-dispositivos-de-medicina-deportiva-mercado-desarrollo-paisajistico-2021/", "urlToImage": "https://www.diariodelnoroeste.com/wp-content/uploads/2020/11/download-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:01:00Z", "content": "El informe Dispositivos de medicina deportiva Mercado por producto Implantes Articulares Articulares, Dispositivos de Artroscopia, Dispositivos de Reparaci\u00f3n de Fracturas, Pr\u00f3tesis, Ortobiol\u00f3gicos, A\u2026 [+7252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodelnoroeste.com"}, "author": "Stephen Ruis", "title": "Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer Mercado Cubriendo los factores principales y las perspectivas competitivas hasta 2031 | Amgen, Helsinn Healthcare - Diario del Noroeste - Diario del Noroeste", "description": "El pron\u00f3stico del informe de investigaci\u00f3n de mercado global Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer 2022-2031 es una fuente valiosa de datos interesantes\u2026", "url": "https://www.diariodelnoroeste.com/2021/07/10/medicina-de-atencion-de-apoyo-para-el-cancer-mercado-analisis-en-profundidad/", "urlToImage": "https://www.diariodelnoroeste.com/wp-content/uploads/2020/11/images-19.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:00Z", "content": "El pron\u00f3stico del informe de investigaci\u00f3n de mercado global Medicina De Atenci\u00f3n De Apoyo Para El C\u00e1ncer 2022-2031 es una fuente valiosa de datos interesantes para los estrategas comerciales. Propor\u2026 [+5679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Adjudicaci\u00f3n MIR 2021: nueve especialidades sobreviven - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/formacion/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:54:09Z", "content": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes. Se trata de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos, Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica, Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica, Geriatr\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "An\u00e1lisis del mercado Medicina Veterinaria 2021 por tama\u00f1o de impacto, tendencias, crecimiento, participaci\u00f3n, pron\u00f3stico comercial y regional de Covid-19 para 2027 - Pinokio", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiwgFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3L9IByAFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3Lz9hbXA9MQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Una duodenopancreatectom\u00eda y otras cirug\u00edas con plastilina para despetar la curiosidad de los peque\u00f1os amantes de la medicina - Microsiervos", "description": "En este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/duodenopancreatectomia-plastilina-cirugia-a-los-ninos.html", "urlToImage": "https://img.youtube.com/vi/6ldU2txNju0/0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:35:47Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nEn este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n quir\u00fargica sobre varios \u00f3rgan\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elposconflicto.org"}, "author": null, "title": "Medicina deportiva Investigaci\u00f3n de mercado (2021): Tama\u00f1o del mercado, canal de distribuci\u00f3n e informe Covid-19 - El Posconflicto", "description": null, "url": "http://www.elposconflicto.org/medicina-deportiva-statistics-and-production-2021/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:06:00Z", "content": "Marketresearch.biz ha realizado esfuerzos concertados para evaluar los datos correctos y \u00fatiles de la industria\u00a0Medicina deportiva. Los datos de este informe tienen en cuenta a todos los principales \u2026 [+7922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "\u00c1lvaro Villar: \u201cLa medicina real de un pa\u00eds depende del estado de los hospitales p\u00fablicos\u201d - la diaria", "description": "El director del Hospital de Cl\u00ednicas destac\u00f3 que \u201cinvertir en el sector p\u00fablico\u201d es algo que \u201cbeneficia a todos los ciudadanos, sin distinci\u00f3n\u201d", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/alvaro-villar-la-medicina-real-de-un-pais-depende-del-estado-de-los-hospitales-publicos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/%C3%81lvaro%20Villar_article_main.jpg?r=0.35919153184", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:22Z", "content": "Luego de dirigir el Hospital Maciel por siete a\u00f1os y dejar su puesto para ser candidato a la Intendencia de Montevideo (IM) por el Frente Amplio (FA), \u00c1lvaro Villar, con 58 a\u00f1os, asumi\u00f3 en febrero co\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Critica.com.pa"}, "author": null, "title": "Decano Mendoza presenta informe de gesti\u00f3n en Facultad de Medicina - Cr\u00edtica Panam\u00e1", "description": "El decano de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1, Dr. Enrique Mendoza y la vicedecana magister Delia Garrido presentaron un resumen de ...", "url": "https://www.critica.com.pa/nacional/decano-mendoza-presenta-informe-de-gestion-en-facultad-de-medicina-607679", "urlToImage": "https://cr01.critica.com.pa/sites/default/files/imagenes/2021/07/09/41548197.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:10:01Z", "content": "El decano de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1, Dr. Enrique Mendoza y la vicedecana magister Delia Garrido presentaron un resumen de su gesti\u00f3n.\r\nSe destaca que en 1994, el Dr. Mend\u2026 [+3150 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina Legal confirma que los cuerpos encontrados en Mesetas pertenecen a la comisi\u00f3n de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - infobae", "description": "Los cad\u00e1veres corresponden a una funcionaria de la entidad, dos solicitantes y el conductor del veh\u00edculo en el que adelantaban labores de restituci\u00f3n en el oriente del Meta.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/medicina-legal-confirma-que-los-cuerpos-encontrados-en-mesetas-pertenecen-a-la-comision-de-la-unidad-de-restitucion-de-tierras/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uzGd6hkwmHe_erEIcA7QZdXgHgY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QF7AWV443ZFTLMNE2XYX2UVIXY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:29:05Z", "content": "Este viernes la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) confirm\u00f3 que los cuerpos encontrados el pasado 5 de julio entre los municipios de Uribe y Mesetas, oriente del departamento del Meta, correspond\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fm899.com.ar"}, "author": null, "title": "En 2022 la UNSa tendr\u00e1 su propia carrera de medicina - La Radio de Martin Grande", "description": "As\u00ed lo anunci\u00f3 el CPN V\u00edctor Claros, rector de la casa de altos estudios a trav\u00e9s de una plataforma virtual.", "url": "https://www.fm899.com.ar/noticias/salta-1/en-2022-la-unsa-tendra-su-propia-carrera-de-medicina-84221", "urlToImage": "https://www.fm899.com.ar/public/images/noticias/84221-en-2022-la-unsa-tendra-su-propia-carrera-de-medicina.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T00:49:29Z", "content": "09/07/2021.As\u00ed lo anunci\u00f3 el CPN V\u00edctor Claros, rector de la casa de altos estudios a trav\u00e9s de una plataforma virtual.Este jueves, en forma virtual, elCPN V\u00edctor Hugo Claros, rector de la Universida\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsudcaliforniano.com.mx"}, "author": "El\u00edas Medina | El Sudcaliforniano", "title": "Yamili Collado asume direcci\u00f3n en Cl\u00ednica de Medicina Familiar La Paz - El Sudcaliforniano", "description": "Las actividades operativas ser\u00e1n asumidas a partir del pr\u00f3ximo viernes 16 de julio", "url": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/yamili-collado-asume-direccion-en-clinica-de-medicina-familiar-la-paz-6944816.html", "urlToImage": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/tpwco-nombramiento-yamili-collado-clinica-de-medicina-familiar/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/Nombramiento%20Yamili%20Collado%20Cl%C3%ADnica%20de%20Medicina%20Familiar", "publishedAt": "2021-07-09T23:44:05Z", "content": "La Paz, Baja California Sur. (OEM-Informex).- La Subdelegaci\u00f3n M\u00e9dica del ISSSTE en Baja California Sur, a cargo de la doctora Martha Judith V\u00e1zquez Campos, dio a conocer que a partir del pr\u00f3ximo vie\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulsoslp.com.mx"}, "author": null, "title": "Lamentan la partida del Dr. Benjam\u00edn Moncada G. - Pulso Diario de San Luis", "description": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9d...", "url": "https://pulsoslp.com.mx/status/lamentan-la-partida-del-dr-benjamin-moncada-g/1332909", "urlToImage": "https://pulsoslp.com.mx/images/tnfocus/-0.01/0.28/600/315/2021/07/09/dr.benjaminmoncadagonzalez1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:55:00Z", "content": "El Dr. Benjam\u00edn Moncada Gonz\u00e1lez, quien falleci\u00f3 el pasado 24 de junio, dedic\u00f3 su vida a la Medicina con pasi\u00f3n, inspirando y formando a numerosos m\u00e9dicos, pero siempre teniendo\u00a0 como\u00a0 eje\u00a0 de\u00a0 su\u00a0 l\u2026 [+4018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Isanidad.com"}, "author": null, "title": "\u00daltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza, 744 libres en Familia - Actualidad archivos - iSanidad", "description": "Medicina de Familia llega al \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza con 744 plazas libres, con 9 especialidades con plazas libres todav\u00eda", "url": "https://isanidad.com/191377/medicina-de-familia-llega-al-ultimo-dia-de-eleccion-de-plaza-con-744-plazas-libres/", "urlToImage": "https://isanidad.com/wp-content/uploads/2020/04/incapacidad-temporal-covid-19-medicina-de-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:25Z", "content": "..Redacci\u00f3n.El \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza MIR empieza con 744 plazas libres de Medicina de Familia. Solo nueve especialidades disponen de plazas libres en este \u00faltimo d\u00eda. El pen\u00faltimo d\u00eda otras\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cr\u00f3nica "}, "author": "IaraGalindo", "title": "El aberrante chamuyo de un estudiante de medicina se hizo viral en Twitter: \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\" - Cr\u00f3nica ", "description": "El joven intent\u00f3 impresionar a la usuaria con sus conocimientos cient\u00edficos, sin saber que ella tambi\u00e9n estudia la carrera y no estaba para nada impresionada.", "url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/El-aberrante-chamuyo-de-un-estudiante-de-medicina-se-hizo-viral-en-Twitter-Que-cormobilidad-tenes-20210709-0079.html", "urlToImage": "https://www.cronica.com.ar/__export/1625861939866/sites/cronica/img/2021/07/09/twitter.jpg_1901079552.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:43:08Z", "content": "En el amor y la guerra todo vale, pero hay priopos que deber\u00edan quedar en borradores. Un claro ejemplo es \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\", la frase de apertura que prob\u00f3 este estudiante de medicina en lo \u2026 [+3010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldodesaltillo.mx"}, "author": null, "title": "Unidad de Medicina Familiar No. 88 celebrar\u00e1 su 21 aniversario con carrera atl\u00e9tica \u201cCamina, corre o trota por tu salud\u201d - El Heraldo de Saltillo", "description": "El recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF Con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medicina Familiar (UMF) No. 88 de Ramos Arizpe, el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMS\u2026", "url": "https://www.elheraldodesaltillo.mx/2021/07/09/unidad-de-medicina-familiar-no-88-celebrara-su-21-aniversario-con-carrera-atletica-camina-corre-o-trota-por-tu-salud/", "urlToImage": "https://www.elheraldodesaltillo.mx?ogimage=563690", "publishedAt": "2021-07-09T20:09:30Z", "content": "Foto: sporlab en Unsplash\r\nEl recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF\r\nCon motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medi\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panamaamerica.com.pa"}, "author": "Fanny Arias | farias@epasa.com | @dallan08", "title": "Panam\u00e1 se ubica en el octavo puesto en el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina - Panam\u00e1 Am\u00e9rica", "description": "Un recurso que brinda un panorama \u00fanico del estado actual de 10 sistemas de salud de la regi\u00f3n, es el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, cuyos resultados fueron dados a conocer esta semana.Los resultados de este \u00edndice revelan que Panam\u00e1 se u\u2026", "url": "https://www.panamaamerica.com.pa/variedades/panama-se-ubica-en-el-octavo-puesto-en-el-indice-de-medicina-personalizada-de-america", "urlToImage": "https://www.panamaamerica.com.pa/sites/default/files/imagenes/2021/07/09/panama-indice-medicina-personalizada.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:45:01Z", "content": "Un recurso que brinda un panorama \u00fanico del estado actual de 10 sistemas de salud de la regi\u00f3n, es el \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, cuyos resultados fueron dados a conocer esta \u2026 [+2714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Vicente Fern\u00e1ndez aclar\u00f3 su estado de salud tras ser hospitalizado - Diario Primicia - primicia.com.ve", "description": "\"A todo el p\u00fablico quiero decirles que dejen de preocuparse, fue una infecci\u00f3n urinaria y ya me encuentro bien\", declar\u00f3 Don Chente.", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/vicente-fernandez-aclaro-su-estado-de-salud-tras-ser-hospitalizado/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/vicente-fernandez-canta-gente-recibe_124_32_739_460.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:03:25Z", "content": "El cantante mexicano Vicente Fern\u00e1ndez fue dado de alta luego de haber sido hospitalizado por dolencias en el cuerpo y a trav\u00e9s de sus redes sociales comparti\u00f3 un video.\r\nDe acuerdo con la revista TV\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nssoaxaca.com"}, "author": "Comunicado UABJO", "title": "La Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la UABJO, logr\u00f3 acreditaci\u00f3n internacional - www.nssoaxaca.com", "description": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oaxaca, el cual tiene una vigencia de cinco a\u00f1os.", "url": "https://www.nssoaxaca.com/2021/07/09/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional/", "urlToImage": "https://www.nssoaxaca.com/wp-content/uploads/2021/07/la-licenciatura-en-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo-logro-acreditacion-internacional.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:54:55Z", "content": "El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (COMAEM), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda de la M\u00e1xima Casa de Estudios de Oa\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticierodigital.com"}, "author": "Jhoan Mel\u00e9ndez", "title": "M\u00e9dicos Unidos pide a Guaid\u00f3 un plan de ayuda y no \"declaraciones al aire\" - Noticiero Digital", "description": "M\u00e9dicos Unidos solicit\u00f3 a Juan Guaid\u00f3 implementar un mecanismo de ayuda para trabajadores de la salud en lugar de lanzar \"declaraciones al aire\".", "url": "https://www.noticierodigital.com/2021/07/medicos-unidos-pide-a-guaido-un-plan-de-ayuda-y-no-dar-declaraciones-al-aire/", "urlToImage": "https://cdn.noticierod1g1tal.com/cms/wp-content/uploads/2021/01/medicos-unidos-venezuela-7ene2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:39:00Z", "content": "La ONG M\u00e9dicos Unidos por Venezuela (MUV) solicit\u00f3 al presidente designado por la AN/2015 Juan Guaid\u00f3 implementar un mecanismo de ayuda para los trabajadores de la salud en lugar de lanzar \u00abdeclaraci\u2026 [+1633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistametronomo.com"}, "author": "Zenaida Danon", "title": "Dancers for Medicine, Palminteri for Kidney Diseases - Revista Metr\u00f3nomo", "description": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad", "url": "https://revistametronomo.com/dancers-for-medicine-palminteri-for-kidney-diseases/", "urlToImage": "https://www.qdpnews.it/wp-content/uploads/2021/07/coenglnao-primari-972021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:09:44Z", "content": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad de Operaciones Complejas (UOC) de Medicina Gen\u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Todas las notas de corte para estudiar Medicina en Andaluc\u00eda - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Andaluc\u00eda publica sus notas de corte para estudiar Medicina en sus universidades. El registro m\u00e1s alto se vuelve a encontrar en Granada.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "La m\u00e1xima nota. Tras celebrar la EBAU, un estudiante, con un 14 de nota, estudiar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo curso en la facultad de Medicina de la Universidad de Sevilla, siendo esta la nota de corte m\u00e1s\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariocordoba.com"}, "author": null, "title": "Nueva Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica en el Hospital San Juan de Dios de C\u00f3rdoba - Diario C\u00f3rdoba", "description": "Tecnolog\u00eda de vanguardia al servicio de la salud", "url": "https://www.diariocordoba.com/vida-y-estilo/salud/2021/07/09/nueva-unidad-medicina-hiperbarica-hospital-54689040.html", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/7eec861a-63ba-4846-854c-6c188d328d47_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:37Z", "content": "VMG Moving Forward gestiona la Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica del Hospital San Juan de Dios. Disponemos de c\u00e1maras hiperb\u00e1ricas de \u00faltima generaci\u00f3n y somos especialistas en la gesti\u00f3n de unidades hi\u2026 [+4980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Fundaci\u00f3n Caritas de Dios realiz\u00f3 jornada de salud en Villa Bah\u00eda - Diario Primicia - primicia.com.ve", "description": "Requieren apoyo para cubrir meriendas, cotillones y obsequios a 100 ni\u00f1os en el plan vacaciones el pr\u00f3ximo mes.", "url": "https://primicia.com.ve/guayana/ciudad/fundacion-caritas-de-dios-realizo-jornada-de-salud-en-villa-bahia/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/IMG-20210708-WA0080.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:06:10Z", "content": "Fundaci\u00f3n Caritas de Dios realiz\u00f3 este fin de semana una jornada de salud a 100 personas entre ni\u00f1os y adultos del sector Villa Bah\u00eda de Puerto Ordaz.\r\nEntre la organizaci\u00f3n tambi\u00e9n llevar\u00e1n una plan\u2026 [+1963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Am.com.mx"}, "author": "Peri\u00f3dico AM", "title": "Wellness: \u00bfqu\u00e9 es y a qu\u00e9 se debe su popularidad? - Peri\u00f3dico AM", "description": "El wellness es\u00a0el equilibrio saludable entre el nivel mental, f\u00edsico y emocional para conseguir bienestar total y la felicidad plena", "url": "https://www.am.com.mx/vivirmas/Wellness-que-es-y-a-que-se-debe-su-popularidad--20210708-0053.html", "urlToImage": "https://www.am.com.mx/__export/1625786380524/sites/am/img/2021/07/08/pexels-elina-fairytale-3822226.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:13:00Z", "content": "M\u00e9xico. El concepto de wellness propone una mirada integral sobre el bienestar f\u00edsico, mental y emocional.\r\nEste bienestar no consiste simplemente en evitar la enfermedad, sino en iniciar un proceso \u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acn.com.ve"}, "author": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Molina", "title": "Megabandas se habr\u00edan llevado a m\u00e9dicos del P\u00e9rez Carre\u00f1o - ACN ( Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias)", "description": "CompartirDebido a los enfrentamientos entre megabandas de la Cota 905 y funcionarios de seguridad, se conoci\u00f3 de manera extraoficial y seg\u00fan lo rese\u00f1ado por el medio Impacto Venezuela, que los antisociales se habr\u00edan llevado a cierta cantidad de m\u00e9dicos del H\u2026", "url": "https://www.acn.com.ve/megabadas-llevado-a-medicos/", "urlToImage": "https://www.acn.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/hospital-perez-carreno-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:25:40Z", "content": "Debido a los enfrentamientos entre megabandas de la Cota 905 y funcionarios de seguridad, se conoci\u00f3 de manera extraoficial y seg\u00fan lo rese\u00f1ado por el medio Impacto Venezuela, que los antisociales se\u2026 [+2230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com"}, "author": "MIRIAM RIVERO", "title": "Personal de salud de Anzo\u00e1tegui reclama el mismo salario de los adscritos a Min-Salud - El Universal (Venezuela)", "description": "Desmintieron que el 80% de los trabajadores est\u00e9n vacunados contra el Covid", "url": "https://www.eluniversal.com/venezuela/101277/personal-de-salud-de-anzoategui-reclama-el-mismo-salario-de-los-adscritos-a-minsalud", "urlToImage": "https://mmedia.eluniversal.com/18816/personal-de-salud-de-anzoategui-reclama-el-mismo-salario-de-los-adscritos-a-min-salud-78629.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:18:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Alergias: Principales s\u00edntomas y recomendaciones para su control - Diario Primicia - primicia.com.ve", "description": "Cada 8 de julio se conmemora el D\u00eda Mundial de las Alergias, para alertar sobre la importancia de estas enfermedades.", "url": "https://primicia.com.ve/especiales/alergias-principales-sintomas-y-recomendaciones-para-su-control/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/alergias.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:17:33Z", "content": "Cada 8 de julio se conmemora el D\u00eda Mundial de la Alergia con el objetivo de crear conciencia sobre la importancia de estas enfermedades y alertar a la poblaci\u00f3n.\r\nEsta fecha fue proclamada por la Or\u2026 [+4465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasbarquisimeto.com"}, "author": null, "title": "Conoce los h\u00e1bitos que mejorar\u00e1n la salud de tu \u00b4cerebro\u2019 seg\u00fan la neurociencia - Noticias Barquisimeto", "description": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfacci\u00f3n constante ponen en jaque la salud cerebral. Este concep\u2026", "url": "https://www.noticiasbarquisimeto.com/conoce-los-habitos-que-mejoraran-la-salud-de-tu-cerebro-segun-la-neurociencia/", "urlToImage": "https://www.noticiasbarquisimeto.com/wp-content/uploads/2021/07/maxresdefault-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:47:00Z", "content": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfac\u2026 [+7319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efectococuyo.com"}, "author": null, "title": "Foro C\u00edvico y Academia de Medicina exigen reactivar la Mesa T\u00e9cnica de Vacunaci\u00f3n - Efecto Cocuyo", "description": "Exhortaron al Estado a reactivar la Mesa T\u00e9cnica de Vacunaci\u00f3n y a aceptar la orientaci\u00f3n de los acad\u00e9micos y las sociedades cient\u00edficas", "url": "https://efectococuyo.com/salud/foro-civico-y-academia-de-medicina-exigen-reactivar-la-mesa-tecnica-de-vacunacion/", "urlToImage": "https://efectococuyo.com/wp-content/uploads/2021/07/reactivacion-mesa-nacional-vacunacion-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T18:03:40Z", "content": "Las voces de la sociedad que forman parte del Foro C\u00edvico y la Academia Nacional de Medicina de Venezuela exigieron este 7 de julio la reactivaci\u00f3n de la Mesa T\u00e9cnica de Vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds, con el\u2026 [+4376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": null, "title": "Blanca, en 'First Dates': \"Vengo de la medicina, gremio donde la tasa de cuernos es muy alta\" - El Peri\u00f3dico", "description": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar de una de las 'peculiaridades' m\u00e1s llamativas de su oficio:\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20210706/first-dates-advertencia-blanca-medicina-tasa-cuernos-alta-cuatro-11889551", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/74908d9c-4738-4eb9-bd74-2bf663288077_source-aspect-ratio_default_0.png", "publishedAt": "2021-07-06T20:04:55Z", "content": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomia.com"}, "author": null, "title": "Los retos de la digitalizaci\u00f3n del futuro de la medicina - Am\u00e9ricaEconom\u00eda.com", "description": "El proceso de digitalizaci\u00f3n en salud abarca desaf\u00edos en distintos aspectos, desde la log\u00edstica y programaci\u00f3n de citas m\u00e9dicas, hasta el procesamiento de datos y cambios de paradigma en la relaci\u00f3n entre el centro de salud con el paciente.", "url": "https://www.americaeconomia.com/negocios-industrias/los-retos-de-la-digitalizacion-del-futuro-de-la-medicina", "urlToImage": "https://www.americaeconomia.com/sites/7.americaeconomia.com/files/styles/ae_main/public/field/image/pexels-tima-miroshnichenko-8376232.jpg?itok=Ro-OwdN3", "publishedAt": "2021-07-06T14:59:00Z", "content": "La digitalizaci\u00f3n, un t\u00e9rmino que se refiere a la transformaci\u00f3n de las actividades que se sol\u00edan realizar de manera an\u00e1loga al espacio digital, ha sido un proceso lento, pero constante, en todos los\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "Medicina Solidaria: un colectivo de m\u00e9dicos \u201clevant\u00f3 el guante\u201d en medio de la pandemia para ayudar a ollas populares y merenderos - la diaria", "description": "Unas 350 personas y diez empresas han colaborado con esta iniciativa que ha apoyado a 21 organizaciones de diferentes puntos del pa\u00eds.", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/medicina-solidaria-un-colectivo-de-medicos-levanto-el-guante-en-medio-de-la-pandemia-para-ayudar-a-ollas-populares-y-merenderos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/RS76202_20210626FGI%200074_1_article_main.jpg?r=0.186094076828", "publishedAt": "2021-07-06T03:13:49Z", "content": "Son casi la una de la tarde del s\u00e1bado y en el sal\u00f3n comunal del barrio 1\u00b0 de Mayo, en Montevideo, Marcos Uria ya tiene todos los ingredientes necesarios para cocinar una pizza. Frente a \u00e9l, ocho muj\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "MIR 2021: se adjudica la \u00faltima plaza de Medicina Intensiva - Diario M\u00e9dico", "description": "Oncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agotarse en la jornada del martes.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/medicina-intensiva/medico-joven/mir/mir-2021-se-adjudica-la-ultima-plaza-de-medicina-intensiva.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/MedicinaIntensiva.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T19:02:22Z", "content": "MIR\r\n - \r\nFormaci\u00f3n sanitaria especializada\r\nOncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agot\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina piden coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - Agencia EFE", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandemi", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/academias-de-medicina-piden-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/10004-4578579", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ7nw65uNb-P-2b1zQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGSxG6ToIYexnQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:40:58Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandem\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina europeas piden una coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - EFE - Noticias", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemia", "url": "https://www.efe.com/efe/comunitat-valenciana/sociedad/academias-de-medicina-europeas-piden-una-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/50000880-4578569", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ-P-2fqlFobD17XjQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGRscnzX2RlutQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:14Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemi\u2026 [+5226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "El Tribunal Supremo ratifica su decisi\u00f3n y establece que la Medicina Est\u00e9tica es exclusiva del m\u00e9dico - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-tribunal-supremo-ratifica-decision-establece-medicina-estetica-exclusiva-medico-20210705122409.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210705122409_1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:00Z", "content": "MADRID, 5 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que no admite a tr\u00e1mite el recurso de casaci\u00f3n formulado por el \u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Compromisoempresarial.com"}, "author": null, "title": "El papel del bienestar social en la recuperaci\u00f3n de la pandemia - Compromiso Empresarial", "description": "Los pa\u00edses que invierten en educaci\u00f3n, sanidad, infraestructuras y gobernanza, es decir, aquellos en que su sociedad tiene un mayor bienestar, son m\u00e1s resistentes ante las consecuencias socioecon\u00f3micas de crisis como las de la covid-19.", "url": "https://www.compromisoempresarial.com/coronavirus/2021/07/papel-bienestar-social-recuperacion-pandemia/", "urlToImage": "https://www.compromisoempresarial.com/wp-content/uploads/2021/06/economic-resilience-built-societal-well-being.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T07:30:44Z", "content": "El an\u00e1lisis Economic Resilience Is Built on Societal Well-Being recientemente publicado por el Boston Consulting Group (BCG) muestra que los pa\u00edses con mejores capacidades para convertir la riqueza e\u2026 [+9749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enfermeria21.com"}, "author": null, "title": "Firman el acuerdo para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina - Diario Dicen", "description": "Varias instituciones m\u00e9dicas han firmado el \u201cAcuerdo de Atocha\u201d para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina en el hist\u00f3rico edificio de Atocha.", "url": "https://www.enfermeria21.com/diario-dicen/firman-el-acuerdo-para-crear-el-primer-museo-espanol-de-medicina/", "urlToImage": "https://static.enfermeria21.com/wp-content/uploads/firmar-acuerdo-jpg-60e2d859491dc-1024x426.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T12:00:00Z", "content": "En cumplimiento de la Ley Org\u00e1nica 15/1999, del 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal, le informamos que los datos personales que nos suministre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.e\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodicoextremadura.com"}, "author": "Guadalupe Moral", "title": "3.000 extreme\u00f1os m\u00e1s cerca de la medicina personalizada - El Peri\u00f3dico de Extremadura", "description": "58 investigadores inician en 26 servicios sanitarios la fase cl\u00ednica del proyecto Medea, que se implantar\u00e1 en el SES en 2023. Realizar\u00e1n informes farmacogen\u00e9ticos a entre 3.000 y 5.000 pacientes hasta 2022, clave para dise\u00f1ar el sistema que permitir\u00e1 recetar \u2026", "url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/extremadura/2021/07/04/3-000-extremenos-cerca-medicina-54648703.html", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/8ef43ee6-2e30-4a8d-b57c-d66b8ccb3bd5_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T05:00:38Z", "content": "Si a todo el mundo no le sienta igual comer aceitunas, queso o patatas, \u00bfpor qu\u00e9 los medicamentos s\u00ed tienen que hacerlo? Esta simple reflexi\u00f3n encierra detr\u00e1s un proyecto de investigaci\u00f3n pionero en \u2026 [+9210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Notas de corte Medicina y Enfermer\u00eda: \"Perdemos talentos\" - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Una enfermera critica las notas de corte para acceder a carreras tan vocacionales como Medicina y Enfermer\u00eda y que esto solo provoca \"perder talentos\"", "url": "https://www.redaccionmedica.com/virico/noticias/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/notas-de-corte-medicina-y-enfermeria-solo-sirven-para-perder-talentos--8933_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T07:00:00Z", "content": "Los alumnos de segundo de bachillerato que se enfrentaron el pasado mes de junio a las pruebas de acceso a la universidad (PAU o EBAU), se debaten ahora en elegir cu\u00e1les ser\u00e1n sus estudios para los p\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias LE TIEMPO", "title": "Estudiante de medicina busca ayudas para matricularse este semestre - El Tiempo", "description": "\u201cNo importa la cantidad de dinero, todo tiene el mismo valor\u201d, dijo Sim\u00f3n Guar\u00edn.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-600105", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/01/60ddd57dd24cc.jpeg", "publishedAt": "2021-07-01T14:50:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Geriatricarea.com"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de la mitad de hospitalizadaos en Medicina Interna son pacientes cr\u00f3nicos complejos - Geriatricarea.com", "description": "El 61% de las personas que ingresan en Servicios de Medicina Interna presentan un perfil cl\u00ednico de Paciente Cr\u00f3nico Complejo", "url": "https://www.geriatricarea.com/2021/07/01/mas-de-la-mitad-de-las-personas-hospitalizadas-en-servicios-de-medicina-interna-son-pacientes-cronicos-complejos/", "urlToImage": "https://www.geriatricarea.com/wp-content/uploads/2020/06/geriatricarea-pacientes-cronicos.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T00:16:29Z", "content": "Esta reuni\u00f3n virtual fue inaugurada por el presidente de la SEMI, el Dr. Jes\u00fas D\u00edez Manglano, quien recalc\u00f3 la relevancia que tiene la pluripatolog\u00eda y la cronicidad en la actividad asistencial de lo\u2026 [+7664 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Radiograf\u00eda de la medicina en Cuba: cu\u00e1l es la realidad detr\u00e1s de la propaganda - infobae", "description": "En el peor momento de la pandemia en la isla, los m\u00e9dicos denuncian que los hospitales no tienen ni analg\u00e9sicos para el dolor de cabeza, que prolifera la hambruna y que \u201clo que se gasta en fuerzas represivas es m\u00e1s de lo que destina a medicamentos\u201d", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/06/30/radiografia-de-la-medicina-en-cuba-cual-es-la-realidad-detras-de-la-propaganda/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yivZ3sfSKEHv5xdVjTcFIbzFT3Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7333KERLHUY4E4KLB35DDHHAIM.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T12:07:26Z", "content": "Cuba vive una paradoja. Es el pa\u00eds que lidera la carrera de las vacunas contra la covid-19 en Latinoam\u00e9rica, pero los profesionales sanitarios denuncian la desidia del gobierno y las precarias condic\u2026 [+7065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "SEMG reconoce la labor callada y sacrificio de todos los profesionales ejercen la medicina rural - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos Generales y de Familia (SEMG) ha querido expresar su reconocimiento y...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-semg-reconoce-labor-callada-sacrificio-todos-profesionales-ejercen-medicina-rural-20210630121003.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210630121003_1024.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T10:12:32Z", "content": "MADRID, 30 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos Generales y de Familia (SEMG) ha querido expresar su reconocimiento y gratitud a la labor callada de todos los profesionales que ej\u2026 [+2431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "El ISCIII organiza un seminario con la Medicina Precisi\u00f3n como protagonista - Gaceta M\u00e9dica", "description": "El curso busca poner contexto a su implantaci\u00f3n en el SNS, y supone un foro de discusi\u00f3n entre profesionales , investigadores y gestores de la I+D+i", "url": "https://gacetamedica.com/politica/el-isciii-organiza-un-seminario-con-la-medicina-precision-como-protagonista/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/ImagenCursoUIMP-1024x684.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T07:00:00Z", "content": "El Instituto de Salud Carlos III (ISCIII) organiza, como parte de los cursos de verano de la UIMP, el curso \u2018Medicina de precisi\u00f3n: ciencia y tecnolog\u00eda al servicio de la transformaci\u00f3n del sistema s\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Eduardo Lobillo", "title": "Medicina digital, la oportunidad para avanzar en la atenci\u00f3n a los pacientes poniendo a la persona en el centro - Cinco D\u00edas", "description": "Sanitas, BBVA y CincoD\u00edas analizan c\u00f3mo ser\u00e1 la nueva asistencia sanitaria tras el Covid-19 en el encuentro virtual Salud que suma", "url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2021/06/28/companias/1624873832_293445.html", "urlToImage": "https://d500.epimg.net/cincodias/imagenes/2021/06/28/companias/1624873832_293445_1624874578_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T07:00:00Z", "content": "El impacto de la crisis del coronavirus ha provocado importantes cambios en la asistencia sanitaria. Uno de los mayores ha sido el impulso que ha experimentado el desarrollo de la medicina digital. V\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": "Cristina Giner", "title": "La inovaci\u00f3n de las \"start-ups\" de medicina en el MWC de Barcelona - Euronews Espa\u00f1ol", "description": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se celebra en el mismo recinto de la feria. M\u00e1s de 430 start-ups \u2026", "url": "https://es.euronews.com/2021/06/30/la-inovacion-de-las-start-ups-de-medicina-en-el-mwc-de-barcelona", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/81/77/92/1000x563_cmsv2_cc80ede0-96de-5ee2-8c8a-adef67e6fd07-5817792.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T05:57:36Z", "content": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se ce\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Razonpublica.com"}, "author": "Grupo multidisciplinario de innovaci\u00f3n en educaci\u00f3n**", "title": "Educaci\u00f3n virtual en medicina y ciencias de la salud: no es suficiente - Razonpublica", "description": "Educaci\u00f3n virtual en medicina y ciencias de la salud: no es suficiente", "url": "https://razonpublica.com/educacion-virtual-medicina-ciencias-la-salud-no-suficiente/", "urlToImage": "https://razonpublica.com/wp-content/uploads/2021/06/medico-medicina-computador-medicina-educacion-virtual-grupo-innovacion-educacion.jpg", "publishedAt": "2021-06-28T07:00:00Z", "content": "Importancia de la presencialidad en la medicina\r\nMuchas carreras pudieron tener un aterrizaje m\u00e1s o menos suave en la educaci\u00f3n remota; pero para todas ha habido muy poco plazo, especialmente en Colo\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "Sanitas crea Future Health, una site de contenidos sobre la medicina del futuro - www.infosalus.com", "description": "Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir...", "url": "https://www.infosalus.com/farmacia/noticia-sanitas-crea-future-health-site-contenidos-medicina-futuro-20210622140118.html", "urlToImage": "https://s01.europapress.net/imagenes/estaticos/OpenGraph_Infosalus_1024x512.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "MADRID, 22 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir conocimiento, informaci\u00f3n y avances en salud a trav\u00e9s de las nue\u2026 [+3108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmedicointeractivo.com"}, "author": null, "title": "El paciente cr\u00f3nico complejo ocupa el 61% de las camas de Medicina Interna - El M\u00e9dico Interactivo", "description": "Las unidades de atenci\u00f3n al paciente cr\u00f3nico complejo favorecen la asistencia coordinada multidisciplinar seg\u00fan los expertos de SEMI", "url": "https://elmedicointeractivo.com/el-paciente-cronico-complejo-ocupa-el-61-de-medicina-interna/", "urlToImage": "https://elmedicointeractivo.com/wp-content/uploads/2020/09/atencion-a-la-cronicidad.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "Hasta el 50% de los ingresos hospitalarios en pacientes con enfermedades cr\u00f3nicas pueden ser consecuencia de descompensacionesEl 61 por ciento de las personas que ingresan en los Servicios de Medicin\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Actasanitaria.com"}, "author": "-", "title": "Instituto Roche abre la inscripci\u00f3n del IV curso de Medicina Personalizada - Acta Sanitaria", "description": "La Fundaci\u00f3n Instituto Roche abre la inscripci\u00f3n de su IV curso de Medicina Personalizada, en colaboraci\u00f3n con la Universidad P. de Navarra", "url": "https://www.actasanitaria.com/instituto-roche-iv-curso-medicina-personalizada/", "urlToImage": "https://www.actasanitaria.com/wp-content/uploads/2021/06/7M_NSMts.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "La Fundaci\u00f3n Instituto Roche contin\u00faa, un a\u00f1o m\u00e1s, con su compromiso por acercar la Medicina Personalizada de Precisi\u00f3n (MPP) a los futuros profesionales de la Sanidad y la investigaci\u00f3n; y lo ha hec\u2026 [+2802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "ESTAR DONDE EST\u00c9S PARA BANSABADELL SEGUROS", "title": "El bienestar f\u00edsico y mental, en el punto de mira con la consolidaci\u00f3n de la \u2018telenormalidad\u2019 - La Vanguardia", "description": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el confinamiento y el teletrabajo han dado lugar a un increment\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210622/7485512/bienestar-fisico-mental-punto-mira-consolidacion-telenormalidad-brl.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/06/01/60b5f3c5a5102.jpeg", "publishedAt": "2021-06-22T04:00:00Z", "content": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el \u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "UN News"}, "author": null, "title": "D\u00eda Internacional del Yoga: La ONU promueve esta disciplina para el bienestar f\u00edsico y mental - Noticias ONU", "description": "La s\u00e9ptima celebraci\u00f3n de la jornada dedicada al yoga destaca la importancia de los conocimientos que engloba esta pr\u00e1ctica ancestral para la salud y el bienestar de las personas.", "url": "https://news.un.org/es/story/2021/06/1493532", "urlToImage": "https://global.unitednations.entermediadb.net/assets/mediadb/services/module/asset/downloads/preset/assets/2019/06/18-06-2019-Yoga-ahmed-soliman-2.jpg/image770x420cropped.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T15:28:01Z", "content": "El yoga es una disciplina f\u00edsica, mental y espiritual que comenz\u00f3 en la India\u00a0hace al menos 5000 a\u00f1os, cuya pr\u00e1ctica se ha popularizado y adoptado en todos los rincones del mundo.\r\nLa palabra yoga, d\u2026 [+2408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioveterinario.com"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "WSAVA promover\u00e1 la salud y el bienestar de mascotas y personas a nivel mundial - Diario Veterinario", "description": "WSAVA se asocia con HABRI para promover la salud y el bienestar de las mascotas y las personas a nivel mundial", "url": "http://www.diarioveterinario.com/t/2956983/wsava-promovera-salud-bienestar-mascotas-personas-nivel-mundial", "urlToImage": "http://www.diarioveterinario.com/images/showid/4582176", "publishedAt": "2021-06-15T16:32:17Z", "content": "WSAVA destaca la importancia de la medicina veterinaria en el apoyo a los v\u00ednculos entre humanos y animales de compa\u00f1\u00eda y en la promoci\u00f3n de los beneficios para la salud de la interacci\u00f3n con las mas\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "Miramontes: \u201cUno de cada cuatro pacientes que ingresa en un servicio de Medicina Interna en nuestro pa\u00eds presentan alg\u00fan grado de desnutrici\u00f3n\u201d - Gaceta M\u00e9dica", "description": "Jos\u00e9 Pablo Miramontes, especialista en Medicina Interna del Hospital R\u00edo Hortega, profesor de la Facultad de Medicina de la Universidad de Valladolid y miembro de la Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna, explica con todo detalle la importancia del abordaje n\u2026", "url": "https://gacetamedica.com/investigacion/miramontes-uno-de-cada-cuatro-pacientes-que-ingresa-en-un-servicio-de-medicina-interna-en-nuestro-pais-presentan-algun-grado-de-desnutricion/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/06/Miramontes-e1623756922747.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "Jos\u00e9 Pablo Miramontes, especialista en Medicina Interna del Hospital R\u00edo Hortega, profesor de la Facultad de Medicina de la Universidad de Valladolid y miembro de la Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Int\u2026 [+7381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Cesar Otero", "title": "Qu\u00e9 son los gemelos virtuales, y por qu\u00e9 revolucionar\u00e1n la Medicina - AS", "description": "Una r\u00e9plica digital del coraz\u00f3n de un paciente, o del cerebro, para poder controlar una enfermedad. Los gemelos virtuales son el futuro de la Medicina.", "url": "https://as.com/meristation/2021/06/15/betech/1623762077_008132.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/06/15/betech/1623762077_008132_1623762222_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "Un gemelo digital es una representaci\u00f3n virtual que sirve de contrapartida digital en tiempo real de un objeto o proceso f\u00edsico. Aunque el concepto se origin\u00f3 anteriormente, la primera definici\u00f3n pr\u00e1\u2026 [+5095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rrhhdigital.com"}, "author": "RRHHDigital", "title": "El bienestar del empleado se erige como prioridad y factor diferenciador de la propuesta de valor de las empresas - RRHHDigital", "description": "recursos humanos, \r\nLas empresas refuerzan sus estrategias para abordar el bienestar f\u00edsico, emocional, financiero y social de sus plantillas\r\nEl 51% por ciento de las compa\u00f1\u00edas ya tiene desplegada una estrategia de bienestar, frente al 35% que la ten\u00eda en 20\u2026", "url": "http://www.rrhhdigital.com/secciones/salud-y-empresa/147448/El-bienestar-del-empleado-se-erige-como-prioridad-y-factor-diferenciador-de-la-propuesta-de-valor-de-las-empresas?target=_self", "urlToImage": "http://www.rrhhdigital.com/../userfiles/teletrabajo_remoto_feliz.jpg", "publishedAt": "2021-06-14T11:47:21Z", "content": "Un reciente an\u00e1lisis realizado por Willis Towers Watson muestra que el factor \u201cbienestar del empleado\u201d, que ganaba enteros lentamente en los objetivos de las compa\u00f1\u00edas durante el \u00faltimo lustro, ha pa\u2026 [+6937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomica.com"}, "author": null, "title": "La medicina natural Ayurveda en Granada cuenta cada vez con m\u00e1s seguidores gracias a la profesional Lola P... - AmericaEconomica.com", "description": "A lo largo de los \u00faltimos a\u00f1os, las personas han seguido m\u00e1s la tendencia de mejorar su salud y adoptar un estilo de vida m\u00e1s natural. Como consecuencia han aparecido dietas vegetarianas o veganas, y cada vez m\u00e1s personas han empezado a practicar yoga y medit\u2026", "url": "https://americaeconomica.com/noticia/empresas/la-medicina-natural-ayurveda-en-granada-cuenta-cada-vez-con-mas-seguidores-gracias-a-la-profesional-lola-pena.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-14T07:00:00Z", "content": "A lo largo de los \u00faltimos a\u00f1os, las personas han seguido m\u00e1s la tendencia de mejorar su salud y adoptar un estilo de vida m\u00e1s natural. Como consecuencia han aparecido dietas vegetarianas o veganas, y\u2026 [+3203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "author": "VTV", "title": "Pacientes de Yaracuy recibir\u00e1n tratamientos en medicina regenerativa - Venezolana de Televisi\u00f3n", "description": "La Gobernaci\u00f3n del estado Yaracuy, junto a la Unidad de Terapia Celular (UTC) del Instituto Venezolano de Investigaciones Cient\u00edficas (IVIC), la pr\u00f3xima semana realizar\u00e1 tratamientos de medicina r", "url": "https://www.vtv.gob.ve/pacientes-de-yaracuy-recibiran-tratamientos-en-medicina-regenerativa/", "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2021/06/YARACUY.jpg", "publishedAt": "2021-06-12T07:00:00Z", "content": "La Gobernaci\u00f3n del estado Yaracuy, junto a la Unidad de Terapia Celular (UTC) del Instituto Venezolano de Investigaciones Cient\u00edficas (IVIC), la pr\u00f3xima semana realizar\u00e1 tratamientos de medicina rege\u2026 [+2457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "La asombrosa medicina desenterrada en Isla de Pascua que cada vez salva m\u00e1s vidas - BBC News Mundo", "description": "Es una historia \u00e9pica de un remedio que fue descubierto y descartado, rescatado y revalorado una y otra vez.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57389229", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/30E1/production/_118831521_gettyimages-124129821.jpg", "publishedAt": "2021-06-12T07:00:00Z", "content": "<ul><li>Dalia Ventura</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\n\u00bfD\u00f3nde empieza una historia?\r\n\u00c9sta, dado que se trata de algo que vino del suelo de uno de los lugares m\u00e1s r\u2026 [+12933 chars]"}]}