{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "AFP/sys", "title": "Alpha und Beta - \u00abWahrscheinlich ein untersch\u00e4tztes Ph\u00e4nomen\u00bb - 20 Minuten", "description": "In Belgien ist eine 90-J\u00e4hrige gestorben, die zeitgleich mit zwei unterschiedlichen Varianten des Coronavirus infiziert war.", "url": "https://www.20min.ch/story/90-jaehrige-in-belgien-nach-infektion-mit-zwei-coronavirus-varianten-gestorben-278716798551", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/uE3rYDbE07s/ClqMXOmiKhG8lIYW8U1JSX.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:54:18Z", "content": "Publiziert11. Juli 2021, 02:54\r\nAlpha und Beta: \u00abWahrscheinlich ein untersch\u00e4tztes Ph\u00e4nomen\u00bb\r\nBelgierinnen und Belgier registrieren sich im Impfzentrum Br\u00fcssel Expo f\u00fcr eine Covid-19-Impfung. \r\nAFP\r\n\u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Marta Ways und Volker Weinl", "title": "Klaus St\u00f6hr im Interview - Die Intensiv-Belegung z\u00e4hlt, nicht die Inzidenz! - BILD", "description": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG \u00fcber ein Ende der Corona-Ma\u00dfnahmen und das weitere Leben mit dem Virus.", "url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz-77042356.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz--cef25269fd8740beac4d7bdc22b71b3f-77045210/Bild/5.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:47:29Z", "content": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG dar\u00fcber, wie lange die Corona-Ma\u00dfnahmen noch n\u00f6tig sind und welche Werte beim weiteren Leben mit dem Virus entscheidend sind.\u2026 [+3850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nzzas.nzz.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (NZZaS)", "title": "Klimaforscherin: \u00abWir sind auf Hitzewellen nicht vorbereitet\u00bb - NZZ am Sonntag", "description": "Das Wetter scheint diesen Sommer extremer denn je. Klimaforscherin Friederike Otto erkl\u00e4rt, warum auch wir in der Schweiz uns auf Temperaturen von bis zu 50 Grad einstellen m\u00fcssen.", "url": "https://nzzas.nzz.ch/hintergrund/klimaforscherin-wir-sind-auf-hitzewellen-nicht-vorbereitet-ld.1634984", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4856,H2727.453,X0,Y455.7733/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/7/10/7e18fefe-7a5d-4860-b2ab-5139b3c16ca2.jpeg?wmark=nzzas", "publishedAt": "2021-07-10T19:45:00Z", "content": "NZZ am Sonntag: In den letzten Tagen zogen heftige Gewitter \u00fcber unser Land. Und nach dem sintflutartigen Regen scheint pl\u00f6tzlich wieder die Sonne, und es wird schnell warm. T\u00e4uscht der Eindruck, ode\u2026 [+43 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Steigende Inzidenz l\u00f6st Diskussion \u00fcber Pandemiepolitik aus - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-07%2Fcoronavirus-neuinfektionen-inzidenz-anstieg-corona-politik-massnahmen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:34:51Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Sebastian Balzter, Marcus Theurer", "title": "Ein Endlager f\u00fcr Kohlendioxid - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die deutsche Industrie muss Millionen Tonnen Kohlendioxid loswerden, um ihre Klimaziele zu erreichen. Immer her damit, sagen die Norweger.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/klima-energie-und-umwelt/norwegen-gegen-klimawandel-ein-endlager-fuer-kohlendioxid-17417813.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1905682231/1.7417812/facebook_teaser_fplus/still-ruht-der-fjord-aber-in.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:11:00Z", "content": "Hoch im Norden, weit drau\u00dfen in der Nordsee und tief unter dem Meeresboden, soll die L\u00f6sung f\u00fcr eine der kniffligsten Aufgaben im Kampf gegen die Erderw\u00e4rmung entstehen. Wohin mit all dem Kohlendioxi\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Sebastian Herrmann", "title": "Vorzugsbehandlung f\u00fcr Gutaussehende \u2013 Sch\u00f6ner Mensch, guter Mensch - Tages-Anzeiger", "description": "Wer attraktiv ist, gilt als besonders intelligent, vertrauensw\u00fcrdig, freundlich und wird oft bevorzugt. Woran das liegt \u2013 und warum das zum Problem werden kann.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/schoener-mensch-guter-mensch-984617036785", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/tm0c0tU1sus/8x-7BZdBKvq80u5fP6Ek4c.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:35:02Z", "content": "Wer attraktiv ist, gilt als besonders intelligent, vertrauensw\u00fcrdig, freundlich und wird oft bevorzugt. Woran das liegt und warum das zum Problem werden kann.\r\nAktualisiert vor 2 Stunden\r\nSch\u00f6ne Erwa\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Raphael Wyder", "title": "Virologe erkl\u00e4rt die 17 geimpften Corona-Toten - Nau.ch", "description": "Das BAG gab am Freitag erstmals Zahlen zu Geimpften in Bezug auf Hospitalisationen und Todesf\u00e4lle bekannt. Virologe Andreas Cerny ordnet die Daten ein.", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/virologe-erklart-die-17-geimpften-corona-toten-65961871", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nrQwy/1024/andreas-cerny-teaser.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:02:00Z", "content": "Die Dunkelziffer der Doppeltgeimpften, welche sich mit dem Coronavirus infizierten, d\u00fcrfte folglich relativ hoch sein. \u00abAuch hierzu gibt es Daten, welche insgesamt zeigen, dass unsere Impfstoffe gege\u2026 [+199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Fee Anabelle Riebeling", "title": "Umstrittene Theorie widerlegt - Covid-19-Impfungen f\u00fchren nicht zu gef\u00e4hrlicheren Mutanten \u2013 im Gegenteil - 20 Minuten", "description": "In Coronaskeptiker und Impfgegner-Kreisen h\u00e4lt sich hartn\u00e4ckig das Ger\u00fccht, dass Impfungen zur Ausbildung neuer, noch gef\u00e4hrlicheren Varianten f\u00fchren. Daran ist jedoch nichts.", "url": "https://www.20min.ch/story/covid-19-impfungen-fuehren-nicht-zu-gefaehrlicheren-mutanten-im-gegenteil-425382101887", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,995,441,275,5/Aaw63jUg_mA/CJ2czrlOa2lBcQicQjjGiW.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:36Z", "content": "1 / 11Die Impfungen gegen Covid-19 gelten werden von den meisten Menschen als wichtiger Schritt in Richtung Ende der Pandemie gewertet. \r\nLucien FORTUNATI\r\nDoch nicht von Geert Vanden Bossche. Der Ve\u2026 [+6130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uwz.at"}, "author": null, "title": "Sommer 2021: R\u00fcckblick und Tendenz f\u00fcr die zweite H\u00e4lfte - Unwetterzentrale", "description": "Der meteorologische Sommer ist zumindest schon halb rum, daher ist es Zeit nun eine erste Bilanz zu ziehen und einen Blick auf die zweite Halbzeit zu wagen.", "url": "https://uwz.at/de/a/sommer-2021-rueckblick-und-tendenz-fuer-die-zweite-haelfte", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:15:15Z", "content": "R\u00fcckblick auf den Juni\r\nDer erste Sommermonat ist bereits Geschichte und die im Fr\u00fchling prognostizierte Verteilung der Temperatur- und Niederschlagsanomalien passt soweit gut f\u00fcr Mitteleuropa. Von d\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Thorsten Winter", "title": "Inzidenz in Frankfurt sinkt leicht - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "In Hessen legt die zentrale Corona-Kennziffer weiter leicht zu und liegt \u00fcber dem Niveau vom vergangenen Samstag. Das gilt besonders f\u00fcr einen Kreis in der N\u00e4he von Frankfurt.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/rhein-main/corona-inzidenz-in-frankfurt-sinkt-keine-region-ohne-neuen-fall-17431443.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/rhein-main/1249109551/1.7431450/facebook_teaser/niedrigschwellig-im-main.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:56:00Z", "content": "Welche Region kann derzeit von sich behaupten, binnen Wochenfrist ohne Corona-Neuinfektion geblieben zu sein? Die Antwort: keine. Wies zum Wochenschluss noch der Vogelsberg als einziger Landkreis in \u2026 [+3941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Karlsruhe-insider.de"}, "author": null, "title": "Kein ausreichender Schutz: Dritte Corona-Impfung wird wohl n\u00f6tig sein - Karlsruhe Insider", "description": "Wie anhand der vom israelischen Gesundheitsministeriums erhobenen Daten aus der praktischen Anwendung deutlich wurde...", "url": "https://www.karlsruhe-insider.de/news/kein-ausreichender-schutz-dritte-corona-impfung-wird-wohl-noetig-sein-79636/", "urlToImage": "https://www.karlsruhe-insider.de/wp-content/uploads/2021/03/ziz_astrazeneca_43_von_66-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:50:58Z", "content": "Schon nach rund sechs Monaten k\u00f6nnte die Wirkung des Impfstoffes von Biontec und Pfizer zur\u00fcckgehen, sodass eine dritte Impfung mit dem Wirkstoff von Pfizer und Biontec nach sechs bis zw\u00f6lf Monaten n\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Wetter: Meteorologe: Es brodelt \u00fcber Deutschland wie im Kochtopf - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-07%2F10%2Fstarkregen-hochwasser-stromausfall-unwetter-im-sueden", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:12:10Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psychische Erkrankungen: So finden Sie einen Therapieplatz - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsychotherapie-psychische-erkrankungen-therapieplatz-finden-therapiearten-kostenuebernahme-tipps", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:40:33Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Veronika Hackenbroch", "title": "Frauenf\u00f6rderung: Warum Forscherinnen so oft unsichtbar bleiben - DER SPIEGEL", "description": "Ver\u00f6ffentlichungen von Wissenschaftlerinnen werden seltener zitiert als die von Wissenschaftlern \u2013 das kann den beruflichen Erfolg gef\u00e4hrden. Woran liegt das, und was kann dagegen getan werden?", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/karrierebremse-fuer-frauen-wissenschaftlerinnen-werden-seltener-zitiert-a-c77d3afe-075c-4cc8-9f5b-59506859d143", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b94c3d07-ea15-48c7-818a-e1ed3ebc00c8_w1280_r1.77_fpx64.24_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:00Z", "content": "Wer selten zitiert wird, bleibt unsichtbar. Gute Stellenangebote sind dann rar, und die Vortr\u00e4ge vor gro\u00dfem Publikum halten andere die danach noch h\u00e4ufiger zitiert werden.\r\nWie viel seltener Publikat\u2026 [+3556 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Erneuter Lockdown: Nur wenn sich genug impfen lassen, k\u00f6nnen wir ihn verhindern - FOCUS Online", "description": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiologe Christoph Spinner sagt. Noch sind zu wenige geimpft, um ei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/mediziner-warnt-nur-wenn-sich-genug-menschen-impfen-lassen-brauchen-wir-keinen-lockdown-mehr_id_13478948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13480479/impf-sp.png?im=Crop%3D%28149%2C0%2C819%2C409%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b73271c2171fa2e330770264fdc9f5c26018fa1b5e6f1b2d5ba99d4e3a46abbe", "publishedAt": "2021-07-10T05:18:00Z", "content": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiolog\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Von der Wahrscheinlichkeit des Torerfolgs - derStandard.at", "description": "Auch Forscher errechnen, wer ein Fu\u00dfballturnier am ehesten gewinnen kann \u2013 und liegen manchmal genauso falsch wie andere Experten", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000127992014/von-der-wahrscheinlichkeit-des-torerfolgs", "urlToImage": "https://i.ds.at/Gr10tw/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/06/Torerfolg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Am Sonntag kl\u00e4rt sich, wer der diesj\u00e4hrige Fu\u00dfballeuropameister wird. Dar\u00fcber spekulieren nicht nur Fans, sondern auch Forscher. So rechnete etwa das Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie das Turnier m\u2026 [+137 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Zahl der Neuinfektionen steigt weiter an - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2021-07%2Fcoronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-delta", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T03:11:16Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Mutationsgefahr: Wenn SARS-CoV-2 auf HIV trifft - KURIER", "description": "Es gibt Hinweise daf\u00fcr, dass bei Immunsupprimierten vermehrt Varianten der Covid-19-Erreger auftreten.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/corona-wenn-sars-cov-2-auf-hiv-trifft/401438977", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6175855/46-179471293.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:17Z", "content": "Noch nicht gegen Covid-19 Geimpfte sind weltweit weiterhin ein Reservoir f\u00fcr neue Varianten von SARS-CoV-2. Doch das gilt auch f\u00fcr Immunsupprimierte, die eine solche Infektion nicht \u00fcberwinden k\u00f6nnen\u2026 [+3791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "DPA/kle", "title": "Corona-Pandemie in Spanien - Inzidenzwert bei 20- bis 29-J\u00e4hrigen \u00abausser Kontrolle\u00bb - 20 Minuten", "description": "Ganz Spanien, einschliesslich der Balearen und Kanaren, gilt wegen steigender Corona-Zahlen ab Sonntag als Risikogebiet. Die Inzidenzwerte sind hoch \u2013 besonders bei jungen Menschen.", "url": "https://www.20min.ch/story/inzidenzwert-bei-20-bis-29-jaehrigen-ausser-kontrolle-231183790655", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/tCFAXmXvyW4/1oMbwlO84LYAGxm6GiuX01.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:44:51Z", "content": "Publiziert9. Juli 2021, 23:44\r\n1 / 3Ganz Spanien gilt ab 11. Juli 2021 als Corona-Risikogebiet.\r\nClara Margais/dpa\r\nEs bestehe das erh\u00f6hte Risiko einer Infektion, teilte das Robert-Koch-Institut (RKI\u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nzzas.nzz.ch"}, "author": "Andreas Hirstein (hir), Theres L\u00fcthi (tlu), Martin Amrein (mna)", "title": "R\u00e4tsel um Form von Blumenkohl und Romanesco gel\u00f6st - NZZ am Sonntag", "description": "Empfehlungen der Redaktion, Schwerpunkte und Entdeckungen aus der NZZ am Sonntag.", "url": "https://nzzas.nzz.ch/wissen/neues-aus-der-wissenschaft-raetsel-um-form-von-blumenkohl-und-romanesco-geloest-und-schon-die-neandertaler-waren-kuenstler-ld.1634917", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3872,H2178,X0,Y375/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/7/9/3b7b1737-6eb8-48e2-ac40-163045ced246.jpeg?wmark=nzzas", "publishedAt": "2021-07-09T21:07:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Berit Uhlmann", "title": "Kritik britischer Virologen \u2013 Corona ist noch nicht vorbei - Tages-Anzeiger", "description": "Wissenschaftler warnen in einem Memorandum eindringlich vor dem geplanten Ende der Schutzmassnahmen in England. Eine Generation mit chronischen Beschwerden k\u00f6nnte die Folge sein.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/corona-ist-noch-nicht-vorbei-276523117058", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Aj3VG-0KuNw/Bm9Zq4T44r68oRpjoBhJ9A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:19:11Z", "content": "Wissenschaftler warnen in einem Memorandum eindringlich vor dem geplanten Ende der Schutzmassnahmen in England. Eine Generation mit chronischen Beschwerden k\u00f6nnte die Folge sein.\r\nPubliziert heute um\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Franziska Konitzer", "title": "Planeten: Wie Polarlichter auf Jupiter entstehen - Spektrum.de", "description": "Der Gasriese Jupiter weist spektakul\u00e4re Polarlichter im R\u00f6ntgenbereich auf. Nun zeigt sich: Sie k\u00f6nnten den irdischen Auroren \u00e4hnlicher sein als gedacht.", "url": "https://www.spektrum.de/news/planeten-wie-polarlichter-auf-jupiter-entstehen/1892980", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/hs-2016-24-a-print-new_werbe.jpg.6809332.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Polarlichter sind keine Spezialit\u00e4t der Erde. Auch Jupiter, der gr\u00f6\u00dfte Planet unseres Sonnensystems, hat Auroras zu bieten, entdeckt im Jahr 1979 von der NASA-Raumsonde Voyager\u00a01. Seitdem ist allerdi\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Britische Mathematikerin: Ada Lovelace | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fzeit-wissen%2F2021%2F04%2Fbritische-mathematikerin-ada-lovelace-werdegang-biografie", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:59:41Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "SDA", "title": "Europ\u00e4er haben Angst vor Corona-Mutationen und vierter Welle - Nau.ch", "description": "Eine Umfrage der ECOS zeigt, dass die mehr als 90 Prozent Menschen in Europa sich vor Corona-Mutationen und einer vierten Welle f\u00fcrchten.", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/europaer-haben-angst-vor-corona-mutationen-und-vierter-welle-65962027", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/DRXPJ/1024/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:12:43Z", "content": "Daf\u00fcr wurden den Angaben zufolge vom 21. Juni bis zum 6. Juli rund 8000 Menschen in Deutschland, D\u00e4nemark, Frankreich, Grossbritannien, Italien, den Niederlanden, Portugal und Spanien befragt. Die Un\u2026 [+65 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bzbasel.ch"}, "author": "Nora Bader (no)", "title": "So will die Basler Regierung die Klimaerw\u00e4rmung bek\u00e4mpfen - Basellandschaftliche Zeitung", "description": "Der Regierungsrat hat Massnahmen gegen den Klimawandel \tverabschiedet und das Klimastadtkonzept beschlossen.", "url": "https://www.bzbasel.ch/basel/basel-stadt/klimawandel-jeder-baum-zaehlt-basler-regierung-sagt-klimaerwaermung-den-kampf-an-ld.2162196", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W3602,H2023.123,X0,Y377.4383/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/7/9/27c0d1ba-ef40-400a-b182-6a6d2fa346f3.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-07-09T15:03:59Z", "content": "Basel-Stadt will unter anderem neue Gr\u00fcnfl\u00e4chen schaffen, um die Klimaerw\u00e4rmung zu bek\u00e4mpfen.\r\nAuch wenn der aktuelle Wetterbericht nicht danach aussieht: In Basel wird es immer w\u00e4rmer. Der Klimawand\u2026 [+3265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "author": "BR Wissen", "title": "Blick in die Zukunft: Was kommt nach der Corona-Pandemie? - BR24", "description": "K\u00f6nnen wir das Coronavirus besiegen? Oder m\u00fcssen wir uns auf ein Leben mit ihm einstellen? Verschwinden wird Sars-CoV-2 wahrscheinlich nicht mehr. Diese Szenarien halten Forscher nach dem Ende der Pandemie f\u00fcr m\u00f6glich.", "url": "https://www.br.de/nachrichten/wissen/blick-in-die-zukunft-was-kommt-nach-der-corona-pandemie,ScfQPob", "urlToImage": "https://img.br.de/77f08104-168a-4b8a-b4c7-03352ed9c41b.jpeg?q=80&rect=0,398,7911,4447&w=1600&h=900", "publishedAt": "2021-07-09T14:33:23Z", "content": "Erstes Szenario: Weiterhin schwere Verl\u00e4ufe, viele Infizierte\r\nEs k\u00f6nnte sein, dass die Menschheit die Pandemie doch nicht schnell kontrollieren kann und auch k\u00fcnftig mit schweren Verl\u00e4ufen und viele\u2026 [+3285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Detektor.fm"}, "author": null, "title": "detektor.fm: Was steckt hinter dem Projekt SIRENE? - Spektrum der Wissenschaft", "description": "Das Projekt SIRENE des DLR soll Sondereinsatzkr\u00e4fte schneller zur Unfallstelle bringen. Wie genau funktioniert das?", "url": "https://detektor.fm/wissen/automobil-sirene", "urlToImage": "https://detektor.fm/wp-content/uploads/2021/05/shutterstock685125490.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:42Z", "content": "Wof\u00fcr steht das Projekt?\r\nSirene ist ein Akronym und steht f\u00fcr Secure and Intelligent Road Emergency Network. \u00dcbersetzt bedeutet das die optimierte Routenf\u00fchrung f\u00fcr Sondereinsatzkr\u00e4fte unter Zuhilfe\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "wissenschaft.de"}, "author": null, "title": "Saturnmond Wie das Eis auf Enceladus bebt - wissenschaft.de", "description": "An den ber\u00fchmten \u201eTigerstreifen\u201c von Enceladus rumpelt es: Forscher liefern Hinweise darauf, wie das Schwappen des Ozeans im Inneren des Saturnmonds zu", "url": "https://www.wissenschaft.de/astronomie-physik/wie-das-eis-auf-enceladus-bebt/", "urlToImage": "https://www.wissenschaft.de/wp-content/uploads/i/S/iStock-1128717920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:47:11Z", "content": "An den ber\u00fchmten Tigerstreifen von Enceladus rumpelt es: Forscher liefern Hinweise darauf, wie das Schwappen des Ozeans im Inneren des Saturnmonds zu Beben an den Spalten in seiner Eiskruste f\u00fchrt. A\u2026 [+5658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Ralph Steiner", "title": "Meteorologe Reto V\u00f6geli analysiert die aktuelle Schweizer Wetterlage - watson.ch", "description": "Das Wetter spielt verr\u00fcckt, seit Wochen regnet es \u2013 so lautet die g\u00e4ngige Meinung. Doch ist der Sommer bislang so viel verregneter als seine Vorg\u00e4nger? Und \u2026", "url": "https://www.watson.ch/!736868745", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/fd1f/Qx,A,0,0,1383,1028,30,172,1311,709/8106522097640474", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:00Z", "content": "In Luzern haben die Wassermassen zwei Wohnetagen eines Mehrfamilienhauses \u00fcberflutet.Bild: keystone\r\nMeteorologe Reto V\u00f6geli: \u00abEine Sch\u00f6nwetterphase sehe ich mittelfristig eher weniger\u00bb\r\nDas Wetter s\u2026 [+6856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Reto Heimann, dpa", "title": "Gefahr f\u00fcr Leben auf der Erde - China will Asteroiden mit 23 Raketen unter Beschuss nehmen - 20 Minuten", "description": "Asteroiden, die die Erde treffen, k\u00f6nnten das Leben auf dem Planeten ausl\u00f6schen. Chinesische Wissenschaftler wollen nun herausfinden, ob man die Himmelsk\u00f6rper von ihrem Kurs abbringen kann, wenn man mit Raketen auf sie schiesst.", "url": "https://www.20min.ch/story/china-will-asteroiden-mit-23-raketen-unter-beschuss-nehmen-581933429315", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/_cOSNUzYkKg/6Pbtlx1nqTrAndTIExv1xf.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:26:58Z", "content": "1 / 7Mit solchen Raketen des Typs Long March-5 Y5 m\u00f6chte China k\u00fcnftig Asteroiden abschiessen k\u00f6nnen.\r\nREUTERS\r\nVisualisierung des Asteroiden 2004 EW95 im Kuiperg\u00fcrtel: Chinesische Wissenschaftler m\u00f6\u2026 [+2433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona kommt mit Macht nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck: Inzidenz n\u00e4hert sich 300 - WELT", "description": "Das Coronavirus kehrt nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck. Und das trotz guter Impfquoten. Die Inzidenz liegt \u00fcber 250. Eine Untersuchung zeigt nun, dass die Spiele durchaus einen Einfluss haben k\u00f6nnten.", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article232400089/Corona-kommt-mit-Macht-nach-Grossbritannien-zurueck-Inzidenz-naehert-sich-300.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/ausland/mobile232400173/8921357857-ci16x9-w1200/Britain-England-Denmark-Euro-2020-Soccer.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:32:43Z", "content": "Footballs coming home schmettern die englischen Fu\u00dfballfans bei den EM-Spielen der Nationalmannschaft durch die Stadien und so wird es auch beim Finale im Londoner Wembley-Stadion sein. Aber nicht nu\u2026 [+3122 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Raimund Schesswendter", "title": "Wie die NASA verzweifelt versucht, Hubble zu retten - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Nach 1,5 Millionen Bildern scheint das Teleskop verloren zu sein. Es half den Forschern in vielen Bereichen, j", "url": "https://t3n.de/news/hubble-letzte-rettungsmission-nasa-1389218/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/07/18-1990-s31-imax-view-of-hst-release-1.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-3.3.1&w=", "publishedAt": "2021-07-09T10:40:00Z", "content": "Hinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolgt \u00fcber diese Links eine Bestellung, erh\u00e4lt t3n.de eine Provision.\r\nNach 1,5 Millionen Bildern s\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "F.A.S.", "title": "Heterodoxe Aerosole - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Schlag nach bei Bordieu: Die Entzifferung der Covid-19-Pandemie ist auch ein Lehrst\u00fcck \u00fcber die Dynamik der Forschung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/geist-soziales/soziologie-der-pandemie-heterodoxe-aerosole-17395928.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/301697716/1.7396983/facebook_teaser/soweit-die-troepfchen-fliegen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:16:00Z", "content": "Die Pandemie hat die Wissenschaft auf eine Probe gestellt, die sie in wichtigen Punkten bestanden hat: Nicht nur konnte das Sars-CoV-2-Virus schnell identifiziert werden, es wurden auch in Rekordzeit\u2026 [+4269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Christoph Zweili (cz )", "title": "SRF-Meteorologe zu Unwettern: \u00abStarkregen sind noch nicht vorbei\u00bb - St.Galler Tagblatt", "description": "Hagel, Windb\u00f6en, \u00fcberflutete Keller und lokale \u00dcberschwemmungen: Der Starkregen der vergangenen Tage hinterl\u00e4sst Spuren. SRF-Meteorologe Felix Blumer rechnet ab Montag erneut mit Gewittern und Regen. Wir haben nachgefragt.", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/ressort-ostschweiz/interview-nach-den-starken-gewittern-in-der-ostschweiz-srf-meteorologe-felix-blumer-diese-haeufigkeit-ist-aussergewoehnlich-und-es-ist-noch-nicht-vorbei-ld.2162021", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W4800,H2700,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/7/9/1a36cdaa-c19c-454c-98b5-37da420a8fda.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-07-09T10:15:00Z", "content": "Die Thur f\u00fchrt am Donnerstag hier in Amlikon viel Wasser.\r\nEs gewittert fast ununterbrochen in der Schweiz. Wie kommt es aktuell zu so vielen Unwettern?\r\nAusl\u00f6ser ist der Jetstream, der seit Tagen se\u2026 [+5454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "futurezone.at", "title": "TV-Satelliten sollen Erde in letzter Sekunde vor Asteroid retten - futurezone.at", "description": "Wird der Kurs eines auf die Erde zurasenden Asteroiden um wenige Zentimeter ge\u00e4ndert, kann ein Aufprall vermieden werden.", "url": "https://futurezone.at/science/fernsehsatelliten-asteroid-kollision-erde-abwehr-armageddon/401438761", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/6175351/airbus.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:06:00Z", "content": "09.07.2021\r\nWird der Kurs eines auf die Erde zurasenden Asteroiden um wenige Zentimeter ge\u00e4ndert, kann ein Aufprall vermieden werden. \r\n\u00a9 REUTERS/EUTELSAT"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Stephan Schleim", "title": "Nein, Ihr Kind ist nicht krank! \u00bb MENSCHEN-BILDER \u00bb SciLogs - Wissenschaftsblogs - SciLogs", "description": "Experten aus Verhaltenswissenschaften und Psychiatrie schlagen neue Richtlinien zum Umgang mit ADHS vor und pl\u00e4dieren f\u00fcr eine ver\u00e4nderte Sichtweise", "url": "https://scilogs.spektrum.de/menschen-bilder/eine-andere-sichtweise-auf-adhs/", "urlToImage": "https://scilogs.spektrum.de/menschen-bilder/files/books-6080575_1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:45:48Z", "content": "Experten aus Verhaltenswissenschaften und Psychiatrie schlagen neue Richtlinien zum Umgang mit ADHS vor und pl\u00e4dieren f\u00fcr eine ver\u00e4nderte Sichtweise\r\nBereits vor einigen Monaten schlugen Experten von\u2026 [+14061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Der Datenspeicher der Zukunft: K\u00fcnstliche DNA - Neue Z\u00fcrcher Zeitung - NZZ", "description": "Erbinformationen sind auf DNA-Molek\u00fclen wesentlich langlebiger und kompakter gespeichert, als das auf irgendeinem anderen Speichermedium m\u00f6glich ist.\u00a0Dies wollen Wissenschafter und Technologiefirmen gleichermassen nutzen. Geht es nach ihnen, wird k\u00fcnstliche D\u2026", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/alle-daten-der-welt-in-einer-kaffeetasse-das-ginge-mit-kuenstlicher-dna-als-speicher-ld.1633960", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W1198,H674,X1,Y0/S=W1198M,H674M/O=75/C=AR1198x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/7/5/1050135b-7bc2-4355-a04f-5582e448fed7.png?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-07-09T08:10:04Z", "content": "Es ist nicht ungew\u00f6hnlich, dass Arch\u00e4ologen in Mammutz\u00e4hnen und den Knochen von Fr\u00fchmenschen DNA finden. In tiefgefrorenen B\u00f6den oder luftdicht verschlossen bleibt das Erbmaterial Hunderttausende Jah\u2026 [+8621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bzbasel.ch"}, "author": "Laura Pirroncello (lpi)", "title": "Liestaler B\u00e4ckerei vermischt Corona-Regeln - das geht nicht - Basellandschaftliche Zeitung", "description": "Bei der B\u00e4ckerei Ziegler am Liestaler Bahnhof h\u00e4ngt ein Schild mit dem Hinweis, dass Maskenpflicht gilt. Darunter steht, dass Personen mit einer Maskendispens oder einem Covid-Zertifikat von dieser Pflicht befreit seien. Dies ist allerdings nicht ganz konform\u2026", "url": "https://www.bzbasel.ch/basel/baselland/baeckerei-ziegler-masken-wirrwarr-liestaler-baeckerei-vermischt-coronaregeln-ld.2161146", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W4439,H2496.938,X4561,Y2679.0313/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/7/7/a9c8fc42-3fa4-44d4-90dc-e3024f0067a1.jpeg?wmark=aboplus", "publishedAt": "2021-07-09T08:01:03Z", "content": "Die B\u00e4ckerei Ziegler beim Liestaler Bahnhof ist als Caf\u00e9 eingerichtet konsumieren kann man drinnen und draussen. \r\nIm \u00f6ffentlichen Verkehr gilt Maskenpflicht, das ist mittlerweile wohl allen klar. Do\u2026 [+163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Esther Megbel", "title": "Schizophrenie: Gest\u00f6rter Lernprozess im Gehirn verzerrt Weltbild - Spektrum.de", "description": "Das Gehirn lernt, indem es Neues oft wiederholt. Bei Menschen mit Schizophrenie ist dieser Vorgang ver\u00e4ndert. Das k\u00f6nnte typische Beschwerden der Krankheit erkl\u00e4ren.", "url": "https://www.spektrum.de/news/schizophrenie-gestoerter-lernprozess-im-gehirn-verzerrt-weltbild/1893019", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/iStock-166024085.jpg.6808489.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "Menschen mit Schizophrenie nehmen die Welt um sie herum oft verzerrt wahr. Ein Grund daf\u00fcr k\u00f6nnte sein, dass ihr Gehirn neue Informationen nicht so oft wiederholt, wie das bei nicht Erkrankten der Fa\u2026 [+2306 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Wieder Ausbruch in Schlachthof: 45 Corona-F\u00e4lle und Gamma-Mutante - BILD", "description": "Gro\u00dfer Corona-Ausbruch in einem Schlachthof in Essen (Oldenburg)! Bisher wurden 45 F\u00e4lle gemeldet, 6 davon sind Gamma-Varianten (P.1).", "url": "https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-aktuell/wieder-ausbruch-in-schlachthof-45-corona-faelle-und-gamma-mutante-77027810.bild.html", "urlToImage": "https://images.bild.de/60e7ea0f20d3f60001de67a2/c06ef985221d64a91d1b93b81c220d38/1/2?w=1280", "publishedAt": "2021-07-09T06:42:25Z", "content": "Cloppenburg - Gro\u00dfer Coronavirus-Ausbruch in einem Schlachthof in Essen (Oldenburg)!\r\nBisher wurden 45 F\u00e4lle gemeldet. 28 der Infizierten leben im benachbarten Landkreis Osnabr\u00fcck. Dort verzeichnet d\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Heinrich Pette: Probleme mit dem Lebenslauf | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fhamburg%2F2021-05%2Fheinrich-pette-virologie-nationalsozialismus-institut-umbenennung", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:01:13Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Entspannung: \"Es ist rational, sich zu f\u00fcrchten\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F28%2Fentspannung-corona-stress-psychologie-michael-niedeggen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:00:12Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Klaus-Peter Schr\u00f6der", "title": "Beobachtungstipps: Venus kommt, Mars geht, und der Mond kommt zu Besuch - Spektrum.de", "description": "Schon zu Monatsbeginn ist die Venus im Juli gut zu sehen. Ebenfalls betrachtenswert: der Mond. Mit einem Fernglas lassen sich auf der schmalen Sichel besondere Details beobachten.", "url": "https://www.spektrum.de/news/beobachtungstipps-im-juli-venus-kommt-mars-geht-mond-zu-besuch/1881184", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/Teaser_S086.jpg.3154437.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "Ein m\u00fcde gewordener Krieger, der nur noch &amp;plus;1,8\u00a0mag helle Planet Mars, vollzieht Mitte Juli seinen Abtritt in der Abendd\u00e4mmerung. Ersetzt wird er sogleich von der Venus, die sich nun zunehmen\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "L\u00e4nder planen neue Impf-Angebote - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der Ansturm auf die Impfungen ist etwas zur\u00fcckgegangen. Das liegt am Urlaub, aber auch daran, dass viele schon geimpft sind. Jetzt sollen kreative L\u00f6sungen her. BioNTech und Pfizer \u00e4u\u00dfern sich derweil zu einer n\u00f6tigen Auffrischungsimpfung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/laender-planen-neue-impf-angebote-ansturm-auf-impfungen-nimmt-ab-17429336.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3811302643/1.7429340/facebook_teaser/warten-auf-die-spritze-statt.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:58:00Z", "content": "Angesichts teils nachlassenden Andrangs bei den Corona-Impfungen in Deutschland bereiten mehrere Bundesl\u00e4nder neue, einfachere Angebote f\u00fcr bisher Unentschlossene vor. Angedacht sind Aktionen unter a\u2026 [+3572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa/bou.", "title": "Inzidenz steigt weiter - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz ist nun den dritten Tag infolge im Aufw\u00e4rtstrend. Ob Lockerungen angesichts der Delta-Variante angemessen sind, sorgt derweil f\u00fcr Diskussionsstoff. In NRW ist nun fast alles wieder erlaubt.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/rki-inzidenz-steigt-weiter-an-und-949-corona-neuinfektionen-17429314.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/391087288/1.7429318/facebook_teaser/temperaturmessen-im.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:15:49Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am dritten Tag infolge angestiegen. Sie lag bei 5,5 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner. Zum Vergleich: Vor einem Tag lag sie bei \u2026 [+4785 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "+++ Corona-News am Freitag +++: H\u00f6chste Sterberate in der EU seit Aufzeichnungsbeginn - DER SPIEGEL", "description": "Wegen der Coronapandemie stieg in der Europ\u00e4ischen Union im vergangenen Jahr die Zahl der Todesf\u00e4lle auf einen H\u00f6chstwert von mehr als f\u00fcnf Millionen. Und: In den Niederlanden gelten wieder sch\u00e4rfere Corona-Regeln. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-9d8c74e6-f9e7-43d0-9c1e-75910c0b55db", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/fee2e3c9-9d8b-4095-bda7-5e6b781d8010_w1280_r1.77_fpx48_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:06:00Z", "content": "Das waren die Corona-News am Freitag.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ H\u00f6chste Sterberate in EU \u2026 [+33024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 5,5 - t-online.de", "description": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_90414390/rki-registriert-949-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-5-5-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/44/80/id_90414480/tid_da/corona-proben-der-bundesweite-inzidenzwert-liegt-bei-5-5-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:56:44Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle binnen 24 Stunden.\u00a0\r\nDer bundesweite Inzidenzwert i\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona: RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen - Inzidenz bei 5,5 - WELT", "description": "Das Robert-Koch-Institut meldet 949 Corona-Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz lag bei 5,5 Neuinfektionen. Die Impfquote muss auf 75 Prozent steigen, um eine gr\u00f6\u00dfere Belastung des Gesundheitssystems zu vermeiden. Ein \u00dcberblick in Zahlen und Grafiken.", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article222523568/Corona-Deutschland-braucht-laut-RKI-bis-Herbst-eine-Impfquote-von-mehr-als-75-Prozent.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/vermischtes/mobile207496219/2351356117-ci16x9-w1200/corona-teaser-D2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:33:09Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am dritten Tag infolge angestiegen. Sie lag bei 5,5 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner. Zum Vergleich: Vor einem Tag lag sie bei \u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "SDA Regional", "title": "Corona-Testpoints in der Luzerner Innenstadt f\u00fcr Partyg\u00e4nger - Nau.ch", "description": "Weil am vergangenen Wochenende viele das f\u00fcr den Einlass in Kulturbetriebe und Clubs notwendige Covid-Zertifikat nicht vorweisen konnten, haben die IG Kultur Luzern und die Bar & Club Kommission reagiert und ein Pilotprojekt lanciert. An den kommenden zwei Wo\u2026", "url": "https://www.nau.ch/ort/luzern/corona-testpoints-in-der-luzerner-innenstadt-fur-partyganger-65961433", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/80BX5/1024/coronavirus-schnelltest.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T00:10:00Z", "content": "Ein Testpoint wird auf dem Bahnhofplatz zur Verf\u00fcgung stehen, ein zweiter ab n\u00e4chster Woche voraussichtlich auch auf dem Theaterplatz, wie die IG Kultur und die Bar &amp; Club Kommission am Donnersta\u2026 [+12 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Von Gentechnik bis Pixar - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere erfolgreiche Menschen mit Aphantasie beweisen, dass dieses P\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243201", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/0/1/01-15299-venter2-300x212.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere \u2026 [+3998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Mit Patient \"MX\" fing es an - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um einen Totalausfall, beschrieb der Hirnforscher Adam Zeman von\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243193", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/a/p/aphantasie04g-300x225.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um e\u2026 [+3737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brigitte.de"}, "author": "Susanne Schumann", "title": "Psychologie: 4 Wege, deinem Leben mehr Bedeutung zu geben - BRIGITTE.de", "description": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und kostbar, daher macht der Gedanke, sie zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern?", "url": "https://www.brigitte.de/liebe/persoenlichkeit/psychologie--4-wege--deinem-leben-mehr-bedeutung-zu-geben-12791272.html", "urlToImage": "https://image.brigitte.de/12791556/t/D5/v4/w1440/r1.7778/-/leben-mehr-bedeutung-geben.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:00:00Z", "content": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und daher kostbar, deshalb macht der Gedanke, sie m\u00f6glicherweise zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Doch was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern? Wir h\u00e4tten da ei\u2026 [+7754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Suedostschweiz.ch"}, "author": "online@suedostschweiz.ch", "title": "Kanton muss Covid-Tests austauschen - suedostschweiz.ch", "description": "In einigen Corona-Testkits ist die Kochsalzl\u00f6sung verunreinigt. Sie m\u00fcssen umgetauscht werden.", "url": "https://www.suedostschweiz.ch/aus-dem-leben/2021-07-08/kanton-muss-covid-tests-austauschen", "urlToImage": "https://www.suedostschweiz.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/media/2021/07/08/_0ii4839-1_1.jpg?itok=CyMIrDWw", "publishedAt": "2021-07-08T19:03:28Z", "content": "Die Lieferantin der aktuellen PCR-Speicheltests hat das B\u00fcndner Gesundheitsamt \u00fcber einen Mangel bei den ausgelieferten Tests informiert. Laut dem Gesundheitsamt ist bei einer internen Qualit\u00e4tskontr\u2026 [+1023 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Lena Stallmach (lsl)", "title": "Wie gut sind einmal Geimpfte und Genesene gegen Delta gesch\u00fctzt? - Neue Z\u00fcrcher Zeitung - NZZ", "description": "Immer wieder kursieren Zahlen dar\u00fcber, wie gut eine bestimmte Impfung gegen diese und jene Variante sch\u00fctzt. Aber sie sind nicht leicht zu interpretieren.", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/einmal-geimpfte-und-genesene-ohne-impfung-sind-laut-labortests-schlecht-gegen-delta-geschuetzt-was-bedeutet-das-ld.1634510", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4058,H2282.625,X0,Y371.1875/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/7/8/b1f4e862-3889-4897-9c00-fe1d71a39ede.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-07-08T18:29:00Z", "content": "Die Delta-Variante breitet sich aus, und die Infektionszahlen steigen wieder an; und das ausgerechnet vor den Sommerferien. Viele Menschen fragen sich deshalb, wie gut sie vor dieser Variante gesch\u00fct\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Andy Krischan, Benedikt Theiler", "title": "Umfrage: Keine Angst vor dem Coronavirus am Public-Viewing - Nau.ch", "description": "Gem\u00e4ss einer Datenanalyse steigen die Fallzahlen des Coronavirus auch wegen der Euro 2020 an. Besucher von Public Viewings lassen sich davon nicht abschrecken.", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/umfrage-keine-angst-vor-dem-coronavirus-am-public-viewing-65959229", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/BWy0X/1024/210708-public-viewing-schweizer-teaser.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:38:00Z", "content": "Auch der Umstand, dass man sich im Public Viewing draussen aufh\u00e4lt, ist f\u00fcr die meisten beruhigend. \u00abEs ist draussen, gut organisiert und hat eine Begrenzung. Ich hatte da also keine grosse Bedenken\u00bb\u2026 [+30 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Holger Dambeck, Christiane Hoffmann", "title": "\u00dcbersterblichkeit und Infektionszahlen im internationalen Vergleich: Wo der Kampf gegen die Pandemie gelingt - DER SPIEGEL", "description": "Welche L\u00e4nder kommen am besten durch die Krise? Wie wichtig sind Regierung und Wirtschaft? Der SPIEGEL hat Coronadaten aus 154 Staaten ausgewertet. Ein Ergebnis: Covid-19 ist t\u00f6dlicher, als offizielle Zahlen zeigen.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-laendervergleich-wo-der-kampf-gegen-die-pandemie-gelingt-a-b253bbd9-fe9b-4d5e-9169-63b57d771216", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/19becea4-e9d6-468d-a99b-181cc72693d5_w1280_r1.77_fpx28.13_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:27:08Z", "content": "Freier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und in der App\r\n</li><li>\r\nBis zum 30.06\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Stefanie Stahl", "title": "\u00dcbertriebene Selbstbehauptung: Keine Kompromisse, nervige Kollegen \u2013 Bin ich \u00fcberautonom? - WELT", "description": "Der Grat zwischen Selbstbehauptung und Protesthaltung ist schmal. Wer sich zu sehr abgrenzt, macht sich unbeliebt und ungl\u00fccklich. Doch der Drang nach \u00dcber-Autonomie l\u00e4sst sich erkl\u00e4ren \u2013 und \u00fcberwinden.", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/psychologie/plus232301463/Uebertriebene-Selbstbehauptung-Keine-Kompromisse-nervige-Kollegen-Bin-ich-ueberautonom.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/psychologie/mobile232372691/9651358417-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Woman-pulling-face.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:13:21Z", "content": "Jeder von uns kennt Menschen, die anstrengend sind: Leute, die st\u00e4ndig ihre Anliegen anmelden, vehement ihre Meinung kundtun und viel Raum f\u00fcr sich brauchen. Denen es eigentlich unm\u00f6glich ist, zu koo\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cavallo.de"}, "author": "Linda Kr\u00fcger", "title": "FN beschlie\u00dft Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde: Kommentar: Aktionismus bei der Herpes-Impfpflicht - Cavallo.de", "description": "Die FN hat eine Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde beschlossen. Gelten soll sie ab 2023. Doch angesichts von Impfstoffmangel und fehlender Erkenntnisse zur gef\u00e4hrlichen neurologischen Form EHM erscheint die Entscheidung als Aktionismus.", "url": "https://www.cavallo.de/medizin/kommentar-aktionismus-bei-der-herpes-impfpflicht/", "urlToImage": "https://img1.cavallo.de/CAV-Impfen-Aufmacher-fotoshowBig-eab4e1f3-1566936.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:40:41Z", "content": "In Folge des Herpesvirus-Ausbruchs bei einem internationalen Turnier in Valencia sind im Fr\u00fchjahr 2021 insgesamt 18 Pferde aus verschiedenen Nationen gestorben. Rufe nach der Einf\u00fchrung einer Impfpfl\u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Infektionskrankheiten: Klimawandel beg\u00fcnstigt Ausbreitung von Dengue und Malaria - DER SPIEGEL", "description": "Nicht nur durch h\u00f6here Temperaturen birgt der Klimawandel f\u00fcr den Menschen massive Probleme. Er k\u00f6nnte auch die Verbreitung von Insekten zur Folge haben, die gef\u00e4hrliche Krankheiten \u00fcbertragen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimawandel-wie-sich-dengue-und-malaria-ausbreiten-a-b7f75006-e1cd-4ab9-b53c-115910e3a46a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/342d72dc-08f4-4719-ac3d-f84c56df49d1_w1280_r1.77_fpx52_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:10:10Z", "content": "Was der Klimawandel f\u00fcr manche Teile der Menschheit bedeutet, hat die j\u00fcngste Hitzewelle in Nordamerika gezeigt. Wohl Hunderte Menschen starben durch die extremen Temperaturen bis zu 50 Grad im Weste\u2026 [+5361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fm1today.ch"}, "author": "az", "title": "Meteorologe: \u00abDieses Sommerwetter war fr\u00fcher normal\u00bb - FM1Today", "description": "Regnerische Tage sind in der Schweiz diesen Sommer nicht selten. Doch wieso ist das Wetter derzeit so, wie es ist? Ein Meteorologe kl\u00e4rt auf.", "url": "https://www.fm1today.ch/schweiz/meteorologe-dieses-sommerwetter-war-frueher-normal-142837789", "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/kFtAAivku3BB6awY7XK9ekuptAs/3db77c89f575c8db88a520a78adee24fa317ef46/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=6240&remote.size.h=4160&local.crop.h=3510&local.crop.w=6240&local.crop.x=0&local.crop.y=650&r=1&focus.x=3172&focus.y=3340,n-large2x-16x9-far", "publishedAt": "2021-07-08T12:53:58Z", "content": "Statt Bikini und Badehose heisst es momentan Regenmantel und Kapuzenpullover. Das Wetter hier in der Schweiz f\u00fchlt sich nicht unbedingt nach Sommer an, w\u00e4hrend in Finnland und Russland derzeit wegen \u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Forschende gegen Aufhebung von Coronaregeln in England: \u00bbEin gef\u00e4hrliches Experiment\u00ab - DER SPIEGEL", "description": "Die britische Regierung will in England schon bald auf alle verbliebenen Coronaregeln verzichten. Mehr als 100 Wissenschaftlerinnen und Mediziner warnen vor weitreichenden Folgen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/aufhebung-von-coronaregeln-in-grossbritannien-ein-gefaehrliches-experiment-a-c47a4ca6-d2d4-4b72-8922-57963ae408d6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/368a5962-9ed6-4555-af13-73f7a3938614_w1280_r1.77_fpx66.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:38:07Z", "content": "Mehr als 100 Wissenschaftlerinnen und Mediziner haben in einem offenen Brief die Corona-\u00d6ffnungspolitik der britischen Regierung als \u00bbgef\u00e4hrliches und verfr\u00fchtes Experiment\u00ab kritisiert. Wenn sich das\u2026 [+3908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Susanne K\u00fcbler", "title": "Umfrage zu Kultur und Corona \u2013 Wie vorsichtig sind die Schweizer? - Tages-Anzeiger", "description": "In der Schweiz w\u00e4chst die Lust auf Live-Veranstaltungen, der Streaming-\u00dcberdruss ebenfalls: Das ergibt eine repr\u00e4sentative Umfrage.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/wie-vorsichtig-sind-die-schweizer-784594106374", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/lJfHuPdXkDI/4fahu2iMqekAbX71mXZgPf.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:03:11Z", "content": "In der Schweiz w\u00e4chst die Lust auf Live-Veranstaltungen, der Streaming-\u00dcberdruss ebenfalls: Das ergibt eine repr\u00e4sentative Umfrage.\r\nNoch sitzt man gerne draussen: Der Trompeter Ibrahim Maalouf spiel\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Joachim Laukenmann", "title": "Hier trainieren Sie Ihr Hirn - Die Konferenz - Tages-Anzeiger", "description": "Testen Sie Ihre mathematischen F\u00e4higkeiten in unserer Reihe f\u00fcr kluge K\u00f6pfe.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/die-konferenz-543546816081", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/_bwuGmBjZbM/0W9STQ7YaX88M9Xbrfghjt.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:23:53Z", "content": "Testen Sie Ihre mathematischen F\u00e4higkeiten in unserer Reihe f\u00fcr kluge K\u00f6pfe.\r\nDie Teilnehmer der Schweizer Bischofskonferenz, aufgenommen im Juli 1951 in Einsiedeln.\r\nIn der Folge 235 des \u00abZahlendreh\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WinFuture"}, "author": "Christian Kahle", "title": "Kepler findet sehr viele Planeten ohne Sonne - oft \u00e4hneln sie der Erde - WinFuture", "description": "In unserer Galaxie fliegen offenbar zahlreiche Planeten herum, die nicht an einen Stern gebunden sind. Dies ist zumindest die beste Erkl\u00e4rung, f\u00fcr diverse Mikro-Gravitationslinsen, deren Effekte man in den Daten des Kepler-Weltraumteleskops sehen kann.", "url": "https://winfuture.de/news,123941.html", "urlToImage": "https://i.wfcdn.de/teaser/1920/46808.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:18:00Z", "content": "In unserer Galaxie fliegen offenbar zahlreiche Planeten herum, die nicht an einen Stern gebunden sind. Dies ist zumindest die beste Erkl\u00e4rung, f\u00fcr diverse Mikro-Gravitationslinsen, deren Effekte man \u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Delta l\u00e4sst Briten-Inzidenz explodieren: Wie gravierend ist das? - FOCUS Online", "description": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS Online macht den Check \u2013 und erkl\u00e4rt, was das f\u00fcr Deutschla\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/delta-laesst-briten-inzidenz-explodieren-3-zahlen-zeigen-wie-schlimm-lage-wirklich-ist_id_13474357.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13474471/gettyimages-1217103266.jpg?im=Crop%3D%280%2C156%2C2265%2C1135%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=99161c85608ae0c4aec8513b36b74e7366d0dcfb49cf3f0bfec480bc6b5c0d9d", "publishedAt": "2021-07-08T09:39:00Z", "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS\u2026 [+6464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Katja F\u00e4ssler, Carla Pfister", "title": "Corona-Mutation - Jetzt ist die Lambda-Variante auch in der Schweiz angekommen - 20 Minuten", "description": "Zun\u00e4chst trat Lamdba vor allem in Lateinamerika auf, nach Grossbritannien, Deutschland und Spanien wurde sie jetzt auch in der Schweiz festgestellt. Wie gef\u00e4hrlich ist diese Mutante?", "url": "https://www.20min.ch/story/nach-delta-breitet-sich-nun-auch-lambda-in-europa-aus-188712018781", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/vynPg-KfAE4/2O6BQ95oKt5BI89dsTAr9-.png", "publishedAt": "2021-07-08T08:50:04Z", "content": "1 / 7Wie alle Viren mutiert auch das Coronavirus Sars-CoV-2 st\u00e4ndig. \r\nCDC/PD\r\nW\u00e4hrend die meisten Ver\u00e4nderungen des Erregers f\u00fcr die Menschen kein Problem darstellen, gibt es auch solche, die anstec\u2026 [+3261 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psyche und Corona: \"Das dickere Ende kommt noch\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsyche-corona-mentale-gesundheit-pandemie-psychologie-christoph-u-correll", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T08:02:15Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "RKI-Zahlen: R-Wert steigt weiter an \u2013 970 Corona-Neuinfektionen - t-online.de", "description": "Der f\u00fcr die Ausbreitung des Coronavirus entscheidende R-Wert \u00fcbersteigt die kritische Marke von 1. Auch die Zahl der Infektionen geht leicht nach oben.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/deutschland/id_90407538/rki-zahlen-r-wert-steigt-weiter-an-970-corona-neuinfektionen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/40/75/40/id_90407540/tid_da/coronavirus-die-inzidenz-steigt-erstmals-seit-wochen-wieder-.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:16:06Z", "content": "Der f\u00fcr die Ausbreitung des Coronavirus entscheidende R-Wert \u00fcbersteigt die kritische Marke von 1. Auch die Zahl der Infektionen geht leicht nach oben.\u00a0\r\nDie Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "RKI meldet 970 Neuinfektionen \u2013 Inzidenz steigt auf 5,2 - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Im Vergleich zur Vorwoche meldet das Robert Koch-Institut 78 Neuinfektionen mehr. Auch die Sieben-Tage-Inzidenz steigt leicht an. Derweil l\u00e4sst das Impftempo in Deutschland etwas nach.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/corona-zahlen-in-deutschland-rki-meldet-970-neuinfektionen-17427584.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3695256072/1.7427602/facebook_teaser/ein-student-erhaelt-auf-dem.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:07:00Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem Robert Koch-Institut (RKI) mit 970 Corona-Neuinfektionen binnen 24 Stunden etwas mehr F\u00e4lle gemeldet als in der Vorwoche. Das geht aus Zahlen vom Donners\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Internationales Forschungsteam - Studie zeigt Zusammenhang zwischen Klimaerw\u00e4rmung und Hitzewellen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Hitzewelle in Nordamerika sorgte f\u00fcr Aufsehen. Jetzt zeigt ein Forscherteam einen Zusammenhang mit der Erderw\u00e4rmung.", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/internationales-forschungsteam-studie-zeigt-zusammenhang-zwischen-klimaerwaermung-und-hitzewellen", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/1d5dd0.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:01:00Z", "content": "Im S\u00fcdwesten Kanadas wurde letzte Woche ein Hitzerekord gebrochen. Das Thermometer kletterte auf 49.6 Grad. Diese Temperatur liegt fast 5 Grad \u00fcber dem bisherigen H\u00f6chstwert. Auch der Nordwesten der \u2026 [+2313 chars]"}]}