{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Manne Berggren Wiklund", "title": "Messis Argentina vinner Copa America - Aftonbladet", "description": "Argentina vinner Copa America efter tuff final mot Brasilien. Angel Di Maria gjorde det enda och avg\u00f6rande m\u00e5let mot rivalen. En historisk seger f\u00f6r Argentina \u2013 och s\u00e4rskilt f\u00f6r Messi.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/g00955/messis-argentina-vinner-copa-america", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8cba8d58-962b-43fa-b98f-e524d868c9ec?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=8552206476dc557b61dbbe3f4a11a00753b17ae3", "publishedAt": "2021-07-11T02:02:08Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 1 tim sedan\r\nUppdaterad: Alldeles nyss\r\nhelsk\u00e4rmMessi h\u00f6js till skyarna efter vinsten i natt \r\nFoto: Bruna Prado / TT NYHETSBYR\u00c5N\r\nArgentina vinner Copa America efter tuff final\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Manne Berggren Wiklund", "title": "Bangladesh: Fabrik i brand - m\u00e4nniskor l\u00e5stes inne - Aftonbladet", "description": "Entr\u00e9d\u00f6rren till fabriken var l\u00e5st med ett h\u00e4ngl\u00e5s.  Fast d\u00e4r inne \u00e4r Rima Akter, 23, och hennes kollegor. Medan branden sprider sig i byggnaden ringer hon i panik till sin familj. De har inte en chans.  Dagen efter branden har hennes mamma sv\u00e5rt att identifi\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/qRR49g/paniken-inlasta-i-brinnande-fabriken", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/49121dfc-2f0f-488d-9a25-05a2afb388ee?fit=crop&h=609&q=50&w=1163&s=0dee8242c2511feb26b28d9e795b1444f5a6ce46", "publishedAt": "2021-07-10T23:50:35Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nEntr\u00e9d\u00f6rren till fabriken var l\u00e5st med ett h\u00e4ngl\u00e5s. \r\nFast d\u00e4r inne \u00e4r Rima Akter, 23, och hennes kollegor. Medan branden sprider sig i byggnaden ringer hon i panik\u2026 [+3320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nsk.se"}, "author": "TT", "title": "EM-guide: Italien\u2013England - Norra Sk\u00e5ne", "description": "", "url": "https://www.nsk.se/2021/07/10/em-guide-italien-england/", "urlToImage": "https://imengine.public.prod.skd.infomaker.io?uuid=a897f895-4229-5866-8fcd-57638433e691&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.99999&width=480&height=270&x=1.0E-5&y=1.0E-5 480w,https://imengine.public.prod.skd.infomaker.io?uuid=a897f895-4229-5866-8fcd-57638433e691&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.99999&width=768&height=432&x=1.0E-5&y=1.0E-5 768w,https://imengine.public.prod.skd.infomaker.io?uuid=a897f895-4229-5866-8fcd-57638433e691&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.99999&width=980&height=551&x=1.0E-5&y=1.0E-5 980w", "publishedAt": "2021-07-10T20:52:00Z", "content": "TV/Radio: TV4/C\u00a0More/Radiosporten P4\r\nM\u00e4stare p\u00e5 hemmaplan: F\u00f6r andra g\u00e5ngen i Englands historia har de n\u00e5tt fram till en final i ett stort m\u00e4sterskap, och precis som n\u00e4r de vann VM 1966 sker det p\u00e5 \u2026 [+2902 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Bj\u00f6rklund tog f\u00f6rsta titeln i B\u00e5stad | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/sport/bj\u00f6rklund-tog-f\u00f6rsta-titeln-i-b\u00e5stad-1.51034713", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51034707:1625945364/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T19:29:22Z", "content": "Mirjam Bj\u00f6rklund har s\u00e4krat sin f\u00f6rsta WTA-titel. Tillsammans med schweiziska Leonie K\u00fcng tog hon hem dubbelfinalen i tennis p\u00e5 gruset i B\u00e5stad.\r\nDuon vann med 21 i set mot slovakiska Tereza Mihaliko\u2026 [+358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "author": null, "title": "AIK-stj\u00e4rnorna st\u00e4nger inte d\u00f6rren till en forts\u00e4ttning i Bl\u00e5gult - MSN", "description": "Blir det en forts\u00e4ttning i Bl\u00e5gult? - AIK-stj\u00e4rnornas svar", "url": "https://fotbolldirekt.se/2021/07/10/landslagsstjarnorna-aik-fortsattning", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AAM0ftK.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=583&y=126", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:41Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av FotbolldirektDet svenska landslagets EM-\u00e4ventyr slutade p\u00e5 ett riktigt bittert s\u00e4tt i form av 2-1-f\u00f6rlusten mot Ukraina. Det \u00e4r \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge oklart ifall AIK:s nyckelspelare Sebast\u2026 [+2589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "author": "Simon Carlsson", "title": "Varbergs Bois f\u00f6rlorade mot AIK i Allsvenskan - Hallands Nyheter", "description": "En f\u00f6rv\u00e4ntad matchbild, men ett l\u00e5ngt ifr\u00e5n f\u00f6rv\u00e4ntat ledningsm\u00e5l. Trots det lyckades inte Varbergs Bois komma iv\u00e4g fr\u00e5n Friends Arena med n\u00e5gon po\u00e4ng. \u2013 Det var tungt, stor plan och ett konstant tryck mot oss, s\u00e4ger Hampus Zackrisson.", "url": "https://www.hn.se/sport/bois/varbergs-bois-f\u00f6ll-trots-ledning-mot-aik-1.51033775", "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.51033703:1625943133/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Travronden.se"}, "author": "Lars-Johan Holm", "title": "F\u00f6lj V75 - lopp f\u00f6r lopp \u00b7 Senaste nyheterna om trav \u00b7 Travronden - Travronden", "description": "Vikens High Yield var omutlig i silverdivisionen och vann mycket l\u00e4tt p\u00e5 1.13,4/2140 meter. H\u00e4r f\u00f6ljer du V75 lopp f\u00f6r lopp.", "url": "https://www.travronden.se/referat/folj-v75-lopp-for-lopp-3", "urlToImage": "https://media.trmedia.se/image/upload/w_1920,ar_191:100,c_fill,f_auto,fl_lossy,q_auto/trais/dylakiiqtmsmwzwcdj6n", "publishedAt": "2021-07-10T18:09:47Z", "content": "Sju\u00e5rige Vikens High Yield (e. Love You), som annars mest haft d\u00e5liga l\u00e4gen under \u00e5ret, utnyttjade sitt innersp\u00e5r i voltstarten och f\u00f6rsvarade enkelt ledningen. Tr\u00e4naren Robert Bergh k\u00f6rde i ett j\u00e4mn\u2026 [+6565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Gustaf Rauer", "title": "15 EM-finaler \u2013 minns du m\u00e4starlagen? - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Europam\u00e4sterskapet i fotboll invigdes och spelades f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen 1960. Minns du alla m\u00e4starlagen fr\u00e5n de 15 EM-finalerna?", "url": "https://www.dn.se/sport/15-em-finaler-minns-du-mastarlagen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/dd42e1be-9eae-419b-94bf-02d3a809fcca.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:20Z", "content": "Europam\u00e4sterskapet i fotboll har h\u00e5llit p\u00e5 i 61 \u00e5r. Turneringen invigdes 1960 och f\u00f6rsta v\u00e4rdlandet var Frankrike. Det har blivit 15 EM-finaler med lika m\u00e5nga m\u00e4stare.\r\nH\u00e4r listar DN alla 15 finaler \u2026 [+18365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "author": null, "title": "Officiellt: Everton v\u00e4rvar ytterligare svenska - Bj\u00f6rn presenterad - Fotbollskanalen", "description": "Tidigare i dag presenterade Everton Anna Anveg\u00e5rd som ett nyf\u00f6rv\u00e4rv.Nu g\u00e5r Merseyside-klubben ut med att man \u00e4ven v\u00e4rvar Nathalie Bj\u00f6rn, 24, fr\u00e5n Roseng\u00e5rd.- Det k\u00e4nns fantastiskt att vara Everton-spelare, s\u00e4ger Bj\u00f6rn i en kommentar p\u00e5 klubbens hemsida.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/england/officiellt-everton-varvar-ytterligare-svenska-bjorn-presenterad/", "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=791f7f53-af00-48f4-aa6b-487721f8c6d8&imageFormat=original", "publishedAt": "2021-07-10T14:32:00Z", "content": "Roseng\u00e5rds m\u00f6te med V\u00e4xj\u00f6 i damallsvenskan blev den sista i den vita tr\u00f6jan f\u00f6r trion Glodis Perla Viggosdottir, Anna Anveg\u00e5rd och Nathalie Bj\u00f6rn. Viggosdottir har g\u00e5tt till Bayern M\u00fcnchen och tidiga\u2026 [+971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Montler formtoppar inf\u00f6r OS: \u201dSiktar s\u00e5 h\u00f6gt som m\u00f6jligt\u201d - Sveriges Television", "description": "I g\u00e5r slog l\u00e4ngdhopparen Thobias Montler personb\u00e4sta f\u00f6r andra g\u00e5ngen p\u00e5 en knapp vecka.\nNu \u00e4r den sista t\u00e4vlingen inf\u00f6r OS f\u00f6rbi \u2013 och formtoppen \u00e4r n\u00e4ra.\n\u2013 Kurvan g\u00e5r \u00e5t det h\u00e5llet b\u00e5de jag och Yannick (Tregaro) vill, s\u00e4ger Montler till SVT Sport.", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/thobias-montler-efter-personrekordet", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31874151/1625922396?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-10T14:08:14Z", "content": "F\u00f6rra s\u00f6ndagen blev det ett personrekord p\u00e5 8,23 p\u00e5 Bauhausgalan i Stockholm. Och i g\u00e5r blev det ny succ\u00e9 f\u00f6r Thobias Montler, som gjorde sin f\u00f6rsta vistelse i Monaco n\u00e4r han t\u00e4vlade i Diamond League\u2026 [+1809 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "St\u00e5hl med nytt v\u00e4rlds\u00e5rsb\u00e4sta - Sveriges Television", "description": "Diskuskungen Daniel St\u00e5hl g\u00f6r sig redo f\u00f6r OS.\nOch han visar kanonform.\nSvensken har kastat 71,40 meter i dagens t\u00e4vling Bottnarydskastet.", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/daniel-stahl-med-nytt-jattekast-visar-os-form-med-nytt-varldsarsbasta", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31874835/1625929631?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-10T13:39:14Z", "content": "Tanken var att jag och min tr\u00e4nare skulle ha den h\u00e4r t\u00e4vlingen som ett sista tr\u00e4ningspass inf\u00f6r OS. S\u00e5 det var rytmiskt, fina kast och bra tryck i klippet i dag i alla tre f\u00f6rsta omg\u00e5ngarna, s\u00e4ger ha\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Sofia Tanaka", "title": "Coronasmitta sprids med hemv\u00e4ndare fr\u00e5n EM-resor - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Fotbolls-EM kan ha bidragit till en \u00f6kad spridning av coronaviruset i Europa. Hemv\u00e4ndande supportrar har tagit med sig smitta tillbaka till Sverige.", "url": "https://www.dn.se/sport/coronasmitta-sprids-med-hemvandare-fran-em-resor/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fcaa34ad-2068-4c25-b44c-77e1c3129e19.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T13:37:16Z", "content": "Enligt V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen WHO har folksamlingar p\u00e5 arenor och i kollektivtrafiken i samband med EM bidragit till den \u00f6kning av fall som man sett i b\u00f6rjan av sommaren i Europa, enligt Reuters. \u2026 [+3004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hockeysverige.se"}, "author": "Robin Olausson", "title": "LISTA: De st\u00f6rsta utk\u00f6pen som NHL-klubbarna fortfarande betalar - Hockeysverige", "description": "H\u00e4r \u00e4r spelarna som f\u00e5r miljontals i l\u00f6n \u2013 utan att g\u00f6ra n\u00e5gonting.", "url": "https://hockeysverige.se/2021/07/10/de-storsta-utkopen-som-nhl-klubbarna-fortfarande-betalar", "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/2/images/new-project-2021-07-10t135725515-1625921975-1625921975.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:32:41Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hockeysverige.se"}, "author": "Hockeysverige", "title": "'Nubbens' kaxiga utspel: \u201dTror inte n\u00e5got lag \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n oss d\u00e4r\u201d - Hockeysverige.se", "description": "Timr\u00e5 har spikat truppen \u2013 d\u00e5 \u00e4r sportchefen mer \u00e4n n\u00f6jd.", "url": "https://hockeysverige.se/2021/07/10/nubbens-kaxiga-utspel-tror-inte-nagot-lag-ar-battre-an-oss-dar", "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/2/images/bb190408po023-2-1625916598-1625916599.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:34:15Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "author": null, "title": "Allsvenskan JUST NU: Christiansen p\u00e5 b\u00e4nken - Lewicki g\u00f6r f\u00f6rsta allsvenska starten 14:05 - Fotbollskanalen", "description": "MALM\u00d6. Malm\u00f6 FF hade inga problem att besegra Sirius efter en ursinnig matchinledning.Segersiffrorna skrevs till 4-0 efter att fyra olika spelare gjort m\u00e5l. - Att g\u00f6ra m\u00e5l igen var fantastiskt, s\u00e4ger comebackande Anders Christiansen till Discovery+.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/tv-christiansen-tillbaka-och-forsta-hallna-nollan-nar-malmo-korde-over-sirius/", "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=95ab31c2-2807-45e9-9486-a17c250cbfac&imageFormat=original", "publishedAt": "2021-07-10T12:05:00Z", "content": "Tabelltv\u00e5an Malm\u00f6 FF beh\u00f6vde en seger f\u00f6r att inte l\u00e5ta Djurg\u00e5rden rycka till ett f\u00f6rspr\u00e5ng i toppen. Inf\u00f6r matchen stod lagen p\u00e5 20 po\u00e4ng var men d\u00e4r MFF spelat en match mer. Hemmalaget visade direk\u2026 [+3362 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "David Hjorter/TT", "title": "B\u00f6ter f\u00f6r f\u00f6rbundet efter laser mot Schmeichel - Svenska Dagbladet", "description": "Engelska fotbollsf\u00f6rbundet (FA) d\u00f6ms att betala b\u00f6ter p\u00e5 motsvarande 300 000 kronor f\u00f6r st\u00f6kigheter under EM-semifinalen mellan England och Danmark p\u00e5 Wembley i London.", "url": "https://www.svd.se/boter-for-forbundet-efter-laser-mot-schmeichel", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/99ac5dd8-794e-472c-aa24-b535ab61d9f2?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5eb94f7c1716eff7ee388b75cdc9641200e4e624", "publishedAt": "2021-07-10T11:43:59Z", "content": "Det meddelar Europeiska fotbollsf\u00f6rbundet (Uefa) disciplin\u00e4ra organ CEDB.\r\nCEDB har beslutat att b\u00f6tf\u00e4lla det engelska fotbollsf\u00f6rbundet med 30\u00a0000 euro f\u00f6r anv\u00e4ndningen av laserpekare, st\u00f6rningar un\u2026 [+69 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Ungerns utrikesminister svingar mot Uefa - Sveriges Television", "description": "I g\u00e5r meddelade Uefa att Ungern f\u00e5r spela tv\u00e5 matcher utan publik och b\u00f6tf\u00e4lls med 100\u00a0000 euro.\nNu rasar landets utrikesminister mot organisationen.\n\u201dDe borde sk\u00e4mmas\u201d, skriver Peter Szijjarto p\u00e5 sin Facebook-sida enligt Reuters.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/ungerns-utrikesminister-svingar-mot-uefa", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31873851/1625918331?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-10T11:27:06Z", "content": "Ungern har bestraffats f\u00f6r supportrarnas diskriminerande beteende under gruppspelsmatcherna i EM i Budapest. Bland annat ska publiken uttryckt sig homofobiskt. De kommer att f\u00e5 spela tv\u00e5 matcher utan\u2026 [+459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "vendela \u00f6gren", "title": "Nuno Tavares l\u00e4mnar Benfica f\u00f6r Arsenal - Expressen", "description": "Arsenal v\u00e4rvar fr\u00e5n Benfica. 21-\u00e5rige Nuno Tavares \u00e4r klar f\u00f6r Londonklubben.", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/premier-league/arsenal-varvar-betalar-80-miljoner-for-talangen/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/50/d2/50d23ee037d0460e8c2e497098473644/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:49:00Z", "content": "V\u00e4nsterbacken har ryktats vara p\u00e5 v\u00e4g till klubben tidigare i sommar och under s\u00f6ndagen presenterades han.\r\nTidigare har transferjournalisten Fabrizio Romano rapporterat att Arsenal ger drygt 80 milj\u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "rebecca bornlid, hannes l\u00e4nnerholm", "title": "Ovanligt danskt st\u00f6rtregn kommer till Sydsverige | Kv\u00e4llsposten - Expressen", "description": "Sedan i fredags har st\u00f6rre delarna av Danmark drabbats av kraftigt skyfall. V\u00e4rst var det i \u00c5lborg \u2013 de fick 28,4 millimeter regn p\u00e5 en halvtimme skriver Ekstrabladet . Nu r\u00f6r sig l\u00e5gtrycket in \u00f6ver stora delar av Sverige. \u2013 Samma l\u00e5gtryck som i Danmark drar \u2026", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/ovanligt-danskt-skyregn-kommer-till-sydsverige/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/a1/d4/a1d442290a91468eba898826ff69d613/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:41:23Z", "content": "Ekstrabladet har rapporterat om att det dragit in ett rej\u00e4lt regnov\u00e4der \u00f6ver stora delar av Danmark under fredagseftermiddagen. \u00c5tta kommuner drabbades extra mycket av detta.\r\nV\u00e4rst var det i den nor\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Katrine Mar\u00e7al", "title": "Englands f\u00f6rbundskapten hyllas som mer statsmannalik \u00e4n Boris Johnson - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Englands f\u00f6rbundskapten Gareth Southgate har blivit nationalhj\u00e4lte efter att ha tagit landet till final i fotbolls-EM. Men han b\u00f6rjar ocks\u00e5 bli ett politiskt problem f\u00f6r Boris Johnson.", "url": "https://www.dn.se/varlden/katrine-marcal-englands-forbundskapten-hyllas-som-mer-statsmannalik-an-boris-johnson/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/275475ba-48cb-493a-ae8c-9135358048ac.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T09:36:29Z", "content": "England hade precis vunnit sin semifinal mot Danmark och 27,6 miljoner britter satt framf\u00f6r tv:n. Det var s\u00e5 m\u00e5nga att tv:s kommentatorer, \u00e5 det nationella eln\u00e4tets v\u00e4gnar, i pausen hade varit tvungn\u2026 [+4774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hockeynews.se"}, "author": null, "title": "Modo v\u00e4rvar \u00e4nnu en kanadensare: \"Det \u00e4r en skicklig tv\u00e5v\u00e4gscenter\" - hockeynews.se", "description": "F\u00f6r drygt en m\u00e5nad sedan gjorde Modo klart medTanner MacMaster.\r\n\r\nI dag presenterade klubben ytterligare en kanadensisk center \u2013 25-\u00e5rige Samuel Vigneault \u00e4r klar f\u00f6r spel i klubben.", "url": "https://www.hockeynews.se/articles/20852/", "urlToImage": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/hockeynews-prod/media/__sized__/generic/ffe9334c-5926-47f0-a8c6-b3c73dcd0493-crop-c0-5__0-5-980x550-70.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:42:06Z", "content": "Modo har d\u00e4rmed gjort klart sin centersida inf\u00f6r den kommande s\u00e4songen i Hockeyallsvenskan.\r\nSamuel Vigneault har spelat collegehockey i NCAA och han har gjort 63 po\u00e4ng (25+38) p\u00e5 190 AHL-matcher.\r\nL\u2026 [+464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Sven-G\u00f6ran Eriksson: Det var ett aprilsk\u00e4mt - i september - Radiosporten - Sveriges Radio", "description": "Den svenske tr\u00e4narlegendaren Sven-G\u00f6ran Eriksson\u00a0har varit med om mycket i sin l\u00e5nga karri\u00e4r.\nI Sommar i P1 ber\u00e4ttar den 73-\u00e5rige v\u00e4rml\u00e4nningen, ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/sven-goran-eriksson-det-var-ett-aprilskamt-i-september", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/179/ea0d63c0-9693-4892-bc73-1e002e61727a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": null, "title": "Minst en person skadad efter skottlossning i Upplands V\u00e4sby - Expressen", "description": "H\u00e4r frihetsber\u00f6var polisen en person och f\u00f6r bort honom i handf\u00e4ngsel efter skottlossningen mot en pizzeria i Upplands V\u00e4sby. Tre personer skadades och en av dem har f\u00f6rts till sjukhus med lindriga skador, enligt polisen. P\u00e5 glasrutan till restaurangen syns e\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/minst-en-person-skadad-efter-skottlossning-/", "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png", "publishedAt": "2021-07-09T17:34:00Z", "content": "Skottlossningen \u00e4gde rum mot en pizzeria i Upplands V\u00e4sby centrum, enligt uppgift till Expressen.\u00a0\r\nPolisen fick larmet klockan 19.15 p\u00e5 fredagen.\u00a0\r\nTre personer \u00e4r skadade, en av personerna har f\u00f6rt\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "author": null, "title": "Tuff dag f\u00f6r Peterson i B\u00e5stad \u2013 utslagen och skadad - Eskilstuna-Kuriren", "description": "Inf\u00f6r fredagen i Nordea Open i B\u00e5stad hade toppseedade Rebecca Peterson chans till b\u00e5de singel- och dubbelfinal. Men det blev varken eller. Peterson f\u00f6rlorade semifinalen i singel och fick st\u00e4lla in dubbel-semin p\u00e5 grund av skada. Hennes OS-medverkan ska dock\u2026", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/ren40nzr", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/j8ny8y1j/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T15:59:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Norran.se"}, "author": null, "title": "Alexandersson historisk m\u00e4stare \u2013 Norran - Norra V\u00e4sterbotten", "description": "Tove Alexandersson \u00e4r \u00e5terigen historisk. Efter ett nytt guld i dagens l\u00e5ngdistans \u00e4r hon f\u00f6rsta orienterare att ta fem guldmedaljer i samma VM. \r\n\u2013Jag trodde n\u00e4stan att det skulle vara om\u00f6jligt, s\u00e4ger hon till TT.", "url": "https://www.norran.se/artikel/r3z81g2j", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/revgwexj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T15:50:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "author": null, "title": "Uefa-bossen: \"Inga fler EM \u00f6ver hela Europa\" - Enk\u00f6pings-Posten", "description": "En g\u00e5ng fick r\u00e4cka. Det blir inga fler EM som sprids ut \u00f6ver hela Europa. \r\n\u2013Jag skulle inte st\u00f6tta det igen, s\u00e4ger Uefas president Aleksander Ceferin till BBC.", "url": "https://www.eposten.se/artikel/jogkok7r", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/lqo2kxej/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T14:36:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mmanytt.se"}, "author": "Adam Ingmar", "title": "Smakl\u00f6st? Conor McGregor skickar sexuellt meddelande om Poiriers fru! - https://www.mmanytt.se", "description": "L\u00e4s mer p\u00e5 MMAnytt.se", "url": "https://www.mmanytt.se/senaste-nytt/smaklost-conor-mcgregor-skickar-sexuellt-meddelande-om-poiriers-fru-a3/", "urlToImage": "https://www.mmanytt.se/wp-content/uploads/2021/07/Conor-McGregor-Dustin-Poirier-instagram_-thenotoriousmma-dustinpoirier.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:15:00Z", "content": "Presskonferensen inf\u00f6r UFC 264: Poirier vs. McGregor 3 var fylld med sp\u00e4nnande h\u00e4ndelser och Conor McGregor \u00e5terv\u00e4nde till sitt forne jag och \u00f6ste p\u00e5 med trash talk inf\u00f6r matchen mot Dustin Poirier!\r\u2026 [+2472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportbibeln.se"}, "author": null, "title": "Allvarliga uppgifterna efter Danmarks EM-utt\u00e5g \u2013 forskarens avg\u00f6rande utspel: \u201dR\u00e5der inga tvivel om\u2026\u201d - Sportbibeln", "description": "SPORTBIBELN.SE", "url": "https://www.sportbibeln.se/fotboll/allvarliga-uppgifterna-efter-danmarks-em-uttag-forskarens-avgorande-utspel-rader-inga-tvivel-om/", "urlToImage": "https://www.sportbibeln.se/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/Schmeichel1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:51:10Z", "content": "Danmark har rasat \u00f6ver de engelska fansen beteende.Nu sl\u00e5r en hj\u00e4rnforskare fast att spelarna p\u00e5verkades av den gr\u00f6na lasern.Det r\u00e5det inga tvivel om det, s\u00e4ger hon.\r\nMatchen mellan England och Danma\u2026 [+2602 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Landslagsstj\u00e4rnans kritik mot Uefas beslut | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Uefa satte stopp n\u00e4r M\u00fcnchen ville lysa upp Allianz Arena i regnb\u00e5gsf\u00e4rger f\u00f6r att visa st\u00f6d f\u00f6r hbtq-r\u00f6relsen under fotbolls-EM. Magdalena Eriksson reagerade p\u00e5 det i en text i The Athletic \u2013 och landslagskollegorna har samma uppfattning.", "url": "https://www.gp.se/sport/landslagsstj\u00e4rnorna-kritiska-mot-uefas-beslut-1.50973623", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.50995116:1625854086/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-09T13:43:48Z", "content": "Det \u00e4r sj\u00e4lvklart att man ska st\u00e5 upp f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, s\u00e4ger Hedvig Lindahl.\r\nDet var inf\u00f6r gruppspelsmatchen mot Ungern som manifestationen skulle \u00e4gt rum. Anledningen var att man ville ma\u2026 [+2641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "hector junelind", "title": "Uppgifter: Alhassan Yusuf l\u00e4mnar IFK G\u00f6teborg \u2013 s\u00e4ljs f\u00f6r miljonbelopp - Expressen", "description": "G\u00d6TEBORG. Alhassan Yusuf, 20, l\u00e4mnar IFK G\u00f6teborg. Enligt journalisten Fabrizio Romano \u00e4r den nigerianske mittf\u00e4ltaren klar f\u00f6r en flytt till belgiska Antwerpen. Bl\u00e5vitt uppges f\u00e5 1,5 miljoner euro, motsvarande runt 15 miljoner kronor, f\u00f6r spelaren.", "url": "https://www.expressen.se/gt/sport/fotboll/allsvenskan/uppgifter-saljs--till-belgisk-klubb/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/96/61/9661abf606534606a13aa6e1e75cb005/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:11:00Z", "content": "Alhassan Yusuf, eller Hasse som han kallas i Bl\u00e5vitt-kretsar, har l\u00e4nge omg\u00e4rdats av flyttrykten.\r\nNu ser mittf\u00e4ltaren ut att vara f\u00f6rlorad f\u00f6r IFK G\u00f6teborg.\r\nFabrizio Romano, den ansedde journaliste\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Nannskog: \u201dDet var v\u00e4ntat\u201d - Sveriges Television", "description": "2008 debuterade Marcus Berg i Bl\u00e5gult. \nNu avslutar han sin landslagskarri\u00e4r. \n\u2013 Han ska vara v\u00e4ldigt n\u00f6jd, s\u00e4ger SVT Sports expert Daniel Nannskog.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/nannskog-det-var-vantat", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31865943/1625829766?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-09T11:24:38Z", "content": "Matchen mot Ukraina i \u00e5ttondelsfinalen i EM 2020 blev Marcus Bergs sista landskamp. \r\nN\u00e5got som SVT Sports expert Daniel Nannskog menar var ett v\u00e4ntat beslut d\u00e5 34-\u00e5ringen redan innan EM meddelade at\u2026 [+953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kkuriren.se"}, "author": null, "title": "Marcus Berg slutar i landslaget \u2013 Kkuriren - kkuriren.se", "description": "Landslagsanfallaren Marcus Berg v\u00e4ljer att sluta i landslaget, ber\u00e4ttar han f\u00f6r <a href=\"https://www.gp.se/sport/fotboll/marcus-berg-bekr%C3%A4ftar-slutar-i-landslaget-1.50953526\">GP</a>. \r\n\u2013Jag \u00e4r extremt glad och stolt \u00f6ver det jag och laget har gjort, s\u00e4ge\u2026", "url": "https://www.kkuriren.se/artikel/r12p256l", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/jon1nzyl/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T10:11:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": null, "title": "Marcus Berg slutar i landslaget: \u201dExtremt stolt \u00f6ver det vi har gjort\u201d - Expressen", "description": null, "url": "https://www.expressen.se/tv/sport/fotboll/allsvenskan/highlights/", "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png", "publishedAt": "2021-07-09T09:51:21Z", "content": "Vi anv\u00e4nder cookies f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra funktionaliteten p\u00e5 v\u00e5ra sajter, f\u00f6r att kunna rikta relevant inneh\u00e5ll och annonser till dig och f\u00f6r att vi ska kunna s\u00e4kerst\u00e4lla att tj\u00e4nsterna fungerar som de \u2026 [+32 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hockeynews.se"}, "author": null, "title": "William Eklund: \"Vill NHL-klubben att jag \u00e5ker \u00f6ver direkt s\u00e5 \u00e4r jag all in\" - hockeynews.se", "description": "Draften \u00e4r drygt tv\u00e5 veckor bort.\r\n\r\nWilliam Eklund \u00e4r h\u00f6gt rankad och 18-\u00e5ringen ryggar inte om NHL-klubben vill att han ska \u00e5ka \u00f6ver redan i h\u00f6st.\r\n\r\n\u2013 Vill klubben ha \u00f6ver mig s\u00e5 \u00e4r jag all in f\u00f6r det. Det \u00e4r sj\u00e4lvklart en dialog jag m\u00e5ste ha med klubben e\u2026", "url": "https://www.hockeynews.se/articles/20847/", "urlToImage": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/hockeynews-prod/media/__sized__/generic/84056ec0-00f7-4db9-a86a-d21da82b287a-crop-c0-5__0-5-980x550-70.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:01:04Z", "content": "William Eklund har ett hektiskt schema just nu.\r\nM\u00f6ten med olika NHL-klubbar avl\u00f6ser varandra och \u00f6vriga \u00e5taganden som kommer med att vara en topprankad talang inf\u00f6r NHL-draften.\r\n Det \u00e4r en sp\u00e4nnand\u2026 [+1825 chars]"}]}