{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Pascal Moser", "title": "Ex-FIS-Pr\u00e4sident Gian Franco Kasper im Alter von 77 Jahren gestorben - Nau.ch", "description": "Grosse Trauer um den ehemaligen FIS-Pr\u00e4sidenten Gian Franco Kasper. Der B\u00fcndner ist im Alter von 77 Jahren verstorben.", "url": "https://www.nau.ch/sport/wintersport/gian-franco-kasper-im-alter-von-77-jahren-gestorben-65962413", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/gx1Br/1024/gian-franco-kasper.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:08:48Z", "content": "Bernhard Aregger, der CEO von Swiss-Ski, wird wie folgt zitiert: \u00abIn tiefer Betroffenheit haben wir heute von Gian Franco Kaspers Tod erfahren. Das Mitgef\u00fchl der gesamten Schweizer Schneesport-Famili\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Neueschweizerzeitung.ch"}, "author": "Aurel Southers", "title": "Samsung Galaxy Leak: Es sieht so aus, als ob Telefone, Uhren und Ohrh\u00f6rer f\u00fcr das Unpacked-Event im August 2021 vorbereitet sind\u062d\u062f\u062b - Neue Schweizer Zeitung", "description": "Sie m\u00fcssen wissen, wann Sie es falten m\u00fcssen. Screenshot von CNET M\u00f6chten Sie einen 360-Grad-Blick auf die neuesten faltbaren Telefone, Smartwatches und", "url": "https://www.neueschweizerzeitung.ch/samsung-galaxy-leak-es-sieht-so-aus-als-ob-telefone-uhren-und-ohrhoerer-fuer-das-unpacked-event-im-august-2021-vorbereitet-sind\u062d\u062f\u062b/", "urlToImage": "https://www.cnet.com/a/img/yMbOS6PAzSapt5HkKtmnLdEPZnk=/1200x630/center/top/2021/07/10/a14f3ba6-3ad9-4515-9a49-5df079af0c9c/samsung-galaxy-fold.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:48:27Z", "content": "Sie m\u00fcssen wissen, wann Sie es falten m\u00fcssen.\r\n Screenshot von CNET\r\nM\u00f6chten Sie einen 360-Grad-Blick auf die neuesten faltbaren Telefone, Smartwatches und Ohrh\u00f6rer von Samsung werfen? Evan Blass, ei\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "law/dpa", "title": "Schock f\u00fcr Three Lions - England-Star k\u00f6nnte EM-Final gegen Italien verletzt verpassen - 20 Minuten", "description": "England-Offensivspieler Phil Foden droht f\u00fcr den Kn\u00fcller gegen Italien auszufallen. Das teilte England-Trainer Gareth Southgate am Samstagabend mit.", "url": "https://www.20min.ch/story/schock-fuer-england-verpasst-juwel-phil-foden-den-em-final-gegen-italien-774704032999", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,929,849,0,68/vVoyeiTjRyc/8cOx_tIs4zL932-bUS3Etb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:56:09Z", "content": "Publiziert10. Juli 2021, 21:56\r\nSchock f\u00fcr Three Lions: England-Star k\u00f6nnte EM-Final gegen Italien verletzt verpassen\r\n1 / 3Verpasst Phil Foden den EM-Final?\r\nPool via REUTERS\r\nAm Samstag konnte der \u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Angespannte Lage in Bern \u2013 Aare und Thunersee sind voll - watson.ch", "description": "Die Bernerinnen und Berner wappnen sich f\u00fcr das drohende Hochwasser.", "url": "https://www.watson.ch/!361258837", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/a007/Qx,A,0,271,6442,3621,2683,1787,1073,715/3984196231337512", "publishedAt": "2021-07-10T19:20:00Z", "content": "Die Feuerwehr f\u00fcllt Wassersperren wegen dem drohenden Hochwasser der Aare im Mattequartier.Bild: keystone\r\nAngespannte Lage in Bern Aare und Thunersee sind voll\r\nDie Bernerinnen und Berner wappnen si\u2026 [+2719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Mindeststeuer von 15 Prozent - Maurer fordert Ber\u00fccksichtigung kleiner L\u00e4nder - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Nach seiner R\u00fcckkehr aus Italien \u00e4ussert sich Maurer zum G20-Beschluss \u2013 und sieht Handlungsbedarf.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/mindeststeuer-von-15-prozent-maurer-fordert-beruecksichtigung-kleiner-laender", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/63a2000.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:15:00Z", "content": "Seit Jahren unterbieten sich Staaten weltweit bei den Unternehmensteuern. Damit soll jetzt Schluss sein: Die G20-L\u00e4nder stellen sich hinter eine grosse, weltumspannende Steuerreform. Bereits vor Ort \u2026 [+2246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Bianca L\u00fcthy", "title": "Balmhorn VS - Bergsteiger (58) t\u00f6dlich verungl\u00fcckt - 20 Minuten", "description": "Am Samstagmittag ist beim Balmhorn in Leukerbad VS ein Bergsteiger t\u00f6dlich verungl\u00fcckt. Der 58-J\u00e4hrige verlor beim Abstieg den Halt und st\u00fcrzte in die Tiefe.", "url": "https://www.20min.ch/story/bergsteiger-58-toedlich-verunglueckt-223525606059", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/GVNZZ3KOLJE/Ci2TQPmTqnq90xomVFjqxX.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Annika Leister / t-online", "title": "Sexismus: Pr\u00e4sident Erdo\u011fan vermeidet Namen von Biontech-Gr\u00fcnderin - watson.ch", "description": "Nach dem \u00abSofagate\u00bb mit Ursula von der Leyen steht der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Erdo\u011fan erneut wegen Sexismus in der Kritik. Er k\u00fcndigte einen Besuch der Biontech-Gr\u00fcnder an, vermied dabei aber ein wesentliches Detail.", "url": "https://www.watson.ch/!156918484", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/f01b/Qx,A,0,331,3530,1984,1471,979,588,392/8572181997934611", "publishedAt": "2021-07-10T18:26:00Z", "content": "Recep Tayyip Erdoan: Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident hat mal wieder Probleme, einer erfolgreichen Frau auf Augenh\u00f6he zu begegnen.Bild: keystone\r\nDer t\u00fcrkische Pr\u00e4sident geb\u00e4rdet sich als Sexist und bekommt d\u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "DPA/lub", "title": "Treffen in Venedig - Ueli Maurer und G20-Finanzminister verhandeln \u00fcber Mindeststeuer f\u00fcr Unternehmen - 20 Minuten", "description": "Die G20-L\u00e4nder stellen sich mit dem Beschluss, Unternehmen mit einem Satz von mindestens 15 Prozent zu besteuern, hinter eine weltumspannende Steuerreform. In Venedig haben die Finanzminister, darunter Ueli Maurer \u00fcber die Reform verhandelt.", "url": "https://www.20min.ch/story/ueli-maurer-und-g20-finanzminister-verhandeln-ueber-mindeststeuer-fuer-unternehmen-966227159276", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/diMlXylXj0I/8QkHwlp2qWWAbvU9cBgWz6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:25:36Z", "content": "Publiziert10. Juli 2021, 20:25\r\nTreffen in Venedig: Ueli Maurer und G20-Finanzminister verhandeln \u00fcber Mindeststeuer f\u00fcr Unternehmen \r\n1 / 5Bundesrat Ueli Maurer war nach Venedig gereist, um mit den \u2026 [+5249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "U23-EM in Tallinn - 2x Gold, 2x Bronze: Schweizer Medaillenregen in Estland - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Schweizer Delegation hat am 3. Tag der U23-EM in Tallinn die Medaillen Nr. 2 bis 5 erobert.", "url": "https://www.srf.ch/sport/leichtathletik/u23-em-in-tallinn-2x-gold-2x-bronze-schweizer-medaillenregen-in-estland", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/ac34cd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:23:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Leichtathletik</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Die Schweizer Delegation hat am 3. Tag der U23-EM in Tallinn die Medaillen Nr. 2 bis 5 erob\u2026 [+7747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "St\u00e9phanie Jenzer", "title": "Stau vor dem Gotthard \u2013 schon samstagmorgens fr\u00fch - Nau.ch", "description": "Touris in Richtung S\u00fcden brauchen Geduld. Schon vor 8 Uhr morgens staute es vor dem Gotthard in Richtung Tessin. Um 12 Uhr waren es 9 Kilometer.", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/stau-vor-dem-gotthard-schon-samstagmorgens-fruh-65962216", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/o3855/1024/gotthard-stau.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:41:53Z", "content": "Am Mittag meldete der TCS auf Twitter dann bereits 1,5 Stunden Wartezeit. Gegen Nachmittag hingegen nahm die Blechlawine wieder ab. Gegen 13 Uhr staute sich der Verkehr dann wieder auf rund 6 Kilomet\u2026 [+3 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Aline Kl\u00f6tzli", "title": "Meghan Markle: L\u00fcgt sie \u00fcber erstes Date mit Prinz Harry? - Nau.ch", "description": "Meghan Markle behauptete, vor dem ersten Date nicht im Internet nach Harry recherchiert zu haben. Und das, obwohl sie als Teenie ein \u00abRoyal-Superfan\u00bb war ...", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghan-markle-lugt-sie-uber-erstes-date-mit-prinz-harry-65960495", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/bx8pl/1024/meghan-markle.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:31:48Z", "content": "Und weiter: \u00abIch finde es einfach schwer zu glauben, dass in der heutigen Zeit jemand eine ber\u00fchmte Person nicht nachschlagen w\u00fcrde.\u00bb Vor allem, wenn es den zuk\u00fcnftigen Ehemann betrifft. F\u00fcr sie sei \u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Wegen der Notruf-Panne droht der Swisscom ein juristisches Nachspiel - watson.ch", "description": "Ein Unternehmensjurist in Luzern soll Strafanzeige eingereicht haben.", "url": "https://www.watson.ch/!759748488", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/4434/Qx,A,0,18,1301,731,542,361,216,144/6574310348020967", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:00Z", "content": "Alarmzentrale des Bundesamtes f\u00fcr Polizei in Bern.Bild: keystone\r\nWegen der Notruf-Panne droht der Swisscom ein juristisches Nachspiel\r\nEin Unternehmensjurist in Luzern soll Strafanzeige eingereicht \u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Sophie Klein", "title": "Final der Copa Am\u00e9rica - Neymar und Brasilien wollen Messis ersten Titel mit Argentinien verhindern - 20 Minuten", "description": "Im Final der Copa Am\u00e9rica treffen die beiden gr\u00f6ssten Fussball-Nationen S\u00fcdamerikas aufeinander. Argentinien und Lionel Messi duellieren sich mit Brasilien und Neymar.", "url": "https://www.20min.ch/story/neymar-und-brasilien-wollen-messis-ersten-titel-im-nati-dress-verhindern-271688766562", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7YWiVZv5usg/BzoorOQLqJA8D1EN0DG0R7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:10:12Z", "content": "1 / 7Erst beim Elfmeterschiessen des Halbfinals setzte sich das argentinische Nationalteam gegen die Nationalmannschaft aus Kolumbien durch und zog in den Final der Copa Am\u00e9rica ein. \r\nimago images/M\u2026 [+4084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Afghanistan fordert vor\u00fcbergehenden Abschiebe-Stopp aus Europa - BLICK.CH", "description": "Die Regierung Afghanistans hat europ\u00e4ische Staaten dazu aufgefordert, Abschiebungen in das Krisenland f\u00fcr drei Monate auszusetzen.", "url": "https://www.blick.ch/ausland/zunehmende-gewalt-afghanistan-fordert-voruebergehenden-abschiebe-stopp-aus-europa-id16667419.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16667418-v0-20210710181827674.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=95&width=1024&height=576", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:21Z", "content": "Wegen der zunehmenden Gewalt der militant-islamistischen Taliban und steigender Corona-Infektionen sei die R\u00fcckf\u00fchrung abgelehnter Asylbewerber derzeit ein Grund zur Sorge, hiess es am Samstag in ein\u2026 [+1612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "unserer Korrespondentin Barbara Barkhausen", "title": "Neuseeland: Corona-Isolation schw\u00e4chte Immunsystem der Kinder - Die Presse", "description": "Immer mehr Kinder werden in Neuseeland mit Atemwegserkrankungen in Spit\u00e4ler eingeliefert. Die Isolation in der Coronapandemie habe die Abwehrkr\u00e4fte verringert, f\u00fcrchten Experten.", "url": "https://www.diepresse.com/6006105/neuseeland-corona-isolation-schwachte-immunsystem-der-kinder", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/5/9/6006105/A225D842-60E3-4473-9B56-27833EE88CC5_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:59:00Z", "content": "Immer mehr Kinder werden in Neuseeland mit Atemwegserkrankungen in Spit\u00e4ler eingeliefert. Die Isolation in der Coronapandemie habe die Abwehrkr\u00e4fte verringert, f\u00fcrchten Experten.\r\nEin Aufenthalt in e\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Nau Lifestyle", "title": "St\u00e4ndig m\u00fcde: das Chronische Ersch\u00f6pfungssyndrom - Nau.ch", "description": "Menschen, die unter CFS leiden, werden h\u00e4ufig nicht ernst genommen. Dabei haben Studien gezeigt, dass es sich um eine ernsthafte neuronale Krankheit handelt.", "url": "https://www.nau.ch/lifestyle/fitness/standig-mude-das-chronische-erschopfungssyndrom-65954667", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/a6VqP/1024/chronische-erschopfungssyndrom.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:08:00Z", "content": "Das Chronische Ersch\u00f6pfungssyndrom, meist nach seinem englischen Namen CFS abgek\u00fcrzt, ist eine weltweit verbreitete Krankheit. Allerdings ist die Dunkelziffer enorm hoch, da es vielfach nicht diagnos\u2026 [+12 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Markus C. Schulte von Drach", "title": "Zeitung ver\u00f6ffentlicht Fotos - Heftige Kritik an Erdogans teurem Sommerpalast - Tages-Anzeiger", "description": "Etwa 62 Millionen Euro soll eine neue Anlage mit 300 Zimmern gekostet haben, die f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten an der \u00c4g\u00e4is errichtet wurde \u2013 w\u00e4hrend die Lebensgrundlagen f\u00fcr viele im Land schwinden. Die Opposition ist emp\u00f6rt.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/heftige-kritik-an-erdogans-teurem-sommerpalast-397321318052", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/36S5-PL8zgY/2qNgCe9pqyWAfxVmc9Ttbo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:58:28Z", "content": "Etwa 62 Millionen Euro soll eine neue Anlage mit 300 Zimmern gekostet haben, die f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten an der \u00c4g\u00e4is errichtet wurde w\u00e4hrend die Lebensgrundlagen f\u00fcr viele im Land schwinden. Die Opposit\u2026 [+4137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "author": "hus/chh/sda", "title": "Hochwasserschutz wird aufgebaut - Bern wappnet sich f\u00fcr m\u00f6gliche \u00dcberschwemmungen - BZ Berner Zeitung", "description": "Schutz und Rettung Bern baute am Samstagabend entlang der Aare die Beaver-Schl\u00e4uche auf, um die Quartiere vor einem m\u00f6glichen Hochwasser zu sch\u00fctzen.", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/bern-wappnet-sich-fuer-moegliche-ueberschwemmungen-329043949909", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,925,75,0/hxgFdKazBcg/5EdW4AUoabf9oR8xbl5Vl8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:28:25Z", "content": "Schutz und Rettung Bern baute am Samstagabend entlang der Aare die Beaver-Schl\u00e4uche auf, um die Quartiere vor einem m\u00f6glichen Hochwasser zu sch\u00fctzen.\r\nAktualisiert vor 2 Stunden\r\nDie Aare ist randvol\u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Kinderleiche im Wohlensee aufgefunden - Telebasel", "description": "Im Wohlensee bei Bern ist am Freitagabend eine Kinderleiche gefunden worden. Es k\u00f6nnte sich um einen zuvor vermissten Buben handeln.", "url": "https://telebasel.ch/2021/07/10/kinderleiche-im-wohlensee-aufgefunden/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2021/07/167694683_highres.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:56:14Z", "content": "Die Kantonspolizei Bern geht davon aus, dass es sich um den vor 14 Tagen in Steffisburg in die Zulg gefallenen Buben handelt, wie eine Sprecherin der Kantonspolizei auf Anfrage sagte.\r\nZuvor hatten d\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Katja Burkard erntet Shitstorm, entschuldigt sich f\u00fcr Wortwahl bei Sinti - BLICK", "description": "Katja Burkard erntete vom Zentralrat Deutscher Sinti und Roma einen R\u00fcffel. Der Grund: Sie verwendete das Wort \u00abZigneuerleben\u00bb in einer RTL-Sendung. Nun hat sich die Moderatorin f\u00fcr ihren Fehltritt entschuldigt.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/shitstorm-fuer-rtl-moderatorin-katja-burkard-entschuldigt-sich-fuer-wortwahl-id16666923.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16318806-v4-bildschirmfoto-2021-01-29-um-12-53-42.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=195&width=1036&height=585", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:48Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nKatja Burkard (56) entschuldigt sich auf Instagram. Mit folgenden Worten beginnt die RTL-Moderatorin ihren Post zu einem schwa\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Studie zu m\u00f6glichen Covid-Endspielszenarien - BLICK", "description": "Wird Covid-19 ausgerottet oder wenigstens eliminiert? Muss die Welt lernen, damit zu leben wie mit der Grippe oder lodert die Krankheit weiter? Gem\u00e4ss einer Studie ist eine Ausrottung wohl nicht realistisch, die lokale Eliminierung aber sehr wohl.", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/studie-zu-moeglichen-szenarien-ausrottung-eliminierung-oder-mit-covid-19-leben-id16663669.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16663668-v0-20210709082814248.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=95&width=1024&height=576", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:53Z", "content": "\u00abDie Eliminierung k\u00f6nnte durchaus ein realistischeres kurzfristiges Ziel f\u00fcr SARS-CoV-2 darstellen\u00bb, heisst es in einer Studie, die am Freitag im Journal of the American Medical Association JAMA ver\u00f6\u2026 [+2993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rnd.de"}, "author": "Alice Mecke", "title": "Studie aus England: Kinder erkranken und sterben \u00e4u\u00dferst selten an Corona - RND", "description": "", "url": "https://www.rnd.de/gesundheit/corona-kinder-erkranken-und-sterben-aeusserst-selten-SU76V4GEIZAMRAV3TAKWNHXUAE.html", "urlToImage": "https://www.rnd.de/resizer/DUbmIMNTiU8iRAJ2v7VdCcZN5mI=/1080x607/filters:quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/madsack/QCRE62ZOCZGFNFGSR7ZMZCZIAU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:13:24Z", "content": "Hannover. Nach mehr als einem Jahr Corona-Pandemie kommt eine englische Studie zu dem Schluss, dass Kinder \u00e4u\u00dferst selten schwer an Corona erkranken oder an einer Infektion sterben. So zeigt eine Stu\u2026 [+2528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Oliver Pocher findet Patchwork-Familien nicht kompliziert - BLICK.CH", "description": "Oliver Pocher ist f\u00fcnffacher Vater. Gemeinsam mit seiner Ex-Partnerin Alessandra Meyer-W\u00f6lden und seiner Frau Amira Pocher haben sie die Patchwork-Familien-Aufteilung ziemlich gut im Griff.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/comedian-hat-fuenf-kinder-auf-zwei-kontinenten-oliver-pocher-findet-patchwork-familien-nicht-kompliziert-id16666542.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16666468-v0-oliver-pocher-amira-alessandra-toi.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=1026&y=452&width=3017&height=1699", "publishedAt": "2021-07-10T09:53:42Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nDer deutsche Comedian Oliver Pocher (43) ist stolzer Vater von f\u00fcnf Kindern. Seine elfj\u00e4hrige Tochter Nayla sowie die\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Neueschweizerzeitung.ch"}, "author": "Aurel Southers", "title": "Smart Tech Hack: So senden Sie Textnachrichten vom PC oder Mac - Neue Schweizer Zeitung", "description": "Textnachrichten Schnell und einfach, bis es nicht mehr ist. Vielleicht wird Ihr Dienst schrecklich sein und Ihre Briefe werden nicht durchkommen - was f\u00fcr", "url": "https://www.neueschweizerzeitung.ch/smart-tech-hack-so-senden-sie-textnachrichten-vom-pc-oder-mac/", "urlToImage": "https://static.foxnews.com/foxnews.com/content/uploads/2020/02/laptop-istock.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:53:42Z", "content": "Textnachrichten Schnell und einfach, bis es nicht mehr ist. Vielleicht wird Ihr Dienst schrecklich sein und Ihre Briefe werden nicht durchkommen \u2013 was f\u00fcr ein Schmerz. Tippe oder klicke auf meine hel\u2026 [+8061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Nina Treml", "title": "Mit dem Arkana bringen die Franzosen erstmals ein SUV-Coup\u00e9 auf den Markt - 20 Minuten", "description": "Der neue Arkana ist nicht nur g\u00fcnstiger, sondern auch praktischer und sparsamer als die meisten Vertreter seiner Kategorie.", "url": "https://www.20min.ch/story/renault-holt-das-suv-coupe-aus-der-elitaeren-ecke-704342939434", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/X4R5Kb5VsdQ/33LRXTFEKGEB9QKFs9txqC.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Kaum ein Autotyp gibt so viele R\u00e4tsel auf wie das SUV-Coup\u00e9 ob Renault seinen Beitrag zu dem Thema deshalb nach dem lateinischen Wort \u00abarcanum\u00bb f\u00fcr Geheimnis benannt hat? Hochbeinig, aber nicht gel\u00e4n\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Nach Mord an Pr\u00e4sident Mo\u00efse - USA lehnen die Bitte aus Haiti ab und entsenden keine US-Truppen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Es sollen jedoch US-Beh\u00f6rden wie das FBI entsandt werden, um die Ermittlungen zu unterst\u00fctzen, sagt das Weisse Haus.", "url": "https://www.srf.ch/news/international/nach-mord-an-praesident-moise-usa-lehnen-die-bitte-aus-haiti-ab-und-entsenden-keine-us-truppen", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/7e1034.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:16:00Z", "content": "<ul><li>Die USA haben die Anfrage der haitianischen Regierung auf milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung zum Schutz wichtiger Infrastrukturen wie Flughafen und H\u00e4fen abgelehnt.</li><li>Nach der T\u00f6tung des haitia\u2026 [+2089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "M\u00fcssen wir nach sechs Monaten schon wieder zur Impfung? - bluewin.ch", "description": "Auffrischung nach sechs Monaten: Pharmakonzerne mahnen wegen der Delta-Variante bei Drittimpfungen zur Eile. M\u00fcssen wir also bald wieder ins Impfzentrum? Fachleute winken ab.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/schweiz/muessen-wir-nach-sechs-monaten-schon-wieder-zur-impfung-790733.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/12/18/140115c4-a355-4825-bc92-0836292d7147.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T19:06:42Z", "content": "Die Pharmakonzerne Pfizer und Biontech wollen mit einer dritten Impfung zur Auffrischung nicht lange warten. Experten hingegen bleiben gelassen.\r\nAuffrischung nach sechs Monaten: Pharmakonzerne mahne\u2026 [+7196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Swisscom-Panne: Konkurrenz Sunrise will bei Notrufnummern aushelfen - BLICK", "description": "Die Konkurrenz nimmt nach dem Swisscom-Notrufnummer-Debakel den Ball auf. Jetzt will Sunrise bei Notrufnummern aushelfen. Salt h\u00e4lt sich noch bedeckt.", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/kann-die-konkurrenz-es-besser-sunrise-will-mit-swisscom-notrufnummern-betreiben-id16664957.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16665814-v1-sunriseneu.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=1307&y=441&width=2670&height=1503", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:52Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nEs hagelt Kritik auf die Nummer eins im Schweizer Telekommarkt. Die Serie von \u00e4hnlichen Ausf\u00e4llen in den vergangenen \u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Reto Heimann", "title": "Coronavirus - Ab sofort ist das Covid-Zertifikat in der EU g\u00fcltig - das musst du wissen - 20 Minuten", "description": "Seit Freitag ist das Schweizer Covid-Zertifikat auch in der EU anerkannt. Das musst du beim Reisen ins Ausland beachten.", "url": "https://www.20min.ch/story/ab-sofort-ist-das-covid-zertifikat-in-der-eu-gueltig-das-musst-du-wissen-484130373754", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/zMc4jMvANGs/FWPagy_OajZBsZuzWTumNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:18:00Z", "content": "1 / 6Das Schweizer Covid-Zertifikat ist neu auch in den EU-Staaten g\u00fcltig.\r\n20min/Michael Scherrer\r\nEs gelten bei der Einreise in ein anderes Land aber immer dessen Bestimmungen.\r\n20min/Matthias Spic\u2026 [+3170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Argovia.ch"}, "author": "az", "title": "\u00abMario Golf: Super Rush\u00bb - Mario ist zur\u00fcck auf dem Green - Radio Argovia", "description": "Unser lieber Super Mario geht schon seit vielen Jahren regelm\u00e4ssig seiner Golfleidenschaft nach. Mit der neusten Version \u00abMario Golf: Super Rush\u00bb f\u00fcr die \u00abNintendo Switch\u00bb macht das Golfen mit Mario und seinen Freunden jetzt noch mehr Spass!", "url": "https://radio.argovia.ch/shows/digital/mario-golf-super-rush-mario-ist-zurueck-auf-dem-green-142717513", "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/gUinCdFJKs0AkvLenmTrqMsOw8s/78c6885df3efe0f234fd45f7ab7fc16bf48880c3/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=1600&remote.size.h=800&local.crop.h=800&local.crop.w=1422&local.crop.x=106&local.crop.y=0&r=1,n-large2x-16x9-far", "publishedAt": "2021-07-09T13:10:07Z", "content": "\u00abMario Golf: Super Rush\u00bb ist so ein Titel, bei dem man zuerst etwas die Nase r\u00fcmpft. Denn der Golf-Sport ist nicht gerade bekannt daf\u00fcr, dass dort auf dem Rasen eine Mordsgaudi abgeht. Doch, dass zum\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caschys Blog"}, "author": "Andr\u00e9 Westphal", "title": "Google FLoC: Anpassungen am neuen Werbe-\u00d6kosystem geplant - Caschys Blog", "description": "Google plant mit FLoC (Federated Learning of Cohorts) eine neue Grundlage f\u00fcr Werbung im Internet. Nach der Argumentation von Google sollen ...", "url": "https://stadt-bremerhaven.de/google-floc-anpassungen-am-neuen-werbe-oekosystem-geplant/", "urlToImage": "https://stadt-bremerhaven.de/wp-content/uploads/2018/07/Google-Logo-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "Google plant mit FLoC (Federated Learning of Cohorts) eine neue Grundlage f\u00fcr Werbung im Internet. Nach der Argumentation von Google sollen davon auch die Nutzer profitieren, denn es werden einzelne \u2026 [+2581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Das Neueste zur Coronakrise - Oberste Apothekerin fordert Unterst\u00fctzung beim Testen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Zu langsam ginge das Impfen voran, schelten Wissenschafter. Dabei w\u00e4re eine Impfquote von bis zu 95 Prozent n\u00f6tig.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neueste-zur-coronakrise-frankreich-hadert-mit-der-delta-variante", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/4d6e2f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:53:56Z", "content": "<li>13:41Mehr Ansteckungen zum Trotz: Tausende Spanier feiern an Festival in Barcelona\r\nIn Barcelona sind trotz stark steigender Corona-Zahlen Tausende meist junge Leute zum diesj\u00e4hrigen Musik-Festiv\u2026 [+17985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "author": null, "title": "Corona in der Zukunft: Wissenschaftler nennen drei m\u00f6gliche Szenarien - GMX.ch", "description": "Eine Welt ganz ohne das Coronavirus wird es wohl eher nicht mehr geben. Forscher gehen von drei m\u00f6glichen Szenarien aus - das erste ist das schlimmste.", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/wissen/wissenschaft-technik/corona-zukunft-wissenschaftler-nennen-moegliche-szenarien-35978250", "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/444/35978444,pd=1,f=opengraph/corona-zukunft.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:12:30Z", "content": "<ul><li>\"Wenn Corona vorbei ist ...\": Diese Worte h\u00f6rte man vor einem Jahr noch h\u00e4ufig, inzwischen immer seltener, denn den meisten ist klar: Eine Welt ganz ohne das Coronavirus wird es wohl eher nic\u2026 [+5076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aerotelegraph.com"}, "author": null, "title": "Helvetic Airways hofft auf Erfolg in der Basler Nische - aeroTELEGRAPH", "description": "Die Schweizer Regionalairline er\u00f6ffnet eine Basis und stationiert zwei Embraer-Jets in Basel/Mulhouse/Freiburg. Helvetic Airways hofft, sich so eine neue Nische zu erschlie\u00dfen.", "url": "https://www.aerotelegraph.com/helvetic-airways-hofft-auf-erfolg-in-der-basler-nische", "urlToImage": "https://cdn.aerotelegraph.com/production/uploads/2021/07/embraer-e195-e2-helvetic-regen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:02:00Z", "content": "Die Schweizer Regionalairline er\u00f6ffnet eine Basis und stationiert zwei Embraer-Jets in Basel/Mulhouse/Freiburg. Helvetic Airways hofft, sich so eine neue Nische zu erschlie\u00dfen.\r\n Die Jets von Helveti\u2026 [+1608 chars]"}]}