{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "grossi", "title": "Berrettini-Djokovic a Wimbledon, Italia-Inghilterra a Euro 2020: doppia finale - Adnkronos", "description": "Il tennista romano in finale a Wimbledon contro Djokovic. La Nazionale di Mancini sfida l'Inghilterra a Wembley", "url": "https://www.adnkronos.com/berrettini-djokovic-a-wimbledon-italia-inghilterra-a-euro-2020-doppia-finale_JdX8LMOb1cJAE3BJjFmjf", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b99ce4efe7-c5d0c7e1b2f7-1000/berrettini_mancini_afp_fg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:01:00Z", "content": "Il tennista romano in finale a Wimbledon contro Djokovic. La Nazionale di Mancini sfida l'Inghilterra a WembleyMatteo Berrettini in finale a Wimbledon contro Novak Djokovic. L'Italia di Roberto Manci\u2026 [+3201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "author": null, "title": "Ginecologa scomparsa, trasferito il primario di Trento - Rai News", "description": "Dimissioni del direttore generale Azienda sanitaria di Trento con lettera a dipendenti. Trasferito anche un altro dirigente medico", "url": "https://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/ginecologa-scomparsa-Trento-Sara-Pedri-trasferito-primario-ospedale-Santa-Chiara-809a26d8-f26b-4367-a474-425d67ea7702.html", "urlToImage": "https://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2021/07/1625945786923.1280px_Ospedale_Santa_Chiara__Trento_04.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:15:00Z", "content": "di Tiziana Di Giovannandrea10 luglio 2021\u00a0A partire da luned\u00ec 12 luglio, \u00e8 stato disposto \"il trasferimento del direttore dell'Ostetricia e Ginecologia di Trento ad altra unit\u00e0 operativa e di un altr\u2026 [+4236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Emanuele Buzzi e Monica Guerzoni", "title": "Lo scontro sulla giustizia terremota i 5 Stelle. Grillo incoraggia Di Maio, l\u2019ira di Conte sul premier - Corriere della Sera", "description": "Oggi l\u2019assemblea degli eletti del Movimento 5 Stelle di Camera e Senato. L\u2019ira dell\u2019avvocato sul premier", "url": "https://www.corriere.it/politica/21_luglio_10/scontro-giustizia-terremota-5-stelle-grillo-incoraggia-maio-l-ira-conte-premier-964b7572-e1c1-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/dd2618ee-e1c1-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:07:07Z", "content": "Quel post sparato a sera da Beppe Grillo in difesa del ministro degli Esteri minacciato di morte dall\u2019Isis, per qualche lungo minuto ha scatenato il panico nel Movimento. \u00abLuigi Di Maio non ti preocc\u2026 [+4217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalaziosiamonoi.it"}, "author": "Antoniomaria Pietoso", "title": "Calciomercato Lazio, Luis Alberto in vendita? Arrivano le prime offerte - La Lazio Siamo Noi", "description": "La scelta di Luis Alberto di non rispondere alla convocazione ha portato a Formello le prime offerte ben lontane dalle richieste biancocelesti...", "url": "https://www.lalaziosiamonoi.it/news/calciomercato-lazio-luis-alberto-in-vendita-arrivano-le-prime-offerte-146269", "urlToImage": "https://net-storage.tcccdn.com/storage/lalaziosiamonoi.it/img_notizie/thumb3/52/52438fb954ed078bf202ae6b524d22ab-36168-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:00:54Z", "content": "CALCIOMERCATO LAZIO -\u00a0Il caso Luis Alberto ha scosso la Lazio. Lo spagnolo non si \u00e8 presentato alle visite mediche e non \u00e8 partito con i compagni alla volta di Auronzo di Cadore. Ferie prolungate, ma\u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Multiplayer.it"}, "author": "Luca Forte", "title": "Titanfall: solo 1-2 persone lavorano sul franchise, tutta Respawn \u00e8 su Apex Legends - Multiplayer.it", "description": "Jason Garza, il Community Coordinator di Respawn Entertainment, ha detto che solo 1-2 persone lavorano sul franchise di Titanfall, gli altri sono su Apex Legends.", "url": "https://multiplayer.it/notizie/titanfall-solo-1-2-persone-lavorano-franchise-tutta-respawn-su-apex-legends.html", "urlToImage": "https://multiplayer.net-cdn.it/thumbs/images/2016/11/22/titanfall-2_cropped_0_33_1299_670_jpeg_750x400_crop_upscale_q85.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:00:04Z", "content": "Parlando dei problemi che recentemente hanno colpito la componente online di Titanfall 2 e Apex Legends, Jason Garza, il Community Coordinator di Respawn Entertainment, ha spiegato che solo 1-2 perso\u2026 [+1128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Paolo Foschini", "title": "Haiti disperata e senza guida, il governo vuole i soldati Usa - Corriere della Sera", "description": "Il premier provvisorio: anche l\u2019Onu ci aiuti. Folla davanti all\u2019ambasciata americana", "url": "https://www.corriere.it/esteri/21_luglio_10/haiti-disperata-senza-guida-governo-vuole-soldati-usa-6d4c5c86-e1bc-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/34811fbc-e1bd-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:31:32Z", "content": "E adesso il cosiddetto governo provvisorio di Haiti, come se i precedenti fossero stati qualcosa di diverso nella sostanza, chiede a Onu e Stati Uniti di mandare truppe nel Paese. Anzi di rimandarcel\u2026 [+3075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Marco Galluzzo", "title": "Pnnr, Draghi guarda avanti per chiudere entro luglio i dossier fisco e concorrenza - Corriere della Sera", "description": "L\u2019obiettivo di ridurre le imposte al ceto medio e spingere le piccole imprese", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_luglio_10/pnnr-draghi-guarda-avanti-chiudere-entro-luglio-dossier-fisco-concorrenza-c354a334-e1b9-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/f7ad4cc6-e1b9-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:17:17Z", "content": "ROMA- Le cronache degli ultimi giorni lo hanno descritto in vari modi per i contrasti sulla riforma della giustizia. Eppure Mario Draghi non ha fatto altro che applicare al varo del testo sui procedi\u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Francesco Oliva", "title": "Gallipoli, bimbo di 5 anni risucchiato dai bocchettoni di una piscina: \u00e8 grave - La Repubblica", "description": "\u00c8 accaduto nel parco acquatico Splash intorno alle 13,30: le urla della madre hanno attirato l'attenzione dei bagnanti, che l'hanno messo in sal\u2026", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/07/10/news/bimbo_incastrato_in_piscina-309838962/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/07/10/212043835-6e989db2-366c-40bc-9e6d-b0d3582767a8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:29:00Z", "content": "Un bambino di 5 anni \u00e8 stato ricoverato in gravi condizioni all'ospedale Perrino di Brindisi dopo essere stato risucchiato e rimasto incastrato in uno dei bocchettoni dell'acqua della piscina di un p\u2026 [+993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oasport.it"}, "author": "Lisa Guadagnini", "title": "DIRETTA Tour de France 2021 LIVE: Mattia Cattaneo orgoglio italiano, \u00e0 10\u00b0 in classifica! - OA Sport", "description": "CLICCA QUI PER AGGIORNARE LA DIRETTA LIVE\r\n\r\n17.14 La nostra DIRETTA LIVE della quattordicesima tappa del Tour de France 2021 finisce qui. Grazie per averci seguito e rimanete su OA Sport per tanti approfondimenti sulla Grande Boucle. Un caro saluto e a prest\u2026", "url": "https://www.oasport.it/2021/07/diretta-tour-de-france-2021-live-mollema-fa-sua-la-tappa-balzo-in-classifica-di-martin-cattaneo-rosicchia-oltre-4-minuti/", "urlToImage": "https://www.oasport.it/wp-content/uploads/2021/07/13239303_small.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:28:02Z", "content": "CLICCA QUI PER AGGIORNARE LA DIRETTA LIVE\r\n17.14 La nostra DIRETTA LIVE della quattordicesima tappa del Tour de France 2021 finisce qui. Grazie per averci seguito e rimanete su OA Sport per tanti app\u2026 [+37162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Multiplayer.it"}, "author": "Luca Forte", "title": "Nintendo Switch OLED: \"le funzionalit\u00e0 e la configurazione dei Joy-Con non cambiano\", e il drifting? - Multiplayer.it", "description": "Alla richiesta di chiarimenti sul drifting dei controller di Switch OLED, Nintendo ha risposto che \"le funzionalit\u00e0 e la configurazione dei Joy-Con non cambiano\".", "url": "https://multiplayer.it/notizie/nintendo-switch-oled-funzionalita-configurazione-joy-con-non-cambiano-drifting.html", "urlToImage": "https://multiplayer.net-cdn.it/thumbs/images/2021/07/06/nintendo-switch-oled-03_cropped_0_643_1800_1721_jpeg_750x400_crop_upscale_q85.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:57Z", "content": "Negli USA hanno potuto testare con mano il nuovo modello di Nintendo Switch, quello con lo schermo OLED. Si tratta di un modello che apporta alcuni sostanziali miglioramenti all'esperienza Switch, co\u2026 [+2051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Inews24.it"}, "author": null, "title": "Fortnite annuncia un crossover \u201cinsolito\u201d: pronta una nuova mappa? - Inews24", "description": "Sta per arrivare un crossover decisamente insolito su Fortnite, e con s\u00e9 una mappa del tutto nuova giocabile con questo codice", "url": "https://www.inews24.it/2021/07/10/fortnite-annuncia-crossover-nuova-mappa/", "urlToImage": "https://www.inews24.it/wp-content/uploads/2021/07/1-9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:55:22Z", "content": "Sta per arrivare un crossover decisamente insolito su Fortnite, e con s\u00e9 una mappa del tutto nuova giocabile con questo codice\r\nAnnunciata una nuova collaborazione di livello con Fortnite: arriva anc\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Temptation Island, anticipazioni terza puntata: i video inaspettati per Federico e il pianto a dirotto di Manuela - leggo.it", "description": "Temptation Island torner\u00e0 luned\u00ec sera per il terzo appuntamento e nell\u2019attesa l\u2019account instagram del docu reality di Canale 5 condotto da Filippo Bisciglia ha rilasciato...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/temptation_island_anticipazioni_terza_puntata_video_inaspettati_federico_pianto_dirotto_di_manuela-6073449.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/34/49/6073449_2012_temptation_island.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:50:00Z", "content": "Temptation Island torner\u00e0 luned\u00ec sera per il terzo appuntamento e nell\u2019attesa l\u2019account instagram del docu reality di Canale 5 condotto da Filippo Bisciglia ha rilasciato qualche anticipazione sulle \u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Formulapassion.it"}, "author": null, "title": "Roberto Mancini, l\u2019auto da sogno del CT dell\u2019Italia - FormulaPassion.it", "description": "Quando aveva ancora 18 anni, l'ex di Bologna, Sampdoria e Lazio utilizz\u00f2 parte dello stipendio per coronare il sogno di comprare una Y10", "url": "https://www.formulapassion.it/automoto/mondoauto/roberto-mancini-auto-da-sogno-ct-italia-euro-2020-finale-574947.html", "urlToImage": "https://www.formulapassion.it/wp-content/uploads/2020/02/robertomancini.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:05Z", "content": "Domenica a Wembley si giocher\u00e0 l\u2019ultimo atto di Euro 2020, l\u2019attesa finale Italia-Inghilterra che decreter\u00e0 la squadra campione d\u2019Europa. Roberto Mancini sta preparando gli ultimi accorgimenti tattic\u2026 [+1218 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Covid, allerta internazionale Ministero Salute: variante delta al 70% ad agosto - Il Sole 24 ORE", "description": "Per la fine del prossimo mese potrebbe salire al 90%. Contagi tra tifosi di ritorno dagli stadi di Euro2020 e tra turisti tornati soprattutto da Spagna e Portogallo", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-allerta-internazionale-ministero-salute-variante-delta-70percento-ad-agosto-AElu5AW", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/07/AElu5AW/images/e6a0b81c-e19d-11eb-b2a7-2634226a51a5-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:58:54Z", "content": "3' di lettura\r\nLa variante delta si sta diffondendo rapidamente per lEuropa e anche in Italia \u00e8 data in deciso aumento. Per questo il Ministero della Salute ha diffuso una circolare in cui allerta in\u2026 [+2869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Simone Pierini", "title": "Variante Delta in Olanda, boom di contagi: +803% in una settimana, tornano le chiusure (ma non le mascherine) - ilmessaggero.it", "description": "La variante Delta si fa strada in Europa. In Olanda\u00a0oggi sono stati riportati 10.345 nuovi...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/variante_delta_olanda_boom_contagi_tornano_chiusure_non_mascherine-6073426.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/34/26/6073426_1945_variante_delta_olanda_boom_contagi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:49:15Z", "content": "La variante Delta si fa strada in Europa. In Olanda\u00a0oggi sono stati riportati 10.345 nuovi casi di coronavirus, il massimo giornaliero registrato da Natale. Secondo quanto riferito dall'agenzia di sa\u2026 [+4436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "author": "Gabriella Mazzeo", "title": "Scomparsa Sara Pedri, trasferito primario del reparto di ginecologia. I colleghi: \u201cSituazione grave\u201d - Fanpage.it", "description": "Il primario del reparto di ostetricia dell'ospedale S.Chiara di Trento \u00e8 stato trasferito in un'altra unit\u00e0 operativa dopo le indagini effettuate sulla gestione della struttura. A testimoniare a favore di Sara Pedri, la giovane scomparsa dopo aver chiesto le \u2026", "url": "https://www.fanpage.it/attualita/scomparsa-sara-pedri-trasferito-primario-del-reparto-di-ginecologia-i-colleghi-situazione-grave/", "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/2021/06/Sara-Pedri-foto-Facebook.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:45:04Z", "content": "A partire da luned\u00ec 12 luglio il primario del reparto di ostetricia e ginecologia dell'ospedale S. Chiara di Trento sar\u00e0 trasferito ad un'altra unit\u00e0 operativa. A decidere il cambio di mansioni per S\u2026 [+1641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "grossi", "title": "Ddl Zan, Povia contro Fedez: \"Vergognati\" - Adnkronos", "description": "L'attacco dopo la diretta Instagram del rapper", "url": "https://www.adnkronos.com/ddl-zan-povia-contro-fedez-vergognati_47qPp5fpWSPBBkK0uPbIgB", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b94001a65e-7a20a314a7d6-1000/povia_fi_1007.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:42:00Z", "content": "Ddl Zan, Povia contro Fededz. \"Anni di Gramsci, di Togliatti, di Hegel, di Marx, che non si sarebbero mai sognati di violare la mente dei bambini. Per carit\u00e0, potete seguire questa gente, potete darg\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Bangladesh, nella fabbrica distrutta dalle fiamme lavoravano anche bambini di 11 anni - Il Fatto Quotidiano", "description": "Il ministro del Lavoro Monnujan Sufian, ha detto di aver parlato in ospedale con due sopravvissuti di 14 anni, mentre una donna ha fatto sapere che suo nipote di 11 anni aveva lavorato in fabbrica ed era disperso, temendo il peggio. \"Un omicidio deliberato\" l\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/bangladesh-nella-fabbrica-distrutta-dalle-fiamme-lavoravano-anche-bambini-di-11-anni-arrestato-il-proprietario/6257037/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/10/Bangladesh-incendio.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:24Z", "content": "Le autorit\u00e0 del Bangladesh hanno arrestato il proprietario della fabbrica in cui \u00e8 divampato un incendio che ha ucciso 52 persone a Rupganj, citt\u00e0 del Bangladesh non lontana dalla capitale Dacca. Dal\u2026 [+1526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Simone Bauducco", "title": "Venezia, tensione al G20. Un gruppo di manifestanti ha tentato di violare la zona rossa ed \u00e8 stato fermato\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Momenti di tensione al G20 di Venezia: i manifestanti tentano di violare la zona rossa. La polizia carica [VIDEO]", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/venezia-tensione-al-g20-un-gruppo-di-manifestanti-ha-tentato-di-violare-la-zona-rossa-e-viene-fermato-dalla-polizia-il-video/6257324/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/10/scontri-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:08Z", "content": "Nel pomeriggio si sono verificati alcuni scontri tra le forze dell\u2019ordine e i manifestanti che si sono dati appuntamento a Venezia per protestare contro il G20 sulla finanza.\r\nIntorno alle 17, alcuni\u2026 [+363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Laura Pausini ricorda Raffaella Carr\u00e0 con questa foto? Si scatenano le bestie: \"Agghiacciante\", \"Orrenda\" - Liberoquotidiano.it", "description": "I soliti fessi che animano i social non risparmiano neppure  Laura Pausini . La ragione? Uno dei molti post che la cantante ha dedicato a  Raffaella C...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/27916110/laura-pausini-ricorda-raffaella-carra-foto-si-scatenano-bestie-agghiacciante-orrenda.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/10/162057724-7c9e4202-ad40-4b6b-87a9-bd5e632bf91b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:19:00Z", "content": "I soliti fessi che animano i social non risparmiano neppure Laura Pausini. La ragione? Uno dei molti post che la cantante ha dedicato a Raffaella Carr\u00e0, scomparsa all'et\u00e0 di 78 anni lo scorso 5 lugli\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "author": null, "title": "Kate Middleton esce dalla quarantena e sceglie il verde per Wimbledon - DiLei", "description": "Kate Middleton \u00e8 tornata a sorridere: la Duchessa nei giorni scorsi era entrata in contatto con una persona positiva al Covid e per questo aveva deciso di sottoporsi all'isolamento precauzionale. Nella nota ufficiale di Kensington Palace si leggeva:\u00a0\u201cSua Alte\u2026", "url": "https://dilei.it/lifestyle/fotonotizia/kate-middleton-esce-quarantena-sceglie-verde-per-wimbledon/1036529/", "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/kate-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Variante Delta in Italia, in un mese dal 5,2% al 27,7%. Dati Iss: \u00abCrescita associata a focolai, grande attenzione\u00bb - ilmessaggero.it", "description": "Variante Delta. L'incidenza in Italia, secondo i dati ufficiali, \u00e8 in decido aumento....", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/variante_delta_italia_incidenza_iss_report_quanti_casi_ultime_notizie_diffusione-6073246.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/32/46/6073246_1534_variante.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:12Z", "content": "Variante Delta. L'incidenza in Italia, secondo i dati ufficiali, \u00e8 in decido aumento. \u00abIn base ai dati attualmente disponibili, la percentuale dei casi\u00bb da varianti Kappa e Delta (famiglia \"indiana\")\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Federico Cella", "title": "Richard Branson e il volo di Virgin Galactic nello spazio: inizia l'era del turismo spaziale - Corriere della Sera", "description": "Il miliardario britannico sar\u00e0 il primo a lanciare il nuovo business. A seguirlo, il 20 luglio, sar\u00e0 Jeff Bezos che con il fratello Mark aprir\u00e0 la stagione di Blue Origin", "url": "https://www.corriere.it/tecnologia/21_luglio_10/richard-branson-diretta-volo-virgin-galactic-spazio-a8e2ec82-e168-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/d7538ab6-e17e-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:13Z", "content": "Se vuoi che una cosa sia fatta bene, devi fartela da solo. Richard Branson e Jeff Bezos, in rigoroso ordine di lancio, devono aver pensato cos\u00ec quando hanno deciso il modo migliore per promuovere la \u2026 [+8834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Papa Francesco, \"i valori registrati negli esami del sangue\": tam-tam sulle dimissioni, l'ultimo bollettino - Liberoquotidiano.it", "description": "Procede senza particolari intoppi il decorso post-operatorio di  Papa Francesco , che si trova ricoverato all\u2019ospedale Gemelli di Roma dopo aver...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/27913948/papa-francesco-valori-registrati-esami-sangue-tam-tam-dimissioni-ultimo-bollettino.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/10/132441384-5a38222f-b7ff-49bb-b91b-961736d40473.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:23:00Z", "content": "Procede senza particolari intoppi il decorso post-operatorio di Papa Francesco, che si trova ricoverato all\u2019ospedale Gemelli di Roma dopo aver subito un intervento al colon la scorsa domenica. L\u2019ulti\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "In Spagna c\u2019\u00e8 una \u201cguerra della bistecca\u201d - Il Post", "description": "Dopo che un ministro ha invitato gli spagnoli a consumare meno carne suscitando molte critiche, anche dentro al governo", "url": "https://www.ilpost.it/2021/07/10/spagna-mangiare-meno-carne/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/07/bistecca.jpg?x55978", "publishedAt": "2021-07-10T12:47:19Z", "content": "Da un paio di giorni in Spagna una parte del dibattito pubblico si sta concentrando sulla carne e sul consumo che ne fa il paese, al punto che i media spagnoli hanno parlato di\u00a0guerra del chulet\u00f3n, c\u2026 [+2994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iltempo.it"}, "author": "Il Tempo", "title": "Pfizer e Moderna, nuovi effetti collaterali: dolori al petto e palpitazioni. Cambia il bugiardino - Il Tempo", "description": "Nuovi effetti collaterali  dopo il  vaccino Pfizer e Moderna.\u00a0 La  nuova scoperta \u00a0sui sieri a mRNA \u00e8 stata effettuata dopo che un ce...", "url": "https://www.iltempo.it/attualita/2021/07/10/news/pfizer-moderna-effetti-collaterali-vaccino-miocardite-pericardite-bugiardino-casi-rari-27913187/", "urlToImage": "https://img.iltempo.it/images/2021/07/10/123242325-831fa3cc-4b56-491b-b882-e92dce0c1191.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:29:00Z", "content": "Nuovi effetti collaterali dopo il vaccino Pfizer e Moderna.\u00a0La nuova scoperta\u00a0sui sieri a mRNA \u00e8 stata effettuata dopo che un centinaio di soggetti appena vaccinati presentavano sintomi riconducibili\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Covid, al via le cure per i minorenni bloccati a Malta. Almeno 120 gli italiani in quarantena: le norme n... - La Repubblica", "description": "L'avvocato Grimaldi, a cui si \u00e8 rivolta la madre di una giovane napoletana: \"Sette giorni senza terapie, oggi i ragazzi sono stati contattati d\u2026", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/07/10/news/covid_giovani_minorenni_bloccati_a_malta_al_via_le_cure-309789841/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/07/10/141826355-1824961a-7efc-4ec4-83bf-c08c8ee3c005.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:19:00Z", "content": "Sono tra 120 e 130 gli italiani in quarantena a Malta che finora, secondo quanto si \u00e8 appreso, si sono messi in contatto con l'ambasciata italiana. Circa 50 sono positivi al Covid, mentre gli altri s\u2026 [+5306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "moretti", "title": "Covid Italia, bollettino Protezione Civile e contagi regioni 10 luglio - Adnkronos", "description": "Numeri e dati su contagi, ricoveri e morti da Lombardia e Lazio, Campania e Piemonte, Sicilia e Veneto all'indomani dei dati del monitoraggio Covid", "url": "https://www.adnkronos.com/covid-italia-oggi-bollettino-protezione-civile-e-contagi-regioni-10-luglio_DeYQ9jUPWSHgluTeq76mR", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b8c384ebb5-fa93de71ccb6-1000/coronavirus_ospedale_fg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:30:00Z", "content": "Numeri e dati su contagi, ricoveri e morti da Lombardia e Lazio, Campania e Piemonte, Sicilia e Veneto all'indomani dei dati del monitoraggio CovidIl bollettino Covid Italia di oggi, sabato 10 luglio\u2026 [+8951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Open.online"}, "author": "https://www.facebook.com/Opengiornaleonline/", "title": "Covid, l\u2019appello dei medici francesi: \u00abObbligo vaccinale dai 12 anni in su, un dovere contro le varianti\u00bb - Open", "description": "L'autorevole Acad\u00e9mie nationale de m\u00e9decine si schiera: \u00abUnica opzione realistica per raggiungere l'immunit\u00e0\u00bb", "url": "https://www.open.online/2021/07/10/covid-19-francia-obbligo-vaccino-vs-varianti/", "urlToImage": "https://www.open.online/wp-content/uploads/2021/06/GOLF_20210615122410392_b8b0a56b710bb920c89ad413e6e7af5f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:35:00Z", "content": "In Francia l\u2019autorevole Acad\u00e9mie nationale de m\u00e9decine si schiera apertamente per l\u2019obbligo di vaccinazione contro la Covid-19 per tutta la popolazione dai 12 anni in su. In un documento intitolato \u00ab\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Perch\u00e9 la BCE ha cambiato la sua strategia sull\u2019inflazione - Il Post", "description": "Consentir\u00e0 che salga oltre al 2% per stimolare la crescita: potremmo vedere aumenti dei prezzi, ma per ora \u00e8 tutto sotto controllo", "url": "https://www.ilpost.it/2021/07/10/bce-strategia-inflazione-tassi-lagarde/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/07/AP21176282581864.jpg?x55978", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:06Z", "content": "Gioved\u00ec, la Banca centrale europea (BCE) ha svelato con largo anticipo rispetto al previsto la sua nuova strategia di politica monetaria, che entrer\u00e0 in vigore dalla prossima riunione del suo Consigl\u2026 [+6882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiscali.it"}, "author": null, "title": "Apple iPhone SE, in offerta a un prezzo incredibile questo ottimo smartphone - Tiscali.it", "description": "Apple iPhone SE di seconda generazione \u00e8 un ottimo smartphone con un prezzo contenuto: scopriamo tutti i dettagli.", "url": "https://shopping.tiscali.it/articoli/Apple-iPhone-SE-prezzo-super/", "urlToImage": "https://shopping.tiscali.it/export/sites/shopping/.galleries/20/Apple-iPhone-SE-in-offerta-a-un-prezzo-incredibile-questo-ottimo-smartphone.jpg_988041924.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:07:49Z", "content": "Apple, dopo aver conquistato la fascia alta con alcuni imperdibili top di gamma, ha lanciato un dispositivo con un prezzo pi\u00f9 basso. Si tratta di iPhone SE di seconda generazione, uno smartphone che \u2026 [+404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ipsoa.it"}, "author": "Saverio Cinieri - Dottore commercialista in Brindisi", "title": "Soggetti ISA: versamenti delle imposte al 15 settembre - Ipsoa", "description": "Slitta al 15 settembre 2021, per i contribuenti ISA, il temine di versamento delle imposte risultanti dalle dichiarazioni dei redditi, IRAP e IVA, scadenti dal 30 giugno al 31 agosto 2021. E\u2019 quanto previsto da un emendamento al decreto Sostegni bis approvato\u2026", "url": "https://www.ipsoa.it/documents/fisco/dichiarazioni-fiscali/quotidiano/2021/07/10/soggetti-isa-versamenti-imposte-15-settembre", "urlToImage": "https://www.ipsoa.it/~/media/Images/Tax/Ipsoa-Quotidiano/Fisco/Dichiarazioni-fiscali/dichiarazioni-fiscali-3%20jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:06:42Z", "content": "Slitta al 15 settembre 2021, per i contribuenti ISA, il temine di versamento delle imposte risultanti dalle dichiarazioni dei redditi, IRAP e IVA, scadenti dal 30 giugno al 31 agosto 2021. E quanto p\u2026 [+6731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Lorenzo Masini", "title": "Su la Borsa, esplode un settore ma Piazza Affari rischia il tonfo - Proiezioni di Borsa", "description": "Le Borse hanno reagito con decisione al crollo di ieri. Adesso il dubbio \u00e8 se quello di oggi pu\u00f2 essere considerato solo un rimbalzo oppure l'inizio di", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/su-la-borsa-esplode-un-settore-ma-piazza-affari-rischia-il-tonfo/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/02/mercati-14.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:56:00Z", "content": "Le Borse hanno reagito con decisione al crollo di ieri. Adesso il dubbio \u00e8 se quello di oggi pu\u00f2 essere considerato solo un rimbalzo oppure l\u2019inizio di una nuova risalita dei prezzi. Messa in altri t\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Franca Giansoldati", "title": "Abusi, la scure del Papa su chi ha insabbiato le denunce in Polonia: 6 vescovi sono gi\u00e0 saltati - ilmessaggero.it", "description": "Citt\u00e0 del Vaticano - Il terremoto in Polonia causato dalle coperture che a vari livelli...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/abusi_polonia_papa_francesco_vaticano_dziwisz-6071593.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/15/93/6071593_1845_w3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:50:44Z", "content": "Citt\u00e0 del Vaticano - Il terremoto in Polonia causato dalle coperture che a vari livelli diversi vescovi hanno fornito ai preti pedofili spostandoli da una parrocchia all'altra e non ascoltando le vit\u2026 [+1667 chars]"}]}