{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Sport Onet", "title": "Copa America. W fina\u0142owym straciu zwyci\u0119\u017cy\u0142a dru\u017cyna z Argentyny - Sport - Onet", "description": "Argentyna wywalczy\u0142a tytu\u0142 najlepszej dru\u017cyny w Ameryce Po\u0142udniowej. W finale rozegranym na s\u0142ynnej Maracanie, dru\u017cyna z Argentyny pokona\u0142a Brazyli\u0119 1 do 0. Gola strzeli\u0142 \u00c1ngel Di Mar\u00eda w 22. minucie meczu. To pierwsze trofeum zdobyte z reprezentacj\u0105 Argentyn\u2026", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/copa-america/copa-america-w-finalowym-straciu-zwyciezyla-druzyna-z-argentyny/pe4314k", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dEgk9kpTURBXy9lZWJkMmRmNGMxNDgzYzMyMTM3ZjUyYjdmZjU5MWViMi5qcGeTlQMAWs0LOM0GT5MJpmU2ZjFlYgaTBc0EsM0CdoGhMAE/argentynski-pilkarz-angel-di-maria-swietuje-po-zdobyciu-bramki-w-meczu-z-brazylia-podczas-finalu-copa-america-2021-na-stadionie-maracana-w-rio-de-janeiro-brazylia.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:56:00Z", "content": "\"Albicelestes\" zdobyli to trofeum po raz pitnasty, wyr\u00f3wnujc rekord Urugwaju. Poprzednio triumfowali w 1993 roku. Brazylia ma na koncie dziewi zwycistw.\r\nOstatnie lata dla reprezentacji Argentyny sta\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Prof. Andrzej Fal: Czwarta fala w Europie ju\u017c jest - RMF 24", "description": "\"Pandemie maj\u0105 to do siebie, \u017ce s\u0105 w szczycie b\u0105d\u017a w do\u0142ku zachorowa\u0144 i tak si\u0119 sk\u0142ada, ze Europa by\u0142a w do\u0142ku. Dzi\u015b w Europie zachorowa\u0142o ponad 100 tys. ludzi. Fakt, \u017ce g\u0142\u00f3wnie w Anglii i w Hiszpanii, ale to tu\u017c za naszymi drzwiami. Czwarta fala w Europie ju\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/najnowsze-fakty/news-prof-andrzej-fal-czwarta-fala-w-europie-juz-jest,nId,5350886", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL6LRHW66DABQ-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:52:00Z", "content": "\"Pandemie maj to do siebie, e s w szczycie bd w doku zachorowa i tak si skada, ze Europa bya w doku. Dzi w Europie zachorowao ponad 100 tys. ludzi. Fakt, e g\u00f3wnie w Anglii i w Hiszpanii, ale to tu za\u2026 [+1751 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. W\u0142ochy - Anglia. Harry Kane: Jeste\u015bmy skromni, ale chcemy zwyci\u0119stwa - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-wlochy-anglia-harry-kane-jestesmy-skromni-ale-chce,nId,5350882", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKAXR8WVML3N0-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:20:00Z", "content": "Harry Kane przed finaowym starciem z\u00a0Wochami zapewni, e Anglicy s odpowiednio przygotowani mentalnie, by sign po tytu mistrz\u00f3w Europy.\u00a0\r\nTwierdzi, e jego zespoowi nie brakuje pewnoci siebie. - Jestem\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "author": "Aleksandra Zaprutko-Janicka", "title": "Afryka: Gepard rzuci\u0142 si\u0119 na wolontariuszk\u0119 - fakt.pl", "description": "Mia\u0142a si\u0119 czego\u015b nauczy\u0107, pozna\u0107 pot\u0119\u017cne drapie\u017cniki i prze\u017cy\u0107 pi\u0119kn\u0105 przygod\u0119, pracuj\u0105c ze zwierz\u0119tami skrzywdzonymi przez ludzi. Gdy pot\u0119\u017cny gepard ruszy\u0142 na ni\u0105, w kilka sekund ca\u0142e \u017cycie przelecia\u0142o jej przed oczami. Kiedy jego z\u0119by wbi\u0142y si\u0119 w jej cia\u0142o,\u2026", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/swiat/afryka-gepard-rzucil-sie-na-wolontariuszke/01v8e11", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_XVk9kuTURBXy8yNzI2NTRiYy01MmM3LTRhYjYtODM0NS05NjM2NGYyNjliNjUuanBlZ5KVAwAAzQJ_zQFmkwXNBLDNAnaBoTAB", "publishedAt": "2021-07-10T20:04:29Z", "content": "Pochodzca z Belgii 18-letnia Amandine Lequime filmowaa zwyczajne czynnoci w azylu dla duych kot\u00f3w w poudniowej Afryce. Staa na zewntrz wybiegu gepard\u00f3w, gdy jeden z opiekun\u00f3w ni\u00f3s im wanie mich misa.\u2026 [+1859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Euro 2020. Kr\u00f3lowa wys\u0142a\u0142a list do trenera i pi\u0142karzy reprezentacji Anglii! - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-me-euro-2020/aktualnosci/news-euro-2020-krolowa-wyslala-list-do-trenera-i-pilkarzy-repreze,nId,5350877", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CHEOURCDT1OCO-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:57:00Z", "content": "- Pidziesit pi lat temu miaam szczcie wrczy Puchar wiata Bobby'emu Moore'owi i widziaam, co to dla graczy, trener\u00f3w i sztabu pomocniczego oznacza dotarcie i wygranie finau duego midzynarodowego turni\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "G20. Ministrowie finans\u00f3w i szefowie bank\u00f3w centralnych za globalnym podatkiem - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/podatki/news-g20-ministrowie-finansow-i-szefowie-bankow-centralnych-za-gl,nId,5350864", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL5RABF6KCYXQ-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:30Z", "content": "Wedug OECD, globalny minimalny podatek na poziomie 15 procent od korporacji m\u00f3gby przynie rocznie 150 mld dolar\u00f3w \r\nW komunikacie wydanym w\u00a0sobot po dwudniowych obradach ogoszono: \"Po latach dyskusji\u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "ads//rzw", "title": "Holandia, postrzelony dziennikarz Peter R. de Vries. Ewakuacja redakcji RTL4 w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem ze strony przest\u0119pc\u00f3w - TVN24", "description": "Holenderska telewizja RTL4 odwo\u0142a\u0142a w sobot\u0119 emisj\u0119 jednego z wieczornych program\u00f3w z powodu \"powa\u017cnego zagro\u017cenia ze strony zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci\". Ewakuowano wszystkich pracownik\u00f3w z budynku redakcji w Amsterdamie. To po wyj\u015bciu z tego studia postrz\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-postrzelony-dziennikarz-peter-r-de-vries-ewakuacja-redakcji-rtl4-w-zwiazku-z-zagrozeniem-ze-strony-przestepcow-5145275", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ribtec-budynek-rtl4-w-amsterdamie-5145278/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:00Z", "content": "Holenderska telewizja RTL4 odwoaa w sobot emisj jednego z wieczornych program\u00f3w z powodu \"powanego zagroenia ze strony zorganizowanej przestpczoci\". Ewakuowano wszystkich pracownik\u00f3w z budynku redakc\u2026 [+1215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Sportowefakty", "title": "Memoria\u0142 Wagnera. Polska - Azerbejd\u017can. Internauci szukali smaczk\u00f3w poza boiskiem - WP SportoweFakty", "description": "Dla reprezentacji Polski pokonanie Azerbejd\u017canu nie by\u0142o du\u017cym wyzwaniem. Sprawnie doprowadzi\u0142a do wyniku 3:0. Internauci cz\u0119sto komentowali to, co dzia\u0142o si\u0119 nie na boisku, a wok\u00f3\u0142 niego.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka/948682/memorial-wagnera-polska-azerbejdzan-internauci-szukali-smaczkow-poza-boiskiem", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60e9e025d125b9_41191547.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:46Z", "content": "Dla reprezentacji Polski pokonanie Azerbejdanu nie byo duym wyzwaniem. Sprawnie doprowadzia do wyniku 3:0. Internauci czsto komentowali to, co dziao si nie na boisku, a wok\u00f3 niego.Sebastian Szczytkow\u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Ivy", "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak paraduje w DW\u00d3CH SUKIENKACH jednego dnia (ZDJ\u0118CIA) - Pudelek", "description": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak prowadzi\u0142a \u015bniadani\u00f3wk\u0119 w sukience w motyle i r\u00f3\u017cowym kardiganie, a po pracy przebra\u0142a si\u0119 w kreacj\u0119 w stylu boho. Kt\u00f3ra stylizacja lepsza?", "url": "https://www.pudelek.pl/agnieszka-wozniak-starak-bawi-sie-moda-w-dwoch-sukienkach-jednego-dnia-zdjecia-6659822814280256a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTA3YgsgGztnbkhvHmNDbz0oEWFINFt3dm4Cf1pxAX17Nx06GigUKnoxX2InKzg0GRVyfjMmCioTO0cjCCoROxwsfQkIO0kiERZ1BCQHDX4wLAcIDhdNeAAZXyEILSwmFihiASECKDgcElwUJAASPh07dik6ECM4EwUDdAgqL3UGEmYcOigoOQErYQsgAyg7GRJmLgwAQH4ccksgCTYJKgw4eikMchV8AihLLAgDEXkZGX4oDxASIxMvYn8PED97AS9ULgg4EnB2PA==", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Niemcy: wpadli, bo rozmawiali po polsku. Zrozumieli ich niemieccy policjanci - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Bariera j\u0119zykowa nie by\u0142a dostateczna, \u017ceby uchroni\u0107 grup\u0119 Polak\u00f3w przed zatrzymaniem przez policj\u0119. Czw\u00f3rka z\u0142odziei kradn\u0105cych motocykle z ulic Berlina wpad\u0142a podczas kradzie\u017cy, gdy zauwa\u017cy\u0142 ich jeden ze \u015bwiadk\u00f3w. Funkcjonariusze po znalezieniu podejrzanych\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/niemcy-wpadli-bo-rozmawiali-po-polsku-zrozumieli-ich-niemieccy-policjanci/14e5ley", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zpGk9kpTURBXy80M2Q3Yzg0YTA0OTJiMjE5NTNlNTJhNTJhZGM1MjY3Yi5qcGeTlQMAHs0D6M0CMpMJpjYyZTE3MgaTBc0EsM0CdoGhMAE/niemcy-wpadli-bo-rozmawiali-po-polsku-zrozumieli-ich-niemieccy-policjanci.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:40:04Z", "content": "Funkcjonariusze sprawdzili zaparkowany niedaleko samoch\u00f3d, kt\u00f3ry zosta wskazany przez wiadka. W rodku znajdowali si poszukiwani mczyni oraz dwie inne osoby - kobieta i mczyzna, Wszyscy s w wieku mied\u2026 [+1010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "akw//rzw", "title": "Miami, Floryda. Zawali\u0142 si\u0119 apartamentowiec. Najnowszy bilans ofiar - TVN24", "description": "Oceniono, \u017ce nie ma ju\u017c szans na znalezienie \u017cywych pod gruzami apartamentowca, kt\u00f3ry cz\u0119\u015bciowo zawali\u0142 si\u0119 w czerwcu w Surfside na Florydzie, ale ratownicy wci\u0105\u017c poszukuj\u0105 cia\u0142 zaginionych mieszka\u0144c\u00f3w. Do soboty potwierdzono oficjalnie \u015bmier\u0107 86 os\u00f3b. \u015aledcz\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/miami-floryda-zawalil-sie-apartamentowiec-najnowszy-bilans-ofiar-5145181", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gc8r6g-zawalony-apartamentowiec-w-surfside-na-florydzie-5136393/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-07-10T16:35:43Z", "content": "Oceniono, e nie ma ju szans na znalezienie ywych pod gruzami apartamentowca, kt\u00f3ry czciowo zawali si w czerwcu w Surfside na Florydzie, ale ratownicy wci poszukuj cia zaginionych mieszkac\u00f3w. Do sobot\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ksiazki.wp.pl"}, "author": "Przemek Gulda", "title": "Niecodzienne wydarzenie. Wr\u0119cz\u0105 nagrod\u0119 jak literackiego Nobla 2 lata temu - Wirtualna Polska", "description": "- Wis\u0142awa Szymborska nie by\u0142a w stanie wspiera\u0107 m\u0142odych poet\u00f3w i poetki, ale dzi\u015b realizujemy jej pro\u015bb\u0119, \u017ceby to robi\u0107 - m\u00f3wi Micha\u0142 Rusinek o Nagrodzie im. Wis\u0142awy Szymborskiej, kt\u00f3ra w tym roku b\u0119dzie", "url": "https://ksiazki.wp.pl/niecodzienne-wydarzenie-wrecza-nagrode-jak-literackiego-nobla-2-lata-temu-6659817038076480a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Njc0Njk0YQsCUjhZREtsHkEKbAMCEmJIFhJ0SER_YVhTAH4SWgN9WUxWJwYOQisaDB4pGB5ALx0THj4GRFE-A0xGf0UPWT0aD1E3RQ5dLA8HHypZDgN9CFoEYwtSAC9HVwIqUkZRfQ4AHXhdWwR9UgZReQgPB2wX", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:00Z", "content": "- Wisawa Szymborska nie bya w stanie wspiera modych poet\u00f3w i poetek, ale dzi realizujemy jej prob, eby to robi - m\u00f3wi Micha Rusinek o Nagrodzie im. Wisawy Szymborskiej, kt\u00f3ra w tym roku bdzie miaa sp\u2026 [+5301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "author": "Norbert Garbarek", "title": "Wielki powr\u00f3t kultowego spinacza Microsoftu - benchmark.pl", "description": "U\u017cytkownicy aplikacji Microsoft Teams mog\u0105 rozszerzy\u0107 bibliotek\u0119 obraz\u00f3w mo\u017cliwych do ustawienia jako t\u0142o podczas wideo rozmowy o kilka nostalgicznych grafik. Sk\u0105d je pobra\u0107?", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/nostalgiczne-tla-do-microsoft-teams-jak-pobrac.html", "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/80634/MODERNICON/d6759a15267b4c54ab610c0cbf19b98c2af750e1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:19:00Z", "content": "Uytkownicy aplikacji Microsoft Teams mog rozszerzy bibliotek obraz\u00f3w moliwych do ustawienia jako to podczas wideo rozmowy o\u00a0kilka nostalgicznych grafik. Skd je pobra?\r\nAkcja #ThrowbackThursday prowad\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "W Bangladeszu urodzi\u0142a si\u0119 najmniejsza na \u015bwiecie krowa. Tysi\u0105ce ludzi \u0142amie restrykcje, by j\u0105 zobaczy\u0107 - RMF 24", "description": "Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w Bangladeszu zdecydowa\u0142o si\u0119 z\u0142ama\u0107 restrykcje przeciwepidemiczne, aby tylko zobaczy\u0107 i zrobi\u0107 sobie zdj\u0119cie z Rani, najmniejsz\u0105 - wed\u0142ug jej w\u0142a\u015bcicieli - krow\u0105 \u015bwiata, kt\u00f3ra \u017cyje na farmie niedaleko Dhaki.", "url": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-bangladeszu-urodzila-sie-najmniejsza-na-swiecie-krowa-tysi,nId,5350804", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL4E8FWBT6DDS-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:37:00Z", "content": "Tysice mieszkac\u00f3w Bangladeszu zdecydowao si zama restrykcje przeciwepidemiczne, aby tylko zobaczy i zrobi sobie zdjcie z Rani, najmniejsz - wedug jej wacicieli - krow wiata, kt\u00f3ra yje na farmie nieda\u2026 [+1623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Robert K\u0119dzierski, IAR Informacyjna Agencja Radiowa", "title": "Nie \u017cyje Esther Bejarano, wi\u0119\u017aniarka z obozu w Auschwitz. \"Opu\u015bci\u0142 nas wa\u017cny g\u0142os w walce z antysemityzmem\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "W wieku 96 lat zmar\u0142a Esther Bejarano - jedna z ostatnich ocala\u0142ych wi\u0119\u017aniarek niemieckiego nazistowskiego obozu koncentracyjnego i zag\u0142ady Auschwitz, akordeonistka z obozowej \u017ce\u0144skiej orkiestry.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,27312926,nie-zyje-esther-bejarano-wiezniarka-z-obozu-w-auschwitz-opuscil.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/2a/0c/1a/z27312938IER,Esther-Bejarano.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:36:00Z", "content": "Frankfurcka organizacja Anne Frank Education Centre, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a na Twitterze o \u015bmierci Esther Bejarano, podkre\u015bla, \u017ce prze\u017cy\u0142a ona Auschwitz, \"poniewa\u017c gra\u0142a na akordeonie w obozowej orkiest\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Plotek.pl"}, "author": "Gra\u017cyna Rompel", "title": "Joanna Koroniewska i Maciej Dowbor musieli opu\u015bci\u0107 r\u0119kaw samolotu. B\u0142\u0105d prezentera s\u0142ono ich kosztowa\u0142 - Plotek.pl", "description": "Joanna Koroniewska i Maciej Dowbor mieli sp\u0119dzi\u0107 wraz z dzie\u0107mi wakacje w Tajlandii. Niestety z powodu b\u0142\u0119du na bilecie lotniczym musieli opu\u015bci\u0107 r\u0119kaw samolotu.", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,154063,27312051,joanna-koroniewska-i-maciej-dowbor-wyprowadzeni-z-samolotu.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/c1/0b/1a/z27312065IER,Joanna-Koroniewska-i-Maciej-Dowbor.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:20:00Z", "content": "Joanna Koroniewska i Maciej Dowbor wraz z c\u00f3rkami, Janin\u0105 i Helenk\u0105, mieli wyjecha\u0107 na egzotyczne wakacje do Azji. Chcieli wypocz\u0105\u0107\u00a0w Tajlandii. Niestety nic z tego nie wysz\u0142o przez b\u0142\u0105d w nazwisku.\r\u2026 [+1671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Krystian W\u0119giel", "title": "Wiktoria G\u0105siewska jest w obcis\u0142ej mini. Jednak internauci zwr\u00f3cili uwag\u0119 na co\u015b innego - Wirtualna Polska", "description": "Wiktoria G\u0105siewska znana jest ze swojej \u015bwietnej figury. Potwierdzeniem tego jest jej najnowszy post na Instagramie. Spora cz\u0119\u015b\u0107 internaut\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142a te\u017c uwag\u0119 na inne elementy, kt\u00f3re wybijaj\u0105 si\u0119 na fotkach.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/wiktoria-gasiewska-w-obcislej-mini-jednak-internauci-zwrocili-uwage-na-cos-innego-6659792307014208a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODczNzQwYCUCGDhJfgxtMEFAbBM4VWNmFlh0WH44YHVSS3YCZ0V2awUTIh8jEj8rTR08DyEWODRNCiJVMAcmaxVLYR44BD8oAgNhHzwVKiBMT3tKZxN_cVRXL0NnQGJwW0IrV2lBfnxOG38eZRJ_dwJNLR9oVTI", "publishedAt": "2021-07-10T14:04:00Z", "content": "Wiktoria Gsiewska znana jest ze swojej wietnej figury. Potwierdzeniem tego jest jej najnowszy post na Instagramie. Spora cz internaut\u00f3w zwr\u00f3cia te uwag na inne elementy, kt\u00f3re wybijaj si na fotkach. \u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dziendobry.tvn.pl"}, "author": "Dzie\u0144 Dobry TVN", "title": "Marieta \u017bukowska rozsta\u0142a si\u0119 z partnerem. Aktorka wyda\u0142a o\u015bwiadczenie i wyjawi\u0142a pewn\u0105 tajemnic\u0119 - Dzie\u0144 Dobry TVN", "description": "Marieta \u017bukowska ceni sobie prywatno\u015b\u0107 i rzadko dzieli si\u0119 swoim \u017cyciem prywatnym. Teraz jednak aktorka postanowi\u0142a zrobi\u0107 wyj\u0105tek. Odnios\u0142a si\u0119 do medialnych spekulacji dotycz\u0105cych jej zwi\u0105zku z Wojciechem Kasperskim.", "url": "https://dziendobry.tvn.pl/a/marieta-zukowska-rozstala-sie-z-partnerem-aktorka-wydala-oswiadczenie-i-wyjawila-pewna-tajemnice", "urlToImage": "https://dziendobry.tvn.pl/media/cache/content/en-01369425-0128-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "Marieta ukowska o zwizku z Wojciechem Kasperskim \r\nMarieta ukowska przez wiele lat spotykaa si z\u00a0Wojciechem Kasperskim, reyserem teatralnym i producentem. Wsp\u00f3lnie wychowuj c\u00f3rk Pol. Od pewnego czasu\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Izabela Nestioruk", "title": "Alert RCB w trzech wojew\u00f3dztwach. Policja szuka 52-letniego Jacka Jaworka - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o do mieszka\u0144c\u00f3w trzech granicz\u0105cych ze sob\u0105 wojew\u00f3dztw - \u015bl\u0105skiego, \u015bwi\u0119tokrzyskiego i \u0142\u00f3dzkiego - alert RCB z ostrze\u017ceniem o poszukiwaniu \"niebezpiecznego przest\u0119pcy\", 52-latka Jacka Jaworka, kt\u00f3ry jest podejrzany o za\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,27312338,czestochowa-policja-szuka-niebezpiecznego-52-latka-mezczyzna.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/21/0c/1a/z27312417IER,Jacek-Jaworek.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:38:00Z", "content": "Cz\u0119stochowscy policjanci, na podstawie polecenia wydanego przez Prokuratur\u0119 Rejonow\u0105 w Myszkowie, poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o zab\u00f3jstwo trzech os\u00f3b.\r\n Zobacz wideo Prawid\u0142owo jad\u0105cy motorowere\u2026 [+2002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Czy za zamach na holenderskiego dziennikarza odpowiada 'wielog\u0142owy potw\u00f3r' [DIE WELT] - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,179012,27312174,czy-za-zamach-na-holenderskiego-dziennikarza-odpowiada-wieloglowy.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T12:13:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "W czasie nawa\u0142nicy spad\u0142 z punktu widokowego. Ratowa\u0142a go policja i GOPR - polsatnews.pl", "description": "Podczas gwa\u0142townej burzy z piorunami i ulewy, kt\u00f3ra przesz\u0142a nad Jeleni\u0105 G\u00f3r\u0105, 21-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z punktu widokowego. Turysta na mokrym stromym g\u00f3rskim stoku zsun\u0105\u0142 si\u0119 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w. Podczas upadku z\u0142ama\u0142 nog\u0119. Jako pierwsi dotarli do poszkodow\u2026", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2021-07-10/spadl-z-punktu-widokowego-ratowala-go-policja-i-gopr/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/jj/jjdkvmbyz7o2d3v5eg5ykma49mokfiy5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:40:00Z", "content": "Podczas gwa\u0142townej burzy z piorunami i ulewy, kt\u00f3ra przesz\u0142a nad Jeleni\u0105 G\u00f3r\u0105, 21-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z punktu widokowego. Turysta na mokrym stromym g\u00f3rskim stoku zsun\u0105\u0142 si\u0119 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w. P\u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "PA\u017bP: W czerwcu liczba operacji lotniczych w Polsce spad\u0142a o 49 proc. wobec 2019 r. - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-pazp-w-czerwcu-liczba-operacji-lotniczych-w-polsce-spadla-o-,nId,5350751", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL2JPCM5W3O7X-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "W przypadku wszystkich operacji lotniczych, w tym przelot\u00f3w tranzytowych nad terytorium Polski, od 1 do 30 czerwca br. byo ich wicej o 157 proc. rdr, a wobec 2019 r. spadek wyni\u00f3s 57 proc. \r\n\"Liczba \u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Instalki.pl"}, "author": "Maksym S\u0142omski", "title": "Zamkni\u0119to kopalni\u0119 kryptowalut w Winnicy. Kradli pr\u0105d, kopali na PlayStation 4 - INSTALKI.pl", "description": "Zamkni\u0119to nielegaln\u0105 kopalni\u0119 kryptowalut, operuj\u0105c\u0105 za spraw\u0105 energii elektrycznej kradzionej z sieci miasta Winnica. W kopalni wykorzystywano m.in. konsole PlayStation 4.", "url": "https://www.instalki.pl/aktualnosci/internet/48702-kopalnia-kryptowalut-winnica.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:50:00Z", "content": "r\u00f3do: SBUWedug doniesie ukraiskie wadze skonfiskoway nawet okoo 5000 sztuk sprztu, w tym ponad 500 kart graficznych, 50 procesor\u00f3w oraz 3800 konsol PlayStation 4. Tych ostatnich brakuje obecnie w skl\u2026 [+674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Gmina S\u0119dziejowice po nawa\u0142nicy. \"To by\u0142a tr\u0105ba powietrzna\" - RMF 24", "description": "To by\u0142a tr\u0105ba powietrzna - m\u00f3wi w rozmowie z reporterk\u0105 RMF FM w\u00f3jt gminy S\u0119dziejowice w powiecie \u0142askim w \u0141\u00f3dzkiem. W S\u0119dziejowicach i Kolonii Nowe Kozuby niebezpieczny \u017cywio\u0142 wczoraj zerwa\u0142 dachy z 60 budynk\u00f3w.", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gmina-sedziejowice-po-nawalnicy-to-byla-traba-powietrzna,nId,5350704", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CL1SB3211292I-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:05:00Z", "content": "To bya trba powietrzna - m\u00f3wi w rozmowie z reporterk RMF FM w\u00f3jt gminy Sdziejowice w powiecie askim w \u00f3dzkiem. W Sdziejowicach i Kolonii Nowe Kozuby niebezpieczny ywio wczoraj zerwa dachy z 60 budynk\u2026 [+1759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Kr\u00f3tszy czas pracy wsparciem dla zatrudnienia w strefie euro - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/praca/news-krotszy-czas-pracy-wsparciem-dla-zatrudnienia-w-strefie-euro,nId,5319640", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKULKW63VAQSV-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Programy wspierania pracy w skr\u00f3conym wymiarze czasu nie s nowym pomysem. W wielu krajach strefy euro funkcjonoway one ju w XX wieku, jednak byy wykorzystywane w ograniczonym zakresie \r\nWybuch pandem\u2026 [+13487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Kamil Turecki", "title": "Jedwabne. Zbrodnia. 80. rocznica. Roman Giertych: 2006 r. przekre\u015bli\u0142 relacje z o. Rydzykiem - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- Nigdy nie by\u0142em antysemit\u0105. Nie znajdzie pan moich antysemickich wypowiedzi, ale prawd\u0105 jest, \u017ce pochodz\u0119 ze \u015brodowiska, w kt\u00f3rym wiele os\u00f3b by\u0142o antysemitami - m\u00f3wi w rozmowie z Onetem Roman Giertych, kt\u00f3rego wizyta w Jedwabnem w 2006 r. zszokowa\u0142a wiele \u015b\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/jedwabne-zbrodnia-80-rocznica-roman-giertych-2006-r-przekreslil-relacje-z-o-rydzykiem/l1z04c0", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Uo0k9kpTURBXy8wNjI1NWM5YjkyNWEwYjI3Y2UyYTgzNjdmMmU4NjFmZi5qcGeTlQMAzQGKzRFwzQnQkwmmNTcwNmM5BpMFzQSwzQJ2gaEwAQ/roman-giertych.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:30:00Z", "content": "<ul><li>10 lipca mija 80 lat od pogromu w Jedwabnem. - Jednostki sabe i pode spor\u00f3d Polak\u00f3w incydentalnie wsp\u00f3pracoway z najedc. Takim przypadkiem jest r\u00f3wnie Jedwabne - tumaczy byy wicepremier</li><\u2026 [+15645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tabletowo.pl"}, "author": "https://www.facebook.com/katarzyna.pura", "title": "Galaxy M21 2021 - stary smartfon z nowym Androidem | Tabletowo - Tabletowo.pl", "description": "Nadchodz\u0105cy smartfon Samsung Galaxy M21 2021, kt\u00f3ry zadebiutuje ju\u017c wkr\u00f3tce, w pe\u0142ni zas\u0142u\u017cy na miano \"odgrzewanego kotleta\".", "url": "https://www.tabletowo.pl/549919-specyfikacja-samsung-galaxy-m21-2021/", "urlToImage": "https://www.tabletowo.pl/wp-content/uploads/2020/07/samsung-galaxy-m21-tabletowo-0_15-1350x900.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:00Z", "content": "Samsung ma w swojej ofercie wiele ciekawych i godnych uwagi smartfon\u00f3w \u2013 nie mona mu tego odm\u00f3wi. Nadchodzcy model Galaxy M21 2021, kt\u00f3ry zadebiutuje ju wkr\u00f3tce, w peni jednak zasuy na miano \u201eodgrzew\u2026 [+2239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "author": null, "title": "Czwarta fala? Niedzielski: Zagro\u017cenie ca\u0142y czas jest realne - wPolityce.pl", "description": "Jeste\u015bmy w punkcie minimum zaka\u017ce\u0144; wy\u0142\u0105cznie od tego, czy b\u0119dziemy si\u0119 szczepi\u0107 zale\u017cy, czy ta liczba pozostanie na tym poziomie, czy te\u017c b\u0119dziemy odnotowywa\u0107 wzrost - powiedzia\u0142 w TVP minister Adam Niedzielski.", "url": "https://wpolityce.pl/polityka/558116-czwarta-fala-niedzielski-zagrozenie-caly-czas-jest-realne", "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2021/07/09/1200/761/3b1689bfc8dc463c927ad53d3047083d.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:48:46Z", "content": "O\u00a0ile szczepienie moe by mniej skuteczne w\u00a0stosunku do\u00a0nowych wariant\u00f3w, to\u00a0na\u00a0pewno moe w\u00a0znacznym stopniu chroni przed hospitalizacj, przed cikim przebiegiem\u201d - powiedzia w\u00a0programie \u201eGo Wiadomoci\u201d\u2026 [+3926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Glapi\u0144ski: P\u0142ace Polak\u00f3w b\u0119d\u0105 ros\u0142y znacznie szybciej ni\u017c inflacja - RMF 24", "description": "\u200bP\u0142ace Polak\u00f3w b\u0119d\u0105 ros\u0142y znacznie szybciej ni\u017c inflacja - zapewni\u0142 na konferencji po\u015bwi\u0119conej ocenie bie\u017c\u0105cej sytuacji ekonomicznej prezes Narodowego Banku Polskiego prof. Adam Glapi\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce je\u015bliby nast\u0105pi\u0142 koniec pandemii, wzrost gospodarczy przekro\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-place-polakow-beda-rosly-znacznie-szybciej-niz-inf,nId,5348773", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000CKUVF9QXFDN3G-C411.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:02:00Z", "content": "Pace Polak\u00f3w bd rosy znacznie szybciej ni inflacja - zapewni na konferencji powiconej ocenie biecej sytuacji ekonomicznej prezes Narodowego Banku Polskiego prof. Adam Glapiski. Doda, e jeliby nastpi \u2026 [+10794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepc.pl"}, "author": null, "title": "ASUS GeForce RTX 3080 Ti ROG Strix LC - nowa karta graficzna Ampere dla wymagaj\u0105cych (i bogatych) entuzjast\u00f3w - PurePC.pl", "description": "Do oferty ASUS-a trafi\u0142a w\u0142a\u015bnie karta graficzna GeForce RTX 3080 Ti ROG Strix LC. Jak ta hybrydowa jednostka prezentuje od strony wizualnej i jakie taktowania osi\u0105ga?", "url": "https://www.purepc.pl/asus-geforce-rtx-3080-ti-rog-strix-lc-nowa-karta-graficzna-ampere-dla-wymagajacych-i-bogatych-entuzjastow", "urlToImage": "https://www.purepc.pl/image/news/2021/07/09_asus_geforce_rtx_3080_ti_rog_strix_lc_nowa_karta_graficzna_ampere_dla_wymagajacych_i_bogatych_entuzjastow_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Niekt\u00f3rzy producenci kart graficznych maj w swojej ofercie modele z najwyszej p\u00f3ki, kt\u00f3re wyposaone s w hybrydowy system chodzenia ciecz. Firma ASUS w ostatnim czasie zaprezentowaa tylko Radeony w ta\u2026 [+1965 chars]"}]}