{"status": "ok", "totalResults": 51, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "\u0150 Bella Hadid \u00faj pasija - magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa divattervez\u0151t szeret a modell? - Metropol", "description": "Egy \u00f6lelkez\u0151s poszttal tudatta a vil\u00e1ggal az insta-szt\u00e1r modell, hogy ism\u00e9t r\u00e1tal\u00e1lt a szerelem. De ki is a rejt\u00e9lyes f\u00e9rfi, aki bej\u00e1ratos a celebek k\u00f6z\u00e9, \u00e9s elcsavarja egy vil\u00e1gszt\u00e1r fej\u00e9t?", "url": "https://metropol.hu/vip/bella-hadid-marc-kalman-foto-392457/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/LoG5IqeRBfB4AVvzLeeiv05PVF9WRVJZX1NFQ__dfvBR4__ykLKAFYTLE5N0qTF4p+YRz1VhunVJ8gXjnMW2EvFjzRW6__STXneWNt+eyFd9beFnAF+FbKnhP8MyoA=/5949719BellaHadidMetGala2017.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:01:24Z", "content": "A p\u00e1ros m\u00e1r egy h\u00f3nappal ezeltt lencsev\u00e9gre kapt\u00e1k, de akkor m\u00e9g senki nem sejtette, hogy t\u00f6bb lehet k\u00f6zt\u00fck a munkakapcsolatn\u00e1l, mivel az illet \u00fariember is a divatiparban dolgozik. A f\u00e9rfir\u00f3l annyit \u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Happy end! \u00cdgy szabadult ki a karant\u00e9nb\u00f3l Katalin hercegn\u00e9 - Metropol", "description": "\u00dagy l\u00e1tszik, hogy az \u00f6nk\u00e9ntes elszigetel\u0151d\u00e9s nem viselte meg a hercegn\u00e9t. Mes\u00e9s ruhak\u00f6ltem\u00e9nyben jelent meg egy fontos esem\u00e9nyen.", "url": "https://metropol.hu/vip/happy-end-igy-szabadult-ki-a-karantenbol-katalin-hercegne-392860/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/09/+otf/1200x630/I7uFURuGK8dQzLxghlWZbk5PVF9WRVJZX1NFQ1IiJTL2pXZPLue4aqn4ZSxbl7jhiqg3o7U1tnWGGG3Gq8gFpw8Mk7ZmYmNGX8ehh23G0B6ttRdwfjKE2jBXhEY=/0001U75UQ-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:01:18Z", "content": "Katalin hercegn\u00e9 nemr\u00e9g \u00f6nk\u00e9ntes karant\u00e9nba vonult, miut\u00e1n egy koronav\u00edrusos szem\u00e9llyel l\u00e9pett kapcsolatba. Most \u00e9rt v\u00e9get izol\u00e1ci\u00f3ja, \u00e9s az els \u00fatja a wimbledoni tenisztorn\u00e1ra vezetett \u2013 \u00edrja a town\u2026 [+1050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mandiner.hu"}, "author": "Ap\u00e1ti Bence, Ap\u00e1ti Bence", "title": "Ap\u00e1ti Bence: Robi megint az asztalra csapott - Mandiner.hu", "description": "", "url": "https://mandiner.hu/cikk/20210710_robi_megint_az_asztalra_csapott", "urlToImage": "/attachment/0495/494121_alfoldi_apati.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:46:00Z", "content": "Alf\u00f6ldi R\u00f3bert, a nagy mv\u00e9sz k\u00f6zepes interj\u00fat adott a HVG-nek. Mert k\u00e9rt\u00e9k, pedig j\u00f3sz\u00edv ember h\u00edr\u00e9ben \u00e1ll, \u00fagyhogy ha k\u00e9rik, akkor ad. Az interj\u00fa aprop\u00f3j\u00e1t, ahogy azt az ellenz\u00e9ki mv\u00e9szek eset\u00e9ben m\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "G\u00e1ll Anna", "title": "Kofferirodalom \u2013 mit olvassunk nyaral\u00e1s k\u00f6zben? - Index.hu", "description": "Kofferirodalom \u2013 mit olvassunk nyaral\u00e1s k\u00f6zben? - Aj\u00e1nl\u00f3 azoknak, akik r\u00e1untak a reg\u00e9nyekre.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/07/10/koffer-irodalom/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3880/38807/388075/38807521_2960149_f776e69192c3e7c8b6a17540ced57047_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:41:00Z", "content": "1. Giles Milton: A t\u00f6rt\u00e9nelem bizarr l\u00e1bjegyzetei (L\u00e1bnyom K\u00f6nyvkiad\u00f3)\r\nAki a nyaral\u00e1s alatt sem akar lemondani a tanul\u00e1sr\u00f3l, annak telital\u00e1lat Giles Milton t\u00f6rt\u00e9nelmi feljegyz\u00e9seket tartalmaz\u00f3 k\u00f6nyv\u2026 [+2158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "Egy legend\u00e1s zenei karrier v\u00e9ge? Marilyn Manson feladta mag\u00e1t! - Promotions.hu", "description": "Marilyn Manson feladja mag\u00e1t Los Angelesben a New Hampshire-i incidens miatt kiadott elfogat\u00f3parancs miatt.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/zene-film-kultura/2021/07/10/marlyn-manson-elfogato-parancs-feladas-nemi-eroszak-takonyraketa-borton/", "urlToImage": "https://static.promotions.hu/article/89030/crop/1625855115_marilyn-manson/1625855115_marilyn-manson_1180_550_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:22:30Z", "content": "Marilyn Manson cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n feladta mag\u00e1t a Los Angeles-i hat\u00f3s\u00e1goknak a New Hampshire-ben elk\u00f6vetett testi s\u00e9rt\u00e9s v\u00e1dj\u00e1val kapcsolatban.\r\nAz 52 \u00e9ves Mansont \u00f3vad\u00e9k n\u00e9lk\u00fcl engedt\u00e9k szabadon, miut\u00e1n fe\u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Meghan Markle: Att\u00f3l f\u00e9lek, hogy a vil\u00e1g legnagyobb hib\u00e1j\u00e1t k\u00f6vettem el \u2013 itt az \u00faj el\u0151zetes a hercegi p\u00e1r filmj\u00e9b\u0151l - Metropol", "description": "Mi\u00e9rt hagyta el val\u00f3j\u00e1ban a kir\u00e1lyi csal\u00e1dot Harry \u00e9s Meghan? Mit\u0151l tartottak igaz\u00e1n? A sok elhintett r\u00e9szletb\u0151l lassan kirajzol\u00f3dik az igazs\u00e1g.", "url": "https://metropol.hu/vip/meghan-markle-attol-felek-hogy-a-vilag-legnagyobb-hibajat-kovettem-el-itt-az-uj-elozetes-a-hercegi-par-filmjebol-392704/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/03/+otf/1200x630/+LBohHuBU3OVJFX8kF6KbE5PVF9WRVJZX1NFQwQ5bSuevkKDvJOj3oPklAMpGFbnUnptqs9NcrKkyck9GpHmYOlQuGYlM1APtiYaNcYWm6uHISWZ9wk1Zpj3UvY=/69433500001KZ1JK-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:06Z", "content": "A kanadai Lifetime t\u00e9v\u00e9csatorna leforgatta a Harry &amp; Meghan: Escaping the Palace (azaz: Harry &amp; Meghan: Menek\u00fcl\u00e9s a palot\u00e1b\u00f3l) c\u00edm filmsorozat harmadik r\u00e9sz\u00e9t is. A filmhez, amelyben Jordan D\u2026 [+747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Katona Brigitta", "title": "Harminc \u00e9ve hi\u00e1ba keresik a maffia brut\u00e1lis Casanov\u00e1j\u00e1t - Index.hu", "description": "Harminc \u00e9ve hi\u00e1ba keresik a maffia brut\u00e1lis Casanov\u00e1j\u00e1t - Matteo Messina Denaro a Cosa Nostra formabont\u00f3 szem\u00e9lyis\u00e9gei k\u00f6z\u00e9 tartozik", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/07/10/maffia-szicilia-cosa-nostra-matteo-messina-denaro/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38883/388833/38883313_2965961_cf0b52dafda73a20b1659f3554a2a398_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:00Z", "content": "Az 1962-ben sz\u00fcletett Matteo Messina Denaro a nyugat-szic\u00edliai Castelvetrano v\u00e1ros\u00e1nak fn\u00f6kek\u00e9nt kezdte, majd kiterjesztette a befoly\u00e1s\u00e1t Agrigento, Trapani \u00e9s Palermo tartom\u00e1nyra is. Bernardo Proven\u2026 [+9015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "author": "Sz\u00e1nt\u00f3 N\u00f3ra", "title": "\u0150 Bruce Lee l\u00e1nya: az 52 \u00e9ves Shannon apja nyomdokaiba l\u00e9pett - Femina.hu", "description": "\u0150 Bruce Lee l\u00e1nya: az 52 \u00e9ves Shannon apja nyomdokaiba l\u00e9pett - Shannon Lee is a sz\u00f3rakoztat\u00f3iparban helyezkedett el.", "url": "https://femina.hu/vilagsztar/bruce-lee-lanya/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3882/38820/388208/38820897_2961199_eeb8be4f9b1a3b6bbc9f28aeef9dc37c_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:04Z", "content": "Bruce Lee a 20. sz\u00e1zad egyik legnagyobb akci\u00f3szt\u00e1rjak\u00e9nt vonult be a t\u00f6rt\u00e9nelembe. Az alkot\u00e1sok, amelyekben szerepelt, nagy hat\u00e1st gyakoroltak a popkult\u00far\u00e1ra, a mai napig sok rendez inspir\u00e1l\u00f3dik p\u00e9ld\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "Most m\u00e1r biztos: teljes\u00edtik G\u00e1bor Zsazsa v\u00e9gakarat\u00e1t, haza akart j\u00f6nni - H\u00edrad\u00f3", "description": "Frederick von Anhalt herceg, G\u00e1bor Zsazsa \u00f6zvegye a Nemzeti \u00d6r\u00f6ks\u00e9g Int\u00e9zet\u00e9vel \u00e9s a Magyar Hollywood Tan\u00e1ccsal egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dve a vil\u00e1gh\u00edres sz\u00edn\u00e9szn\u0151 v\u00e9gakarat\u00e1t teljes\u00edtve \u00f6r\u00f6k nyugalomra helyezi a d\u00edva hamvait sz\u00fcl\u0151f\u00f6ldj\u00e9n.", "url": "https://hirado.hu/belfold/cikk/2021/07/10/most-mar-biztos-teljesitik-gabor-zsazsa-vegakaratat-haza-akart-jonni", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/K_EPA20100901027-e1625936152655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:20:58Z", "content": "Frederick von Anhalt herceg, G\u00e1bor Zsazsa \u00f6zvegye a Nemzeti \u00d6r\u00f6ks\u00e9g Int\u00e9zet\u00e9vel \u00e9s a Magyar Hollywood Tan\u00e1ccsal egy\u00fcttmk\u00f6dve a vil\u00e1gh\u00edres sz\u00edn\u00e9szn v\u00e9gakarat\u00e1t teljes\u00edtve \u00f6r\u00f6k nyugalomra helyezi a d\u00edv\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": null, "title": "Hivat\u00e1sos rajong\u00f3 \u2013 sz\u00ednh\u00e1zr\u00f3l szubjekt\u00edven G\u00e1lv\u00f6lgyi J\u00e1nossal, 2. r\u00e9sz: Haragb\u00f3l soha, senkit! - hvg.hu", "description": "Walesi b\u00e1rdok \u00f6t hangra, Isaura neh\u00e9z sorsa, a k\u00f6zvetlen Latinovits \u00e9s Jimmy pisztolya. Vide\u00f3sorozatunk m\u00e1sodik epiz\u00f3dja a legend\u00e1s par\u00f3di\u00e1khoz kapcsol\u00f3d\u00f3 sztorikb\u00f3l mazsol\u00e1z. Hogy ker\u00fclt a R\u00e9vai nyomd\u00e1b\u00f3l a Ki mit tudra \u00e9s vajon kit lehet elvinni G\u00f6d\u00f6ll\u0151n t\u00fa\u2026", "url": "https://hvg.hu/360/20210710_Hivatasos_rajongo__szinhaz_Galvolgyi_Janos_2_resz_Haragbol_soha_senkit", "urlToImage": "https://img0.hvg.hu/image.jpg?id=cb3fdf1a-24ab-4b24-a763-751ded23c7f2&view=52010989-4ea0-4841-b4d6-f1852ac05bb4", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "vil\u00e1gAz uni\u00f3 jogrendje \u00e9rinthetetlen, \u00edgy amit az EU megk\u00f6vetel Magyarorsz\u00e1gt\u00f3l \u00e9s Lengyelorsz\u00e1gt\u00f3l, azt sz\u00e1mon kell k\u00e9rnie a n\u00e9met korm\u00e1nyon is \u00edrja k\u00fclf\u00f6ldre sug\u00e1rz\u00f3 n\u00e9met k\u00f6zszolg\u00e1lati m\u00e9dia, a De\u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Most is felismern\u00e9d a Spice Girls tagjait? \u00cdgy n\u00e9z ki 25 \u00e9v ut\u00e1n az \u00f6t hajdani bomb\u00e1z\u00f3 - Metropol", "description": "A l\u00e1nyok a mai napig im\u00e1dj\u00e1k a sz\u00ednpadot. \u00c9vfordul\u00f3s sl\u00e1ger\u00fck akkor\u00e1t robbant annak idej\u00e9n, hogy m\u00e9g a kiad\u00f3juk is meglep\u0151d\u00f6tt.", "url": "https://metropol.hu/vip/spice-girls-wannabe-25-eves-2021-392740/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/pcwbZMeddnqadSrjU6FzP05PVF9WRVJZX1NFQ1tZtxr0YZJMseIJPdK07+iP189qbZ3BaPa7C0YuXPqcfA7m6UfF7tt61B0Ex4pSHhST+gKJmRKj__FtNpc4ZvOI=/3573347GettyImages76448814-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:31:12Z", "content": "A napokban \u00fcnnepelte 25 \u00e9ves \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1t a Spice Girls, ikonikus sz\u00e1mukat, a Wannabe-t ugyanis ennyi ideje j\u00e1tssz\u00e1k a r\u00e1di\u00f3ban \u00e9s a bulikban. Az \u00e9vfordul\u00f3r\u00f3l a zenekar tagjai is megeml\u00e9keztek, Emma \u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "T\u00f6bben voltunk sz\u00edn\u00e9szek a sz\u00ednpadon, mint n\u00e9z\u0151k a n\u00e9z\u0151t\u00e9ren, a kommunista sajt\u00f3 m\u00e9gis sikernek hazudta - Origo", "description": "D\u00f6rner Gy\u00f6rgy, az \u00dajsz\u00ednh\u00e1z igazgat\u00f3ja besz\u00e9l a a 80-as \u00e9vekr\u0151l, a sz\u00ednh\u00e1z\u00e1t \u00e9rt t\u00e1mad\u00e1sokr\u00f3l, a feketelist\u00e1kr\u00f3l \u00e9s az \u0151t lev\u00e1ltani akar\u00f3 Kar\u00e1csony Gergelyr\u0151l.", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20210709-dorner-videointerju.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709dorner.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:00Z", "content": "D\u00f6rner Gy\u00f6rgy, az \u00dajsz\u00ednh\u00e1z igazgat\u00f3ja interj\u00fat adott Szill\u00e9ry \u00c9v\u00e1nak. N\u00c9ZZE MEG A BESZ\u00c9LGET\u00c9ST!"}, {"source": {"id": null, "name": "Penzcentrum.hu"}, "author": "Penzcentrum.hu", "title": "A visszavonul\u00e1sr\u00f3l vallott a Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rja: ebb\u0151l \u00e9lne a sorozat \u00e9s a sz\u00ednh\u00e1z ut\u00e1n - P\u00e9nzcentrum", "description": "S\u00falyos balesete ut\u00e1n m\u00e1r elgondolkodott a B-terven R\u00e9kasi K\u00e1roly, aki szerint maradand\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei miatt nem k\u00f6nny\u0171 neki szerepet tal\u00e1lni a sz\u00ednh\u00e1zban. A Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rj\u00e1t hat \u00e9ve g\u00e1zolta el egy aut\u00f3s motoroz\u00e1s k\u00f6zben, az \u00fcgye sok\u00e1ig h\u00faz\u00f3dott a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon. \u2026", "url": "https://www.penzcentrum.hu/biztositas/20210710/a-visszavonulasrol-vallott-a-baratok-kozt-sztarja-ebbol-elne-a-sorozat-es-a-szinhaz-utan-1116124", "urlToImage": "https://cdn.penzcentrum.hu/images/articles/lead/2021/07/1625910766-xHDN2eBND_lg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:04:00Z", "content": "S\u00falyos balesete ut\u00e1n m\u00e1r elgondolkodott a B-terven R\u00e9kasi K\u00e1roly, aki szerint maradand\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei miatt nem k\u00f6nny neki szerepet tal\u00e1lni a sz\u00ednh\u00e1zban. A Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rj\u00e1t hat \u00e9ve g\u00e1zolta el egy au\u2026 [+5633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gr\u00f3sz Petra", "title": "Jada Pinkett Smith olyan durv\u00e1n bet\u00e9pett, hogy \u00f6sszeesett egy forgat\u00e1son - Index.hu", "description": "Jada Pinkett Smith olyan durv\u00e1n bet\u00e9pett, hogy \u00f6sszeesett egy forgat\u00e1son - Will Smith feles\u00e9ge annak idej\u00e9n \u00fagy itta a bort, mint m\u00e1s a vizet. K\u00e9s\u0151bb drogokkal bolond\u00edtotta meg a kokt\u00e9lj\u00e1t.", "url": "https://index.hu/fomo/2021/07/10/jada-pinkett-smith-alkohol-drog-fuggoseg/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3886/38867/388677/38867737_2964761_3cc58d512e35e75446257bc5fccbcad2_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:00Z", "content": "Will Smith feles\u00e9ge \u00e9vekkel kor\u00e1bban ind\u00edtotta el Red Table Talk nev Facebook-msor\u00e1t, amiben olyan t\u00e9m\u00e1kat feszeget vend\u00e9geivel, amelyekrl nagy \u00e1ltal\u00e1noss\u00e1gban keveset besz\u00e9lnek az emberek. A leg\u00fajab\u2026 [+3504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Boros Lajos: \u201eKevesebb id\u0151m van ann\u00e1l h\u00e1tra, mint, hogy olyanokkal legyek, akik nem szeretnek\u201d - hvg.hu", "description": "Hossz\u00fa \u00e9veken kereszt\u00fcl haz\u00e1nk leghallgatottabb m\u0171sora volt a Sl\u00e1ger R\u00e1di\u00f3 Bumer\u00e1ng c\u00edm\u0171 m\u0171sora Boros Lajossal, Bochkor G\u00e1borra, \u00e9s Voga J\u00e1nossal. P\u00e9teken 9 \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra \u00f6ssze\u00e1llt a tri\u00f3 a Retro R\u00e1di\u00f3ban.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210710_Boros_Lajos_Kevesebb_idom_van_annal_hatra_mint_hogy_olyanokkal_legyek_akik_nem_szeretnek", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f976c5ea-5dbc-44e2-a0ee-eee179dabff7&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T11:54:00Z", "content": "Hossz\u00fa \u00e9veken kereszt\u00fcl haz\u00e1nk leghallgatottabb msora volt a Sl\u00e1ger R\u00e1di\u00f3 Bumer\u00e1ng c\u00edm msora Boros Lajossal, Bochkor G\u00e1borra, \u00e9s Voga J\u00e1nossal. P\u00e9teken 9 \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra \u00f6ssze\u00e1llt a tri\u00f3 a Retro R\u00e1di\u00f3ba\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "\u00daj magyar t\u00e9v\u00e9csatorna j\u00f6n rengeteg sorozattal - ez lesz a neve - Promotions.hu", "description": "Ennek a h\u00edrnek nagyon sokan \u00f6r\u00fclni fognak.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/zene-film-kultura/2021/07/10/direct-one-upc-uj-magyar-tevecsatorna-sorozatok/", "urlToImage": "https://static.promotions.hu/article/89027/crop/1625847389_teve-csatorna-uj-magyar/1625847389_teve-csatorna-uj-magyar_1180_550_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:34:13Z", "content": "Ennek a h\u00edrnek nagyon sokan \u00f6r\u00fclni fognak. H\u00e9tfn, azaz j\u00falius 12-\u00e9n indul az \u00faj csatorna.\r\nA Direct One, vagyis az egykori UPC Direct h\u00e9tfn ind\u00edtja el \u00faj csatorn\u00e1j\u00e1t, amely a Direct One n\u00e9vre hallgat\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Glamour.hu"}, "author": null, "title": "Els\u0151 fot\u00f3k a Szex \u00e9s New York folytat\u00e1s\u00e1r\u00f3l: mindenkinek hi\u00e1ny\u00e9rzete van, ha r\u00e1n\u00e9z - Glamour Online", "description": "Id\u00e9n a nagy visszat\u00e9r\u00e9sek \u00e9ve van a kultsorozatok szempontj\u00e1b\u00f3l, hiszen a J\u00f3bar\u00e1tok ut\u00e1n a Szex \u00e9s New York is jelentkezik majd n\u00e9h\u00e1ny \u00fajabb r\u00e9sszel, \u00e9s ha minden igaz, akkor \u00e9v v\u00e9g\u00e9n ez lesz az HBO Max egyik nagy dob\u00e1sa.", "url": "https://www.glamour.hu/monitor/elso-fotok-a-szex-es-new-york-folytatasarol-kim-cattrall-nelkul/r823qzq", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0bjktkpTURBXy8yNDVhZDkwZTljNDE2NTE4MDgwZmFiNTM0ODY4YmIyNS5qcGeRlQLNBLAAwsM", "publishedAt": "2021-07-10T10:46:11Z", "content": "Ahogy m\u00e1r kor\u00e1bban besz\u00e1moltunk r\u00f3la, nem volt k\u00f6nny tet al\u00e1 hozni a folytat\u00e1st, hiszen el\u00e9g nagy vita t\u00e1madt az egyik fontos szerepl \u00e9s a produkci\u00f3 k\u00f6z\u00f6tt. A szex\u00e9hes Samanth\u00e1t alak\u00edt\u00f3 Kim Cattrall \u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Mihalik Enik\u0151 el\u00e1rulta, hogy m\u00e1r meg kellett volna sz\u00fcletnie a bab\u00e1j\u00e1nak - Origo", "description": "Kisl\u00e1nyt v\u00e1rnak.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210710-mihalik-eniko-elarulta-hogy-mar-meg-kellett-volna-szuletni-a-babajanak.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200501mihalik-eniko1.jpg?w=951", "publishedAt": "2021-07-10T09:09:00Z", "content": "M\u00e1rciusban jelentette be a modell, hogy kisl\u00e1nyt v\u00e1r.Mihalik Enik bab\u00e1ja lek\u00e9ste a ki\u00edrt idpontot, errl az Instagramj\u00e1n sz\u00e1molt be. \"Valaki lek\u00e9ste a sz\u00fclet\u00e9si idpontj\u00e1t, de \u00fagy n\u00e9z ki, hogy nagyon b\u2026 [+128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "author": "Orb\u00e1n Violetta", "title": "Epres Panni dupl\u00e1n \u00fcnnepel a Miss Balaton g\u00e1laesten: l\u00e1nya 12 \u00e9ves lesz aznap - Femina.hu", "description": "Epres Panni dupl\u00e1n \u00fcnnepel a Miss Balaton g\u00e1laesten: l\u00e1nya 12 \u00e9ves lesz aznap - Augusztusban ism\u00e9t g\u00e1laesten gy\u0171lnek \u00f6ssze a Miss Balaton sz\u00e9ps\u00e9gei Balatonf\u00fcreden, ahova a mentorok, \u00edgy Epres Panni is hivatalos.", "url": "https://femina.hu/hazai_sztar/miss-balaton-galaest-2021-epres-panni/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38881/388817/38881705_6716048cbcfb692f3be975acfe9a167b_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:06:06Z", "content": "Augusztusban ism\u00e9t nagyszab\u00e1s\u00fa g\u00e1laesten gylnek \u00f6ssze a Miss Balaton kor\u00e1bbi kir\u00e1lyni \u00e9s udvarh\u00f6lgyei Balatonf\u00fcreden.\r\nAz augusztus 13-i esem\u00e9nyre term\u00e9szetesen hivatalosak a k\u00fcl\u00f6nleges sz\u00e9ps\u00e9g l\u00e1nyo\u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Bodn\u00e1r Judit Lola", "title": "K\u00e9t kisfr\u00f6ccs\u00f6t, l\u00e9gy sz\u00edves, meg egy kis vodk\u00e1t, legyen ink\u00e1bb nagy vodka, r\u00e1besz\u00e9lt\u00e9l - 24.hu", "description": "Alkoholista szobafest\u0151 nem volt m\u00e9g ekkora filoz\u00f3fus, nem is szerett\u00fcnk m\u00e9g egyet se ennyire. Sz\u00ednpadra adapt\u00e1lt\u00e1k a Meg se k\u00edn\u00e1ltak c\u00edm\u0171 B\u00f6d\u0151cs-reg\u00e9nyt, megn\u00e9zt\u00fck.", "url": "https://24.hu/kultura/2021/07/10/meg-se-kinaltak-bodocs-tibor-thuroczy-szabolcs-keresztes-tamas-szinhaz-hatszin-6szin-teatrum-kritika/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/szk8475-e1625836590339-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:01:00Z", "content": "Leteszi a vedret (nem v\u00f6dr\u00f6t, vid\u00e9ken vagyunk, az isten szerelm\u00e9re), kinyitja a l\u00e9tr\u00e1t, k\u00e9t kez\u00e9vel h\u00e1tulr\u00f3l megt\u00e1masztja derek\u00e1t, \u00fagy n\u00e9z fel az eltte \u00e1ll\u00f3 feladatra, ama magass\u00e1gos, meszel\u00e9sre v\u00e1r\u00f3\u2026 [+5813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "S\u00e1fr\u00e1ny Emese nem pihen: M\u00e1r a k\u00f3rh\u00e1zban, a sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n is dolgoztam! - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/visszamenne-legtornasznak-safrany-emese/235912", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/243116/big-lead/650x360/2580981_2564543-2548234-185210045-3916484708464403-8844019924722815809-n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "S\u00e1fr\u00e1ny Emese h\u00e1rom h\u00e9ttel ezeltt adott \u00e9letet els gyermek\u00e9nek, Nolennek, \u00e9s m\u00e1ris elk\u00e9peszten j\u00f3 form\u00e1ban van. A saj\u00e1t bevall\u00e1sa szerint m\u00e1r nagyon hi\u00e1nyzik neki, hogy l\u00e9gtorn\u00e1szk\u00e9nt a magasba emelk\u2026 [+1270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "\u00d6rd\u00f6g N\u00f3ra: Azt gondoltam, hogy nem lehet egy m\u00e1sik gyereket ugyanennyire im\u00e1dni - Origo", "description": "\u00dajra szintet l\u00e9ptek.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210710-ordog-nora-azt-gondoltam-hogy-nem-lehet-egy-masik-gyereket-ugyanennyire-imadni-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2106/20210601ordog-nora2.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-07-10T06:44:00Z", "content": "\u00d6rd\u00f6g N\u00f3r\u00e1\u00e9k a kisboltjuk ut\u00e1n egy m\u00e1sik helyet is nyitottak a Balatonn\u00e1l, ahol zen\u00e9s estekkel is k\u00e9sz\u00fclnek. \"Mikor Mici megsz\u00fcletett, de Venci m\u00e9g tervben sem volt, azt gondoltam, hogy nem lehet egy\u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Cs\u00e1ka Eszter", "title": "Sylvester Stallone \u00e9s Arnold Schwarzenegger egy \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r tal\u00e1lkoztak - 24.hu", "description": "K\u00e9ppel is dokument\u00e1lt\u00e1k a reuniont.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/07/10/sylvester-stallone-arnold-schwarzenegger-talalkozas-foto/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-480509482-e1625895680702-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:41:00Z", "content": "K\u00e9ppel is dokument\u00e1lt\u00e1k a reuniont.\r\nSylvester Stallone Instagram-oldal\u00e1n kereszt\u00fcl tudatta a k\u00f6vetivel, hogy t\u00f6bb mint egy ut\u00e1n most l\u00e1tja elsz\u00f6r egyik h\u00edres bar\u00e1tj\u00e1t, Arnold Schwarzeneggert, akivel\u2026 [+364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Habostorta.hu"}, "author": "Habostorta", "title": "A f\u00e9rje n\u00e9lk\u00fcl, egyed\u00fcl t\u00f6lti a n\u00e1sz\u00fatj\u00e1t Caramel feles\u00e9ge - Habostorta.hu", "description": "Moln\u00e1r Ferenc Caramel \u00e9s feles\u00e9ge, Moln\u00e1r Szil\u00e1gyi Szilvi nem kapkodt\u00e1k el a m\u00e9zesheteket; a p\u00e1r tavaly ny\u00e1rra t\u0171zte ki az utaz\u00e1s id\u0151pontj\u00e1t, azt\u00e1n a vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny miatt az idei \u00e9vre h...", "url": "https://www.habostorta.hu/a-ferje-nelkul-egyedul-tolti-a-naszutjat-caramel-felesege", "urlToImage": "https://www.habostorta.hu/image/7589?w=800&h=600", "publishedAt": "2021-07-10T05:37:13Z", "content": "A f\u00e9rje n\u00e9lk\u00fcl, egyed\u00fcl t\u00f6lti a n\u00e1sz\u00fatj\u00e1t Caramel feles\u00e9ge\r\n2021-07-10\u00a0 / \u00a0Szerz:\r\n Habostorta\u00a0 / \u00a0\r\n Egy\u00e9b, SzerelemMoln\u00e1r Ferenc Caramel \u00e9s feles\u00e9ge, Moln\u00e1r Szil\u00e1gyi Szilvi nem kapkodt\u00e1k el a m\u00e9zes\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cosmopolitan.hu"}, "author": "", "title": "5 alkalom, amikor Katalin megszegte a protokollt - Cosmopolitan.hu", "description": "Vilmos herceg feles\u00e9ge egy\u00e1ltal\u00e1n nem ragaszkodik olyan mereven a szab\u00e1lyokhoz, ahogyan azt a kir\u00e1lyn\u0151 elv\u00e1rn\u00e1 egy leend\u0151 kir\u00e1lyn\u00e9t\u00f3l.", "url": "https://cosmopolitan.hu/sztarhirek/2021/07/10/katalin-megszegte-a-protokollt/", "urlToImage": "https://cosmopolitan.hu/app/uploads/2021/07/katalin-hercegne-protokoll-cosmo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:06:11Z", "content": "Katalin hercegn\u00e9 2011-ben, azaz id\u00e9n \u00e9ppen 10 \u00e9ve mondta ki a boldog\u00edt\u00f3 igent Vilmos hercegnek, az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g leend kir\u00e1ly\u00e1nak. A kir\u00e1ly csal\u00e1dban bet\u00f6lt\u00f6tt kulcsfontoss\u00e1g\u00fa szerepe miatt r\u00e1 e\u2026 [+2285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "\u00c1lmodj, kir\u00e1lyl\u00e1ny \u2013 Ritk\u00e1n l\u00e1tott k\u00e9pekkel eml\u00e9kez\u00fcnk Moln\u00e1r Csill\u00e1ra - H\u00edrad\u00f3", "description": "35 \u00e9ve hunyt el a tragikus sors\u00fa Moln\u00e1r Csilla, a Magyarorsz\u00e1gon \u00f6tven \u00e9v ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r 1985-ben megrendezett sz\u00e9ps\u00e9gverseny gy\u0151ztese. Eml\u00e9k\u00e9t a r\u00f3la k\u00e9sz\u00fclt fot\u00f3k mellett dalok, k\u00f6nyvek \u00e9s filmek is \u0151rzik.", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/cikk/2021/07/09/almodj-kiralylany-ritkan-latott-kepekkel-emlekezunk-molnar-csillara", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/F__BN19851005194-e1625647612933.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:25:31Z", "content": "35 \u00e9ve hunyt el a tragikus sors\u00fa Moln\u00e1r Csilla, a Magyarorsz\u00e1gon \u00f6tven \u00e9v ut\u00e1n elsz\u00f6r 1985-ben megrendezett sz\u00e9ps\u00e9gverseny gyztese. Eml\u00e9k\u00e9t a r\u00f3la k\u00e9sz\u00fclt fot\u00f3k mellett dalok, k\u00f6nyvek \u00e9s filmek is rz\u2026 [+2891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Habostorta.hu"}, "author": "Habostorta", "title": "Milli\u00f3kkal is dr\u00e1g\u00e1bb lehet Majk\u00e1\u00e9k esk\u00fcv\u0151je - Habostorta.hu", "description": "A h\u00e1zass\u00e1g el\u0151tt \u00e1ll\u00f3 szt\u00e1rokra id\u00e9n mintegy 20 sz\u00e1zal\u00e9kos dr\u00e1gul\u00e1s v\u00e1r.A ny\u00e1ron v\u00e9gre \u00f6sszej\u00f6het Majk\u00e1\u00e9k \u00e1lomesk\u00fcv\u0151je, de ehhez alaposan a zseb\u00fckbe kell ny\u00falniuk. A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny...", "url": "https://www.habostorta.hu/milliokkal-is-dragabb-lehet-majkaek-eskuvoje", "urlToImage": "https://www.habostorta.hu/image/7587?w=800&h=600", "publishedAt": "2021-07-10T01:07:30Z", "content": "Milli\u00f3kkal is dr\u00e1g\u00e1bb lehet Majk\u00e1\u00e9k esk\u00fcvje\r\n2021-07-10\u00a0 / \u00a0Szerz:\r\n Habostorta\u00a0 / \u00a0\r\n Egy\u00e9b, P\u00e1rkapcsolatA h\u00e1zass\u00e1g eltt \u00e1ll\u00f3 szt\u00e1rokra id\u00e9n mintegy 20 sz\u00e1zal\u00e9kos dr\u00e1gul\u00e1s v\u00e1r.\r\nA ny\u00e1ron v\u00e9gre \u00f6ssze\u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "- vd -", "title": "A Magyar N\u00e9pmes\u00e9k vil\u00e1g\u00e1n alapul\u00f3 vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k k\u00e9sz\u00fcl - Index.hu", "description": "A Magyar N\u00e9pmes\u00e9k vil\u00e1g\u00e1n alapul\u00f3 vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k k\u00e9sz\u00fcl - Megjelen\u00e9si d\u00e1tum egyel\u0151re nincs, de m\u00e1r megn\u00e9zhet\u0151, milyen lesz a j\u00e1t\u00e9k.", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2021/07/09/magyar-nepmeseken-alapulu-videojatek-keszul-behind-the-beyond/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38881/388816/38881607_2965837_a3ef068fbb15e3da699aca41adf32f27_wm.png", "publishedAt": "2021-07-09T19:28:00Z", "content": "Behind the Beyond c\u00edmmel Unity-motorra \u00e9p\u00fcl vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kot k\u00e9sz\u00edtenek a Magyar N\u00e9pmes\u00e9k alapj\u00e1n. Egyelre megjelen\u00e9si d\u00e1tum nincsen, a projekt m\u00e9g fejleszt\u00e9s alatt \u00e1ll, de a Steamen m\u00e1r el\u00e9rhet a j\u00e1t\u00e9k \u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bal\u00e1zsi Levente", "title": "Pumped Gabo saj\u00e1t mag\u00e1t szinkroniz\u00e1lja angolul - Index.hu", "description": "Pumped Gabo saj\u00e1t mag\u00e1t szinkroniz\u00e1lja angolul - Nemr\u00e9g szerepelt egy amerikai val\u00f3s\u00e1gshow-ban is.", "url": "https://index.hu/fomo/2021/07/09/pumped-gabo-valosagshow-testepites/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3495/34954/349542/34954209_2675185_d04fb91c677da9a899bd1378ec5e2cb3_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:17:00Z", "content": "2015 nyar\u00e1n egy csap\u00e1sra megh\u00f3d\u00edtotta a magyar internetet egy test\u00e9p\u00edt fiatalember t\u00e1nc\u00e1r\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt felv\u00e9tel. Az orsz\u00e1g ekkor ismerte meg Pumped Gabo nev\u00e9t, akinek k\u00e9sbb saj\u00e1t t\u00e9v\u00e9msora lett, amely P\u2026 [+1526 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "BREAKING: Az els\u0151 plak\u00e1t k\u00eds\u00e9ret\u00e9ben kider\u00fclt, mikor deb\u00fct\u00e1l a Vaj\u00e1k 2. \u00e9vada! - IGN Hungary", "description": "Nagyon j\u00f3, nagyon j\u00f3!", "url": "https://hu.ign.com/vajak-2-evad/69017/news/breaking-az-elso-plakat-kisereteben-kiderult-mikor-debutal-a-vajak-2-evada", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_9a55.1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:06:27Z", "content": "J\u00f6n, j\u00f6n, j\u00f6n a Vaj\u00e1k 2. \u00e9vada, amelyben nagy v\u00e1ltoz\u00e1sokra sz\u00e1m\u00edthatunk mind tartalmi szinten, mind a form\u00e1tum, illetve cselekm\u00e9nyvezet\u00e9s tekintet\u00e9ben, hiszen v\u00e9re megkezddik az igazi sztori, Andrzej\u2026 [+1788 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Magyarorsz\u00e1g m\u00e1ra Eur\u00f3pa egyik legnagyobb koprodukci\u00f3s filmes szolg\u00e1ltat\u00f3 k\u00f6zpontja lett - Origo", "description": "K\u00e1el Csaba korm\u00e1nybiztos: Kis orsz\u00e1g vagyunk, de \u00e9rdekes t\u00e9m\u00e1kkal megnyithatjuk a vil\u00e1got a mi t\u00f6rt\u00e9neteink sz\u00e1m\u00e1ra.", "url": "https://www.origo.hu/filmklub/20210709-magyarorszag-mara-europa-egyik-legnagyobb-koprodukcios-filmes-szolgaltato-kozpontja-lett.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2106/20210617kael-csaba-interju-portre-kael1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:19:00Z", "content": "A magyar producerek nagyszab\u00e1s\u00fa nemzetk\u00f6zi koprodukci\u00f3kon kereszt\u00fcl a kor\u00e1bbiakn\u00e1l is sz\u00e9lesebb k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get k\u00edv\u00e1nnak el\u00e9rni - id\u00e9zte K\u00e1el Csab\u00e1t, a magyar mozg\u00f3k\u00e9pipar fejleszt\u00e9s\u00e9\u00e9rt felels korm\u00e1nybiz\u2026 [+2785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haon.hu"}, "author": null, "title": "Olyat szelfizett Cinthya Dictator, hogy majdnem kitoloncolt\u00e1k - Hajd\u00fa Online", "description": "Nem biztos, hogy a legjobb d\u00f6nt\u00e9st hozta meg a fot\u00f3s a nyaral\u00e1sa alatt.", "url": "https://haon.hu/hazai-bulvar-celeb/olyat-szelfizett-cinthya-dictator-hogy-majdnem-kitoloncoltak-5445464/", "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/58489792100223952703610248843355764818582945751770n.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:46:47Z", "content": "\u00d7M\u00e1r 2 eszk\u00f6z\u00f6n haszn\u00e1lja a szolg\u00e1ltat\u00e1st!\r\nEgy napon bel\u00fcl egyszerre maximum 2 eszk\u00f6z\u00f6n haszn\u00e1lhatja a szolg\u00e1ltat\u00e1st. Haszn\u00e1lja a m\u00e1sik eszk\u00f6z valamelyik\u00e9t vagy t\u00e9rjen vissza holnap.\r\n\u00c9rtem feldolgo\u2026 [+821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Cs\u00e1ka Eszter", "title": "Egy divattervez\u0151 akaratlanul is lebuktatta Vera Wang retus\u00e1l\u00e1si szok\u00e1sait - 24.hu", "description": "Mintha \u00e9g \u00e9s f\u00f6ld lenne Wang kin\u00e9zete a k\u00e9t fot\u00f3n.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/07/09/vera-wang-retus-foto-fiatalos-72-eves-donna-karan-lebuktatta/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/befunky-collage-30-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:36:00Z", "content": "M\u00e1r t\u00f6bbsz\u00f6r is h\u00fcledezt\u00fcnk azon, hogy Vera Wang biztosan unikornisok v\u00e9r\u00e9vel t\u00e1pl\u00e1lkozik, az\u00e9rt n\u00e9z ki 72 \u00e9vesen \u00fagy, mintha 25 \u00e9ves kor\u00e1ban meg\u00e1llt volna az \u00f6reged\u00e9sben. A divattervez Instagram-fot\u2026 [+895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "author": "B.Esz.", "title": "Nem mindennapi fogadtat\u00e1s v\u00e1rta Matt Damont Cannes-ban - nlc", "description": "Lelkes fogadtat\u00e1sban r\u00e9szes\u00fclt Matt Damon.", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20210709/matt-damon-cannes-filmfesztival/", "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/07/matt-damon-1-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:44:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gr\u00f3sz Petra", "title": "Tom Hanks sz\u00e9p csendben 65 \u00e9ves lett - Index.hu", "description": "Tom Hanks sz\u00e9p csendben 65 \u00e9ves lett - K\u00e9t \u00e9ven bel\u00fcl k\u00e9t Oscart is szerzett annak idej\u00e9n, be\u00edrva mag\u00e1t a filmt\u00f6rt\u00e9nelembe \u2013 mindezt \u00fagy, hogy kimaradt a skandalumokb\u00f3l.", "url": "https://index.hu/fomo/2021/07/09/tom-hanks-65-eves-oscar-siker/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3885/38855/388554/38855495_2963787_bb88c251d6bc533e59d33675c4a79f29_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:17:00Z", "content": "Hatvan\u00f6t\u00f6dik sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t \u00fcnnepli mindenki kedves t\u00e1voli rokona, Tom Hanks. A k\u00e9tszeres Oscar-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sz botr\u00e1nyokt\u00f3l mentesen, sz\u00e9pen csendben l\u00e9pett be a sz\u00e9p korba, mik\u00f6zben a veni, vidi, vic\u2026 [+6031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "A kaki emojira eml\u00e9keztet\u0151 sz\u00e1lloda miatt h\u00e1borognak Edinburgh-ban - hvg.hu", "description": "A tervez\u0151k csak a v\u00e1ros h\u00edres csokis fog\u00e1s\u00e1t \u00e9s egy pap\u00edrtekercset szerettek volna megjelen\u00edteni.", "url": "https://hvg.hu/ingatlan/20210709_emoji_szalloda_edinburgh", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=2eedf32c-7a7e-4b4f-a536-81127f252c07&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T14:41:00Z", "content": "A tervezk csak a v\u00e1ros h\u00edres csokis fog\u00e1s\u00e1t \u00e9s egy pap\u00edrtekercset szerettek volna megjelen\u00edteni.Felh\u00e1borod\u00e1st okozott egy \u00faj \u00e9p\u00fclet Sk\u00f3ci\u00e1ban, az Edinburgh-ban tal\u00e1lhat\u00f3 Ribbon Hotel ugyanis t\u00f6bb sz\u00f6\u2026 [+934 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Cz\u00e9g\u00e9 Zolt\u00e1n", "title": "Az Amazon m\u00e1r dolgozik is A holnap h\u00e1bor\u00faja folytat\u00e1s\u00e1n, amibe minden fontosabb k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151 visszat\u00e9rne - IGN Hungary", "description": "Az \u00fcnnepi h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n a legt\u00f6bben Chris Pratt filmj\u00e9t streamingelt\u00e9k Amerik\u00e1ban", "url": "https://hu.ign.com/the-tomorrow-war/69010/news/az-amazon-mar-dolgozik-is-a-holnap-haboruja-folytatasan-amibe-minden-fontosabb-kozremukodo-visszater", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_8khx.1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:34:45Z", "content": "Tavasszal 200 milli\u00f3 doll\u00e1r\u00e9rt v\u00e1s\u00e1rolta meg az Amazon a Paramountt\u00f3l az eredetileg mozikba sz\u00e1nt A holnap h\u00e1bor\u00faj\u00e1t. A Chris Pratt fszerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt idutaz\u00f3s, idegen inv\u00e1zi\u00f3s sci-fi/akci\u00f3film j\u2026 [+1692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "origo.hu Vincze Lilla: Egy gy\u00e9m\u00e1nt sz\u00e1momra a Balaton - Origo", "description": "Leg\u00fajabb dala is a t\u00f3r\u00f3l sz\u00f3l.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210709-vincze-lilla-egy-gyemant-szamomra-a-balaton-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2002/20200211a-dal-2020-zsuri-vincze3.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-07-09T14:19:00Z", "content": "Egy igazi gy\u00e9m\u00e1nt Vincze Lilla sz\u00e1m\u00e1ra a Balaton, amelyrl leg\u00fajabb, \u00c9n itt sz\u00fclettem c\u00edm dala is sz\u00f3l. A DAL 2021 zsritagja a NY\u00c1R 21-ben nemcsak \u00e9nekelt, hanem kedvelt balatoni programjair\u00f3l is besz\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Korcsm\u00e1ros Fel\u00edcia", "title": "J\u00f6n az \u00faj Marvel-sorozat, valaki a hal\u00e1lon t\u00falr\u00f3l visszat\u00e9r - Index.hu", "description": "J\u00f6n az \u00faj Marvel-sorozat, valaki a hal\u00e1lon t\u00falr\u00f3l visszat\u00e9r - A trailer alapj\u00e1n m\u00e1r most \u201enagyon v\u00e1r\u00f3s\u201d a Marvel alternat\u00edv id\u0151s\u00edkj\u00e1n j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 anim\u00e1ci\u00f3s sorozat.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/07/09/marvel-uj-sorozatanak-elozetes-what-if/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38883/388832/38883243_2965955_6c1537d81966f808081befc9ce25d38a_wm.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:15:00Z", "content": "A Marvel-rajong\u00f3k igaz\u00e1n nem panaszkodhatnak, id\u00e9n fut\u00f3szalagon j\u00f6nnek ki az MCU vil\u00e1g\u00e1nak \u00fajabb leg\u00f3darabk\u00e1i, amelyek egyszerre \u00e9p\u00edtik \u00e9s t\u00e1g\u00edtj\u00e1k az eddig ismert univerzumot. \u00c9rkezett egy WandaVisi\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Juli", "title": "A r\u00f3zsasz\u00edn izzadts\u00e1g ut\u00e1n pof\u00e1ncsap a szexu\u00e1lis zaklat\u00e1s, azt\u00e1n nem marad m\u00e1s, csak a mag\u00e1ny - 444.hu", "description": "A sv\u00e9d-lengyel Sweat c\u00edm\u0171 film b\u00e1rmennyire is egy fitnesz-influenszerr\u0151l sz\u00f3l, v\u00e9gre nem a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia \u00e1rnyoldalaira vagy az instaszt\u00e1rok\u00a0kritiz\u00e1l\u00e1s\u00e1ra fekteti a hangs\u00falyt.", "url": "https://444.hu/2021/07/09/a-rozsaszin-izzadtsag-utan-pofancsap-a-szexualis-zaklatas-aztan-nem-marad-mas-csak-a-magany", "urlToImage": "https://assets.4cdn.hu/kraken/7cj09wF9v7aNPTDqs.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T12:41:32Z", "content": "Sylwia, a Sweat fszereplje \u00e9lhetne Budapesten is, de ak\u00e1r Londonban vagy b\u00e1rhol m\u00e1shol a vil\u00e1gon, semmi jelents\u00e9ge nincs annak, hogy egy lengyel l\u00e1ny Vars\u00f3b\u00f3l, ahogy annak sincs k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebb jelents\u00e9ge\u2026 [+5563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Madonna is megsz\u00f3lalt Britney Spears \u00fcgy\u00e9ben | hvg.hu - hvg.hu", "description": "\u00dagy v\u00e9li, amit Britney-vel csin\u00e1lnak, az az emberi jogok megs\u00e9rt\u00e9se.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210709_Madonna_is_megszolalt_Britney_Spears_ugyeben", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=479e237b-fd50-435e-91f6-3246f57a47de&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T12:12:00Z", "content": "\u00dagy v\u00e9li, amit Britney-vel csin\u00e1lnak, az az emberi jogok megs\u00e9rt\u00e9se. Justin Timberlake ut\u00e1n Madonna is felsz\u00f3lalt Britney Spears k\u00f6zel 13 \u00e9ves rabs\u00e1ga ellen. A popkir\u00e1lyn leg\u00fajabb Instagram-storyj\u00e1ba\u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "author": "Orb\u00e1n Violetta", "title": "Keleti Andrea \u00e9desanyj\u00e1t\u00f3l \u00f6r\u00f6k\u00f6lte sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t: Ibolya 70 f\u00f6l\u00f6tt ilyen leny\u0171g\u00f6z\u0151en n\u00e9z ki - Femina.hu", "description": "Keleti Andrea \u00e9desanyj\u00e1t\u00f3l \u00f6r\u00f6k\u00f6lte sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t: Ibolya 70 f\u00f6l\u00f6tt ilyen leny\u0171g\u00f6z\u0151en n\u00e9z ki - Keleti Andrea j\u00f3 g\u00e9neket \u00f6r\u00f6k\u00f6lt: anyja \u00e9s 95 \u00e9ves nagyanyja is igazi energiabomba.", "url": "https://femina.hu/hazai_sztar/keleti-andrea-anyja-es-nagyanyja/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38870/388708/38870893_ef99e909faf0426f7944b5e5d7a0b846_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:56:06Z", "content": "Keleti Andrea irigyl\u00e9sre m\u00e9lt\u00f3 k\u00fclsej\u00e9\u00e9rt megdolgozott, ugyanakkor j\u00f3 g\u00e9neket is \u00f6r\u00f6k\u00f6lt. \u00c9desanyja hetven f\u00f6l\u00f6tt is be\u00e1ll az els sorba a l\u00e1nya t\u00e1nc\u00f3r\u00e1in, sokszor testv\u00e9reknek gondolj\u00e1k ket.\r\nAz 52 \u00e9\u2026 [+2235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "II. Erzs\u00e9bet megl\u00e1togatta a vil\u00e1g legr\u00e9gebben fut\u00f3 szappanoper\u00e1j\u00e1nak st\u00e1bj\u00e1t - 24.hu", "description": "A kir\u00e1lyn\u0151 \u00e1ll\u00edt\u00f3lag nagy Coronation Street-rajong\u00f3.", "url": "https://24.hu/kultura/2021/07/09/ii-erzsebet-coronation-street-forgatas-latogatas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/000_9ee2td-e1625823673830-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:42:00Z", "content": "II.\u00a0Erzs\u00e9bet\u00a0cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n megl\u00e1togatta a vil\u00e1gon legr\u00e9gebben fut\u00f3 szappanopera, a brit Coronation Street forgat\u00e1s\u00e1nak helysz\u00edn\u00e9t \u00e9s st\u00e1bj\u00e1t, melyet a szigetorsz\u00e1gban csak Corrie n\u00e9ven emllegetnek. A 9\u2026 [+1644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cosmopolitan.hu"}, "author": "", "title": "Jennifer Lopez d\u00f6g\u00f6s bikinis fot\u00f3ja felrobbantotta a netet - Cosmopolitan.hu", "description": "Az \u00e9nekesn\u0151 egy met\u00e1los bikiniben fesz\u00edt a medenc\u00e9ben, \u00e9s mindezt el\u00e9g tr\u00fckk\u00f6s m\u00f3don mutatta meg a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gnek.", "url": "https://cosmopolitan.hu/sztarhirek/2021/07/09/jennifer-lopez-bikiniben-uj-klip/", "urlToImage": "https://cosmopolitan.hu/app/uploads/2021/07/jlo-koncert-cosmo-e1625821731770.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:50Z", "content": "Ez a h\u00e9t az 50+-os h\u00edress\u00e9gek hete: Demi Moore ut\u00e1n Jennifer Lopez is megmutatta, hogy ennyi idsen is lehet kortalanul \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen kin\u00e9zni. Az \u00e9nekesn tegnap hat k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z bejegyz\u00e9st posztolt az In\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Megmutatta az otthon\u00e1t: Hollywoodi vil\u00e1gszt\u00e1rok Vajna T\u00edmea szomsz\u00e9dai - Metropol", "description": "Andy Vajna \u00f6zvegye, Vajna T\u00edmea igaz\u00e1n impoz\u00e1ns k\u00f6rny\u00e9kre k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt Los Angelesben. Timi mellett lakik t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a legd\u00f6g\u00f6sebb barbadosi \u00e9nekesn\u0151 is.", "url": "https://metropol.hu/vip/vajna-timi-sztarszomszedok-beckham-rihanna-390648/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/Vb77G4uyCzRyVqCagDqU2k5PVF9WRVJZX1NFQ__1ifH+tJFJnz8JS+8Ei3Lfe__UArqMi__5TtKzsgJhDtJ39IXk3aL6e__Qacx+mDg8rFFamKx7__y4TS6M0HbRh61k=/57519024453652MetropolMGscaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:01:22Z", "content": "Andy Vajna \u00f6zvegye, Vajna T\u00edmea igaz\u00e1n impoz\u00e1ns k\u00f6rny\u00e9kre k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt Los Angelesben. Olyan vil\u00e1gszt\u00e1rok v\u00e1s\u00e1roltak ott ingatlant, mint Rihanna vagy David Beckham fia. Kor\u00e1bban a Metropol is besz\u00e1molt \u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kult: Meghalt Urb\u00e1n Andrea sz\u00edn\u00e9szn\u0151 | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A sz\u00edn\u00e9szn\u0151 rendszeresen szinkroniz\u00e1lt is.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210709_Meghalt_Urban_Andrea_szineszno", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c48acbf3-7862-42b1-8c0c-0ce8b446922e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T07:49:00Z", "content": "A sz\u00edn\u00e9szn rendszeresen szinkroniz\u00e1lt is. \u00c9let\u00e9nek 49. \u00e9v\u00e9ben elhunyt Urb\u00e1n Andrea sz\u00edn\u00e9szn \u00edrja a Szinkronjunkie.\r\nT\u00f6bbsz\u00f6r szinkroniz\u00e1lta Tori Spellinget, Dina Meyert, valamint Vanessa Paradis-t. S\u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Velvet.hu"}, "author": "Dobi Vikt\u00f3ria", "title": "Dob\u00f3 \u00c1gi elvesz\u00edtette a bar\u00e1tai egy r\u00e9sz\u00e9t, amikor anya lett - Velvet", "description": "Dob\u00f3 \u00c1gi elvesz\u00edtette a bar\u00e1tai egy r\u00e9sz\u00e9t, amikor anya lett - A mai h\u00edr\u00f6sszefoglal\u00f3ban Szab\u00f3 Zs\u00f3fi horv\u00e1torsz\u00e1gi \u00fatja mellett Radics Gigi terhess\u00e9g ut\u00e1ni \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s\u00e1r\u00f3l is olvashat.", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2021/07/09/dobo-agi-elveszitette-a-baratai-egy-reszet-miutan-edesanya-lett-es-tovabbi-hirek/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38878/388786/38878637_2965581_a9c66f8dc68bcceea6bdbd96cb08c6e8_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:31:00Z", "content": "A mai h\u00edr\u00f6sszefoglal\u00f3 is tartogat \u00e9rdekes h\u00edreket \u00e9s nyilatkozatokat, n\u00e9zz\u00fck, ezen a napon mivel szolg\u00e1lhatunk!\r\nA F\u00f3kusz k\u00e9sz\u00edtett egy interj\u00fat olyan h\u00edress\u00e9gekkel, akik fiatalon lettek \u00e9desany\u00e1k. D\u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Cannes: M\u00e1r nem takargatj\u00e1k az \u0151sz hajukat a szt\u00e1rok a v\u00f6r\u00f6s sz\u0151nyegen - fot\u00f3k - Origo", "description": "A term\u00e9szetess\u00e9g az \u00faj divat.", "url": "https://www.origo.hu/filmklub/20210709-cannes-mar-nem-takargatjak-az-osz-hajukat-a-sztarok.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709macdowell-andie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:22:00Z", "content": "M\u00edg kor\u00e1bban szinte k\u00f6teleznek sz\u00e1m\u00edtott a magas sark\u00fa cip \u00e9s a festett haj a cannes-i fesztiv\u00e1l v\u00f6r\u00f6s sznyeg\u00e9n, id\u00e9n az eleg\u00e1ns, de a lehet legterm\u00e9szetesebb megjelen\u00e9s\u00e9re t\u00f6rekednek a szt\u00e1rok, \u00e9s m\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "Angelina Jolie megadn\u00e1 a kegyelemd\u00f6f\u00e9st Brad Pitt-nek Angelina Jolie ism\u00e9t b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz folyamodik, hogy elpuszt\u00edtsa a - Promotions.hu", "description": "Angelina Jolie ism\u00e9t b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz folyamodik, hogy elpuszt\u00edtsa a Brad Pitt-tel k\u00f6t\u00f6tt h\u00e1zass\u00e1g\u00e1b\u00f3l h\u00e1tramaradt romok egyik utols\u00f3, megmaradt b\u00e1sty\u00e1j\u00e1t is.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2021/07/09/angelina-jolie-brad-pitt-boraszat-gyermekelhelyezes-valas/", "urlToImage": "https://static.promotions.hu/article/88972/crop/1625732061_angelina-jolie-brad-pitt-bor/1625732061_angelina-jolie-brad-pitt-bor_1180_550_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:38:52Z", "content": "Angelina Jolie ism\u00e9t b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz folyamodik, hogy elpuszt\u00edtsa a Brad Pitt-tel k\u00f6t\u00f6tt h\u00e1zass\u00e1g\u00e1b\u00f3l h\u00e1tramaradt romok egyik utols\u00f3, megmaradt b\u00e1sty\u00e1j\u00e1t is.\r\nA Tomb Raider szt\u00e1rja \u00e9s Pitt jelenleg gyerek\u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "author": "Laci Patricia", "title": "Az 54 \u00e9ves Sophie Marceau fekete-feh\u00e9r est\u00e9lyiben jelent meg Cannes-ban: l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 volt a H\u00e1zibuli szt\u00e1rja - Femina.hu", "description": "Az 54 \u00e9ves Sophie Marceau fekete-feh\u00e9r est\u00e9lyiben jelent meg Cannes-ban: l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 volt a H\u00e1zibuli szt\u00e1rja - Sophie Marceau a cannes-i filmfesztiv\u00e1l m\u00e1sodik napj\u00e1n l\u00e9pett a v\u00f6r\u00f6s sz\u0151nyegre.", "url": "https://femina.hu/vilagsztar/sophie-marceau-2021/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3886/38869/388693/38869369_2964865_4775f3414732cde2bbb7cc08c25424aa_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:46:03Z", "content": "Igazi szt\u00e1rpar\u00e1d\u00e9 van jelen Franciaorsz\u00e1gban, ugyanis j\u00falius 6-\u00e1n elstartolt a cannes-i filmfesztiv\u00e1l, melynek z\u00e1r\u00f3 napj\u00e1t j\u00falius 17-\u00e9n rendezik meg. Az orsz\u00e1g legnagyobb filmes esem\u00e9ny\u00e9re id\u00e9n sok h\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Mindent megmutat, Britney Spears meztelen fot\u00f3ja felrobbantotta a netet - Metropol", "description": "Britney Spears eset\u00e9ben nem lehet tudni, hogy egy \u00fajabb botr\u00e1nyos k\u00e9p\u00e9vel kit akar kiakasztani, de a f\u00e9rfiak szempontj\u00e1b\u00f3l ez most nem is annyira fontos.", "url": "https://metropol.hu/vip/mindent-megmutat-britney-spears-meztelen-fotoja-felrobbantotta-a-netet-foto-391677/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/ShNw8bywnIaTGnhSbz0l__E5PVF9WRVJZX1NFQ5jpeIHGX53U0UlL1U42fjVuqq6yDtchwCfVIaB8BBVJdBF8fkYnkM3+PZwmgd9xM5U1tRbCEGdvo6ZGFENM0EI=/56610990001J10ZH-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:41:15Z", "content": "Britney Spears sok minden m\u00e1s mellett legink\u00e1bb az apja ellen harcol, szeretn\u00e9, ha kiker\u00fclhetne a gy\u00e1ms\u00e1ga al\u00f3l. Ebben t\u00f6bben is t\u00e1mogatj\u00e1k, de a vil\u00e1gszt\u00e1r ennek ellen\u00e9re nagyon labilis lelki\u00e1llapot\u2026 [+135 chars]"}]}