{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Marta Ways und Volker Weinl", "title": "Klaus St\u00f6hr im Interview - Die Intensiv-Belegung z\u00e4hlt, nicht die Inzidenz! - BILD", "description": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG \u00fcber ein Ende der Corona-Ma\u00dfnahmen und das weitere Leben mit dem Virus.", "url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz-77042356.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz--cef25269fd8740beac4d7bdc22b71b3f-77045210/Bild/5.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:47:29Z", "content": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG dar\u00fcber, wie lange die Corona-Ma\u00dfnahmen noch n\u00f6tig sind und welche Werte beim weiteren Leben mit dem Virus entscheidend sind.\u2026 [+3850 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Steigende Inzidenz l\u00f6st Diskussion \u00fcber Pandemiepolitik aus - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-07%2Fcoronavirus-neuinfektionen-inzidenz-anstieg-corona-politik-massnahmen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:34:51Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Sebastian Balzter, Marcus Theurer", "title": "Ein Endlager f\u00fcr Kohlendioxid - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die deutsche Industrie muss Millionen Tonnen Kohlendioxid loswerden, um ihre Klimaziele zu erreichen. Immer her damit, sagen die Norweger.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/klima-energie-und-umwelt/norwegen-gegen-klimawandel-ein-endlager-fuer-kohlendioxid-17417813.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1905682231/1.7417812/facebook_teaser_fplus/still-ruht-der-fjord-aber-in.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:11:00Z", "content": "Hoch im Norden, weit drau\u00dfen in der Nordsee und tief unter dem Meeresboden, soll die L\u00f6sung f\u00fcr eine der kniffligsten Aufgaben im Kampf gegen die Erderw\u00e4rmung entstehen. Wohin mit all dem Kohlendioxi\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Silvia Schober, krone.at", "title": "Pandemie nicht vorbei - Zahlen steigen wieder: Aufw\u00e4rtstrend in Europa - Kronen Zeitung", "description": "Neuer Aufw\u00e4rtstrend in Europa - nur leider kein guter: Die Corona-Zahlen steigen \u00fcber die Grenzen hinaus wieder an. Allen voran: Gro\u00dfbritannien, ...", "url": "https://www.krone.at/2458841", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2458849/v98b4a6/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:27:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uwz.at"}, "author": null, "title": "Sommer 2021: R\u00fcckblick und Tendenz f\u00fcr die zweite H\u00e4lfte - Unwetterzentrale", "description": "Der meteorologische Sommer ist zumindest schon halb rum, daher ist es Zeit nun eine erste Bilanz zu ziehen und einen Blick auf die zweite Halbzeit zu wagen.", "url": "https://uwz.at/de/a/sommer-2021-rueckblick-und-tendenz-fuer-die-zweite-haelfte", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:15:15Z", "content": "R\u00fcckblick auf den Juni\r\nDer erste Sommermonat ist bereits Geschichte und die im Fr\u00fchling prognostizierte Verteilung der Temperatur- und Niederschlagsanomalien passt soweit gut f\u00fcr Mitteleuropa. Von d\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psychische Erkrankungen: So finden Sie einen Therapieplatz - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsychotherapie-psychische-erkrankungen-therapieplatz-finden-therapiearten-kostenuebernahme-tipps", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:40:33Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Leichter Anstieg bei Wiener Corona-Zahlen - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Seit Freitag gab es in Wien wieder einen leichten Anstieg der Corona-Zahlen. Heute wurden 74 neue F\u00e4lle gemeldet.", "url": "https://www.heute.at/s/leichter-anstieg-bei-wiener-corona-zahlen-100151751", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/7/c0658b2d-6f1e-4d19-9326-6050a0e14a0e.jpeg?rect=0%2C359%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T10:15:33Z", "content": "Die Gesundheitsbeh\u00f6rde Wien und der medizinische Krisenstab der Stadt Wien informieren regelm\u00e4\u00dfig \u00fcber die aktuellen Fallzahlen und weitere Kennzahlen zum Covid-19-Virus.\r\nStand Samstag, 10. Juli 202\u2026 [+1049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Delta-Variante: Virologen \u00e4u\u00dfern Sorge um J&J-Impfstoff - Heute.at", "description": "Hinsichtlich des J&J-Vakzins steigt bei Experten die Sorge, dass es f\u00fcr die Delta-Variante nicht reicht. Eine Booster-Impfung k\u00f6nnte notwendig werden.", "url": "https://www.heute.at/s/delta-variante-virologen-aeussern-sorge-um-jj-impfstoff-100151134", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/6/7772d759-2fe5-44dc-a8c9-0e931049265f.jpeg?rect=0%2C314%2C3543%2C1772&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T09:14:45Z", "content": "Die Corona-Situation scheint sich vielerorts wieder bis zu einem gewissen Grad entspannt zu haben. Zu dieser Lage hat unter anderem der Impffortschritt gef\u00fchrt. Doch die nun grassierende, viel anstec\u2026 [+2750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "author": ".", "title": "Gesundheitsverbund-Tipp: Corona-Impfung plus PCR-Tests - VIENNA.AT", "description": "Der Wiener Gesundheitsverband r\u00e4t in einer Aussendung dazu, die Impfung und das regelm\u00e4\u00dfige Testen zu kombinieren. Hintergrund ist das - im Verh\u00e4ltnis zum Corona-Wildtyp - gr\u00f6\u00dfere Infektionsrisiko durch die Delta-Variante.", "url": "https://www.vienna.at/gesundheitsverbund-tipp-corona-impfung-plus-pcr-tests/7051982", "urlToImage": "https://www.vienna.at/2021/07/ABD0034-20210416-4-4-3-3987734912618-3491x2618.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:47:00Z", "content": "Der Wiener Gesundheitsverband r\u00e4t in einer Aussendung dazu, die Impfung und das regelm\u00e4\u00dfige Testen zu kombinieren. Hintergrund ist das - im Verh\u00e4ltnis zum Corona-Wildtyp - gr\u00f6\u00dfere Infektionsrisiko du\u2026 [+1597 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Veronika Hackenbroch", "title": "Frauenf\u00f6rderung: Warum Forscherinnen so oft unsichtbar bleiben - DER SPIEGEL", "description": "Ver\u00f6ffentlichungen von Wissenschaftlerinnen werden seltener zitiert als die von Wissenschaftlern \u2013 das kann den beruflichen Erfolg gef\u00e4hrden. Woran liegt das, und was kann dagegen getan werden?", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/karrierebremse-fuer-frauen-wissenschaftlerinnen-werden-seltener-zitiert-a-c77d3afe-075c-4cc8-9f5b-59506859d143", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b94c3d07-ea15-48c7-818a-e1ed3ebc00c8_w1280_r1.77_fpx64.24_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:00Z", "content": "Wer selten zitiert wird, bleibt unsichtbar. Gute Stellenangebote sind dann rar, und die Vortr\u00e4ge vor gro\u00dfem Publikum halten andere die danach noch h\u00e4ufiger zitiert werden.\r\nWie viel seltener Publikat\u2026 [+3556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Wie gef\u00e4hrlich ist die Lambda-Mutante? - Heute.at", "description": "Zun\u00e4chst trat Lamdba vor allem in Lateinamerika auf, nun macht sie sich auch in Europa bemerkbar. Wie gef\u00e4hrlich ist diese Mutante?", "url": "https://www.heute.at/s/wie-gefaehrlich-ist-die-lambda-mutante-100151498", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/3/18/cc400179-5476-4e60-b94b-1004116adf1d.jpeg?rect=0%2C0%2C1200%2C600&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T07:53:36Z", "content": "Ein weiterer Virus-Typ ist langsam aber sicher auf dem Vormarsch. Es handelt sich um die Lambda-Variante des Coronavirus, die mittlerweile in Europa angekommen ist, wie verschiedene Medien, darunter \u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "bard./dpa/AFP", "title": "RKI meldet Inzidenz von 5,8, striktere Ausgehregeln in den Niederlanden - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Trendwende best\u00e4tigt sich, den vierten Tag in Folge steigt die Sieben-Tage-Inzidenz. Das RKI meldet 952 Neuinfektionen. Die Niederlande schr\u00e4nken angesichts aktueller Infektionszahlen das Nachtleben ein.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/rki-corona-inzidenz-steigt-auf-5-8-17431334.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/277490463/1.7431336/facebook_teaser/bei-einer-impfaktion-auf-einem.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:25:00Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am vierten Tag in Folge angestiegen. Sie lag bei 5,8 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner (Vortag: 5,5; Vorwoche: 4,9).\u2026 [+3517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "author": "oe24.at", "title": "Franz\u00f6sische Forscher schocken mit Corona-Prognose - oe24", "description": "So viele Menschen m\u00fcssen sich impfen lassen, um die Pandemie unter Kontrolle zu bekommen.", "url": "https://www.oe24.at/coronavirus/franzoesische-forscher-schocken-mit-corona-prognose/483631553", "urlToImage": "https://images02.oe24.at/Coronavirus.jpg/1600x900Crop/478.083.267", "publishedAt": "2021-07-10T05:52:44Z", "content": "So viele Menschen m\u00fcssen sich impfen lassen, um die Pandemie unter Kontrolle zu bekommen.\u00a0\r\nFranz\u00f6sische Wissenschaftler gehen davon aus, dass f\u00fcr eine Eind\u00e4mmung der Delta-Variante des Coronavirus e\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Matti Hartmann", "title": "Corona in Frankfurt: Delta-Variante nimmt zu \u2013 h\u00f6chste Inzidenz Deutschlands - t-online.de", "description": "Der R-Wert steigt, die Delta-Variante befindet sich auf dem Vormarsch und dominiert inzwischen. Bundesweit am meisten Corona-F\u00e4lle pro Woche und 100.000 Einwohner meldet derzeit Frankfurt.", "url": "https://www.t-online.de/region/frankfurt-am-main/news/id_90411176/corona-in-frankfurt-delta-variante-nimmt-zu-hoechste-inzidenz-deutschlands.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/17/60/id_90411760/tid_da/coronavirus-bundespolizei-flughafen-frankfurt.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:48:00Z", "content": "Der R-Wert steigt, die Delta-Variante befindet sich auf dem Vormarsch und dominiert inzwischen. Bundesweit am meisten Corona-F\u00e4lle pro Woche und 100.000 Einwohner meldet derzeit Frankfurt.\u00a0\r\nAm Monta\u2026 [+2396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "SN", "title": "Corona-Impfung ohne Anmeldung: Anzahl der Dosen f\u00fcr Samstag wurde erh\u00f6ht - Salzburger Nachrichten", "description": "Nachdem die erste Impfaktion ohne Anmeldung in der Stadt Salzburg am Freitag so gut angenommen wurde, sind die Dosen f\u00fcr Samstag erh\u00f6ht worden: 1000 Personen k\u00f6nnen sich von 12 bis 21 Uhr im Kongresshaus Salzburg impfen lassen, 800 in St. Johann im Pongau.", "url": "https://www.sn.at/salzburg/chronik/corona-impfung-ohne-anmeldung-anzahl-der-dosen-fuer-samstag-wurde-erhoeht-106393702", "urlToImage": "https://www.sn.at/corona-impfung-ohne-anmeldung-dosen-fuer-samstag-wurden-erhoeht-41-94814396.jpg/size-1280x717/106.393.693", "publishedAt": "2021-07-10T05:46:09Z", "content": "Nachdem die erste Impfaktion ohne Anmeldung in der Stadt Salzburg am Freitag so gut angenommen wurde, sind die Dosen f\u00fcr Samstag erh\u00f6ht worden: 1000 Personen k\u00f6nnen sich von 12 bis 21 Uhr im Kongress\u2026 [+1479 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Erneuter Lockdown: Nur wenn sich genug impfen lassen, k\u00f6nnen wir ihn verhindern - FOCUS Online", "description": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiologe Christoph Spinner sagt. Noch sind zu wenige geimpft, um ei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/mediziner-warnt-nur-wenn-sich-genug-menschen-impfen-lassen-brauchen-wir-keinen-lockdown-mehr_id_13478948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13480479/impf-sp.png?im=Crop%3D%28149%2C0%2C819%2C409%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b73271c2171fa2e330770264fdc9f5c26018fa1b5e6f1b2d5ba99d4e3a46abbe", "publishedAt": "2021-07-10T05:18:00Z", "content": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiolog\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Von der Wahrscheinlichkeit des Torerfolgs - derStandard.at", "description": "Auch Forscher errechnen, wer ein Fu\u00dfballturnier am ehesten gewinnen kann \u2013 und liegen manchmal genauso falsch wie andere Experten", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000127992014/von-der-wahrscheinlichkeit-des-torerfolgs", "urlToImage": "https://i.ds.at/Gr10tw/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/06/Torerfolg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Am Sonntag kl\u00e4rt sich, wer der diesj\u00e4hrige Fu\u00dfballeuropameister wird. Dar\u00fcber spekulieren nicht nur Fans, sondern auch Forscher. So rechnete etwa das Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie das Turnier m\u2026 [+137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Mutationsgefahr: Wenn SARS-CoV-2 auf HIV trifft - KURIER", "description": "Es gibt Hinweise daf\u00fcr, dass bei Immunsupprimierten vermehrt Varianten der Covid-19-Erreger auftreten.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/corona-wenn-sars-cov-2-auf-hiv-trifft/401438977", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6175855/46-179471293.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:17Z", "content": "Noch nicht gegen Covid-19 Geimpfte sind weltweit weiterhin ein Reservoir f\u00fcr neue Varianten von SARS-CoV-2. Doch das gilt auch f\u00fcr Immunsupprimierte, die eine solche Infektion nicht \u00fcberwinden k\u00f6nnen\u2026 [+3791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "author": "oe24.at", "title": "Sommer-Urlaub in Gefahr Corona-Lage: Wo man jetzt noch urlauben kann - oe24", "description": "In immer mehr Urlaubsregionen explodieren die Fallzahlen wieder \u2013 Deutschland und Frankreich reagieren mit Reisewarnungen und Testpflicht f\u00fcr R\u00fcckkehrer, w\u00e4hrend \u00d6sterreich \u2013 noch \u2013 auf verst\u00e4rkte Tests am Flughafen f\u00fcr Heimkehrer setzt.", "url": "https://www.oe24.at/coronavirus/corona-lage-wo-man-jetzt-noch-urlauben-kann/483598912", "urlToImage": "https://images01.oe24.at/reisen-ostern.jpg/1600x900Crop/470.475.192", "publishedAt": "2021-07-09T20:50:00Z", "content": "Wie riskant ihr Urlaubsland ist ...In immer mehr Urlaubsregionen explodieren die Fallzahlen wieder Deutschland und Frankreich reagieren mit Reisewarnungen und Testpflicht f\u00fcr R\u00fcckkehrer, w\u00e4hrend \u00d6ste\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Corona: 2020 Anstieg der Zahl der Todesf\u00e4lle in der EU um elf Prozent - KURIER", "description": "Statistikbeh\u00f6rde Eurostat: Pandemie f\u00fchrte 2020 zur h\u00f6chsten Sterberate seit Beginn der Aufzeichnungen.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/corona-2020-anstieg-der-zahl-der-todesfaelle-in-der-eu-um-elf-prozent/401439298", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6176527/46-176247077.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:19:46Z", "content": "Nach Ansicht des Eurostat-Experten Giampaolo Lanzieri ist die hohe Sterberate im Corona-Jahr nicht der einzige Faktor, der zum j\u00fcngsten Bev\u00f6lkerungsr\u00fcckgang beigetragen hat. \"Es gibt wahrscheinlich a\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Franziska Konitzer", "title": "Planeten: Wie Polarlichter auf Jupiter entstehen - Spektrum.de", "description": "Der Gasriese Jupiter weist spektakul\u00e4re Polarlichter im R\u00f6ntgenbereich auf. Nun zeigt sich: Sie k\u00f6nnten den irdischen Auroren \u00e4hnlicher sein als gedacht.", "url": "https://www.spektrum.de/news/planeten-wie-polarlichter-auf-jupiter-entstehen/1892980", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/hs-2016-24-a-print-new_werbe.jpg.6809332.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Polarlichter sind keine Spezialit\u00e4t der Erde. Auch Jupiter, der gr\u00f6\u00dfte Planet unseres Sonnensystems, hat Auroras zu bieten, entdeckt im Jahr 1979 von der NASA-Raumsonde Voyager\u00a01. Seitdem ist allerdi\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Britische Mathematikerin: Ada Lovelace | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fzeit-wissen%2F2021%2F04%2Fbritische-mathematikerin-ada-lovelace-werdegang-biografie", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:59:41Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "author": "BR Wissen", "title": "Blick in die Zukunft: Was kommt nach der Corona-Pandemie? - BR24", "description": "K\u00f6nnen wir das Coronavirus besiegen? Oder m\u00fcssen wir uns auf ein Leben mit ihm einstellen? Verschwinden wird Sars-CoV-2 wahrscheinlich nicht mehr. Diese Szenarien halten Forscher nach dem Ende der Pandemie f\u00fcr m\u00f6glich.", "url": "https://www.br.de/nachrichten/wissen/blick-in-die-zukunft-was-kommt-nach-der-corona-pandemie,ScfQPob", "urlToImage": "https://img.br.de/77f08104-168a-4b8a-b4c7-03352ed9c41b.jpeg?q=80&rect=0,398,7911,4447&w=1600&h=900", "publishedAt": "2021-07-09T14:33:23Z", "content": "Erstes Szenario: Weiterhin schwere Verl\u00e4ufe, viele Infizierte\r\nEs k\u00f6nnte sein, dass die Menschheit die Pandemie doch nicht schnell kontrollieren kann und auch k\u00fcnftig mit schweren Verl\u00e4ufen und viele\u2026 [+3285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Detektor.fm"}, "author": null, "title": "detektor.fm: Was steckt hinter dem Projekt SIRENE? - Spektrum der Wissenschaft", "description": "Das Projekt SIRENE des DLR soll Sondereinsatzkr\u00e4fte schneller zur Unfallstelle bringen. Wie genau funktioniert das?", "url": "https://detektor.fm/wissen/automobil-sirene", "urlToImage": "https://detektor.fm/wp-content/uploads/2021/05/shutterstock685125490.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:42Z", "content": "Wof\u00fcr steht das Projekt?\r\nSirene ist ein Akronym und steht f\u00fcr Secure and Intelligent Road Emergency Network. \u00dcbersetzt bedeutet das die optimierte Routenf\u00fchrung f\u00fcr Sondereinsatzkr\u00e4fte unter Zuhilfe\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Auch in Europa : Wo sich die Delta-Variante derzeit rasant ausbreitet - Kleine Zeitung", "description": "In vielen anderen L\u00e4ndern w\u00e4chst die Sorge: Wie schnell wird sich die hoch ansteckende Delta-Variante des Coronavirus in Europa und der Welt verbreiten? Welche Folgen hat das f\u00fcr den ungeimpften Teil der Bev\u00f6lkerung? Ein \u00dcberblick \u00fcber die Delta-Hotspots.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/6005949/Auch-in-Europa_Wo-sich-die-DeltaVariante-derzeit-rasant-ausbreitet", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/4/b/d/6005949/29C5ACA9-7DCA-47D6-8F3F-A91AD67B6919_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:00Z", "content": "Um die Registrierung abzuschlie\u00dfen, klicken Sie bitte auf den Aktivierungs-Link,\r\n den wir Ihnen soeben per E-Mail zugeschickt haben.\r\nWenn Sie die E-Mail nicht erhalten haben, sehen Sie bitte auch i\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Christoph Gantner", "title": "Junik\u00e4fer sind da - Dicke Brummer \u00e4rgern als \u201eL\u00e4stwanzen\u201c in D\u00e4mmerung - Kronen Zeitung", "description": "Sie sind wieder da! Und zwar in Massen. Die Rede ist von den Junik\u00e4fern, die etwas versp\u00e4tet jetzt im Juli in der Abendd\u00e4mmerung in Scharen ...", "url": "https://www.krone.at/2457423", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2457424/vf2bb8b/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "wissenschaft.de"}, "author": null, "title": "Saturnmond Wie das Eis auf Enceladus bebt - wissenschaft.de", "description": "An den ber\u00fchmten \u201eTigerstreifen\u201c von Enceladus rumpelt es: Forscher liefern Hinweise darauf, wie das Schwappen des Ozeans im Inneren des Saturnmonds zu", "url": "https://www.wissenschaft.de/astronomie-physik/wie-das-eis-auf-enceladus-bebt/", "urlToImage": "https://www.wissenschaft.de/wp-content/uploads/i/S/iStock-1128717920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:47:11Z", "content": "An den ber\u00fchmten Tigerstreifen von Enceladus rumpelt es: Forscher liefern Hinweise darauf, wie das Schwappen des Ozeans im Inneren des Saturnmonds zu Beben an den Spalten in seiner Eiskruste f\u00fchrt. A\u2026 [+5658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Zypern wird Hochinzidenzgebiet: Deutschland erkl\u00e4rt ganz Spanien zum Corona-Risikogebiet - Kleine Zeitung", "description": "Von Reisen in das beliebte Urlaubsland der Deutschen wird damit abgeraten.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/6005935/Zypern-wird-Hochinzidenzgebiet_Deutschland-erklaert-ganz-Spanien", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/4/a/f/6005935/FDA5A53C-11AC-42A1-8108-87C51C48A5BA_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:18:00Z", "content": "Spanien ist Europas Corona-Hotspot \u00a9\u00a0AFP\r\nWegen stark steigender Corona-Infektionszahlen stuft die Bundesregierung am Sonntag ganz Spanien und damit auch Mallorca und die Kanaren als Risikogebiet ein\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona kommt mit Macht nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck: Inzidenz n\u00e4hert sich 300 - WELT", "description": "Das Coronavirus kehrt nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck. Und das trotz guter Impfquoten. Die Inzidenz liegt \u00fcber 250. Eine Untersuchung zeigt nun, dass die Spiele durchaus einen Einfluss haben k\u00f6nnten.", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article232400089/Corona-kommt-mit-Macht-nach-Grossbritannien-zurueck-Inzidenz-naehert-sich-300.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/ausland/mobile232400173/8921357857-ci16x9-w1200/Britain-England-Denmark-Euro-2020-Soccer.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:32:43Z", "content": "Footballs coming home schmettern die englischen Fu\u00dfballfans bei den EM-Spielen der Nationalmannschaft durch die Stadien und so wird es auch beim Finale im Londoner Wembley-Stadion sein. Aber nicht nu\u2026 [+3122 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Raimund Schesswendter", "title": "Wie die NASA verzweifelt versucht, Hubble zu retten - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Nach 1,5 Millionen Bildern scheint das Teleskop verloren zu sein. Es half den Forschern in vielen Bereichen, j", "url": "https://t3n.de/news/hubble-letzte-rettungsmission-nasa-1389218/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/07/18-1990-s31-imax-view-of-hst-release-1.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-3.3.1&w=", "publishedAt": "2021-07-09T10:40:00Z", "content": "Hinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolgt \u00fcber diese Links eine Bestellung, erh\u00e4lt t3n.de eine Provision.\r\nNach 1,5 Millionen Bildern s\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": "https://www.facebook.com/spektrumverlag/", "title": "Wie wir eine 3-j\u00e4hrige Marsmission \u00fcberleben - Spektrum.de", "description": "Artemis Teil 3", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2JfYWMU-cDk", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/iStock-1171288622_Ausschnitt.png.6491767.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:18:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "F.A.S.", "title": "Heterodoxe Aerosole - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Schlag nach bei Bordieu: Die Entzifferung der Covid-19-Pandemie ist auch ein Lehrst\u00fcck \u00fcber die Dynamik der Forschung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/geist-soziales/soziologie-der-pandemie-heterodoxe-aerosole-17395928.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/301697716/1.7396983/facebook_teaser/soweit-die-troepfchen-fliegen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:16:00Z", "content": "Die Pandemie hat die Wissenschaft auf eine Probe gestellt, die sie in wichtigen Punkten bestanden hat: Nicht nur konnte das Sars-CoV-2-Virus schnell identifiziert werden, es wurden auch in Rekordzeit\u2026 [+4269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "futurezone.at", "title": "TV-Satelliten sollen Erde in letzter Sekunde vor Asteroid retten - futurezone.at", "description": "Wird der Kurs eines auf die Erde zurasenden Asteroiden um wenige Zentimeter ge\u00e4ndert, kann ein Aufprall vermieden werden.", "url": "https://futurezone.at/science/fernsehsatelliten-asteroid-kollision-erde-abwehr-armageddon/401438761", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/6175351/airbus.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:06:00Z", "content": "09.07.2021\r\nWird der Kurs eines auf die Erde zurasenden Asteroiden um wenige Zentimeter ge\u00e4ndert, kann ein Aufprall vermieden werden. \r\n\u00a9 REUTERS/EUTELSAT"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Stephan Schleim", "title": "Nein, Ihr Kind ist nicht krank! \u00bb MENSCHEN-BILDER \u00bb SciLogs - Wissenschaftsblogs - SciLogs", "description": "Experten aus Verhaltenswissenschaften und Psychiatrie schlagen neue Richtlinien zum Umgang mit ADHS vor und pl\u00e4dieren f\u00fcr eine ver\u00e4nderte Sichtweise", "url": "https://scilogs.spektrum.de/menschen-bilder/eine-andere-sichtweise-auf-adhs/", "urlToImage": "https://scilogs.spektrum.de/menschen-bilder/files/books-6080575_1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:45:48Z", "content": "Experten aus Verhaltenswissenschaften und Psychiatrie schlagen neue Richtlinien zum Umgang mit ADHS vor und pl\u00e4dieren f\u00fcr eine ver\u00e4nderte Sichtweise\r\nBereits vor einigen Monaten schlugen Experten von\u2026 [+14061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Esther Megbel", "title": "Schizophrenie: Gest\u00f6rter Lernprozess im Gehirn verzerrt Weltbild - Spektrum.de", "description": "Das Gehirn lernt, indem es Neues oft wiederholt. Bei Menschen mit Schizophrenie ist dieser Vorgang ver\u00e4ndert. Das k\u00f6nnte typische Beschwerden der Krankheit erkl\u00e4ren.", "url": "https://www.spektrum.de/news/schizophrenie-gestoerter-lernprozess-im-gehirn-verzerrt-weltbild/1893019", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/iStock-166024085.jpg.6808489.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "Menschen mit Schizophrenie nehmen die Welt um sie herum oft verzerrt wahr. Ein Grund daf\u00fcr k\u00f6nnte sein, dass ihr Gehirn neue Informationen nicht so oft wiederholt, wie das bei nicht Erkrankten der Fa\u2026 [+2306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "G\u00fcnther Haller", "title": "Lazarett und Labor: Eine Medizingeschichte - DiePresse.com", "description": "Das fortschrittsgl\u00e4ubige und innovative 19. Jahrhundert gilt als das Goldene Zeitalter der Medizin. Was trieb die \u00c4rzte an zu ihren Pionierleistungen? Ein neues Sachbuch liefert ein breites Panorama.", "url": "https://www.diepresse.com/6003323/lazarett-und-labor-eine-medizingeschichte", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/a/7/b/6003323/60525BCC-1625-49AA-8795-0E6A76F766D6_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:58:00Z", "content": "Das fortschrittsgl\u00e4ubige und innovative 19. Jahrhundert gilt als das Goldene Zeitalter der Medizin. Was trieb die \u00c4rzte an zu ihren Pionierleistungen? Ein neues Sachbuch liefert ein breites Panorama.\u2026 [+602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Christine Steinmetz", "title": "Ein weiterer Todesfall - Zahlen steigen weiter: 163 Corona-Neuinfektionen - Kronen Zeitung", "description": "Die Zahlen steigen weiter: 163 Corona-Neuinfektionen sind in den vergangenen 24 Stunden (Stand: Freitag, 9.30 Uhr) in \u00d6sterreich registriert worden, ...", "url": "https://www.krone.at/2457971", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2232130/v67446c/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Entspannung: \"Es ist rational, sich zu f\u00fcrchten\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F28%2Fentspannung-corona-stress-psychologie-michael-niedeggen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:00:12Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Wieso Licht bei Depressionen helfen kann - derStandard.at", "description": "Forscher entdeckten ein durch Morgenlicht aktivierbares Gen, das an der Steuerung der \"inneren Uhr\" beteiligt ist", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000128067597/wieso-licht-bei-depressionen-helfen-kann", "urlToImage": "https://i.ds.at/wjGEhQ/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/08/gen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "Forscher haben einen Hinweis darauf gefunden, weshalb Lichttherapie bei Winterdepressionen wirksam sein kann. Wie sie herausfanden, aktiviert Licht in den fr\u00fcheren Morgenstunden bei M\u00e4usen ein Gen mi\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Klaus-Peter Schr\u00f6der", "title": "Beobachtungstipps: Venus kommt, Mars geht, und der Mond kommt zu Besuch - Spektrum.de", "description": "Schon zu Monatsbeginn ist die Venus im Juli gut zu sehen. Ebenfalls betrachtenswert: der Mond. Mit einem Fernglas lassen sich auf der schmalen Sichel besondere Details beobachten.", "url": "https://www.spektrum.de/news/beobachtungstipps-im-juli-venus-kommt-mars-geht-mond-zu-besuch/1881184", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/Teaser_S086.jpg.3154437.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "Ein m\u00fcde gewordener Krieger, der nur noch &amp;plus;1,8\u00a0mag helle Planet Mars, vollzieht Mitte Juli seinen Abtritt in der Abendd\u00e4mmerung. Ersetzt wird er sogleich von der Venus, die sich nun zunehmen\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Immer mehr Anfragen an Kommission f\u00fcr wissenschaftliche Integrit\u00e4t - derStandard.at", "description": "Nicht immer lag, so der Jahresbericht der Kommission, tats\u00e4chlich wissenschaftliches Fehlverhalten vor", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000128046712/immer-mehr-anfragen-an-kommission-fuer-wissenschaftliche-integritaet", "urlToImage": "https://i.ds.at/RDY5ig/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/08/plagiatBreiteKLEINER1200pix.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": "Die Plagiatsvorw\u00fcrfe gegen Annalena Baerbock, Kanzlerkandidatin der Gr\u00fcnen bei der deutschen Bundestagswahl, ist nur der j\u00fcngste prominente Fall. Immer \u00f6fter kommen solche Vergehen ans Tageslicht. Da\u2026 [+201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "L\u00e4nder planen neue Impf-Angebote - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der Ansturm auf die Impfungen ist etwas zur\u00fcckgegangen. Das liegt am Urlaub, aber auch daran, dass viele schon geimpft sind. Jetzt sollen kreative L\u00f6sungen her. BioNTech und Pfizer \u00e4u\u00dfern sich derweil zu einer n\u00f6tigen Auffrischungsimpfung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/laender-planen-neue-impf-angebote-ansturm-auf-impfungen-nimmt-ab-17429336.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3811302643/1.7429340/facebook_teaser/warten-auf-die-spritze-statt.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:58:00Z", "content": "Angesichts teils nachlassenden Andrangs bei den Corona-Impfungen in Deutschland bereiten mehrere Bundesl\u00e4nder neue, einfachere Angebote f\u00fcr bisher Unentschlossene vor. Angedacht sind Aktionen unter a\u2026 [+3572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Wie sinnvoll ist das B\u00e4umepflanzen? - derStandard.at", "description": "Aufforstungsprojekte werden als Beitrag zum Klimaschutz umgesetzt. Dabei ist nicht jedes Unterfangen gleich effizient", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000127993649/wie-sinnvoll-ist-das-baeumepflanzen", "urlToImage": "https://i.ds.at/s3ZZ1A/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/06/Blaetter.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:00Z", "content": "Ganze 1000 Milliarden B\u00e4ume h\u00e4tten es werden sollen: Das Projekt \"Plant for the Planet\" schrieb sich auf die Fahnen, eine enorme Menge an B\u00e4umen zu pflanzen. Gepriesen als Wunderwaffe gegen den Klima\u2026 [+232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Meteorologische Missverst\u00e4ndnisse: Studie: Wie viel verstehen wir vom Wetterbericht? - Kleine Zeitung", "description": "Reden wir \u00fcbers Wetter. Studie zeigt, dass die \u00d6sterreicher Wetterbegriffe oft anders deuten als Meteorologen. Das soll sich nun \u00e4ndern.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/steiermark/6005473/Meteorologische-Missverstaendnisse_Studie_Wie-viel-verstehen-wir", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/2/e/1/6005473/Weather-icons-set_1625750671990913_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:00Z", "content": "Um die Registrierung abzuschlie\u00dfen, klicken Sie bitte auf den Aktivierungs-Link,\r\n den wir Ihnen soeben per E-Mail zugeschickt haben.\r\nWenn Sie die E-Mail nicht erhalten haben, sehen Sie bitte auch i\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 5,5 - t-online.de", "description": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_90414390/rki-registriert-949-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-5-5-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/44/80/id_90414480/tid_da/corona-proben-der-bundesweite-inzidenzwert-liegt-bei-5-5-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:56:44Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle binnen 24 Stunden.\u00a0\r\nDer bundesweite Inzidenzwert i\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona: RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen - Inzidenz bei 5,5 - WELT", "description": "Das Robert-Koch-Institut meldet 949 Corona-Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz lag bei 5,5 Neuinfektionen. Die Impfquote muss auf 75 Prozent steigen, um eine gr\u00f6\u00dfere Belastung des Gesundheitssystems zu vermeiden. Ein \u00dcberblick in Zahlen und Grafiken.", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article222523568/Corona-Deutschland-braucht-laut-RKI-bis-Herbst-eine-Impfquote-von-mehr-als-75-Prozent.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/vermischtes/mobile207496219/2351356117-ci16x9-w1200/corona-teaser-D2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:33:09Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am dritten Tag infolge angestiegen. Sie lag bei 5,5 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner. Zum Vergleich: Vor einem Tag lag sie bei \u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Von Gentechnik bis Pixar - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere erfolgreiche Menschen mit Aphantasie beweisen, dass dieses P\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243201", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/0/1/01-15299-venter2-300x212.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere \u2026 [+3998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Mit Patient \"MX\" fing es an - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um einen Totalausfall, beschrieb der Hirnforscher Adam Zeman von\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243193", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/a/p/aphantasie04g-300x225.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um e\u2026 [+3737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brigitte.de"}, "author": "Susanne Schumann", "title": "Psychologie: 4 Wege, deinem Leben mehr Bedeutung zu geben - BRIGITTE.de", "description": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und kostbar, daher macht der Gedanke, sie zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern?", "url": "https://www.brigitte.de/liebe/persoenlichkeit/psychologie--4-wege--deinem-leben-mehr-bedeutung-zu-geben-12791272.html", "urlToImage": "https://image.brigitte.de/12791556/t/D5/v4/w1440/r1.7778/-/leben-mehr-bedeutung-geben.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:00:00Z", "content": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und daher kostbar, deshalb macht der Gedanke, sie m\u00f6glicherweise zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Doch was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern? Wir h\u00e4tten da ei\u2026 [+7754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Ampel-Kommission: Vierte Corona-Welle \"mit hoher Wahrscheinlichkeit\" - KURIER", "description": "Allerdings sind Zeitpunkt und Ausma\u00df noch unklar. Kommission fordert daher baldige Vorsorge-Ma\u00dfnahmen.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/ampel-kommission-vierte-corona-welle-mit-hoher-wahrscheinlichkeit/401438155", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6122601/46-174064818.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:14:41Z", "content": "Die Ampel-Kommission erwartet mit hoher Wahrscheinlichkeit eine vierte Corona-Welle. Offen bleibe der Zeitpunkt des Eintreffens und das Ausma\u00df. Die ansteckendere und wohl auch gef\u00e4hrlichere Delta-Var\u2026 [+1629 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Neue Studie: Nur vollst\u00e4ndige Impfungen wirken gut gegen Delta-Variante - DER SPIEGEL", "description": "Die Delta-Variante des Coronavirus herrscht nun auch in Deutschland vor. Neue Daten liefern weitere Hinweise darauf, dass erst die zweifache Impfung wirksam vor der Mutante sch\u00fctzt.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/neue-studie-nur-vollstaendige-impfungen-wirken-gut-gegen-delta-variante-a-20b4a830-1fe9-4135-acdf-61babf6b199e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/572bc874-0598-462e-948a-d1d116d02c13_w1280_r1.77_fpx55_fpy38.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:38:46Z", "content": "Die nun auch in Deutschland vorherrschende Delta-Variante des Coronavirus scheint Antik\u00f6rpern von Erstgeimpften und ungeimpften Genesenen teilweise zu entkommen. Die zweite Impfdosis ist daher f\u00fcr ei\u2026 [+3343 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Holger Dambeck, Christiane Hoffmann", "title": "\u00dcbersterblichkeit und Infektionszahlen im internationalen Vergleich: Wo der Kampf gegen die Pandemie gelingt - DER SPIEGEL", "description": "Welche L\u00e4nder kommen am besten durch die Krise? Wie wichtig sind Regierung und Wirtschaft? Der SPIEGEL hat Coronadaten aus 154 Staaten ausgewertet. Ein Ergebnis: Covid-19 ist t\u00f6dlicher, als offizielle Zahlen zeigen.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-laendervergleich-wo-der-kampf-gegen-die-pandemie-gelingt-a-b253bbd9-fe9b-4d5e-9169-63b57d771216", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/19becea4-e9d6-468d-a99b-181cc72693d5_w1280_r1.77_fpx28.13_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:27:08Z", "content": "Freier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und in der App\r\n</li><li>\r\nBis zum 30.06\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Stefanie Stahl", "title": "\u00dcbertriebene Selbstbehauptung: Keine Kompromisse, nervige Kollegen \u2013 Bin ich \u00fcberautonom? - WELT", "description": "Der Grat zwischen Selbstbehauptung und Protesthaltung ist schmal. Wer sich zu sehr abgrenzt, macht sich unbeliebt und ungl\u00fccklich. Doch der Drang nach \u00dcber-Autonomie l\u00e4sst sich erkl\u00e4ren \u2013 und \u00fcberwinden.", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/psychologie/plus232301463/Uebertriebene-Selbstbehauptung-Keine-Kompromisse-nervige-Kollegen-Bin-ich-ueberautonom.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/psychologie/mobile232372691/9651358417-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Woman-pulling-face.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:13:21Z", "content": "Jeder von uns kennt Menschen, die anstrengend sind: Leute, die st\u00e4ndig ihre Anliegen anmelden, vehement ihre Meinung kundtun und viel Raum f\u00fcr sich brauchen. Denen es eigentlich unm\u00f6glich ist, zu koo\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cavallo.de"}, "author": "Linda Kr\u00fcger", "title": "FN beschlie\u00dft Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde: Kommentar: Aktionismus bei der Herpes-Impfpflicht - Cavallo.de", "description": "Die FN hat eine Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde beschlossen. Gelten soll sie ab 2023. Doch angesichts von Impfstoffmangel und fehlender Erkenntnisse zur gef\u00e4hrlichen neurologischen Form EHM erscheint die Entscheidung als Aktionismus.", "url": "https://www.cavallo.de/medizin/kommentar-aktionismus-bei-der-herpes-impfpflicht/", "urlToImage": "https://img1.cavallo.de/CAV-Impfen-Aufmacher-fotoshowBig-eab4e1f3-1566936.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:40:41Z", "content": "In Folge des Herpesvirus-Ausbruchs bei einem internationalen Turnier in Valencia sind im Fr\u00fchjahr 2021 insgesamt 18 Pferde aus verschiedenen Nationen gestorben. Rufe nach der Einf\u00fchrung einer Impfpfl\u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Pl\u00e4ne zur Abwehr von Asteroidkollisionen: Chinas Idee zur Rettung der Erde - DER SPIEGEL", "description": "Asteroideneinschl\u00e4ge w\u00fcrden auf der Erde heftige Sch\u00e4den anrichten. Weltraumorganisationen suchen deshalb nach Techniken, um die Bahn solcher Brocken zu ver\u00e4ndern. Nun hat China einen Plan f\u00fcr die Welt.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/asteroid-kollisionen-chinas-idee-zur-rettung-der-erde-a-37f87846-eac8-4fa1-bf96-17df3d27a3d2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/da6bc55b-4f8f-4885-88fa-8d493c759c7f_w1280_r1.77_fpx49_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:15:02Z", "content": "Es ist nicht so, dass Kollisionen von m\u00e4chtigen Brocken aus dem All mit der Erde pure Science-Fiction sind. Beispiele von Asteroideinschl\u00e4gen gibt es reichlich, wie die teils vernarbte Erdoberfl\u00e4che \u2026 [+4367 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Alle wollen den \u201eFlow\u201c! - Wie Sie trotz Stress positiv bleiben - BILD", "description": "Wer tr\u00e4umt nicht davon: Auch in stressigen Zeiten Euphorie und Hochstimmung zu empfinden,  entspannt und im Einklang mit sich selbst und der Welt zu sein? Als \u201eFlow\u201c bezeichnen Psychologen diesen erf\u00fcllenden Bewusstseinszustand, in dem man v\u00f6llig in seiner T\u00e4\u2026", "url": "https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/psychologie/psychologie/alle-wollen-den-flow-wie-sie-trotz-stress-positiv-bleiben-77006786.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/alle-wollen-den-flow--wie-sie-trotz-stress-positiv-bleiben-2c3f28b0e27148a299a0ab28782d8c82-77008956/Bild/4,club=bildplus.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:56:44Z", "content": "Wer tr\u00e4umt nicht davon: Auch in stressigen Zeiten Euphorie und Hochstimmung zu empfinden, entspannt und im Einklang mit sich selbst und der Welt zu sein? Als Flow bezeichnen Psychologen diesen erf\u00fcll\u2026 [+295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Wiener Zeitung", "title": "Delta-Variante - Corona-Fallzahlen klettern nun auch wieder in \u00d6sterreich - Wiener Zeitung", "description": "Gro\u00dfbritannien bereits mit hoher Inzidenz, aber Impfung sch\u00fctzt viele vor Erkrankung  - aber nicht alle.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/oesterreich/2111820-Corona-Fallzahlen-klettern-nun-auch-wieder-in-Oesterreich.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/Impfen/416877/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1ByVUMd7WybSFS1tn90okTClMK3T8q9tOB2FEjuFbS0dLI_Xzjn7HawEAUQSYK511RuTPRn5LCGy/210708-1518-20210708-impfen.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:11:00Z", "content": "Die Delta-Variante zeigt, was sie kann. In Gro\u00dfbritannien und Portugal ist der Anstieg der Infektionszahlen rasant. Die Sieben-Tages-Inzidenz auf der Insel liegt bereits h\u00f6her, als sie in \u00d6sterreich \u2026 [+2949 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Infektionskrankheiten: Klimawandel beg\u00fcnstigt Ausbreitung von Dengue und Malaria - DER SPIEGEL", "description": "Nicht nur durch h\u00f6here Temperaturen birgt der Klimawandel f\u00fcr den Menschen massive Probleme. Er k\u00f6nnte auch die Verbreitung von Insekten zur Folge haben, die gef\u00e4hrliche Krankheiten \u00fcbertragen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimawandel-wie-sich-dengue-und-malaria-ausbreiten-a-b7f75006-e1cd-4ab9-b53c-115910e3a46a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/342d72dc-08f4-4719-ac3d-f84c56df49d1_w1280_r1.77_fpx52_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:10:10Z", "content": "Was der Klimawandel f\u00fcr manche Teile der Menschheit bedeutet, hat die j\u00fcngste Hitzewelle in Nordamerika gezeigt. Wohl Hunderte Menschen starben durch die extremen Temperaturen bis zu 50 Grad im Weste\u2026 [+5361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fitbook.de"}, "author": "Friederike Ostermeyer", "title": "Forscher finden einfache Methode, um Parkinson-Symptome deutlich zu lindern - FITBOOK", "description": "Einmal die Woche Tanzen soll helfen, die Lebensqualit\u00e4t von Parkinson deutlich zu steigern. Zu diesem Ergebnis kam eine kanadische Studie.", "url": "https://www.fitbook.de/health/tanzen-kann-parkinson-symptome-signifikant-abmildern", "urlToImage": "https://www.fitbook.de/data/uploads/2021/07/gettyimages-478185089-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:53:00Z", "content": "Von Friederike Ostermeyer | 08. Juli 2021, 14:53 Uhr\r\nParkinson-Patienten k\u00f6nnen offenbar durch Tanzen ihre Lebensqualit\u00e4t deutlich steigern. Etwa 1,5 Stunden pro Woche reichen aus, um fortschreitend\u2026 [+4559 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Forschende gegen Aufhebung von Coronaregeln in England: \u00bbEin gef\u00e4hrliches Experiment\u00ab - DER SPIEGEL", "description": "Die britische Regierung will in England schon bald auf alle verbliebenen Coronaregeln verzichten. Mehr als 100 Wissenschaftlerinnen und Mediziner warnen vor weitreichenden Folgen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/aufhebung-von-coronaregeln-in-grossbritannien-ein-gefaehrliches-experiment-a-c47a4ca6-d2d4-4b72-8922-57963ae408d6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/368a5962-9ed6-4555-af13-73f7a3938614_w1280_r1.77_fpx66.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:38:07Z", "content": "Mehr als 100 Wissenschaftlerinnen und Mediziner haben in einem offenen Brief die Corona-\u00d6ffnungspolitik der britischen Regierung als \u00bbgef\u00e4hrliches und verfr\u00fchtes Experiment\u00ab kritisiert. Wenn sich das\u2026 [+3908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Elisabeth Gerstendorfer", "title": "Infekti\u00f6s unter Ct-Wert von 30? Wie man den PCR-Test richtig liest - KURIER", "description": "Ist man mit einem Ct-Wert von 34 infekti\u00f6s oder eben nicht? Ein KURIER-Faktencheck.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/faktencheck-u-ausschuss-cluster-wie-man-den-pcr-test-richtig-liest/401437531", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6172747/46-178959737.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:09:17Z", "content": "Was stimmt? \r\nBeim PCR-Test (Polymerasekettenreaktion) wird in einem Rachenabstrich oder einer Gurgelfl\u00fcssigkeit nach Erbgut-Abschnitten (RNA) des SARS-CoV-2-Virus gesucht. Mittels des PCR-Verfahrens\u2026 [+3429 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Stella-Sophie Wojtczak", "title": "Schneller als der Wind: Youtuber gewinnt 10.000-Dollar-Wette mit Physik-Professor - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "In einem Video zeigt der Youtuber Derek Muller, wie er mit einem speziellen Fahrzeug die antreibende Windgesch", "url": "https://t3n.de/news/wette-windgeschwindigkeit-youtuber-professor-1388989/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/07/Physik-Derek-Muller-Blackbird-Bildschirmfoto-2021-07-02-um-13.07.52.png?auto=format&h=&ixlib=php-3.3.1&w=", "publishedAt": "2021-07-08T10:05:00Z", "content": "Hinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolgt \u00fcber diese Links eine Bestellung, erh\u00e4lt t3n.de eine Provision.\r\nIn einem Video zeigt der You\u2026 [+3184 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Delta l\u00e4sst Briten-Inzidenz explodieren: Wie gravierend ist das? - FOCUS Online", "description": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS Online macht den Check \u2013 und erkl\u00e4rt, was das f\u00fcr Deutschla\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/delta-laesst-briten-inzidenz-explodieren-3-zahlen-zeigen-wie-schlimm-lage-wirklich-ist_id_13474357.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13474471/gettyimages-1217103266.jpg?im=Crop%3D%280%2C156%2C2265%2C1135%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=99161c85608ae0c4aec8513b36b74e7366d0dcfb49cf3f0bfec480bc6b5c0d9d", "publishedAt": "2021-07-08T09:39:00Z", "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS\u2026 [+6464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "sarahsperger", "title": "Corona-Studie: \"Gravierende Folgen\" f\u00fcr Bildungslaufbahn - VOL.AT - Vorarlberg Online", "description": "Die coronabedingte Umstellung auf Fernunterricht hat vor allem bei benachteiligten Sch\u00fclern Kompetenzverluste gebracht, zeigt eine aktuelle Studie von Mario Steiner vom Institut f\u00fcr H\u00f6here Studien (IHS).", "url": "https://www.vol.at/corona-studie-graviende-folgen-fuer-bildungslaufbahn/7048984", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/07/Design-ohne-Titel-38-4-3-310261224918-1224x918.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:32:00Z", "content": "Die coronabedingte Umstellung auf Fernunterricht hat vor allem bei benachteiligten Sch\u00fclern Kompetenzverluste gebracht, zeigt eine aktuelle Studie von Mario Steiner vom Institut f\u00fcr H\u00f6here Studien (I\u2026 [+5051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Laura Schrettl", "title": "Wegen Delta-Variante: Versch\u00e4rfung f\u00fcr Kontaktpersonen - KURIER", "description": "Bisher haben teilgeimpfte Personen im Falle eines Kontaktes mit einer infizierten Person als K2 gegolten, nun gelten sie als K1.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/wegen-delta-variante-corona-kontakteinstufungen-werden-verschaerft/401437222", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4587620/46-166889415.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:18:30Z", "content": "Als Verdachtsfall auf die Delta-Variante ist jeder Fall anzusehen, solange kein gegenteiliger Befund (PCR-Test) vom untersuchenden Labor vorliegt.\u00a0\r\nDabei handle es sich laut dem Ministerb\u00fcro von Ges\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psyche und Corona: \"Das dickere Ende kommt noch\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsyche-corona-mentale-gesundheit-pandemie-psychologie-christoph-u-correll", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T08:02:15Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "futurezone.at", "title": "Schwarm mit 100 Schwarzen L\u00f6chern entdeckt - futurezone.at", "description": "Im Kugelsternhaufen Palomar 5 wurden 2 Sternstr\u00f6me entdeckt. Die d\u00fcrften durch einen Schwarm Schwarze L\u00f6cher entstanden sein.", "url": "https://futurezone.at/science/schwarm-schwarzes-loch-palomar-5-milchstrasse/401437183", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/6171520/black-hole-cluster_1024_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:25:00Z", "content": "Im Kugelsternhaufen Palomar 5 wurden 2 Sternstr\u00f6me entdeckt. Die d\u00fcrften durch einen Schwarm Schwarze L\u00f6cher entstanden sein."}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Norbert Lossau", "title": "Corona: \u201eDie Impfung muss zu den Menschen kommen\u201c - WELT", "description": "Die Psychologin Cornelia Betsch fragt regelm\u00e4\u00dfig die Impfbereitschaft der Menschen ab. Angesichts des schleppenden Impffortschritts warnt sie, dass wir so gegen die Delta-Variante von Sars-CoV-2 nicht ankommen.", "url": "https://www.welt.de/wissenschaft/plus232357987/Corona-Die-Impfung-muss-zu-den-Menschen-kommen.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/wissenschaft/mobile232359539/6451351007-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Coronavirus-Impfzentrum-Tuebingen.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:04:48Z", "content": "WELT: Was bewegt die Ungeimpften?\r\nCornelia Betsch: Diese Leute trauen der Sicherheit des Impfstoffs nicht, oder sie denken, dass es gar nicht notwendig sei, sich impfen zu lassen. Deutlich erkennbar\u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "RKI meldet 970 Neuinfektionen \u2013 Inzidenz steigt auf 5,2 - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Im Vergleich zur Vorwoche meldet das Robert Koch-Institut 78 Neuinfektionen mehr. Auch die Sieben-Tage-Inzidenz steigt leicht an. Derweil l\u00e4sst das Impftempo in Deutschland etwas nach.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/corona-zahlen-in-deutschland-rki-meldet-970-neuinfektionen-17427584.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3695256072/1.7427602/facebook_teaser/ein-student-erhaelt-auf-dem.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:07:00Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem Robert Koch-Institut (RKI) mit 970 Corona-Neuinfektionen binnen 24 Stunden etwas mehr F\u00e4lle gemeldet als in der Vorwoche. Das geht aus Zahlen vom Donners\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Regina Modl", "title": "Parkinson - Bauchbinde stabilisiert den Blutdruck - Kronen Zeitung", "description": "Forscher in Tirol untersuchen, ob bei Parkinson-Patienten das Tragen einer Bauchbinde spontane Blutdruckabf\u00e4lle, die oft zu schweren St\u00fcrzen ...", "url": "https://www.krone.at/2456075", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2456323/v4913b3/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:00:00Z", "content": null}]}