{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Alan Osornio", "title": "Argentina y Messi, \u00a1campeones de la Copa Am\u00e9rica 2020! - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "Justicia para Lionel Messi. Dos finales de Copa Am\u00e9rica despu\u00e9s, el astro argentino logr\u00f3 levantar el t\u00edtulo con la selecci\u00f3n Argentina. El rival y el escenario no pudieron ser mej", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/copa-america/2021/07/11/60ea4cecca47419a598b4647.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/105513528b4306c3e0eddad5afcf0497/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259694040257.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:55:00Z", "content": "Justicia para Lionel Messi. Dos finales de Copa Am\u00e9rica despu\u00e9s, el astro argentino logr\u00f3 levantar el t\u00edtulo con la selecci\u00f3n Argentina. El rival y el escenario no pudieron ser mejores: Brasil en el \u2026 [+1911 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "M\u00e9xico vs Trinidad y Tobago, en vivo la Copa Oro 2021: Partido de la Jornada 1 - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "Marcador en vivo: M\u00e9xico 0-0 Trinidad y Tobago | Copa Oro 2021 Grupo A\n\n\n                \n\n\nM\u00c9X 0-0 T&T | Min. 10 | \u00a1Funes Mori tiene la primera! El delantero de Rayados fue habili", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/07/11/60ea2f26ca4741dc058b465a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/73e1d93600df447bb328c795788bb736/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259597548390.png", "publishedAt": "2021-07-11T01:30:00Z", "content": "Marcador en vivo: M\u00e9xico 0-0 Trinidad y Tobago | Copa Oro 2021 Grupo A\r\nM\u00c9X 0-0 T&amp;T | Min. 10 | \u00a1Funes Mori tiene la primera! El delantero de Rayados fue habilitado por aire dentro del \u00e1rea, pero\u2026 [+4027 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Carmen Aub mostr\u00f3 sus cicatrices tras mastectom\u00eda - infobae", "description": "La actriz acompa\u00f1\u00f3 la foto con un poderoso mensaje de aceptaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/carmen-aub-mostro-sus-cicatrices-tras-mastectomia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KA4wlwTmVslikG9oAVn3F8QFobU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G32BN3JFYRGDFHHUBBHVQ7FJVM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:29:17Z", "content": "Carmen Aub subi\u00f3 una fotograf\u00eda a su cuenta de Instagram donde se pueden apreciar las cicatrices que le dej\u00f3 la operaci\u00f3n para retirar los implantes de seno que llevaban en su cuerpo m\u00e1s de diez a\u00f1os\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "Katia Castorena", "title": "Canad\u00e1 tendr\u00e1 que ser \"m\u00e1s creativa\" sin Alphonso Davies - ESPN", "description": "Davies no participar\u00e1 en la Copa Oro, pues regres\u00f3 con el Bayern Munich tras lesionarse un tobillo hace unos d\u00edas.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/copa-oro/nota/_/id/8893142/copa-oro-concacaf-canada-creativos-ausencia-alphonso-davies", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0711%2Fr878881_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:50:45Z", "content": "La selecci\u00f3n de Canad\u00e1 debuta este domingo en la Copa Oro ante Martinica. El conjunto de la hoja de maple recibi\u00f3 un duro golpe con la noticia de que no contar\u00e1 con su estrella Alphonso Davies en la \u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Video: captan el momento de la falla de un juego mec\u00e1nico en EU - Uno TV Noticias", "description": "En Michigan, Estados Unidos, un juego mec\u00e1nico casi provoca una tragedia, sin embargo, diversas personas arriesgaron su vida para evitarlo.", "url": "https://www.unotv.com/virales/michigan-estados-unidos-captan-momento-de-la-falla-de-un-juego-mecanico/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/juego-182219.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:44:00Z", "content": "El momento fue captado en video. Foto: Getty \r\nEn Michigan, Estados Unidos, por poco ocurre una tragedia en el Festival Nacional de la Cereza en Traverse City, pues un juego mec\u00e1nico estuvo a punto d\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Beatriz Garc\u00eda", "title": "NASA: Este es el plan para arreglar el Hubble y su ordenador de 47 a\u00f1os - Noticieros Televisa", "description": "El Hubble sigue sin sen\u0303ales de vida y los intentos de la NASA no hab\u00edan funcionado hasta ahora. Conoce m\u00e1s al respecto con nosotros,", "url": "https://www.televisa.com/noticias/nasa-este-es-el-plan-para-arreglar-el-hubble-y-su-ordenador-de-47-anos/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/NASA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:33:36Z", "content": "Despu\u00e9s de una semana de que el Hubble entrara en modo seguro debido a un problema con el ordenador interno. El telescopio espacial que nos ha regalado algunos de los descubrimientos astronomicos mas\u2026 [+2269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Beatriz Garc\u00eda", "title": "Una investigaci\u00f3n revela la cantidad de cervezas que puedes tomar al d\u00eda - Noticieros Televisa", "description": "\u00bfCu\u00e1ntas cervezas puede una persona beber al d\u00eda?, esta pregunta es respondida gracias a una investigaci\u00f3n del CSIC.", "url": "https://www.televisa.com/noticias/una-investigacion-revela-la-cantidad-de-cervezas-que-puedes-tomar-al-dia/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/Cerveza.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:32:00Z", "content": "Una reciente investigaci\u00f3n realizada por expertos del Consejo Superior Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC), que ha sido publicada en la revista Nutrients, ha vuelto a poner sobre la mesa el debate sob\u2026 [+1810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Debate.com.mx"}, "author": "IvetteVazquez", "title": "Jovenel Mo\u00efse, presidente de Hait\u00ed, fue torturado y descuartizado antes de ser asesinado a balazos - Debate", "description": "El primer ministro manifest\u00f3 que se cree que la causa por la que procedieron de esa manera, es por que buscaban que Jovenel Moise, firmara una carta de renuncia", "url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Jovenel-Mose-presidente-de-Haiti-fue-torturado-y-descuartizado-antes-de-ser-asesinado-a-balazos-20210710-0209.html", "urlToImage": "https://www.debate.com.mx/__export/1625956285556/sites/debate/img/2021/07/10/jovenel_moise_crop1625955928752.jpeg_242310155.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:31:42Z", "content": "Hait\u00ed.- El presidente de Hait\u00ed, Jovenel Moise, fue torturado y descuartizado antes de ser asesinado a balazos por un comando armado integrado por extranjeros el pasado mi\u00e9rcoles en su domicilio en Pu\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Aprueban hist\u00f3rico impuesto global; Hacienda lo explica - Uno TV Noticias", "description": "EL impuesto global a las multinacionales fue signado por los miembros del G20, ayudar\u00e1 a evitar la evasi\u00f3n fiscal al m\u00ednimo, seg\u00fan explic\u00f3 la SHCP.", "url": "https://www.unotv.com/negocios/aprueban-impuesto-global-a-multinacionales-en-esto-consiste/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/imp-171423.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:16:00Z", "content": "El impuesto ser\u00e1 de 15% para empresas multinacionales. Foto: Getty \r\nEste d\u00eda los ministros de finanzas del G20aprobaron un acuerdo hist\u00f3rico para la imposici\u00f3n de un impuesto global a las multinacio\u2026 [+3092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Duelo de millonarios: Bezos, Musk y Branson, \u00bfqui\u00e9n es qui\u00e9n en la carrera espacial? - Uno TV Noticias", "description": "La era de los viajes tur\u00edsticos al espacio ya dio inicio provocando un \u201cduelo de millonarios\u201d entre Jeff Bezos, Elon Musk y Richard Branson.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/bezos-musk-y-branson-quien-es-quien-en-la-carrera-espacial/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/millonarios-163519.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:54:04Z", "content": "La era de los viajes tur\u00edsticos al espacio ya dio inicio y eso ha provocado un duelo de millonarios entre Jeff Bezos, Elon Musk y Richard Branson, quienes actualmente compiten por ser los primeros en\u2026 [+6993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/redaccion-quien", "title": "A sus 18 a\u00f1os, el pr\u00edncipe F\u00e9lix de Dinamarca oficializa noviazgo - Qui\u00e9n", "description": "El nieto de la reina Margarita II de Dinamarca reci\u00e9n termin\u00f3 el bachillerato y comenzar\u00e1 su formaci\u00f3n militar, algo que podr\u00eda dificultar su relaci\u00f3n.", "url": "https://www.quien.com/realeza/2021/07/10/principe-felix-dinamarca-oficializa-noviazgo", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/09a64d5/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+0/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F76%2F69%2Ff5f7e93044e9bfc786017ab4bf71%2Fprincipes-nicolas-y-felix-con-reina-margarita-dinamarca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:20:54Z", "content": "\"Es cierto que estoy saliendo con Karen. Nos vemos desde hace un tiempo\", confirm\u00f3 al diario dan\u00e9s BT por medio de su asesora de prensa. Aunque no dio m\u00e1s detalles de su relaci\u00f3n. Hasta el momento lo\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Ministros de finanzas del G20 respaldan 'plan hist\u00f3rico' para imponer tasa global de 15% a multinacionales - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/1007/dinero-y-economia/ministros-de-finanzas-del-g20-respaldan-plan-historico-para-imponer-tasa-global-de-15-a-multinacionales/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-07-10T21:09:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Diego Armando Maradona. Abren en M\u00e9xico la primera iglesia dedicada al 'D10S' | El Universal - El Universal", "description": "Los seguidores en M\u00e9xico y el resto del mundo del estelar Diego Armando Maradona, fallecido el 25 de noviembre de 2020, cuentan ahora con un centro ceremonial para los aficionados del futbol, un espacio casi tocado por la \"mano de Dios\", frase del famoso futb\u2026", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/diego-armando-maradona-abren-en-mexico-la-primera-iglesia-dedicada-al-d10s", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/iglesia_maradona.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:25:21Z", "content": "Al sincretismo religioso del poblado mexicano de San Andr\u00e9s Cholula, conocido por tener un santuario cat\u00f3lico edificado sobre una pir\u00e1mide precolombina, se le suma ahora la primera Iglesia Maradonian\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Eleazar G\u00f3mez. Se lanzan contra Televisa y \"Hoy\" por entrevista | El Universal - El Universal", "description": "\"Se me da la oportunidad de empezar de cero\", celebra el actor y cantante Eleazar G\u00f3mez", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/eleazar-gomez-se-lanzan-contra-televisa-y-hoy-por-entrevista", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/eleazar_gomez_televisa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:08:24Z", "content": "Eleazar G\u00f3mez est\u00e1 de vuelta para retomar su carrera como cantante, y adem\u00e1s de recibir apoyo de fans, el actor dio su primera entrevista a un medio mexicano, al programa \"Hoy\" de Televisa, en la cua\u2026 [+4033 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "FINAL EURO 2020 El incre\u00edble valor de la plantilla de Inglaterra vs la \u201cpobre\u201d de Italia | ESPN FC - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R3VVZzc5OC05Nm_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:00:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Becas para el pr\u00f3ximo ciclo escolar; ve c\u00f3mo registrar a tu hijo - Uno TV Noticias", "description": "Aunque apenas finaliz\u00f3 el ciclo 2020-2021, los preparativos ya se alistan para el pr\u00f3ximo a\u00f1o escolar, uno de los \u00e1mbitos es el tr\u00e1mite de becas.", "url": "https://www.unotv.com/nacional/becas-para-el-proximo-ciclo-escolar-ve-como-registrar-a-tu-hijo/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/becas-para-el-proximo-ciclo-escolar-ve-como-registrar-a-tu-hijo-134954.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:56:19Z", "content": "Aunque apenas esta semana finaliz\u00f3 elciclo 2020-2021, los preparativos ya se alistan para el pr\u00f3ximo a\u00f1o escolar, por lo que uno de los \u00e1mbitos que ya puedes checar, de cara al siguiente a\u00f1o, es c\u00f3mo\u2026 [+9491 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Pfizer genera controversia tras solicitar a la FDA autorizar una tercera dosis de su vacuna. \u00bfPor qu\u00e9? El Dr. Huerta lo explica - CNN", "description": "Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, algo que genera controversia entre varias autoridades.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/10/pfizer-vacuna-tercera-dosis-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/GettyImages-1233896896.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:00Z", "content": "Pfizer: \u00bfpor qu\u00e9 es importante la tercera dosis? 2:20\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0Pfizer propuso esta semana una tercera dosis de su vacuna contra el covid-19, una iniciativa que genera controversia entre vari\u2026 [+7053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Ildefonso Guajardo. L\u00edder del PAN acusa persecuci\u00f3n pol\u00edtica en vinculaci\u00f3n a proceso del exsecretario | El Universal - El Universal", "description": "El expresidente Vicente Fox, as\u00ed como el dirigente nacional del PAN, Marko Cort\u00e9s, y la excandidata presidencial Cecilia Soto manifestaron su apoyo en redes sociales a favor del exsecretario de Econom\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/fgr-lideres-politicos-ofrecen-su-respaldo-ildefonso-guajardo-acusan-persecucion", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/marko_cortes_100721.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:45Z", "content": "Luego de que se diera a conocer la orden de aprehensi\u00f3n y posterior vinculaci\u00f3n a proceso de Ildefonso Guajardo, exsecretario de Econom\u00eda de Enrique Pe\u00f1a Nieto, por presunto enriquecimiento il\u00edcito, \u2026 [+1702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Suben a 86 los muertos por derrumbe en Miami; 43 desaparecidos - Uno TV Noticias", "description": "El hallazgo de nuevos cuerpos llev\u00f3 a 86 el n\u00famero de v\u00edctimas mortales del derrumbe de un edificio en Florida, en el sur de Estados Unidos, dijeron el s\u00e1bado las autoridades locales. Tras otra noche de b\u00fasqueda entre los escombros se encontraron siete nuevos\u2026", "url": "https://www.unotv.com/internacional/edificio-de-miami-suben-a-86-los-muertos-por-derrumbe/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/06/edificio-miami-afp-lu-3-113003.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:46:44Z", "content": "El edificio Champlain Towers South, en Miami, colaps\u00f3 de manera a\u00fan inexplicable el 24 de junio. Foto: AFP\r\nEl hallazgo de nuevos cuerpos llev\u00f3 a 86 el n\u00famero de v\u00edctimas mortalesdel derrumbe de un e\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Qu\u00e9 es lo que Sarita Sosa busca de la herencia de Jos\u00e9 Jos\u00e9 y en contra de sus hermanos mayores - infobae", "description": "El documento presentado por Sarita en Miami solicita que ella y Sara Salazar sean consideradas como las \u00fanicas herederas del cantante", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/que-es-lo-que-sarita-sosa-busca-de-la-herencia-de-jose-jose-y-en-contra-de-sus-hermanos-mayores/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/y2xqUEDO6lEfn8NvclYeMDT7Guc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L6PX7CIOXVA23K3CXGGFZ7FF54.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:23:33Z", "content": "El pasado 8 de julio, se dio a conocer que Sara Salazar y la hija menor de Jos\u00e9 Jos\u00e9, Sara Sosa, presentaron ante un juez de Miami, Florida, un documento en el que ambas solicitan que se les reconozc\u2026 [+3237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Vacunaci\u00f3n COVID de 30-39 a\u00f1os ser\u00e1 en Iztapalapa e Iztacalco la pr\u00f3xima semana - El Financiero", "description": "Contin\u00faa la Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/cdmx/2021/07/10/vacunacion-covid-de-30-39-anos-sera-en-iztapalapa-e-iztacalco-la-proxima-semana/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/x2dHoFZkZQXB2W66tfo11wxbT_E=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/SPKBWISO5BANPKZEAG23O5D3A4.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:17Z", "content": "El Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico inform\u00f3 que la pr\u00f3xima semana se aplicar\u00e1 primera dosis de la vacuna contra COVID-19 a las personas de 30 a 39 a\u00f1os que vivan en las alcald\u00edas Iztapalapa e Iztacalc\u2026 [+1035 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Polvo del Sahara comenz\u00f3 a llegar a Quintana Roo y Yucat\u00e1n - infobae", "description": "Es un fen\u00f3meno natural que ocurre cada a\u00f1o y puede provocar la aparici\u00f3n de alergias y crisis asm\u00e1ticas en muchas personas, sobre todo aquellas que ya sufr\u00edan problemas respiratorios o de inmunodepresi\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/10/polvo-del-sahara-comenzo-a-llegar-a-quintana-roo-y-yucatan/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/quwsRVTMi8-vUzsoQtFkauF-k_0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/W57YOFGGQ5DGRLGYM22TYHG2GU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:33Z", "content": "Como cada a\u00f1o esta semana comenzaron a llegar part\u00edculas de arena a Quintana Roo y Yucat\u00e1n, el fen\u00f3meno tambi\u00e9n es conocido como polvo del Sahara.\r\nLa Coordinaci\u00f3n Estatal de Protecci\u00f3n Civil (Prociv\u2026 [+4576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Andro4all.com"}, "author": "Carlos Rubio Mazas", "title": "La raz\u00f3n por la que WhatsApp permite hacer capturas de pantalla en las im\u00e1genes que se autodestruyen - Andro4all", "description": "A pesar de ser la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s popular del mundo, lo cierto es que las novedades en WhatsApp llegan a cuentagotas. Todo lo contrario", "url": "https://andro4all.com/noticias/whatsapp/la-razon-por-la-que-whatsapp-permite-hacer-capturas-de-pantalla-en-las-imagenes-que-se-autodestruyen", "urlToImage": "https://cdn.andro4all.com/files/2021/06/Descargar-WhatsApp-gratis-en-Android-en-2018-4.jpg?width=1200&aspect_ratio=1200:631", "publishedAt": "2021-07-10T15:04:26Z", "content": "WhatsApp a\u00f1ade una nueva funci\u00f3n aunque no exenta de pol\u00e9mica.\r\nA pesar de ser la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s popular del mundo, lo cierto es que las novedades en WhatsApp llegan a cuent\u2026 [+2450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Iris Gonz\u00e1lez<BR>El Diario de Ju\u00e1rez", "title": "Aumentan 17.4% quejas vs bancos - El Diario", "description": "Banorte, Banregio y Afirme encabezan denuncias de los chihuahuenses", "url": "https://diario.mx/economia/aumentan-174-quejas-vs-bancos-20210710-1816772.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2021/07/10/20210710062543586-0-1816772.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:00Z", "content": "De enero a mayo de este a\u00f1o, el n\u00famero de reclamos a bancos en el estado de Chihuahua se increment\u00f3 un 17.4 por ciento contra mismo per\u00edodo de 2020. \r\nBanorte, Banregio y Afirme encabezan la lista po\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "author": "", "title": "Primeras impresiones de los medios informativos tras probar Nintendo Switch (modelo OLED) - Nintenderos.com", "description": "Parece que algunos medios informativos han tenido la oportunidad de tener en sus manos la nueva Nintendo Switch (modelo OLED). Aqu\u00ed os traemos las primeras impresiones que han ofrecido tras probarla, traducidas al espa\u00f1ol. En concreto, se trata de peque\u00f1as im\u2026", "url": "https://www.nintenderos.com/2021/07/primeras-impresiones-de-los-medios-informativos-tras-probar-nintendo-switch-modelo-oled/", "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2021/07/CI_NSwitch_main-Cropped.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:49:36Z", "content": "Parece que algunos medios informativos han tenido la oportunidad de tener en sus manos la nueva Nintendo Switch (modelo OLED). Aqu\u00ed os traemos las primeras impresiones que han ofrecido tras probarla,\u2026 [+3651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Diana Mabel Gonz\u00e1lez Salgado", "title": "COVID-19: Contaminaci\u00f3n del aire agrava la enfermedad - Noticieros Televisa", "description": "La exposici\u00f3n a largo plazo a niveles elevados de contaminantes atmosf\u00e9ricos, influencia significativa en personas hospitalizadas por COVID-19", "url": "https://www.televisa.com/noticias/covid-19-contaminacion-del-aire-agrava-la-enfermedad/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/COVID-19_-Contaminacion-del-aire-agrava-la-enfermedad-iStock-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "La exposici\u00f3n a largo plazo a niveles elevados de contaminantes atmosf\u00e9ricos, especialmente a las part\u00edculas finas (PM2.5), parece tener una influencia significativa en los resultados de las personas\u2026 [+4682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os, resuelven el misterio de la aurora constante de J\u00fapiter - Sputnik Mundo", "description": "J\u00fapiter no solo es el planeta m\u00e1s grande de nuestro sistema solar, sino tambi\u00e9n posiblemente el rey de las auroras. Y no es para menos, ya que estas tambi\u00e9n son las m\u00e1s potentes y a diferencia de las que podemos observar en la Tierra, no...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210710/despues-de-40-anos-resuelven-el-misterio-de-la-aurora-constante-de-jupiter-1113990752.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113990752.jpg?10894549891625891283", "publishedAt": "2021-07-10T04:28:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "\u00a1Rec\u00e9tate unas \u2018cheves\u2019! Estudio sugiere que tomar dos cervezas diarias reduce el riesgo de desarrollar diabetes - El Financiero", "description": "Otra buena noticia: la bebida parece no estar asociado con la obesidad.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/salud/2021/07/09/recetate-unas-cheves-estudio-sugiere-que-tomar-dos-cervezas-diarias-reduce-el-riesgo-de-desarrollar-diabetes/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/exqk2NWRlB97pHokjg6mz0UPlbk=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/5B7QURTEEBEBTCCAWROP5S2GHQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:45:32Z", "content": "\u00bfImaginas que tu m\u00e9dico familiar te recete tomar una o dos cervezas diarias como tratamiento para reducir el riesgo de tener diabetes? Esto podr\u00eda ser posible, ya que una investigaci\u00f3n siguiere que l\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": null, "title": "\u00bfChoque en Banxico o s\u00f3lo discrepancias? - El Financiero", "description": "El Banco de M\u00e9xico no s\u00f3lo adopt\u00f3 una postura menos flexible frente al repunte de la inflaci\u00f3n, sino que sorprendi\u00f3 al mercado al elevar su tasa de referencia.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/victor-piz/2021/07/09/choque-en-banxico-o-solo-discrepancias/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/D9zAAvii12aZlx07KUGHuqciAWw=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/4LGBV4BK2VFCHICQL6DCVALZI4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:34:22Z", "content": "En su m\u00e1s reciente decisi\u00f3n de pol\u00edtica monetaria, el Banco de M\u00e9xico no s\u00f3lo adopt\u00f3 una postura menos flexible frente al repunte de la inflaci\u00f3n, sino que sorprendi\u00f3 al mercado al elevar su tasa de \u2026 [+3446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Coronavirus 9 de julio. M\u00e9xico suma 9 mil 319 casos nuevos y 217 muertes por Covid-19 | El Universal - El Universal", "description": "La Secretar\u00eda de Salud comunic\u00f3 que hay un total de dos millones 577 mil 140 casos de Covid-19 registrados en M\u00e9xico; vacunaci\u00f3n alcanza al 38% de la poblaci\u00f3n, explic\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/coronavirus-9-de-julio-mexico-suma-234-mil-675-muertes-por-covid-19", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/09/covid_mexico_9_julio.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:50:34Z", "content": "M\u00e9xic\u00f3 suma un total de\u00a0234 mil 675 muertes por Covid-19al corte de este 9 de julio, de acuerdo con el informe t\u00e9cnico de la Secretar\u00eda de Saludsobre la situaci\u00f3n de la pandemia en el pa\u00eds.\u00a0\r\nDe la m\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Associated Press", "title": "Centro de M\u00e9xico espera pico de 3ra ola de Covid en agosto - El Diario", "description": "Autoridades conf\u00edan en que las hospitalizaciones no se disparen", "url": "https://diario.mx/nacional/centro-de-mexico-espera-pico-de-3ra-ola-de-covid-en-agosto-20210709-1816572.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2021/07/09/20210709034230887-0-1816572.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:42:00Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico.- \u00a0Las autoridades de Ciudad de M\u00e9xico indicaron el viernes que esperan el pico de la tercera ola de COVID-19 en la capital y sus suburbios en el mes de agosto aunque conf\u00edan en que \u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Mauricio Vicent", "title": "Cuba autoriza Abdala, su vacuna contra la covid-19 en medio del peor brote de la pandemia - EL PA\u00cdS", "description": "El proyecto mostr\u00f3 una efectividad superior al 92% con la aplicaci\u00f3n de tres dosis en la \u00faltima fase de ensayos cl\u00ednicos y se convierte en la primera vacuna latinoamericana", "url": "https://elpais.com/sociedad/2021-07-09/cuba-autoriza-su-primera-vacuna-contra-la-covid-19-en-medio-del-peor-brote-de-la-pandemia.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/WQBZpKfAQvaYpH_q5N38tg6VLTE=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/TE324XFY3GM4S4XSE4DP2C7LTI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:00Z", "content": "Cuba ya es oficialmente el primer pa\u00eds latinoamericano con vacuna propia contra la covid-19. El Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (CECMED) la autoridad re\u2026 [+5813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": null, "title": "'Cierre de actividades no es viable': Sheinbaum ante aumento de covid-19 - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "description": "La mandataria capitalina inform\u00f3 que en su administraci\u00f3n trabaja en tres ejes para hacer frente a la pandemia", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/cierre-de-actividades-no-es-viable-sheinbaum-ante-aumento-de-covid-19/1459189", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/image1200x630/public/pictures/2021/07/09/2608405.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:04:52Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.- La jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum, indic\u00f3 que a\u00fan con el aumento que se ha dado en los \u00faltimos d\u00edas en hospitalizaciones y contagios por Covid-19, no se\u2026 [+2325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": null, "title": "Vacunas Pfizer y Moderna podr\u00edan causar miocarditis y pericarditis, confirma la EMA - MSN", "description": "Vacunas Pfizer y Moderna podr\u00edan causar miocarditis y pericarditis, confirma la EMA", "url": "https://www.sinembargo.mx/09-07-2021/3999091", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALYqNc.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=2145&y=981", "publishedAt": "2021-07-09T17:30:00Z", "content": "Podr\u00eda haber un \u00abposible v\u00ednculo\u00bb\u00a0entre las vacunas de la COVID-19 basadas en ARNm, Pfizer/BioNTech y Moderna, y varios casos muy raros de miocarditis y pericarditis desarrollados tras la vacunaci\u00f3n,\u2026 [+2576 chars]"}]}