{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Vor Auftritt in Cannes: Schauspielerin L\u00e9a Seydoux positiv auf Corona getestet - DER SPIEGEL", "description": "Die franz\u00f6sische Schauspielerin L\u00e9a Seydoux sollte gleich mit vier Filmen das Filmfestival in Cannes dominieren \u2013 doch nun wurde sie positiv auf Corona getestet, trotz kompletter Impfung.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/lea-seydoux-vor-geplantem-auftritt-in-cannes-positiv-auf-coronavirus-getestet-a-083fdeb2-558e-4852-9e7b-1de62a722038", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f8961e95-764a-4800-a34c-9946d1dc3209_w1280_r1.77_fpx41.15_fpy46.98.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:39:00Z", "content": "Gleich vier Filme sollte die franz\u00f6sische Schauspielerin L\u00e9a Seydoux in Cannes pr\u00e4sentieren nach einem positiven Coronatest ist nun aber ungewiss, ob sie das ber\u00fchmte Festival an der C\u00f4te d'Azur \u00fcber\u2026 [+1121 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Dirk Steinbach", "title": "Stefanie Hertel: Hier geht die S\u00e4ngerin baden - BILD", "description": "Drei Generationen, ein Erlebnis: Urlaub in der Heimat. Schlager-Star Stefanie Hertel hat jetzt das Vogtland f\u00fcr sich neu entdeckt.", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/stefanie-hertel-hier-geht-die-saengerin-baden-77041756.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/stefanie-hertel-hier-geht-die-saengerin-baden-0de54067275742c28c69f3a7b7d1f784-77043544/Bild/3.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:58:39Z", "content": "Drei Generationen, ein Erlebnis: Urlaub in der Heimat. \r\nSchlager-Star Stefanie Hertel (41) hat jetzt das Vogtland f\u00fcr sich neu entdeckt. Gemeinsam mit ihrem Mann Lanny Lanner (46), Tochter Johanna (\u2026 [+1658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Maria M.", "title": "An Promi-Lady: Gerdas Ex-Bachelorette-Boy Andreas vergeben - Promiflash.de", "description": "Andreas Ongemach (29) ist weg vom Single-Markt! 2019 hatte der Fitnesstrainer bei Die Bachelorette vergebens um das Herz von Gerda Lewis (28) gebuhlt. Andreas bekam von der damaligen Rosenlady f\u00fcnf Schnittblumen \u00fcberreicht, doch dann war f\u00fcr ihn Schluss. Dana\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/10/an-promi-lady-gerdas-ex-bachelorette-boy-andreas-vergeben.html", "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/andreas-ongemach-mit-seiner-freundin-annika-koerner.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:54:00Z", "content": "Andreas Ongemach (29) ist weg vom Single-Markt! 2019 hatte der Fitnesstrainer bei Die Bachelorette vergebens um das Herz von Gerda Lewis (28) gebuhlt. Andreas bekam von der damaligen Rosenlady f\u00fcnf S\u2026 [+1243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Elena R.", "title": "Annemarie und Wayne Carpendale sind \"konsequente\" Eltern - Promiflash.de", "description": "In der Erziehung verfolgen sie eine klare Linie! Schon seit fast 14 Jahren gehen Annemarie (43) und Wayne Carpendale (44) gemeinsam durch Leben. Ihr Liebesgl\u00fcck kr\u00f6nte im Mai 2018 die Geburt ihres Sohnes Mads. Den Kleinen zeigt das Paar zwar hin und wieder au\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/10/annemarie-und-wayne-carpendale-sind-konsequente-eltern.html", "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/annemarie-mads-und-wayne-carpendale-umarmen-sich.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:18:00Z", "content": "In der Erziehung verfolgen sie eine klare Linie! Schon seit fast 14 Jahren gehen Annemarie (43) und Wayne Carpendale (44) gemeinsam durch Leben. Ihr Liebesgl\u00fcck kr\u00f6nte im Mai 2018 die Geburt ihres So\u2026 [+1378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Markus Lanz: DIESE Szene macht fassungslos - \u201eWie kann so etwas sein?!\u201c - Der Westen", "description": "Markus Lanz (ZDF): Bei dieser Szene k\u00f6nnen Moderator und G\u00e4ste nicht mehr an sich halten. Der Talk-Master fragt: \u201eWie kann so etwas sein?!\u201c", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/markus-lanz-zdf-gaeste-mediathek-ewald-lienen-marcel-reif-em2021-england-italien-id232739171.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/promi-tv/crop232757521/2832605023-w820-cv16_9-q85/Markus-Lenz-EM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:55:00Z", "content": "Eigentlich reden sich in der Talkshow von Markus Lanz die politischen Entscheidungstr\u00e4ger die K\u00f6pfe hei\u00df. Doch diese Woche hielt auch mal ein echter Monarch Einzug im ZDF-Talk. K\u00f6nig Fu\u00dfball, um gena\u2026 [+4001 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TAG24"}, "author": "Nora Petig", "title": "Alexander Zverev: Tennisprofi Alexander und Model Brenda wieder vereint? Jetzt h\u00fctet er das gemeinsame Baby! - TAG24", "description": "Am Wochenende war der Hamburger Tennisprofi Alexander Zverev bei seiner Ex-Freundin Brenda Patea und der gemeinsamen Tochter Mayla zu Besuch!", "url": "https://www.tag24.de/unterhaltung/promis/alexander-zverev/tennisprofi-alexander-und-model-brenda-wieder-vereint-jetzt-huetet-er-das-gemeinsame-baby-2038695", "urlToImage": "https://media.tag24.de/1200x800/y/x/yxmivpekqllj9xgbmvoy13vt307c523i.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:14:00Z", "content": "Am Wochenende war der Hamburger Tennisprofi Alexander Zverev bei seiner Ex-Freundin Brenda Patea und der gemeinsamen Tochter Mayla zu Besuch!\r\nBrenda Patea (27) zeigt in ihrer Instagram-Story ihren E\u2026 [+1730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Bares f\u00fcr Rares ZDF: Vater \u00fcber Hobby der Tochter \u2013 Lichter wird laut - Der Westen", "description": "Bares f\u00fcr Rares: Ein Vater spricht in der TV-Sendung \u00fcber das au\u00dfergew\u00f6hnliche Hobby seiner Tochter. Als Horst Lichter das h\u00f6rt, kann er es nicht an sich halten und wird laut.", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/bares-fuer-rares-troedel-zdf-horst-lichter-vater-tochter-motorrad-hobby-id232718321.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/promi-tv/crop232757289/7922604781-w820-cv16_9-q85/79812-1-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:47:00Z", "content": "Bares f\u00fcr Rares-Moderator Horst Lichter tr\u00e4gt sein Herz auf der Zunge. Das hat der sympathische 59-J\u00e4hrige schon in etlichen Sendungen bewiesen.\r\nVor allem wenn es um seine liebsten Hobbys Essen und \u2026 [+3367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Kate zur\u00fcck aus Isolation: Schaulaufen der Promis in Wimbledon - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Es ist das prestigetr\u00e4chtigste Tennis-Turnier der Welt und zieht regelm\u00e4\u00dfig Royals und Prominente an: Auch in diesem Jahr statten einige Ber\u00fchmtheiten Wimbledon einen Besuch ab. Neben Superstar Tom Cruise kehrt auch ein royaler Fan auf die Trib\u00fcne zur\u00fcck.", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Schaulaufen-der-Promis-in-Wimbledon-article22674477.html", "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop22674487/0061327109-cImg_16_9-w1200/dac90f6015c2a85ad268c8f85c62a748.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:35:36Z", "content": "Es ist das prestigetr\u00e4chtigste Tennis-Turnier der Welt und zieht regelm\u00e4\u00dfig Royals und Prominente an: Auch in diesem Jahr statten einige Ber\u00fchmtheiten Wimbledon einen Besuch ab. Neben Superstar Tom C\u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "Jan Josef Liefers: Kritik nach ARD-Auftritt bei Tour de France - Express.de", "description": "Jan Josef Liefers wurde w\u00e4hrend der \u00dcbertragung der Tour de France in der ARD interviewt. Zahlreiche Radsport-Fans kritisierten den Sender daf\u00fcr.", "url": "https://www.express.de/sport/sportmix/-unfassbare-frechheit--liefers-mit-ard-auftritt-bei-tour-de-france--fans-laufen-sturm-38897626", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38897672/2x1/940/470/bf254b9719d84864c05459fe5dd7e01a/NO/jan-josef-liefers-im-ard-interview-waehrend-der-14--etappe-der-tour-de-france.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:11:00Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nDer eine oder andere Radsport-Fan d\u00fcrfte sich am Samstag (10. Juli) vor dem heimischen TV-Bildschirm verwundert die Augen gerieben haben: Bei der ARD-\u00dcbertragung der 14. Tour-Etappe pl\u00f6tzlich\u2026 [+4858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "filmstarts"}, "author": "Bj\u00f6rn Becher", "title": "Die Abspannszene von \"Black Widow\" erkl\u00e4rt: Kommen nun die alternativen Avengers? - filmstarts", "description": "Nat\u00fcrlich gibt es auch in \u201eBlack Widow\u201c eine Post-Credit-Szene, die auch schon auf die Zukunft des MCU verweist. Unser Video-Redakteur Sebastian nimmt die Szene mit \u201eContessa\u201c Julia Louis-Dreyfus unte...", "url": "https://www.filmstarts.de/nachrichten/18536556.html", "urlToImage": "https://de.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/08/14/55/4763420.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:30:00Z", "content": "Nat\u00fcrlich gibt es auch in Black Widow eine Post-Credit-Szene, die auch schon auf die Zukunft des MCU verweist. Unser Video-Redakteur Sebastian nimmt die Szene mit Contessa Julia Louis-Dreyfus unter d\u2026 [+4538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Wegen Queen Victoria: So eng sind die europ\u00e4ischen Royals miteinander verwandt - WEB.DE News", "description": "Gro\u00dfbritannien, Spanien, Schweden \u2013 viele europ\u00e4ische K\u00f6nigsfamilien sind eng miteinander verwandt. Monarchen wie Queen Elizabeth II., K\u00f6nig Harald von Norwegen oder K\u00f6nig Carl Gustaf von Schweden k\u00f6nnen ihren Stammbaum alle auf Queen Victoria zur\u00fcckf\u00fchren.", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/queen-victoria-eng-europaeischen-royals-miteinander-verwandt-35981784", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/786/35981786,pd=1,f=opengraph/victoria-eng-europaeischen-royals-verwandt.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:24Z", "content": "Gro\u00dfbritannien, Spanien, Schweden viele europ\u00e4ische K\u00f6nigsfamilien sind eng miteinander verwandt. Monarchen wie Queen Elizabeth II., K\u00f6nig Harald von Norwegen oder K\u00f6nig Carl Gustaf von Schweden k\u00f6nn\u2026 [+68 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Janna Halbroth, t-online", "title": "\"Adam sucht Eva\": GNTM-Kandidatin Gisele Oppermann soll in Show blankziehen - t-online.de", "description": "Vor zwei Jahren gab RTL das Ende von 'Adam sucht Eva' bekannt. Jetzt kommt das Format auf dem Schwestersender RTLzwei zur\u00fcck. Diese Kandidatin soll angeblich dabei sein.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_90423174/-adam-sucht-eva-gntm-kandidatin-gisele-oppermann-soll-in-show-blankziehen-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/86/02/94/28/id_86029428/tid_da/-adam-sucht-eva-auf-einer-einsamen-insel-suchten-die-stars-nach-der-liebe-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:46:02Z", "content": "Vor zwei Jahren gab RTL das Ende von \"Adam sucht Eva\" bekannt. Jetzt kommt das Format auf dem Schwestersender RTLzwei zur\u00fcck. Diese Kandidatin soll angeblich dabei sein.\u00a0\r\nEs ist die wohl intimste Ku\u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Simo H.", "title": "Darauf verzichtet Sarah Engels w\u00e4hrend der Schwangerschaft! - Promiflash.de", "description": "Sarah Engels (28) und ihr Mann Julian (28) freuen sich im Moment schon riesig auf ihre kleine Tochter \u2013 und die d\u00fcrfte auch nicht mehr allzu lange auf sich warten lassen: Immerhin ist die \"Te Amo Mi Amor\"-S\u00e4ngerin schon im f\u00fcnften Schwangerschaftsmonat. Kein \u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/10/darauf-verzichtet-sarah-engels-waehrend-der-schwangerschaft.html", "urlToImage": "https://content3.promiflash.de/article-images/video_1080/sarah-engels-posiert.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:36:00Z", "content": "Sarah Engels (28) und ihr Mann Julian (28) freuen sich im Moment schon riesig auf ihre kleine Tochter \u2013 und die d\u00fcrfte auch nicht mehr allzu lange auf sich warten lassen: Immerhin ist die \"Te Amo Mi \u2026 [+1226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Kampf um ihre Vormundschaft: Britney Spears' Vater soll sich an ihrem Geld bedient haben - WEB.DE News", "description": "Vormundschaftsstreit: Nahm Jamie Spears Britneys Geld?", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/stars/britney-spears-vater-geld-bedient-vormundschaft-35981464", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/492/35981492,pd=1,f=opengraph/britney-spears.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:11:16Z", "content": "<ul><li>Britney Spears k\u00e4mpft gegen die Vormundschaft ihres Vaters.</li><li>Jamie Spears ist seit 2008 als ihr Vormund eingesetzt.</li><li>Er soll sich sogar an den Ersparnissen des Popstars bedient \u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Sarah Connor: Super-sexy Strandfoto \u2013 Fans drehen durch - Der Westen", "description": "Sarah Connor: SO haben wir die S\u00e4ngerin lange nicht mehr gesehen.", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/sarah-connor-instagram-bikini-konzert-kinder-id232742503.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/promi-tv/crop232755837/4942606631-w820-cv16_9-q85/Sarah-Connor.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:54:00Z", "content": "So sexy haben wir Sarah Connor schon lange nicht mehr gesehen. Die 41-J\u00e4hrige lie\u00df nun f\u00fcr einen hei\u00dfen Schnappschuss am Strand die H\u00fcllen fallen.\r\nBei dem Foto geht es Sarah Connor jedoch nicht daru\u2026 [+2950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Janna Halbroth, t-online, spot on news", "title": "\"Sex and the City\": Das ist das erste Bild des Spin-offs - t-online.de", "description": "'Sex and the City' bekommt eine Fortsetzung. Die SATC-Stars Sarah Jessica Parker und Co. zeigten nun das erste offizielle Foto vom kommenden Spin-off 'And Just Like That...'.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_90422996/-sex-and-the-city-das-ist-das-erste-bild-des-spin-offs.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/30/74/id_90423074/tid_da/sarah-jessica-parker-und-cynthia-nixon-sie-drehen-die-ersten-szenen-fuer-das-sex-and-the-city-spin-off-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:28:13Z", "content": "\"Sex and the City\" bekommt eine Fortsetzung. Diese Nachricht versetzte viele Fans in Aufregung. Jetzt konnte die Neugier ein wenig befriedigt werden. Die SATC-Stars zeigten n\u00e4mlich das erste offiziel\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Helena F\u00fcrst beschreibt ihre Zeit in der Psychiatrie: \"Menschenverachtende Zust\u00e4nde\" - RTL Online", "description": "Helena F\u00fcrst ist wieder frei! Die \u201eAnw\u00e4ltin der Armen\u201c durfte am Freitag (9. Juli) die Psychiatrie der Uni-Klinik Frankfurt am Main verlassen.", "url": "https://www.rtl.de/cms/helena-fuerst-beschreibt-ihre-zeit-in-der-psychiatrie-menschenverachtende-zustaende-4793112.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/6TESVROHGDDAKOM6WVBOXJ6ADM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:13:00Z", "content": "Helena F\u00fcrst ist wieder frei! Die \"Anw\u00e4ltin der Armen\" durfte am Freitag (9. Juli) die Psychiatrie der Uni-Klinik Frankfurt am Main verlassen. RTL hat sie exklusiv nach ihrer Entlassung getroffen. \"I\u2026 [+2409 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "K\u00f6ln: Sterne-K\u00f6chin Julia Komp verl\u00e4sst Lokschuppen - BILD", "description": "Erdbeben in der K\u00f6lner Gastro-Szene. Sterne-K\u00f6chin Julia Komp (32) hat ihren \u201eLokschuppen by Julia Komp\u201c Knall auf Fall verlassen.", "url": "https://www.bild.de/regional/koeln/duesseldorf-aktuell/koeln-sterne-koechin-julia-komp-verlaesst-lokschuppen-77041518.bild.html", "urlToImage": "https://images.bild.de/60e9855dd341df0001cc3c87/8883b12ee5cd347e12b0fa5a3925169a/1/2?w=1280", "publishedAt": "2021-07-10T12:06:24Z", "content": "K\u00f6ln Erdbeben in der K\u00f6lner Gastro-Szene. Sterne-K\u00f6chin Julia Komp (32) hat ihren Lokschuppen by Julia Komp Knall auf Fall verlassen.\r\nSeit 2016 ist Julia Komp in der Gastro-Szene ein Begriff. Damals\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Janna Halbroth, t-online", "title": "Margot Hellwig: Volksmusik-Star hat kein Verm\u00f6gen mehr - t-online", "description": "Margot Hellwig gilt als eine der erfolgreichsten Volksmusikerinnen Deutschlands. Sie hat Millionen verdient. Doch davon hat die 80-J\u00e4hrige selbst nichts mehr in ihrem eigenen Besitz.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_90422756/margot-hellwig-volksmusik-star-hat-kein-vermoegen-mehr-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/27/58/id_90422758/tid_da/margot-hellwig-der-schlagerstar-hat-sein-gesamtes-vermoegen-abgegeben-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:06Z", "content": "Margot Hellwig gilt als eine der erfolgreichsten Volksmusikerinnen Deutschlands. Sie hat Millionen verdient. Doch davon hat die 80-J\u00e4hrige selbst nichts mehr in ihrem eigenen Besitz, wie sie nun verr\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anime2you.de"}, "author": null, "title": "Spotlight: Simulcast-Neustarts im Sommer 2021 \u2013 Teil 3 - Anime2You", "description": "Wir stellen euch zehn neue Simulcast-Neustarts der aktuellen Season vor, die ab dem 10. Juli 2021 zu sehen sein werden!", "url": "https://www.anime2you.de/news/493784/spotlight-simulcasts-sommer-2021-teil-3/", "urlToImage": "https://img.anime2you.de/2021/07/jahy4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:55:33Z", "content": "Nachdem wir euch in den vergangenen Tagen die ersten Anime-Neustarts in der Sommer-Season 2021 pr\u00e4sentiert haben, die es in Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz in den Simulcast geschafft haben, geht \u2026 [+9934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Ricarda Heil, t-online", "title": "Cathy Hummels reagiert auf Trennungsger\u00fcchte \u2013 und befeuert Spekulationen - t-online.de", "description": "Regelm\u00e4\u00dfig wird Cathy Hummels mit angeblichen Trennungsger\u00fcchten konfrontiert. Nun hat die Frau von Mats Hummels auf die Spekulationen reagiert und diese weiter befeuert.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_90419910/cathy-hummels-reagiert-auf-trennungsgeruechte-und-befeuert-spekulationen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/00/68/id_90420068/tid_da/cathy-hummels-seit-2015-ist-sie-mit-mats-hummels-verheiratet-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Neue Filme, B\u00fccher und Musik: Sommerliebe am Meer, Hassliebe Berlin - DER SPIEGEL", "description": "Ein Film \u00fcber Verknalltsein und Verrat, ein Roman \u00fcber einen aus der Zeit fallenden Feuilletonisten und aktivistischer Hip-Hop \u00fcber das Leben in der Hauptstadt: Das sind die SPIEGEL-Kulturtipps der Woche.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/sommer-85-von-francois-ozon-ciao-von-johanna-adorjan-rapperin-breezy-die-kulturtipps-der-woche-a-a7fd13d1-be45-499c-ae30-3bb3f498d627", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/139f4f89-6796-4360-a72d-3d74c2679e09_w1280_r1.77_fpx44_fpy33.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:53:39Z", "content": "Neu im Kino: \u00bbSommer 85\u00ab\r\nEin kleines Segelboot, ein Badeort in der Normandie, zwei halbw\u00fcchsige Jungs, die sich ineinander verlieben und was hat die Polizei mit all dem zu tun? Der franz\u00f6sische Regi\u2026 [+3944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Zeitung"}, "author": "Sophie Barkey, Team News", "title": "Berlin: 300 Komparsen f\u00fcr amerikanischen Kinofilm gesucht - Berliner Zeitung", "description": "\u201eEs wird wild\u201c: F\u00fcr den Dreh einer Elektroparty-Szene sucht eine Berliner Schauspielagentur Menschen zwischen 20 und 50 Jahren.", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/news/berlin-300-komparsen-fuer-amerikanischen-kinofilm-gesucht-li.170283", "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2021/07/11/e540a992-3e7d-4759-bd95-abebd57b9910.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-10T11:49:00Z", "content": "Berlin - F\u00fcr den Dreh eines amerikanischen Kinofilms sucht eine Berliner Agentur derzeit 300 Laien-Darsteller. Die Komparsen w\u00fcrden f\u00fcr eine Party-Szene ben\u00f6tigt, wie die Agentur in einem Facebook-Po\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "\"Mamy Blue\"-S\u00e4nger Ricky Shayne: 70er-Jahre Star lebt von Mini-Rente - RTL Online", "description": "In den 1960er- und 1970er-Jahren lief es gut f\u00fcr Ricky Shayne, doch dann kam der Absturz.  Heute lebt der Schlagerstar von 151 Euro Rente.", "url": "https://www.rtl.de/cms/mamy-blue-saenger-ricky-shayne-70er-jahre-star-lebt-von-mini-rente-4793697.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/UH3KJLN5KU5U6TMAQ77EIP7TLE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:14:00Z", "content": "In den 1960er- und 1970er- ahren war Ricky Shayne ein Schlagerstar, der viele Menschen mit seiner Musik begeisterte. Sein gr\u00f6\u00dfter Hit \"Mamy Blue\" landete bei der \"ZDF-Hitparade\" 1971 sogar auf dem er\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Bunte.de Redaktion", "title": "Ex-\"Bachelor\"-Star Jennifer Lange: Neue Liebe f\u00fcr Andrej Mangolds Ex? - BUNTE.de", "description": "Es wurde bereits gemunkelt, dass Jennifer Lange wieder verliebt sei. Nun zeigt sich die Ex-\"Bachelor\"-Siegerin ganz offen mit diesem Musiker \u2013 als Freunde oder als Paar?", "url": "https://www.bunte.de/stars/stars-die-liebe/stars-frisch-verliebt/ex-bachelor-star-jennifer-lange-neue-liebe-fuer-andrej-mangolds-ex.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/QBu5LCIo5If2DkdKTszz_JuXX10=/1200x630/filters:focal(490x272:510x292)/files/2021-07/jennifer-lange.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:09:40Z", "content": "Es wurde bereits gemunkelt, dass Jennifer Lange wieder verliebt sei. Nun zeigt sich die Ex-\"Bachelor\"-Siegerin ganz offen mit diesem Musiker als Freunde oder als Paar?\r\n Sie waren das Traumpaar aus d\u2026 [+2240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Jennifer Lopez & Ben Affleck: Entspannter Familienausflug auf den Markt - VIP.de, Star News", "description": "Happy Patchwork-Leben nach dem Liebes-Comeback des Hollywood-Paares.", "url": "https://www.vip.de/cms/jennifer-lopez-ben-affleck-entspannter-familienausflug-auf-den-markt-4793749.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1682443/ben-affleck-und-jennifer-lopez.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:45:48Z", "content": "Jennifer Lopez und Ben Affleck schmiegen sich aneinander. Sie legt ihre Hand z\u00e4rtlich auf seinen R\u00fccken. Er schlingt seinen Arm um sie. Vor ihnen trotten zwei ihrer Kinder: Emme und Sam. Die beiden s\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Jennifer Ullrich, Claudia Florkowski, Imke Gerriets", "title": "Royal-News: Haben Harry und Meghan die Queen ausgenutzt? Expertin schl\u00e4gt Alarm - watson", "description": "News-Blog rund um die britischen Royals.", "url": "https://www.watson.de/!940812084", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/1406/Qx,A,0,95,3002,1687,1554,431,405,405/2236830251132383", "publishedAt": "2021-07-10T10:33:00Z", "content": "Eine Royal-Expertin erhebt Anschuldigungen gegen Harry und Meghan, was deren Verhalten gegen\u00fcber der Queen betrifft.Bild: Getty Images/ Chris Jackson\r\nRoyal-News: Haben Harry und Meghan die Queen aus\u2026 [+8360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Bunte.de Redaktion", "title": "Beatrice von York: Verliebte Blicke: s\u00fc\u00dfer Ausflug mit Edo & Babybauch - BUNTE.de", "description": "\u00dcberraschung in Wimbledon: Beatrice von York besuchte Mitte der Woche das Tennis-Turnier mit Ehemann Edoardo Mapelli Mozzi und ihrer wundersch\u00f6nen Babykugel.", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/beatrice-von-york-verliebte-blicke-suesser-ausflug-mit-edo-babybauch.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/WmGNVBo1Dq_JFHIZgNtwKZD8skI=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2021-07/332N0KTIGPY0W9Rx3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:00Z", "content": "Na, wer hat sich denn da unter die Zuschauer gemogelt? Beatrice von York (32) \u00fcberstrahlte in ihrem wei\u00dfen, gepunkteten Kleid alle Besucher in der Royal Box in Wimbledon (8. Juli). Die werdende Mama \u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "K\u00f6lner Willi Herren (\u202045): Kann Jasmin dieses Buch verbieten lassen? - EXPRESS", "description": "Zoff um den K\u00f6lner Willi Herren (\u202045): Eine fr\u00fchere Gesch\u00e4ftspartnerin will en Buch \u00fcber ihre gemeinsame Zeit ver\u00f6ffentlichen. Jasmin Herren ist dagegen. Kann sie das Buch verbieten lassen?", "url": "https://www.express.de/koeln/zoff-um-willi-herren---45---widerlich----jasmin-herren-schreitet-gegen-buch-plaene-ein-38897098", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38897114/2x1/940/470/c930d83de4f983d6a36e49786d2457b5/yA/willi-herren-foto.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:18:51Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nSchon wieder \u00c4rger um den toten Willi Herren (45): Seit seinem Tod am 20. April gibt es immer wieder Streit um den K\u00f6lner Schlagers\u00e4nger. Aktuell geht es um ein Buch, das seine fr\u00fchere Gesch\u00e4\u2026 [+1676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Imke Gerriets", "title": "70 Heiratsantr\u00e4ge: \"Let's Dance\"-Star spricht \u00fcber zweideutige Angebote bei Jobsuche - watson", "description": "\"Let's Dance\"-Star Ekaterina Leonova braucht einen neuen Job, um in Deutschland bleiben zu k\u00f6nnen. Stattdessen bekommt sie vor allem Heiratsantr\u00e4ge.", "url": "https://www.watson.de/!403819414", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/40d7/Qx,A,0,154,3000,1687,778,338,500,333/7777188622544049", "publishedAt": "2021-07-10T09:08:00Z", "content": "Ekaterina Leonova (links) muss schon bald einen neuen Job vorweisen k\u00f6nnen.Bild: Florian Ebener/Getty Images\r\n\"Let's Dance\"-Star spricht \u00fcber zweideutige Angebote bei Jobsuche: \"Diese Vorurteile krie\u2026 [+2927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Angelina & Sebastian Pannek: So erlebte sie seinen Flex-Unfall - VIP.de, Star News", "description": "Der Schreck sitzt tief bei Angelina Pannek (29). Die Influencerin gibt ihren Fans nach dem \u00fcblen Flex-Unfall ihres Partnes, Ex-Bachelor Sebastian Pannek (31).", "url": "https://www.vip.de/cms/angelina-pannek-so-erlebte-sie-den-schlimmen-flex-unfall-von-sebastian-4793655.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1425901/sebastian-pannek-und-angelina-heger-bei-der-guido-maria-kretschmer-modenschau-im-rahmen-der-mercedes-benz-fashion-week.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:44:46Z", "content": "Der einstige Rosenkavalier Sebastian, seit April 2020 mit Angelina verheiratet, verletzte sich bei einem Arbeitsunfall und zwar mit einer Elektros\u00e4ge. Resultat? Klaffende Wunde, Operation und Kranken\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Danni B\u00fcchner: Tochter Joelina und Ex vom Ex Anastasiya urlauben zusammen auf Ibiza - RTL Online", "description": "Wir erkl\u00e4ren, woher Joelina Karabas und Anastasiya Avilova sich kennen. So viel sei verraten: Es dreht sich alles um Ennesto Mont\u00e9.", "url": "https://www.rtl.de/cms/danni-buechner-tochter-joelina-und-ex-vom-ex-anastasiya-urlauben-zusammen-auf-ibiza-4793694.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/LTUQ4CC77AUENMAPNEQBY4RLGE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:36:56Z", "content": "Das ist ja mal eine interessante Kombination: Joelina Karabas (20), die Tochter von Danni B\u00fcchner (43), und Anastasiya Avilova (32), die Ex-Freundin von Dannis Ex-Freund Ennesto Mont\u00e9 (46), verbringe\u2026 [+1222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Dinah R.", "title": "\"Hochzeit auf den ersten Blick\"-Dennis und Janina getrennt - Promiflash.de", "description": "Die Ehe hielt doch nicht f\u00fcr die Ewigkeit! Eigentlich schien bei den ehemaligen Hochzeit auf den ersten Blick-Kandidaten Dennis und Janina alles rund zu laufen: Sie hatten sich in der Speed-Heiratsshow das Jawort gegeben und sich nach ihrer Hochzeit tats\u00e4chli\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/10/hochzeit-auf-den-ersten-blick-dennis-und-janina-getrennt.html", "urlToImage": "https://content1.promiflash.de/article-images/video_1080/dennis-und-janina-bei-hochzeit-auf-den-ersten-blick-r2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:24:00Z", "content": "Die Ehe hielt doch nicht f\u00fcr die Ewigkeit! Eigentlich schien bei den ehemaligen Hochzeit auf den ersten Blick-Kandidaten Dennis und Janina alles rund zu laufen: Sie hatten sich in der Speed-Heiratssh\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TAG24"}, "author": "TAG24 NEWS Deutschland GmbH", "title": "Oldtimer-Sensation: Ford Mustang von Schauspiel-Legende steht zum Verkauf! - TAG24", "description": "Der Ford Mustang Fastback von Steve McQueen steht in D\u00fcsseldorf zum Verkauf! Der Hollywood-Schauspieler hatte das Auto selbst genutzt.", "url": "https://www.tag24.de/technik/auto/oldtimer-sensation-steve-mcqueens-ford-mustang-steht-zum-verkauf-2038067", "urlToImage": "https://media.tag24.de/1200x800/d/k/dkq7hb9i2089dt6fl28ps85ggo5uot2e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:17:00Z", "content": "Der Ford Mustang Fastback von Steve McQueen steht in D\u00fcsseldorf zum Verkauf! Der Hollywood-Schauspieler hatte das Auto selbst genutzt.\r\nD\u00fcsseldorf - Der private Ford Mustang von Hollywood-Legende Ste\u2026 [+2365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dwdl.de"}, "author": "DWDL.de GmbH", "title": "\"Punkt 12\"-Moderatorin Burkard entschuldigt sich - DWDL.de", "description": "Die Abmoderation einer \"Punkt 12\"-Schalte nach Mallorca ging am Donnerstag daneben. Moderatorin Katja Burkard kassierte einen Shitstorm. Inzwischen hat sie sich entschuldigt.", "url": "https://www.dwdl.de/nachrichten/83574/nach_shitstorm_punkt_12moderatorin_burkard_entschuldigt_sich/", "urlToImage": "https://www.dwdl.de/images/1625902886_punkt-12.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:45:00Z", "content": "F\u00fcr einen Shitstorm gesorgt hat RTL-Moderatorin Katja Burkard. In der Donnerstagsausgabe des RTL-Mittagsmagazins \"Punkt 12\" hatte sie w\u00e4hrend eines Talks auf Mallorca mit Moderatorin Roberta Bieling \u2026 [+1175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Goodbye Deutschland: Andreas Robens macht Gest\u00e4ndnis \u2013 VOX reagiert - Der Westen", "description": "Goodbye Deutschland: Andreas Robens gesteht \u00f6ffentlich und entschuldigt sich bei den Fans. Vox reagiert prompt.", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/goodbye-deutschland-vox-andreas-robens-instagram-caro-robens-mallorca-narbe-fitnessstudio-id232737167.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/promi-tv/crop232754801/999260406-w820-cv16_9-q85/Caro-und-Andreas-Robens.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:45:00Z", "content": "Lange hat sich Goodbye Deutschland-Star Andreas Robens zur\u00fcckgehalten, hat nichts zu den Vorw\u00fcrfen gesagt, die seit einigen Wochen kursieren. Das hat nun ein Ende.\r\nDenn nun spricht der Goodbye Deuts\u2026 [+3602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntower.de"}, "author": null, "title": "The Witcher 3: Wild Hunt - Complete Edition erh\u00e4lt Next-Gen-Upgrade und kostenlose Zusatzinhalte f\u00fcr die Nintendo Switch - ntower", "description": "Im Jahre 2019 schaffte das polnische Entwicklerstudio CD PROJEKT mit der Portierung von The Witcher 3: Wild Hunt - Complete Edition das bis Dato\u2026", "url": "https://www.ntower.de/news/74609-the-witcher-3-wild-hunt-complete-edition-erh\u00e4lt-next-gen-upgrade-und-kostenlose/", "urlToImage": "https://www.ntower.de/images/newsPictures/da/17954-1000-500-dada9df90346a83a2fdb895347f86ef8fd85441d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:40:00Z", "content": "The witcher 3 war ewig lang grafisch nie das gelbe vom Ei. Auf dem Pc und sp\u00e4ter auf Konsolen erst durch die XBox One X Version ansehnlicher. Von dem her finde ich also gar nicht dass die Switch Vers\u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Schauspieler Daniel Mickelson wurde nur 23 Jahre alt: Paris Hilton & Co. trauern - RTL Online", "description": "Nachwuchs-Schauspieler Daniel Mickelson galt als gro\u00dfes Talent in Hollywood. Jetzt ist er im Alter von nur 23 Jahren gestorben.", "url": "https://www.rtl.de/cms/schauspieler-daniel-mickelson-wurde-nur-23-jahre-alt-paris-hilton-co-trauern-4791061.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/3GWH3IX25BI6SPWQLDSIZKBREI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:31:35Z", "content": "Er hatte sein ganzes Leben und seine Karriere noch vor sich, doch jetzt m\u00fcssen Fans, Familie und Freunde Abschied nehmen. Jung-Schauspieler Daniel Mickelson ist im Alter von nur 23 Jahren f\u00fcr immer e\u2026 [+4205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TAG24"}, "author": "Denis Zielke", "title": "Nach schwerem Porsche-Crash: Julia Jasmin R\u00fchle schwingt sich auf den Motorroller - TAG24", "description": "Nach dem Horror-Crash auf der A11 hat sich die fr\u00fchere \"Berlin - Tag & Nacht\"-Darstellerin Julia Jasmin R\u00fchle erstmals pers\u00f6nlich an ihre Fans gewandt.", "url": "https://www.tag24.de/unterhaltung/promis/nach-schwerem-porsche-crash-julia-jasmin-ruehle-jj-schwingt-sich-auf-den-motorroller-2038004", "urlToImage": "https://media.tag24.de/1200x800/r/g/rgj6j4jmuw9dz8t4zdh333zaqfa9kzij.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:05:00Z", "content": "Nach dem Horror-Crash auf der A11 hat sich die fr\u00fchere \"Berlin - Tag &amp; Nacht\"-Darstellerin Julia Jasmin R\u00fchle erstmals pers\u00f6nlich an ihre Fans gewandt.\r\nGibt jetzt auf zwei statt vier Reifen Gumm\u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Tilman Krause", "title": "Marcel Proust zum 150. Geburtstag - WELT", "description": "Nie war er so beliebt wie heute: der franz\u00f6sische Romancier Marcel Proust. Vor 150 Jahren kam er zur Welt. Je h\u00e4sslicher die Welt wird, desto wohler f\u00fchlt man sich in seinem Antiquit\u00e4tenkabinett. Hier geht\u2019s zur Besichtigung.", "url": "https://www.welt.de/kultur/literarischewelt/article232419323/Marcel-Proust-zum-150-Geburtstag.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/kultur/literarischewelt/mobile232419321/1201355617-ci16x9-w1200/Portrait-of-Marcel-Proust-1892-Creator-Blanche-Jacques-xc9mile-1861-1942-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:04:47Z", "content": "Nat\u00fcrlich ist es am\u00fcsant. Vor allem aber mokant und medisant. Selbstverst\u00e4ndlich hat es auch hinrei\u00dfende Stellen, vorzugsweise wenn in Eleganz und Erinnerungsseligkeit geschwelgt wird. Und scharfsinn\u2026 [+10309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "OK! Magazin"}, "author": null, "title": "\"Hochzeit auf den ersten Blick\"-Philipp & Melissa: Die Wahrheit \u00fcber ihre Ehe - OK! Magazin", "description": "Bei \"Hochzeit auf den ersten Blick\" heirateten die beiden TV-Kandidaten Melissa, 29, und Philipp, 33, und gr\u00fcndeten anschlie\u00dfend eine Familie. Im exklusiven Interview mit OKmag.de sprach der frischgebackene Papa jetzt \u00fcber seine Ehe ...", "url": "https://www.ok-magazin.de/people/news/hochzeit-auf-den-ersten-blick-philipp-melissa-die-wahrheit-ueber-ihre-ehe-72272.html", "urlToImage": "https://www.ok-magazin.de/sites/default/files/styles/facebook/public/media/gallery/2021/07/09/melissa-philipp-hochzeit-auf-den-ersten-blick_0.jpg?itok=tmsDjFLX", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:42Z", "content": "Bei \"Hochzeit auf den ersten Blick\" heirateten die beiden TV-Kandidaten\u00a0Melissa, 29, und Philipp, 33, und gr\u00fcndeten anschlie\u00dfend eine Familie. Im exklusiven Interview mit OKmag.de sprach der frischge\u2026 [+2770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Eva Benetatou: Mit Baby und m\u00e4nnlichem Begleiter im Wald gesichtet - RTL Online", "description": "Knapp zwei Wochen nach der Geburt ihres Babys macht Eva Benetatou einen ersten Spaziergang. Bei ihrem Ausflug ins Gr\u00fcne hat sie eine \u00fcberraschende Begleitung.", "url": "https://www.rtl.de/cms/eva-benetatou-mit-baby-und-maennlichem-begleiter-im-wald-gesichtet-4792660.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/L4GE3SP2JV6CUW43OANV3JPU5I.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:57:00Z", "content": "Nanu, was ist denn hier los? Knapp zwei Wochen nach der Geburt ihres Babys macht Eva Benetatou (29) einen ersten Ausflug ins Gr\u00fcne. Und bei dem entspannten Wald-Spaziergang hat die Neu-Mama gleich do\u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Nick Wilder: Ehemaliger \"Traumschiff\"-Arzt verletzt nach Autounfall - VIP.de, Star News", "description": "\"Traumschiff\"-Schauspieler Nick Wilder hat \u00fcber einen Autounfall berichtet, der ihm in seiner Wahlheimat Montana passiert ist. Der Schauspieler wurde verletzt.", "url": "https://www.vip.de/cms/nick-wilder-ehemaliger-traumschiff-arzt-verletzt-nach-autounfall-4793589.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1682270/nick-wilder-beschreibt-seinen-autounfall-als-albtraum.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:31:09Z", "content": "Der 68-J\u00e4hrige lenkte seinen Wagen nach rechts, sodass der trudelnde Unfall-Fahrer nicht frontal in ein weiteres Auto mit Boots-Anh\u00e4nger fahren konnte. Da gehen dir schon ein paar Sachen durch den Ko\u2026 [+669 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Klaus-J\u00fcrgen Wussow (\u202078): Baby seines Sohnes nach nur 6 Stunden verstorben - VIP.de, Star News", "description": "Nach nur sechs Stunden verlor der kleine Sammy den Kampf. Nun nimmt die Familie Abschied von ihrem kleinen Wunder.", "url": "https://www.vip.de/cms/klaus-juergen-wussow-78-baby-seines-sohnes-nach-nur-6-stunden-verstorben-4793629.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1682313/benjamin-wussow-der-sohn-von-schauspiel-legende-klaus-juergen-wussow-und-seine-frau-ale-trauern-um-ihr-verstorbenes-baby.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:23:56Z", "content": "Trotz des traurigen Schicksals versuchen Ben und Ale Wussow auch etwas Positives aus dieser Situation mitzunehmen: Sammy hat uns beigebracht, anders zu lieben, als ich es mir h\u00e4tte vorstellen k\u00f6nnen.\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Martin Hoffmann", "title": "WWE SmackDown: Edge und Seth Rollins lassen aufhorchen - SPORT1", "description": "WWE deutet bei Friday Night SmackDown die n\u00e4chste Fehde von Hall of Famer Edge an. Seth Rollins erz\u00fcrnt ihn nach dessen Qualifikation f\u00fcr Money in the Bank.", "url": "https://www.sport1.de/kampfsport/wrestling/2021/07/wwe-smackdown-edge-und-seth-rollins-lassen-aufhorchen", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/3A0B3769-DD0E-46A1-BD80-44FBEF48E49A/1200x630", "publishedAt": "2021-07-10T05:03:26Z", "content": "Ist diese Backstage-Begegnung der Vorbote eines \"Dream Matches\"?\r\nInmitten seiner Titelfehde mit Universal Champion Roman Reigns scheint WWE die Saat f\u00fcr das n\u00e4chste gro\u00dfe Programm des in den Ring zu\u2026 [+4764 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Jana W.", "title": "Keine Angst? Deshalb zeigt Capital Bra seine Kids im Netz - Promiflash.de", "description": "Sorgt sich Capital Bra (26) nicht um seinen Nachwuchs? Seit einigen Wochen tauchen auf den Social-Media-Kan\u00e4len des Rappers auch immer wieder seine Kinder auf. Egal ob ein Besuch beim Friseur, ein kurzer Abstecher ins Musikstudio oder ein gem\u00fctlicher Sonntag \u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/09/keine-angst-deshalb-zeigt-capital-bra-seine-kids-im-netz.html", "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/capital-bra-mit-seinen-soehnen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:54:00Z", "content": "Sorgt sich Capital Bra (26) nicht um seinen Nachwuchs? Seit einigen Wochen tauchen auf den Social-Media-Kan\u00e4len des Rappers auch immer wieder seine Kinder auf. Egal ob ein Besuch beim Friseur, ein ku\u2026 [+1378 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Manja Gress", "title": "\u201e99 \u2013 Einer schl\u00e4gt sie alle\u201c - In neuer Sat. 1-Show flie\u00dft Blut - BILD", "description": "So hart ist ein Jackpot nur selten umk\u00e4mpft \u2026 Die neue Sat. 1-Show \u201e99 \u2013 Einer schl\u00e4gt sie alle\u201c, die am Freitagabend startete.", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/99-einer-schlaegt-sie-alle-in-neuer-sat-1-show-fliesst-blut-77038490.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/99--einer-schlaegt-sie-alle-in-neuer-sat-1-show-fliesst-blut-3abb57eec10e4de4a276b5dbafb31d09-77038718/Bild/1.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:35:45Z", "content": "So hart ist ein Jackpot nur selten umk\u00e4mpft \r\nIn der neuen Sat. 1-Show 99 Einer schl\u00e4gt sie alle, die am Freitagabend startete, treten 100 M\u00e4nner und Frauen an, um den Gewinn von 99 000 Euro abzusahn\u2026 [+4660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anime2you.de"}, "author": null, "title": "polyband anime sichert sich weitere \u00bbPok\u00e9mon\u00ab-Lizenzen - Anime2You", "description": "Der Publisher polyband anime hat sich die Lizenz an drei weiteren \u00bbPok\u00e9mon\u00ab-Titeln - darunter auch den neuesten Film - gesichert!", "url": "https://www.anime2you.de/news/493645/polyband-pokemon-lizenzen/", "urlToImage": "https://img.anime2you.de/2020/05/pokemon-movie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:28:18Z", "content": "Gute Nachrichten f\u00fcr \u00bbPok\u00e9mon\u00ab-Fans: Matthias S\u00fc\u00df, Produkt &amp; Marketing Manager von polyband anime, gab vor Kurzem im Rahmen eines Podcasts bekannt, dass man sich die Rechte an weiteren \u00bbPok\u00e9mon\u00ab-\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Kim Gloss feiert Junggesellenabschied: Wilde M\u00e4delssause auf Mykonos - VIP.de, Star News", "description": "Der Hochzeitscoutdown l\u00e4uft: Kim Gloss wird schon bald \"Ja\" sagen. Vorher gibt's ne Auszeit mit ihren M\u00e4dels auf Mykonos.", "url": "https://www.vip.de/cms/kim-gloss-feiert-junggesellenabschied-wilde-maedelssause-auf-mykonos-4793576.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1682255/kim-gloss-feiert-mit-ihren-maedels-ihren-jga-auf-mykonos.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:27:07Z", "content": "Schon die Anreise sorgt f\u00fcr Lacher, denn Kims Freundinnen krabbeln suchend \u00fcber den Boden es Flugzeugs Kopfh\u00f6rer verloren! In ihrer luxuri\u00f6sen Behausung angekommen, hei\u00dft es dann aber erstmal Pool un\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "filmstarts"}, "author": "Filmstarts", "title": "Kritik zu Stillwater - Gegen jeden Verdacht: Ein Amerikaner in Marseilles - FILMSTARTS.de - filmstarts", "description": "1958 erschien ein Roman, dessen Titel sp\u00e4ter zum gefl\u00fcgelten Wort wurde: \u201eDer h\u00e4ssliche Amerikaner\u201c. In dem Werk von&nbsp;Eugene Burdick und William Lederer geht es um die Selbstwahrnehmung der Vereinigten Staaten und speziell um das Gef\u00fchl, anderen....", "url": "https://www.filmstarts.de/kritiken/275774/kritik.html", "urlToImage": "https://de.web.img3.acsta.net/pictures/21/06/04/15/13/0876529.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:07:51Z", "content": "1958 erschien ein Roman, dessen Titel sp\u00e4ter zum gefl\u00fcgelten Wort wurde: Der h\u00e4ssliche Amerikaner. In dem Werk von\u00a0Eugene Burdick und William Lederer geht es um die Selbstwahrnehmung der Vereinigten \u2026 [+6226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Ricarda Heil, t-online", "title": "Charl\u00e8ne von Monaco teilt erstmals wieder aktuelle Bilder - t-online.de", "description": "Zum ersten Mal seit Wochen hat F\u00fcrstin Charl\u00e8ne wieder aktuelle Bilder von sich auf Instagram gepostet. Auch ihre Kinder sind auf den Schnappsch\u00fcssen zu sehen.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/royals/id_90420222/charlene-von-monaco-teilt-erstmals-wieder-aktuelle-bilder.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/02/56/id_90420256/tid_da/charlene-von-monaco-die-fuerstin-befindet-sich-aktuell-in-suedafrika-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:31:38Z", "content": "Zum ersten Mal seit Wochen hat F\u00fcrstin Charl\u00e8ne wieder aktuelle Bilder von sich auf Instagram gepostet. Auch ihre Kinder sind auf den Schnappsch\u00fcssen zu sehen. Die Fotos lassen Fans aufatmen.\u00a0\r\nSchon\u2026 [+2040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner-kurier.de"}, "author": "Berliner Kurier", "title": "Bieter-Nervenkrieg bei Bares f\u00fcr Rares: Horst Lichter nennt Harley-Kunstwerk \u201eAnschlag auf meine Person\u201c - Berliner Kurier", "description": "Was die Leute alles so zu Hause haben. Bullige Motorr\u00e4der aus Teakholz zum Beispiel - werden die H\u00e4ndler ihre Lederjacken auspacken?", "url": "https://www.berliner-kurier.de/show/baresfuerrares/bieter-nervenkrieg-bei-bares-fuer-rares-horst-lichter-nennt-harley-kunstwerk-anschlag-auf-meine-person-li.170181", "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2021/7/9/2532fea1-da1b-4e37-8ca5-096344b89d87.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T17:15:00Z", "content": "Man kann es fast knattern h\u00f6ren, als das \u201eMoped\u201c aus Holz da so im Studio steht. \u201eJef\u00e4llt mir gar nicht\u201c, grantelt schelmisch der eigentlich als gro\u00dfer Motorrad- Fan bekannte Horst Lichter: \u201eDas ist \u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "K\u00f6lner Karneval: Christoph Kuckelkorn erinnert an Marie Luise Nikuta - EXPRESS", "description": "Beim K\u00f6lntalk Loss mer schwade wurde der K\u00f6lner Oberjeck emotional", "url": "https://www.express.de/koeln/-traurigste--was-ich-erlebt-habe--koelns-fk-boss-verbittert-wegen-nikuta-beerdigung-38894412", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38894416/2x1/940/470/bd4604fa5fe5386364811632fb57cd5a/jr/kuckelkornlms--1-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:25:07Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nEs war ein unterhaltsamer, inhaltsreicher Talk bei Loss mer schwade am Donnerstagabend, 8. Juli, im typischen k\u00f6lschen Ecklokal Em H\u00e4hnche.\r\nDoch dann wurde es in der kleinen Hofburg\", wie di\u2026 [+2042 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "Ronny R\u00fcsch", "title": "\"The Tomorrow War\" bei Amazon: Wenn das Hirn in Standby-Betrieb schaltet - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Zukunft. Katar 2022: Mitten im Finale der Fu\u00dfball-WM \u00f6ffnet sich auf dem Spielfeld pl\u00f6tzlich ein Raum-Zeit-Portal. Heraus treten grimmige Soldaten und erkl\u00e4ren der Menschheit, ihr letztes St\u00fcndlein habe geschlagen. Klingt haneb\u00fcchen? Ist es auch.", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Wenn-das-Hirn-in-Standby-Betrieb-schaltet-article22671181.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/audio/crop22671190/8021322767-cImg_16_9-w1200/imago0117019021h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:34:44Z", "content": "Zukunft. Katar 2022: Mitten im Finale der Fu\u00dfball-WM \u00f6ffnet sich auf dem Spielfeld pl\u00f6tzlich ein Raum-Zeit-Portal. Heraus treten grimmige Soldaten und erkl\u00e4ren der Menschheit, ihr letztes St\u00fcndlein h\u2026 [+2569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Jennifer Ullrich", "title": "\"Falsch und manipulativ\": Nach \"Die Alm\"-Aus \u2013 Katharina packt aus - watson", "description": "Katharina Eisenblut und Ioannis Amanatidis sind bei \"Die Alm\" heftig aneinandergeraten. Nach ihrem Aus nimmt das \"DSDS\"-Sternchen kein Blatt vor den Mund.", "url": "https://www.watson.de/!714096691", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/db44/Qx,A,0,43,1199,676,500,375,200,174/5924900858795400", "publishedAt": "2021-07-09T14:29:00Z", "content": "Nach ihrem Abgang bei \"Die Alm\" findet Katharina Eisenblut deutliche Worte.Bild: ProSieben\r\n\"Die Alm\": Abrechnung mit Ioannis Katharina Eisenblut packt nach freiwilligem Exit aus\r\nKatharina Eisenblut\u2026 [+4575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Imke Gerriets", "title": "Pietro Lombardi: Auszeit wegen Sarah Engels? Jetzt spricht sein Bruder Klartext - watson", "description": "Pietro Lombardis Bruder hat sich nach dem R\u00fcckzug des S\u00e4ngers zu Wort gemeldet und \u00fcber m\u00f6gliche Gr\u00fcnde daf\u00fcr gesprochen.", "url": "https://www.watson.de/!354930824", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/6ce7/Qx,A,0,602,5945,3346,2711,1485,455,458/511092989369739", "publishedAt": "2021-07-09T14:22:00Z", "content": "Pietro Lombardi gab bekannt, dass er sich f\u00fcr einen unbestimmten Zeitraum aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckziehen wird.Bild: imago images/Karina Hessland\r\nPietro Lombardis Bruder spricht \u00fcber Auszeit des\u2026 [+3409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Mit pers\u00f6nlicher Widmung: Herzogin Meghan sendet ein besonderes Geschenk an Heidi Klum - WEB.DE News", "description": "Herzogin Meghan hat Heidi Klum ein besonderes Geschenk gemacht. Das deutsche Model erhielt eine Ausgabe von Meghans Kinderbuch \u2013 mit pers\u00f6nlicher Widmung.", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/adel/britische-royals/persoenlicher-widmung-herzogin-meghan-sendet-besonderes-geschenk-heidi-klum-35978810", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/888/35978888,pd=1,f=opengraph/herzogin-meghan-heidi-klum.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:01:17Z", "content": "<ul><li>Herzogin Meghan hat Heidi Klum ein besonderes Geschenk gemacht. </li><li>Das deutsche Model erhielt eine Ausgabe von Meghans Kinderbuch mit pers\u00f6nlicher Widmung.</li></ul>Mehr royale News fin\u2026 [+1722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurogamer.de"}, "author": "Melanie Wei\u00dfmann", "title": "Zum Gruseln: Netflix-Serie Resident Evil: Infinite Darkness ist jetzt verf\u00fcgbar - Eurogamer.de", "description": "Seit gestern ist die Netflix-Serie zu Resident Evil auf der Streaming-Plattform verf\u00fcgbar. Infinite Darkness zeigt einen Zombie-Ausbruch im Wei\u00dfen Haus durch computeranimierte Grafik. Das Internet ist aber noch nicht so recht \u00fcberzeugt von der action-lastigen\u2026", "url": "https://www.eurogamer.de/articles/2021-07-09-die-netflix-serie-resident-evil-infinite-darkness-ist-zum-gruseln", "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2021/articles/2021-07-09-15-02/netflix_resident_evil_into_darkness.png/EG11/resize/1200x-1/netflix_resident_evil_into_darkness.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:40:00Z", "content": "Gestern ist die neue Serie zu Resident Evil auf Netflix angelaufen. Mit dem Titel \"Infinite Darkness\" zeigt der neue Gaming-Zuwachs auf dem beliebten Streaming-Portal einen Zombie-Ausbruch im Wei\u00dfen \u2026 [+3520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Schon 16 Jahre alt: So gro\u00df ist Dieter Bohlens Sohn Maurice - WEB.DE News", "description": "Dieter Bohlen und Estefania K\u00fcster waren zwischen 2001 und 2006 ein Paar und die beiden haben den gemeinsamen Sohn Maurice Cassian. Mittlerweile feierte dieser schon seinen 16. Geburtstag und w\u00e4chst zu einem stattlichen jungen Mann heran.", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/stars/dieter-bohlens-sohn-maurice-16-jahre-alt-gross-35979580", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/582/35979582,pd=2,f=opengraph/maurice.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:25:35Z", "content": "Dieter Bohlen und Estefania K\u00fcster waren zwischen 2001 und 2006 ein Paar und die beiden haben den gemeinsamen Sohn Maurice Cassian. Mittlerweile feierte dieser schon seinen 16. Geburtstag und w\u00e4chst \u2026 [+50 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kurt Sagatz", "title": "WDR kippt Christine Westermanns Rubrik aus dem Programm - Tagesspiegel", "description": "Einmal monatlich stellte Christine Westermanns ihre Buchtipps in \u201eFrau TV\u201c vor. Daran h\u00e4tten die Zuschauer kein Interesse mehr, hei\u00dft es nun.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/dann-mache-ich-die-buchtipps-eben-woanders-wdr-kippt-christine-westermanns-rubrik-aus-dem-programm/27407774.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/christine-westermann/27407768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:04:13Z", "content": "Auf der Webseite des WDR finden sich in der Rubrik Frau TV unter anderem s\u00e4mtliche Buchtipps, die Christine Westermann seit 2005 f\u00fcr diese Sendung ausgesprochen hat. Bei zwei Tipps je Sendung ist da \u2026 [+3952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "25 Jahre \"Wannabe\": Die Spice Girls feiern sich selbst - n-tv NACHRICHTEN", "description": "\"Zigazigahhhhhh!\" Wer damit nichts anzufangen wei\u00df, hat die 90er nicht bewusst erlebt. Exakt 25 Jahre ist es her, dass die Spice Girls mit ihrem Hit \"Wannabe\" die Charts aufmischten und zum weiblichen Gegenst\u00fcck von Take That avancierten. Das muss gefeiert we\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Die-Spice-Girls-feiern-sich-selbst-article22672373.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22672378/0391328516-cImg_16_9-w1200/imago0069988626h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:01:44Z", "content": "\"Zigazigahhhhhh!\" Wer damit nichts anzufangen wei\u00df, hat die 90er nicht bewusst erlebt. Exakt 25 Jahre ist es her, dass die Spice Girls mit ihrem Hit \"Wannabe\" die Charts aufmischten und zum weibliche\u2026 [+2958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "OK! Magazin"}, "author": null, "title": "R\u00farik G\u00edslason: So reagiert \"Let's Dance\"-Kollegin Valentina Pahde auf seine Fotos - OK! Magazin", "description": "\"Let's Dance\"-Sieger R\u00farik G\u00edslason, 33, ist einer der sch\u00f6nsten M\u00e4nner \u00fcberhaupt. Nun verzauberte er seine Follower mit einigen sexy Fotos - und \"Let's Dance\"-Kollegin Valentina Pahde, 26, reagierte \u00fcberraschend ...", "url": "https://www.ok-magazin.de/people/news/rurik-gislason-so-reagiert-lets-dance-kollegin-valentina-pahde-auf-seine-fotos-72271.html", "urlToImage": "https://www.ok-magazin.de/sites/default/files/styles/facebook/public/media/gallery/2021/07/09/valentina-pahde-lacht-grosse-ohrringe-rurik-gislason-neben-ihr-guckt-zur-seite-laechelt.jpg?itok=nr5_BU-N", "publishedAt": "2021-07-09T12:57:00Z", "content": "\"Let's Dance\"-Sieger R\u00farik G\u00edslason, 33, ist einer der sch\u00f6nsten M\u00e4nner \u00fcberhaupt. Nun verzauberte er seine Follower mit einigen sexy Fotos - und \"Let's Dance\"-Kollegin Valentina Pahde, 26, reagierte\u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kino.de"}, "author": "Susan Engels", "title": "GZSZ: \u201eDu hattest recht\u201c \u2013 Nazan erf\u00e4hrt die Wahrheit \u00fcber Laura - KINO.DE", "description": "Nicht mehr lange und Lauras Geheimnis, von dem bisher nur Moritz wei\u00df, wird ans Tageslicht kommen. Kehrt damit wieder Frieden bei Nazan und..", "url": "https://www.kino.de/serie/gute-zeiten-schlechte-zeiten/news/gzsz-du-hattest-recht-nazan-erfaehrt-die-wahrheit-ueber-laura/", "urlToImage": "https://crops.giga.de/b2/f4/37/fa0bd7505a89caf5856cc70de3_YyAyNDQyeDEzNzQrNzgrMTgwAnJlIDE5MjAgMTA4MANiNGZiNWFjNTY3ZQ==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:55:02Z", "content": "Nicht mehr lange und Lauras Geheimnis, von dem bisher nur Moritz wei\u00df, wird ans Tageslicht kommen. Kehrt damit wieder Frieden bei Nazan und Felix ein oder hat es Laura endg\u00fcltig geschafft, einen Keil\u2026 [+2592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "filmstarts"}, "author": "Benjamin Hecht", "title": "Ersatz f\u00fcr \"The Equalizer 3\" mit Denzel Washington startet in 3 Tagen: Hier ist der Trailer zur \"Equalizer\"-Serie - filmstarts", "description": "Zwei Mal schon schl\u00fcpfte Denzel Washington in die Rolle des Actionhelden Robert McCall. Doch ob ein \u201eEqualizer 3\u201c kommt ist ungewiss. Immerhin startet bereits in 3 Tagen die neue \u201eThe Equalizer\u201c-Serie...", "url": "https://www.filmstarts.de/nachrichten/18536543.html", "urlToImage": "https://de.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/07/17/20/3363564.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:00Z", "content": "Zwei Mal schon schl\u00fcpfte Denzel Washington in die Rolle des Actionhelden Robert McCall. Doch ob ein Equalizer 3 kommt ist ungewiss. Immerhin startet bereits in 3 Tagen die neue The Equalizer-Serie au\u2026 [+1808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "gofeminin"}, "author": null, "title": "Bachelorette 2021: Schon in der ersten Folge gibt es Drama - gofeminin", "description": "Schon die Vorschau der ersten Folge verspricht: Bei der diesj\u00e4hrigen Bachelorette wird es alles andere als langweilig!", "url": "https://www.gofeminin.de/aktuelles/bachelorette-2021-so-heftig-wird-es-s4026518.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:25:00Z", "content": "Schon die Vorschau der ersten Folge verspricht: Bei der diesj\u00e4hrigen Bachelorette wird es alles andere als langweilig! Mit einer der Kandidaten ist Maxime bereits auf dem Kriegsfu\u00df.Am 14. Juli geht e\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Einschaltquoten: Nur eine Million schauen Liefers in Rechtsmedizin zu - t-online", "description": "Eine echte Autopsie bei RTL: Der 'Tatort'-Schauspieler Jan Josef Liefers stellte zu sp\u00e4terer Stunde die Fragen, ein Gerichtsmediziner antwortete.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_90416136/einschaltquoten-nur-eine-million-schauen-liefers-in-rechtsmedizin-zu.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/61/40/id_90416140/tid_da/der-schauspieler-jan-josef-liefers-stellte-in-der-rtl-doku-die-obduktion-die-fragen-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:35:36Z", "content": "Berlin (dpa) - \"Die Obduktion\" mit Schauspieler Jan Josef Liefers als Fragensteller und dem Berliner Gerichtsmediziner Michael Tsokos wurde von RTL als Weltpremiere angek\u00fcndigt: eine echte Autopsie e\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dwdl.de"}, "author": "DWDL.de GmbH", "title": "Judith Rakers steigt beim Reiseformat \"Wundersch\u00f6n\" ein - DWDL.de", "description": "Ende August wird Judith Rakers erstmals im WDR-Reiseformat \"Wundersch\u00f6n\" zu sehen sein. Zun\u00e4chst sind f\u00fcnf Folgen geplant, die auch im NDR Fernsehen ausgestrahlt werden.", "url": "https://www.dwdl.de/nachrichten/83551/judith_rakers_steigt_beim_reiseformat_wunderschoen_ein/", "urlToImage": "https://www.dwdl.de/images/1625816551_wunderschoen-mit-judith-rakers.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:02:00Z", "content": "\"Tagesschau\"-Sprecherin Judith Rakers verst\u00e4rkt demn\u00e4chst das Team des WDR-Reiseformats \"Wundersch\u00f6n\". Geplant sind zun\u00e4chst f\u00fcnf Folgen, von denen die ersten drei ab dem 22. August jeweils sonntags \u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "author": "VIP.de, Star News", "title": "Ex-\u201eLindenstra\u00dfe\u201c-Star Christian Kahrmann infizierte Eltern mit Corona - beide starben - VIP.de, Star News", "description": "Der \"Lindenstra\u00dfe\"-Star erkrankte schwer an Corona und steckte seine Eltern an. Nun sind beide tot. Im Interview verr\u00e4t der Schauspieler, wie es ihm heute geht.", "url": "https://www.vip.de/cms/ex-lindenstrasse-star-christian-kahrmann-infizierte-eltern-mit-corona-beide-starben-4790966.html", "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1679322/christian-kahrmann-verlor-beide-eltern-weil-er-sie-vermutlich-mit-corona-ansteckte.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "W\u00e4hrend seiner Reha musste nun der ehemalige Benny Beimer-Darsteller zusammen mit seiner Schwester die Beerdigung der Mutter planen. Und dabei musste er sich selbst dort vier Wochen lang zur\u00fcck ins L\u2026 [+494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "R\u00fcdiger Sturm", "title": "Paul Verhoeven \u00fcber \u201eBenedetta\u201c: \u201eDer Gerichtsschreiber war schockiert\u201c - WELT", "description": "Drei Jahrzehnte nach \u201eBasic Instinct\u201c zeigt Paul Verhoeven in Cannes seinen Film \u201eBenedetta\u201c. Von einem Skandal war vorher schon die Rede: Nonnen haben Sex mit Gottes Segen. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Erwartungen der Zuschauer und die Grenzen von MeToo.", "url": "https://www.welt.de/kultur/kino/plus232370159/Paul-Verhoeven-ueber-Benedetta-Der-Gerichtsschreiber-war-schockiert.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/kultur/kino/mobile232370157/7391358657-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Berlinale-2017-Paul-Verhoeven.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:49:38Z", "content": "WELT: Ein gr\u00f6\u00dferer Teil des Publikums wird bei Ihnen vielleicht nicht unbedingt das Religi\u00f6se suchen. Es verbindet Ihren Namen mit Basic Instinct und eher mit Sex und Gewalt.\r\nPaul Verhoeven: Jeder k\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Waren \"bewaffnet\": Zehn M\u00e4nner brechen bei Rapperin Loredana ein - WEB.DE News", "description": "Rapperin Loredana wurde Opfer eines Verbrechens. Zehn M\u00e4nner brachen in ihr Ferienhaus in Barcelona ein, wie die Schweizer Musikerin via Instagram erkl\u00e4rte. Die T\u00e4ter sollen dabei \"bewaffnet\" gewesen sein.", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/stars/bewaffnet-maenner-brechen-rapperin-loredana-35977854", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/888/35977888,pd=1,f=opengraph/loredana.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:16:22Z", "content": "<ul><li>Rapperin Loredana wurde Opfer eines Verbrechens. </li><li>Zehn M\u00e4nner brachen in ihr Ferienhaus in Barcelona ein, wie die Schweizer Musikerin via Instagram erkl\u00e4rte. </li><li>Die T\u00e4ter sollen\u2026 [+1505 chars]"}]}