{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Presidente Duque sancion\u00f3 la Ley de Transici\u00f3n Energ\u00e9tica - El Universal - Colombia", "description": "La norma mejora los incentivos para la movilidad sostenible, la energ\u00eda e\u00f3lica y solar y promueve el uso de hidr\u00f3geno y la geotermia.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/colombia/presidente-duque-sanciono-la-ley-de-transicion-energetica-FJ4946546", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1029x687/210c0/800d686/none/13704/DEWS/duque5_4833564_20210710181209.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:00:00Z", "content": "El presidente de la Rep\u00fablica, Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez, sancion\u00f3 este s\u00e1bado la Ley de Transici\u00f3n Energ\u00e9tica, que busca hacer de Colombia un pa\u00eds atractivo para la inversi\u00f3n en energ\u00edas renovables no conv\u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Mateo Valencia Grisales", "title": "Los datos del ecosistema digital que empodera al sector financiero en Colombia - valoraanalitik.com", "description": "Durante los \u00faltimos seis a\u00f1os, la tecnolog\u00eda en el sector financiero ha ganado terreno. Con la pandemia, el uso de herramientas 2.0 se convirti\u00f3 en un aliado.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/07/10/los-datos-del-ecosistema-digital-que-empodera-al-sector-financiero/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2021/07/Fintech-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:32:58Z", "content": "Durante los \u00faltimos seis a\u00f1os, la tecnolog\u00eda en el sector financiero ha ganado terreno. Con la pandemia, el uso de herramientas 2.0 se convirti\u00f3 en un aliado para ampliar y hacer m\u00e1s s\u00f3lidos los mode\u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "TikTok proh\u00edbe a influencers promocionar Bitcoin y criptomonedas - CriptoNoticias", "description": "Los influencers de TikTok ya no podr\u00e1n promocionar proyectos de criptomonedas bajo acuerdo comercial con empresas.", "url": "https://www.criptonoticias.com/comunidad/tiktok-prohibe-influencers-promocionar-bitcoin-criptomonedas/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/tik-tok-btc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:24:26Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>Un contenido de marca es aquel donde se promociona un servicio o producto comercial.\r\n</li><li>Servicios financieros y esquemas de inversi\u00f3n tambi\u00e9n fueron incluidos en la medi\u2026 [+3287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "Aun con la mitad de los mineros desconectados, Bitcoin muestra su robustez - CriptoNoticias", "description": "El \u00faltimo reporte de Glassnode eval\u00faa la magnitud de la ca\u00edda del hash rate, con casi el 50% de los mineros migrando desde China a otras latitudes.", "url": "https://www.criptonoticias.com/mineria/mitad-mineros-desconectados-bitcoin-muestra-robustez/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/granja-btc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:30Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El intervalo promedio entre bloques minados lleg\u00f3 a un m\u00e1ximo de 30 minutos.\r\n</li><li>De un promedio de 180 EH/s, la tasa de hash lleg\u00f3 a un m\u00ednimo de 65 EH/s.\r\n</li></ul>\r\nLa\u2026 [+7565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "Conoce el s\u00edmbolo que proponen para el satoshi de bitcoin - CriptoNoticias", "description": "El s\u00edmbolo propuesto se basa en la idea de la abundancia, con inspiraci\u00f3n en la est\u00e9tica tradicional japonesa.", "url": "https://www.criptonoticias.com/comunidad/conoce-simbolo-proponen-satoshi-bitcoin/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/btc-satoshi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:25:22Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El s\u00edmbolo propuesto tiene su variante para referir a la acumulaci\u00f3n de satoshis.\r\n</li><li>La idea es un s\u00edmbolo que refleje al satoshi como base de bitcoin.\r\n</li></ul>\r\nJunt\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Capturados presuntos homicidas de una joven a la que asesinaron por robarle el celular - Revista Semana", "description": "El caso ocurri\u00f3 en Cartagena el pasado 7 de mayo, cuando la v\u00edctima fue asaltada llegando a su casa.", "url": "https://www.semana.com/nacion/justicia/articulo/capturados-presuntos-homicidas-de-una-joven-a-la-que-asesinaron-por-robarle-el-celular/202103/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/T12MJkkboDHlPcz-etfX8FvZiGU=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/ZWJAUSCNJBE4RCMEPMKPJIOYIQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:34:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Redeszone.net"}, "author": "Javier Jim\u00e9nez", "title": "C\u00f3mo pueden entrar en mi Facebook - RedesZone", "description": "Las redes sociales son plataformas muy utilizadas por los usuarios en la red. Sirven para estar en contacto con amigos y familiares, informarnos, subir contenido\u2026 Sin duda uno de los servicios m\u00e1s usados es Facebook. Ahora bien, esto tambi\u00e9n hace que los pira\u2026", "url": "https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/como-pueden-entrar-en-mi-facebook/", "urlToImage": "https://www.redeszone.net/app/uploads-redeszone.net/2021/04/robo-cuentas-facebook.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "Las redes sociales son plataformas muy utilizadas por los usuarios en la red. Sirven para estar en contacto con amigos y familiares, informarnos, subir contenido Sin duda uno de los servicios m\u00e1s usa\u2026 [+7328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "title": "Descubren campa\u00f1a de espionaje a redes corporativas en Latinoam\u00e9rica - El Espectador", "description": "Seg\u00fan una investigaci\u00f3n de la firma Eset, la campa\u00f1a apunta a Venezuela, pero tiene potencial para afectar a redes en pa\u00edses como Colombia, Per\u00fa y Chile.", "url": "https://www.elespectador.com/tecnologia/descubren-campana-de-espionaje-a-redes-corporativas-en-latinoamerica/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/30ppaIiC2IwuFo4rM3KxjSLulkQ=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/BLK3PVBR2VGFHNP6OOK6SDEZ5I.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:20:00Z", "content": "Las amenazas cibern\u00e9ticas no se detienen en la regi\u00f3n. Esta semana, el equipo de investigaci\u00f3n de Eset, una compa\u00f1\u00eda de seguridad inform\u00e1tica con m\u00e1s de treinta a\u00f1os, inform\u00f3 sobre una campa\u00f1a de esp\u2026 [+3608 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda, con informaci\u00f3n de agencias", "title": "WhatsApp prepara la opci\u00f3n de enviar im\u00e1genes y videos en alta calidad - El Espectador", "description": "Actualmente, las fotos y videos pierden resoluci\u00f3n cuando se env\u00edan por la plataforma de mensajer\u00eda. Al parecer, WhatsApp ha tomado nota del asunto.", "url": "https://www.elespectador.com/tecnologia/gadgets-y-apps/whatsapp-prepara-la-opcion-de-enviar-imagenes-y-videos-en-alta-calidad/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/0ynstD57XASX7sFkDjPjDiqVDaM=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/PXUX63I5OFAS5DZRIRVOYXBEVI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:08:00Z", "content": "La aplicaci\u00f3n WhatsApp, de Facebook, estar\u00eda trabajando en una nueva funci\u00f3n que har\u00eda que sus usuarios puedan enviar im\u00e1genes y v\u00eddeos con una calidad superior a la actual.\r\nAs\u00ed lo ha descubierto el\u2026 [+2846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Juan Felipe Zuleta Valencia", "title": "El \u201cteam\u201d que ubica a Choc\u00f3 en el mapa de la rob\u00f3tica - El Colombiano", "description": "Un equipo de j\u00f3venes oriundos de Quibd\u00f3 se ha convertido en embajador del pa\u00eds en competencias internacionales....", "url": "https://www.elcolombiano.com/tecnologia/team-robotics-del-pacifico-proyecto-que-pone-a-choco-en-el-mapa-de-la-robotica-y-la-tecnologia-IF15233856", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/960x640/0c6/960d627/none/11101/CRMD/186570744-492646612152871-5856466179817487142-n_38091750_20210709162819.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:27:08Z", "content": "Con oro y bronce en el Torneo Virtual Dual de Rob\u00f3tica Argentina 2021, el pasado 26 de junio, el Team Robotics del Pac\u00edfico complet\u00f3 once reconocimientos en competencias nacionales e internacionales \u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Carlos L\u00f3pez", "title": "Tigo fue certificado internacionalmente por su Data Center en Medell\u00edn - El Colombiano", "description": "De esta forma se ratifica por quinto a\u00f1o consecutivo como el \u00fanico proveedor de este servicio en el pa\u00eds....", "url": "https://www.elcolombiano.com/tecnologia/tigo-fue-certificado-por-su-data-center-en-medellin-DF15233473", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/580x365/-311c-132/1200d627/none/11101/CBYH/img-8295-1-37788329-20210524183018_38093464_20210709152534.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:12:11Z", "content": "La International Computer Room Experts Association (Icrea) le otorg\u00f3 al Data Center de Tigo una certificaci\u00f3n que lo acredita como una Sala de c\u00f3mputo de alta seguridad, con un 99,99 % de disponibili\u2026 [+309 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Rivalidad entre multimillonarios: Blue Origin de Bezos considera que el viaje de Branson con Virgin Galactic... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Desde la compa\u00f1\u00eda argumentan que la nave del magnate brit\u00e1nico no tiene previsto cruzar la l\u00ednea de K\u00e1rm\u00e1n, considerada la divisi\u00f3n entre la atm\u00f3sfera y el espacio exterior.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397436-blue-origin-critica-virgin-galactic-linea-karman", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e96cea59bf5b2bf738f9c9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:19:30Z", "content": "Poco antes del vuelo del multimillonario brit\u00e1nico Richard Branson al espacio, previsto para el 11 de julio, desde Blue Origin, cuyo fundador Jeff Bezos tambi\u00e9n planea volar\u00a0al espacio este mes, han \u2026 [+3176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "4 funciones para m\u00f3viles Android que casi nadie conoce ni utiliza - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/4-funciones-para-moviles-android-que-casi-nadie-conoce-ni-utiliza/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/funciones-android-pooc-conocidas.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:30:24Z", "content": "Los m\u00f3viles Android cuentan con miles de funciones y es muy complicado conocer todas. Hoy te vamos a contar 4 funciones para m\u00f3viles Android que probablemente no conoces y que son muy interesantes. T\u2026 [+3975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Roberto Barrag\u00e1n", "title": "C\u00f3digos Free Fire de hoy 10 de julio de 2021; todas las recompensas gratis - AS", "description": "Todos los c\u00f3digos gratis de Free Fire para hoy s\u00e1bado 10 de julio de 2021. Conocemos las recompensas que recibimos y os contamos c\u00f3mo canjearlas.", "url": "https://as.com/meristation/2021/07/10/noticias/1625908292_381177.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/07/10/noticias/1625908292_381177_1625908363_portada_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:11:32Z", "content": "Free Fire suma y sigue: el aclamado juego de acci\u00f3n para dispositivos Android e iOS ofrece una nueva remesa c\u00f3digos de recompensa gratis. Gracias a ellos conseguiremos nuevos objetos cosm\u00e9ticos para \u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Dificultades que ponen en 'jaque' la transici\u00f3n energ\u00e9tica en Colombia - Portafolio.co", "description": "Una de ellas son los retrasos en las l\u00edneas Colectora y La Guajira, los cuales 'han generado afugias'. | Infraestructura | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/problemas-de-colombia-para-llevar-a-cabo-la-transicion-energetica-553866", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/06/08/60c040602307f.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:06:09Z", "content": "El pa\u00eds presenta serias dificultades para sacar adelante su pol\u00edtica de transici\u00f3n energ\u00e9tica, debido a que los atrasos en los proyectos de conexi\u00f3n tienen en jaque el desarrollo de las fuentes renov\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Carlos L\u00f3pez", "title": "Latinoam\u00e9rica quiere ser l\u00edder en energ\u00edas renovables - El Colombiano", "description": "El sector apunta a que en 2030 se descarbonice la regi\u00f3n. Expertos dicen que hay cosas por ajustar....", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/latinoamerica-y-colombia-apuestan-por-energias-renovables-JF15234368", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/XKDL/a1-7773236-38090808_38090808_20210709182204.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:23:12Z", "content": "Las pol\u00edticas encaminadas hacia la descarbonizaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina para 2030 deber\u00e1n enfocarse en hacer de la regi\u00f3n una de las l\u00edderes en generaci\u00f3n y aprovechamiento del hidr\u00f3geno verde, conside\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Germ\u00e1n Eduardo Vargas", "title": "Sobrevalorado y carbonatado - La Rep\u00fablica", "description": "", "url": "https://www.larepublica.co/analisis/german-eduardo-vargas-2793262/sobrevalorado-y-carbonatado-3198611", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2018/11/15104527/unnamed-1.png?size=xl&ratio=sq&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:05:55Z", "content": "La econom\u00eda intentaba mantenerse a flote entre la incertidumbre, tras el tsunami de la gran recesi\u00f3n. Salada, aunque no fue devastadora, la pandemia alter\u00f3 la refracci\u00f3n de la oferta y expuso la dema\u2026 [+3137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Estudiantes y emprendedoras reciben tarjetas SIM gratis | EL UNIVERSAL - Cartagena - El Universal - Colombia", "description": "Fueron 200 tarjetas con voz y datos, que durar\u00e1n un a\u00f1o, para que los estudiantes consulten trabajos en l\u00ednea o accedan a contenidos. Ayer se lanz\u00f3 una conv...", "url": "https://www.eluniversal.com.co/cartagena/estudiantes-y-emprendedoras-reciben-tarjetas-sim-gratis-IM4943129", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1029x686/183c0/800d686/none/13704/GXDX/beneficiado-sim_4828012_20210709224830.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "El internet ha facilitado la forma de conectarnos, de consultar datos en tiempo real y, durante el 2020, fue el medio por el que muchos ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes recibieron sus clases. Sim\u2026 [+4197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasillavacia.com"}, "author": null, "title": "Seguridad y victimizaci\u00f3n empresarial en Buenaventura - La Silla Vac\u00eda - La Silla Vacia", "description": "<p style=\"color: #757e57\"><em>Esta columna fue escrita en coautor\u00eda con Luc\u00eda Mendoza y <a cktype=\"url\" href=\"http://twitter.com/miweintraub83?lang=es\" target=\"_blank\">Michael Weintraub</a>, investigadores del Centro de Estudios de Seguridad y Drogas (Cesed) \u2026", "url": "https://lasillavacia.com/historias/historias-silla-llena/seguridad-y-victimizaci&oacute;n-empresarial-en-buenaventura/", "urlToImage": "https://lasillavacia.com/media/portada-lallena-10julio.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:05:01Z", "content": "Desde el Centro de Estudios sobre Seguridad y Drogas (Cesed) de la Universidad de los Andes, junto con la C\u00e1mara de Comercio de Buenaventura y el apoyo de Fescol, realizamos una encuesta sobre seguri\u2026 [+4775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Santiago La Rotta", "title": "\u00bfVolver a la oficina? \u00bfPara qu\u00e9? - El Espectador", "description": "Un eventual regreso al trabajo presencial abre cuestionamientos interesantes. El primero ser\u00eda: \u00bfpara qu\u00e9 regresar a las oficinas? Esta pregunta obliga a reevaluar las prioridades de las organizaciones, a la vez que debe poner en el centro el bienestar del tr\u2026", "url": "https://www.elespectador.com/economia/volver-a-la-oficina-para-que/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/ts4dRfFJRVsgnHa5DA-Frh8RsSE=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/LA3RFYTDCVDIHNDNBX57DOIXTA.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:00Z", "content": "Con el avance de la vacunaci\u00f3n y la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, una de las conversaciones que m\u00e1s comienza a ganar vuelo es qu\u00e9 ser\u00e1 del futuro de la oficina, esto al menos en pa\u00edses que no siguen ponien\u2026 [+8299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "40 j\u00f3venes cartageneros trabajar\u00e1n por el cambio clim\u00e1tico | EL UNIVERSAL - Cartagena - El Universal - Colombia", "description": "Los Vig\u00edas del Ambiente integran la Red Nacional de J\u00f3venes de Ambiente que vienen desarrollando actividades en pro de la educaci\u00f3n ambiental en la ciudad.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/cartagena/40-jovenes-cartageneros-trabajaran-por-el-cambio-climatico-IK4941947", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1029x686/226c0/800d686/none/13704/ROMU/vigias-del-medio-ambiente_4829430_20210709174249.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:45:20Z", "content": "40 j\u00f3venes profesionales y amantes del ambiente acompa\u00f1ar\u00e1n desde este 9 de julio las actividades y acciones que el Establecimiento P\u00fablico Ambiental, EPA Cartagena, y a la agencia internacional CDKN\u2026 [+2174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enter.co"}, "author": null, "title": "iPhone 13: nuevas im\u00e1genes confirman cuatro modelos \u2022 ENTER.CO - ENTER.CO", "description": "Se filtran nuevas im\u00e1genes que confirmar\u00edan dise\u00f1o exterior y del chasis del iPhone 13 y sus cuatro modelos.", "url": "https://www.enter.co/smartphones/ios/iphone-13-nuevas-imagenes/", "urlToImage": "https://www.enter.co/wp-content/uploads/2021/04/iPhone-13.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:40:44Z", "content": "Parece que todo lo que est\u00e1 haciendo Apple para detener las filtraciones de sus dispositivos antes de que estos sean presentados, desde mandar cartas de advertencia a populares filtradores, hasta c\u00e1m\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Ataque a escolta de Gustavo Petro fue por un intento de hurto: Polic\u00eda Nacional - infobae", "description": "La instituci\u00f3n asegur\u00f3 que el patrullero que hace arte del esquema de seguridad del senador est\u00e1 fuera de peligro.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/09/ataque-a-escolta-de-gustavo-petro-fue-por-un-intento-de-hurto-policia-nacional/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kYcDHtoAJzAIk6qKedIUhi9EZW8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HPGMSBOAJNAF5ANXQH3O3Q235E.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:20:18Z", "content": "El senador de Colombia Humana Gustavo Petro denunci\u00f3 este viernes sobre el mediod\u00eda que uno de sus escoltas fue atacado a bala en la capital del pa\u00eds. El uniformado, que hace parte del esquema de seg\u2026 [+4523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Diego Andr\u00e9s Vargas Ria\u00f1o", "title": "Tras fusionarse con Domicilios.com, iFood quiere \u201cdestronar\u201d a Rappi: esta es su estrategia - El Colombiano", "description": "Tras fusi\u00f3n con Domicilios.com, iFood tendr\u00e1 presencia en m\u00e1s de 100 ciudades de Colombia....", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/empresas/asi-mueve-el-negocio-de-la-comida-a-domicilio-la-fusion-de-ifood-y-domicilios-com-OF15233782", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x1800/0c94/1200d627/none/11101/UAVM/logoifoodtiago-1_38090957_20210709160020.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:24:51Z", "content": "La plataforma de comida a domicilio iFood quiere sacudir el mercado colombiano y este a\u00f1o maneja un presupuesto de 25 millones de d\u00f3lares para acelerar su proceso de expansi\u00f3n en el pa\u00eds. \u00bfEl objetiv\u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "WhatsApp Business: las ventajas de la aplicaci\u00f3n utilizada por los emprendedores - Noticias Caracol", "description": "\u00bfEst\u00e1 pensando en emprender? Pues la tecnolog\u00eda puede ser una gran aliada. Un ejemplo de esto es la versi\u00f3n empresarial de esta popular plataforma. As\u00ed funciona.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/desenredese-tecno/whatsapp-business-las-ventajas-de-la-aplicacion-utilizada-por-los-emprendedores", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/bc6e274/2147483647/strip/true/crop/4187x2198+0+198/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F78%2F98%2F78816f49404f8fede3513a8d1f35%2Fstickers-de-whatsapp-para-el-dia-del-padre2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:13:04Z", "content": "WhatsApp es una de las aplicaciones de mensajer\u00eda m\u00e1s utilizadas en el mundo, pero \u00bfsab\u00eda que tambi\u00e9n puede ser una gran aliada para quienes hacen empresa? Su versi\u00f3n empresarial se llama WhatsApp Bu\u2026 [+2959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "author": "La Fm", "title": "Primicia La FM: Militares (r) habr\u00edan sido enga\u00f1ados por empresa de seguridad en \u2018Operaci\u00f3n Hait\u00ed\u2019 - La FM", "description": "Primicia La FM: Militares (r) habr\u00edan sido enga\u00f1ados por empresa de seguridad en \u2018Operaci\u00f3n Hait\u00ed\u2019", "url": "https://www.lafm.com.co/internacional/primicia-la-fm-militares-r-habrian-sido-enganados-por-empresa-de-seguridad-en", "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2021-07/whatsapp_image_2021-07-09_at_9.01.22_am_0.jpeg?wuTgTGiLxF03odMnC0y2PbMZEp6lzm_K", "publishedAt": "2021-07-09T20:27:42Z", "content": "Adicionalmente, a los investigadores les ha llamado la atenci\u00f3n que hasta ahora los \u00fanicos colombinos abatidos tras el operativo fueran los considerados reclutadores, es decir los que ten\u00edan informac\u2026 [+596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Ofertas de empleo | Banco Popular tiene nuevas vacantes laborales: \u00bfc\u00f3mo postularse? - Revista Semana", "description": "La entidad inform\u00f3 que las principales oportunidades laborales est\u00e1n orientadas hacia \u00e1reas tecnol\u00f3gicas.", "url": "https://www.semana.com/actualidad/articulo/ofertas-de-empleo-banco-popular-tiene-nuevas-vacantes-laborales-como-postularse/202135/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/wK3cB3z8KDzmROOwdfxTKhhcs4o=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/ZCHHOCW4KRDF5MLVZUXZ365CZY.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:21:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Redacci\u00f3n digital La Kalle", "title": "J\u00f3venes a la U: \u00bfC\u00f3mo saber si fuiste seleccionado? - La Kalle", "description": "La iniciativa de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 para j\u00f3venes menores a 28 a\u00f1os pronto anunciar\u00e1 quienes fueron los seleccionados para ocupar los 8.000 cupos para estudiar una carrera t\u00e9cnica, tecnol\u00f3gica o profesional 100% financiada.", "url": "https://lakalle.bluradio.com/noticias/jovenes-a-la-u-como-saber-si-fuiste-seleccionado", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/a4a2648/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fbe%2F5b%2F5497080642f08af5a3e19fda45f9%2Festudiantes-alumnos.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:13:45Z", "content": "El programa presentado el pasado 17 de junio por la alcaldesa Claudia L\u00f3pez y la secretaria de Educaci\u00f3n, Edna Bonilla Seb\u00e1. J\u00f3venes a al U cerr\u00f3 su primera convocatoria el pasado 28 de junio. \r\nEl p\u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Valora Analitik", "title": "Nueva fintech Mezubo.com brinda cr\u00e9ditos para carros usados en tres d\u00edas - valoraanalitik.com", "description": "Los creadores de Mezubo son Nicol\u00e1s Pardo quien fue gerente general de Uber en Colombia y Juan Sebasti\u00e1n Pardo quien lider\u00f3 la entidad Credifamilia.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/07/09/mezubo-brinda-creditos-para-carros-usados-en-tres-dias/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2021/07/Mezubo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:01:06Z", "content": "Una nueva fintech en Colombia, Mezubo.com, est\u00e1 fortaleci\u00e9ndose en el mercado de cr\u00e9ditos para carros usados, brindando la posibilidad de acceder a pr\u00e9stamos para ello en tres d\u00edas.\r\nEn Colombia anua\u2026 [+3085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "EFE", "title": "Llaman a declarar a responsables de seguridad de presidente Moise - Caracol Radio", "description": "Los cuatro principales responsables de proteger al presidente deber\u00e1n declarar ante un tribunal entre el 12 y el 15 de julio.", "url": "https://caracol.com.co/radio/2021/07/09/internacional/1625859208_193682.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2021/07/09/internacional/1625859208_193682_1625859417_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:33:28Z", "content": "Un fiscal de Puerto Pr\u00edncipe convoc\u00f3 a declarar a los cuatro principales responsables de la seguridad personal del presidente haitiano, Jovenel Moise, asesinado el pasado mi\u00e9rcoles.\r\nLos cuatro ofici\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnuevosiglo.com.co"}, "author": null, "title": "Duque a reglamentar Sistema \u00danico Contra el Abuso Policial - El Nuevo Siglo (Colombia)", "description": "El Tribunal Administrativo de Cundinamarca orden\u00f3 Duque reglamentar el \u201cSistema \u00danico para el mejoramiento y prevenci\u00f3n de los abusos en la actividad de Polic\u00eda\".", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/07-09-2021-duque-debera-reglamentar-sistema-unico-contra-el-abuso-policial", "urlToImage": "http://www.elnuevosiglo.com.co", "publishedAt": "2021-07-09T19:12:32Z", "content": "El Tribunal Administrativo de Cundinamarca le orden\u00f3 al presidente Iv\u00e1n Duque reglamentar el Sistema \u00danico para el mejoramiento y prevenci\u00f3n de los abusos en la actividad de Polic\u00eda, como ordena el a\u2026 [+2644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "title": "[Video] La minicasa de Elon Musk es de armar y desarmar... y solo cuesta 50.000 d\u00f3lares - Pulzo.com", "description": "Minicasa de Elon Musk se puede armar y desarmar en poco tiempo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/minicasa-elon-musk-es-prefabricada-armar-desarmar-PP1063586", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709140107/casa-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:02:41Z", "content": "La vivienda de Elon Musk, fundador de Tesla y SpaceX, viene lista para armar y desarmar, y es dise\u00f1ada por una empresa llamada Boxabl, informa el portal Mashable.\r\nEste video muestra detalles de la c\u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "PORTAFOLIO", "title": "Colombia recibir\u00e1 un pr\u00e9stamo de US$ 500 millones de CAF - El Tiempo", "description": "Su inversi\u00f3n se enfocar\u00e1 en promover el uso estrat\u00e9gico de tecnolog\u00edas digitales.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602046", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/05/22/60a9dcbd05ca7.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:57:34Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Entrenaron un robot que se adapta a caminar en diferentes superficies evitando tropiezos - infobae", "description": "El trabajo fue desarrollado por investigadores de la Facultad de Ciencias de la Computaci\u00f3n de la Universidad Carnegie Mellon y la Universidad de California junto con el equipo de investigaci\u00f3n de inteligencia artificial de Facebook", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2021/07/09/entrenaron-un-robot-que-se-adapta-a-caminar-en-diferentes-superficies-evitando-tropiezos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/B-bmjcyCEQ3B4SxYHWb4NDoAPmY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CG54TBZOK5E6DJT5RYJ4NWE2FQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:33:45Z", "content": "Se difundi\u00f3 un video donde se puede ver a un robot cuadr\u00fapedo desarrollado por la startup Unitree moverse con habilidad en diferente superficies: \r\ndese un suelo cubierto por un pl\u00e1stico resbaladizo \u2026 [+3912 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "7 TECNOLOG\u00cdAS ALUCINANTES que van a cambiarlo todo - Eurogamerspain", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SjVOTnUtM3lpVnPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:49:16Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00a1Esta TABLET podr\u00eda SER PERFECTA! HUAWEI MatePad 11 - Topes de Gama", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cnFZN3pMSm52WUnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:30:03Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "China bloquea Binance, la mayor criptobolsa del mundo - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Los usuarios empezaron a experimentar problemas para entrar en la plataforma el jueves y ahora no pueden hacerlo sin usar servicios de VPN.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397382-china-bloquea-binance", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e8808ae9ff7139a661550a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:09:08Z", "content": "China ha incluido a Binance, la mayor plataforma de compraventa de criptomonedas, en su lista negra de p\u00e1ginas web a las que no se puede acceder desde el territorio del pa\u00eds. El bloqueo de la criptob\u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Google DESTROZAR\u00c1 al iPhone 13 con LOS PIXEL 6!!! - MovilZona", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cnFHZDhpekxqYXfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:00:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Agencia AFP", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 China pone obst\u00e1culos a sus mejores empresas digitales? - El Espectador", "description": "Pek\u00edn se preocup\u00f3 en un primer momento por los consumidores, temiendo que esto pudiera conducir a abusos en un sector que ya afecta a todos.", "url": "https://www.elespectador.com/tecnologia/por-que-china-pone-obstaculos-a-sus-mejores-empresas-digitales/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/n3-_Kz9AW23aVnaIxbQGOtoLh3k=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4D3VYPSDZJHUZCBWOECNGCD67M.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:48:00Z", "content": "Con la rivalidad con Estados Unidos como tel\u00f3n de fondo y por un tema de seguridad nacional, Pek\u00edn est\u00e1 arremetiendo contra las empresas digitales chinas, entre ellas Didi, el Uber chino, aunque esto\u2026 [+3830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "title": "El Apple Watch puede medir efectos del COVID-19 a largo plazo, revela estudio - Pulzo.com", "description": "El Apple Watch es una herramienta efectiva para monitorear la salud en recuperados de covid", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/apple-watch-puede-medir-efectos-covid-19-largo-plazo-PP1063530", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709105508/watch-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:22Z", "content": "El portal especializado en tecnolog\u00eda Fayer Wayer advierte que si bien el aparato no reemplaza a un m\u00e9dico o las pruebas m\u00e9dicas pertinentes, el Apple Watch s\u00ed se convierte en una herramienta que ayu\u2026 [+1284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Enrique P\u00e9rez", "title": "Capturan en Hong Kong a un hombre con 256 CPUs de Intel pegadas al cuerpo: la escasez de chips atrae el... - Xataka", "description": "La desesperaci\u00f3n por la crisis de semiconductores est\u00e1 provocando im\u00e1genes surrealistas. Es el caso descrito por el servicio de aduanas de Hong Kong, quienes...", "url": "https://www.xataka.com/componentes/capturan-hong-kong-a-hombre-256-cpus-intel-pegadas-al-cuerpo-escasez-chips-atrae-interes-contrabandistas", "urlToImage": "https://i.blogs.es/5d89f0/cpu-/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:30:39Z", "content": "La desesperaci\u00f3n por la crisis de semiconductores est\u00e1 provocando im\u00e1genes surrealistas. Es el caso descrito por el servicio de aduanas de Hong Kong, quienes esta semana han confiscado una red de con\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Alianza fue autorizada para compra y venta de criptoactivos en el pa\u00eds - El Tiempo", "description": "Superfinanciera autoriz\u00f3 primer piloto para operaciones en productos financieros de dep\u00f3sito.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601961", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/18/602e64b41ada1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:21:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tecn\u00f3sfera", "title": "Google Meet incorpora nuevos filtros y m\u00e1scaras en su versi\u00f3n m\u00f3vil - El Tiempo", "description": "La plataforma incorpor\u00f3 algunas de las funciones habilitadas en Google Duo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601955", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/26/5fc004589ed7a.png", "publishedAt": "2021-07-09T14:07:36Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tecn\u00f3sfera", "title": "Estas son las nuevas funciones en WhatsApp Business - El Tiempo", "description": "La actualizaci\u00f3n est\u00e1 enfocada en mejorar las opciones de contacto de los usuarios con las empresas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601950", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/02/26/5a948297efe7d.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T13:49:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "ECONOM\u00cdA Y NEGOCIOS", "title": "Los oficios que podr\u00edan desaparecer tras la pandemia - El Tiempo", "description": "Vacantes para operarios o artesanos estar\u00edan en riesgo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-600852", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/06/10/593c63ff100b4.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T13:47:34Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Steve Wozniak, cofundador de Apple: 'Es hora de reconocer el derecho a reparar' - CNN", "description": "Steve Wozniak, cofundador de Apple, dijo que es momento de reconocer a los consumidores el derecho y la informaci\u00f3n para arreglar sus dispositivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/07/09/steve-wozniak-cofundador-apple-derecho-a-reparar-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/descarga-4-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T13:45:00Z", "content": "Las marcas m\u00e1s valiosas del mundo 1:01\r\nHong Kong (CNN Business) -- Woz est\u00e1 apoyando el movimiento del \"derecho a reparar\". El cofundador de Apple Steve Wozniak, conocido en el mundo tecnol\u00f3gico por\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Hombre que extravi\u00f3 su fortuna en bitcoines en un vertedero afirma que ahora valen m\u00e1s de 370 millones de... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "James Howells lamenta que hasta la fecha las autoridades no le permitan realizar una b\u00fasqueda especializada en el dep\u00f3sito de basura donde cree que est\u00e1 el disco duro, pero no se rinde en sus intentos por recuperarlo.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397348-extravio-fortuna-bitcoines-vertedero-millones-dolares", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e82ef159bf5b05bc59875c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:37:33Z", "content": "Hace casi ocho a\u00f1os, un ingeniero inform\u00e1tico de la ciudad brit\u00e1nica de Newport perdi\u00f3 su disco duro con miles de bitcoines, y ahora el hombre asegura que su contenido vale 275 millones de libras est\u2026 [+2438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "EFE", "title": "C\u00e1psula Dragon de SpaceX, de regreso a la tierra - Blu Radio", "description": "Dragon lleg\u00f3 a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional el pasado 5 de junio.", "url": "https://www.bluradio.com/mundo/capsula-dragon-de-spacex-de-regreso-a-la-tierra", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/b6f12d0/2147483647/strip/true/crop/1440x756+0+112/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F1e%2F31%2F9aac56314041bb4d4a1d535382b8%2Fspacex.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:25:35Z", "content": "La c\u00e1psula de carga Dragon de la compa\u00f1\u00eda privada SpaceX se separ\u00f3 con \u00e9xito este jueves desde el m\u00f3dulo Harmony de la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI) e inici\u00f3 un viaje de m\u00e1s de 36 horas para \u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "author": "", "title": "El Foro Regional de Inteligencia y Seguridad - Las2orillas", "description": "Un paso adelante contra el comercio il\u00edcito y el crimen organizado transnacional", "url": "https://www.las2orillas.co/el-foro-regional-de-inteligencia-y-seguridad/", "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2021/07/buitrago-d.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:50:36Z", "content": "Fu\u00e9 extraordinaria la oportunidad de participar como ponente en la edici\u00f3n No. 18 del Foro Parlamentario sobre Inteligencia y Seguridad, los d\u00edas 29 y 30 de Junio en ciudad de Panam\u00e1, sede del Parlam\u2026 [+6169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Valora Analitik", "title": "Upme: Colombia busca opciones para liberar espacios de conexi\u00f3n el\u00e9ctrica - valoraanalitik.com", "description": "El director de la Upme, Christian Jaramillo, revel\u00f3 las dificultades para sacar adelante la transici\u00f3n energ\u00e9tica: como retraso en las obras.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/07/09/upme-colombia-busca-opciones-liberar-espacios-conexion-electrica/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2021/03/energia_eolica-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "El director de la Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica de Colombia (Upme), Christian Jaramillo, revel\u00f3 las dificultades que est\u00e1 teniendo el pa\u00eds para sacar adelante la transici\u00f3n energ\u00e9tica: como \u2026 [+4302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "H\u00e1galo as\u00ed: lo que debe tener en cuenta al elegir la c\u00e1mara de su celular - Vanguardia", "description": "Las diferentes marcas de smartphones est\u00e1n revolucionando la fotograf\u00eda m\u00f3vil. Los sistemas de c\u00e1maras permiten capturar im\u00e1genes, que podr\u00edan lograr, en algunos aspectos, acercarse a la calidad de las fotos captadas con las c\u00e1maras profesionales. El sistema \u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/tecnologia/hagalo-asi-lo-que-debe-tener-en-cuenta-al-elegir-la-camara-de-su-celular-DF3979072", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x675/0c24/1200d628/upper-right/12204/SRHU/vloguera-belleza-haciendo-video-sus-seguidores-23-2148916309_5886475_20210709122613.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "Contenido exclusivo para suscriptores\r\nSi quieres acceder a este contenido, adquiere tu suscripci\u00f3n digital.\r\nSuscr\u00edbete\r\nSi tienes acceso a la suscripci\u00f3n digital pero no parece cargar correctamente\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Alejandra Zapata Quinch\u00eda", "title": "ReactivaTECH, la feria que busca apoyar a 100.000 mipymes - El Colombiano", "description": "Reactivatech y su portafolio de financiaci\u00f3n y formaci\u00f3n ya se encuentran disponibles para los emprendedores de...", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/reactivatech-busca-apoyar-a-10000o-mipymes-PF15231284", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c0/1200d627/none/11101/PSNR/a1-9074182-38084666_38084666_20210708205539.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:58:39Z", "content": "Medell\u00edn fue el lugar del lanzamiento nacional de Reactivatech- Negocios Abiertos, una feria que busca impulsar, por medio de herramientas digitales, formaci\u00f3n y financiaci\u00f3n, a m\u00e1s de 100.000 micro,\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Johana Lorduy", "title": "Konecta, Teleperformance, Polygonus y Koombea abrieron vacantes para j\u00f3venes - La Rep\u00fablica", "description": "Estas compa\u00f1\u00edas buscan sumar cerca de 6.6000 colombianos a su fuerza laboral en los pr\u00f3ximos meses", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/konecta-teleperformance-polygonus-y-koombea-abrieron-vacantes-para-jovenes-3198208", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/07/08170225/Emp_VacantesEmpleoJovenes_Web.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:02:07Z", "content": "Estas compa\u00f1\u00edas buscan sumar cerca de 6.6000 colombianos a su fuerza laboral en los pr\u00f3ximos meses Con el fin de incentivar la contrataci\u00f3n de j\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os en el pa\u00eds, el Gobierno Nacio\u2026 [+3540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Lina Vargas Vega", "title": "El n\u00famero de empresas fintech que hay en el pa\u00eds creci\u00f3 26% entre 2019 y 2020 - La Rep\u00fablica", "description": "Colombia es la tercera econom\u00eda con mayor participaci\u00f3n en el ecosistema fintech en la regi\u00f3n, con 12% del mercado. seg\u00fan Mastercard, el pa\u00eds ser\u00e1 el hub de esta industria", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/el-numero-de-empresas-fintech-que-hay-en-el-pais-crecio-26-entre-2019-y-2020-3198061", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/07/08155804/fina_fintech_p18_1080x900.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:01:51Z", "content": "Colombia es la tercera econom\u00eda con mayor participaci\u00f3n en el ecosistema fintech en la regi\u00f3n, con 12% del mercado. seg\u00fan Mastercard, el pa\u00eds ser\u00e1 el hub de esta industriaPara los actores y consumido\u2026 [+3816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "Recomendaciones para evitar hurtos en unidades residenciales - El Pa\u00eds", "description": "M\u00e1s c\u00e1maras de seguridad, v\u00ednculo con la Polic\u00eda y evitar entregarles tareas extras a los guardas, son algunas claves. Especialistas entregaron consejos para tener en cuenta al momento de elegir el proveedor de vigilancia.", "url": "https://www.elpais.com.co/judicial/recomendaciones-para-evitar-hurtos-en-unidades-residenciales.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2021/07/08/60e7d5f4aaf54.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T04:55:00Z", "content": "Luego de que un grupo de m\u00e1s de diez j\u00f3venes echara abajo la reja de un conjunto residencial ubicado en el norte de Cali, e intentara ingresar, la Polic\u00eda y expertos de distintas entidades brindaron \u2026 [+5064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Valora Analitik", "title": "Buda.com, la primera plataforma de Suram\u00e9rica para negociar criptomonedas - valoraanalitik.com", "description": "Alejandro Beltr\u00e1n es el country manager de Buda.com en Colombia, la primera plataforma de Suram\u00e9rica para negociar criptomonedas en Am\u00e9rica Latina.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/07/08/buda-com-primera-plataforma-suramerica-criptomonedas/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2021/06/Buda-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T00:48:00Z", "content": "Alejandro Beltr\u00e1n es el country manager de Buda.com en Colombia, la primera plataforma de Suram\u00e9rica para negociar criptomonedas en Am\u00e9rica Latina.\r\nEl experto cont\u00f3 que Buda.com naci\u00f3 como parte de \u2026 [+2529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Juan Camilo Quiceno Ram\u00edrez", "title": "Fintech ganan mercado de la mano de morosos - El Colombiano", "description": "Seg\u00fan Colombia Fintech, 98 de cada 100 cr\u00e9ditos colocados est\u00e1n dirigidos a estas personas. Radiograf\u00eda....", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/fintech-y-el-mercado-que-ganan-en-creditos-con-morosos-HF15230575", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/580x365/-311c-131/1200d627/none/11101/PLNN/bancadigital_38088305_20210708234230.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T00:00:56Z", "content": "Aunque el colombiano es calificado como un deudor que se mantiene al d\u00eda de acuerdo a Datacr\u00e9dito, ya que el 93 % de los datos de pago que reporta son positivos, una porci\u00f3n de ellos en alg\u00fan momento\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "SpaceX Dragon inicia su regreso a la Tierra despu\u00e9s de retrasos por la tormenta Elsa - CNN", "description": "La nave espacial de carga Dragon, de la compa\u00f1\u00eda SpaceX, regresar\u00e1 a la tierra el viernes luego de un par de d\u00edas de retraso debido al paso de la tormenta tropical Elsa.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/nasa-spacex-dragon-regreso-retraso-tormenta-elsa-redaccion-mexico/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210708181446-nasa-spacex-dragon-regreso-retraso-tormenta-elsa-redaccion-mexico-00002225-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-08T23:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Anderson Urrego", "title": "Canadian Solar Energy Group fue la ganadora de la primera subasta de almacenamiento - La Rep\u00fablica", "description": "La fecha de entrada en operaci\u00f3n del proyecto adjudicado ser\u00e1 el 30 de julio de 2023 y tendr\u00e1 una capacidad de 45 MW por hora", "url": "https://www.larepublica.co/economia/canadian-solar-energy-group-fue-la-ganadora-de-la-primera-subasta-de-almacenamiento-3197904", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/04/20165254/DIEGO-MESA-MINISTRO-DE-MINAS-Y-ENERG%C3%8DA-4-Cr%C3%A9dito-MinMinas.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:28:43Z", "content": "La fecha de entrada en operaci\u00f3n del proyecto adjudicado ser\u00e1 el 30 de julio de 2023 y tendr\u00e1 una capacidad de 45 MW por horaEl Ministerio de Minas y Energ\u00eda dio a conocer que la empresa Canadian Sol\u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "EL TIEMPO y Google abren convocatoria para j\u00f3venes sin experiencia - El Tiempo", "description": "Con el Semillero de Talentos Digitales se podr\u00e1 comenzar la vida laboral.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601754", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/08/60e74f6cd41f9.png", "publishedAt": "2021-07-08T19:34:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Aumentan en 30% los ataques cibern\u00e9ticos en Colombia - Portafolio.co", "description": "Las ciudades que han reportado mayor afectaci\u00f3n son Bogot\u00e1 con 8.355 casos, seguido por Medell\u00edn 1.664 y finalmente Cali con 1.569. | Tendencias | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/tendencias/aumentan-en-30-los-ataques-ciberneticos-en-colombia-553803", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/04/12/60744036352cf.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T16:32:14Z", "content": "Las cifras de ciberseguridad a junio del presente a\u00f1o son alarmantes. Se registraron m\u00e1s de 23.000 noticias criminales, un 30% m\u00e1s que el mismo periodo de 2020 que present\u00f3 18.290 casos seg\u00fan la Fisc\u2026 [+4699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Capturan al \u201crey del Bitcoin\u201d en Brasil: \u00bfpor qu\u00e9 fue arrestado? - Revista Semana", "description": "Un famoso gur\u00fa basile\u00f1o del Bitcoin fue arrestado por concretar una millonaria estafa por medio de criptomoneda.", "url": "https://www.semana.com/economia/inversionistas/articulo/capturan-al-rey-del-bitcoin-en-brasil-por-que-fue-arrestado/202134/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/Oc-lwNH9e9uDqRR8zGExnRrVQco=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/BJJ5HGM4RRCOXFSS56FZTG32KQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "Oculta el \u00aben l\u00ednea\u00bb de WhatsApp y lee todos los mensajes que has recibido - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/oculta-el-en-linea-de-whatsapp-y-lee-todos-los-mensajes-que-has-recibido/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/eee-3.png", "publishedAt": "2021-07-08T16:28:12Z", "content": "Ya te adelantamos que no existe un truco definitivo para ocultar el famoso \u00aben l\u00ednea\u00bb de WhatsApp a tus contactos. Lo que s\u00ed existe es una forma de leer los mensajes que te han enviado sin despertar \u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "ELTIEMPO.COM", "title": "C\u00f3mo saber si su celular fue hackeado y qu\u00e9 puede hacer para evitarlo - El Tiempo", "description": "Algunos consejos \u00fatiles para estar pendiente si hackean su tel\u00e9fono y minimizar cualquier riesgo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601675", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2021/07/08/60e7154e12574.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:53:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00a1A trabajar! Crean software para delatar a los congresistas que pierden tiempo con su celular en medio de las sesiones - Revista Semana", "description": "En caso de detectar a un pol\u00edtico distra\u00eddo, el sistema comparte autom\u00e1ticamente una captura a trav\u00e9s de Twitter o Instagram, etiquetando la cuenta del congresista en cuesti\u00f3n, junto con un mensaje que le pide que mantenga la atenci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/tecnologia/articulo/a-trabajar-crean-software-para-delatar-a-los-congresistas-que-pierden-tiempo-con-su-celular-en-medio-de-las-sesiones/202126/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/to51jGMn50EEVRKYwKTqHDruyds=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/IGNU33KPFBEPVN3PNODOJHQWZM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:47:11Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "econom\u00eda y negocios", "title": "Banco Popular abre ofertas de trabajo entre 1 y 12 millones de pesos - El Tiempo", "description": "Las oportunidades laborales que abri\u00f3 la entidad son para el \u00e1rea de tecnolog\u00eda.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601671", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/04/13/607633d2151a3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:22:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "Canales de Televisi\u00f3n Gratis si tienes un m\u00f3vil Samsung Galaxy - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/canales-de-television-gratis-si-tienes-un-movil-samsung-galaxy/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/Samsung-tv-gratis.png", "publishedAt": "2021-07-08T14:59:27Z", "content": "\u00bfTienes un m\u00f3vil Samsung y vives en Espa\u00f1a? Hoy tenemos una gran noticia para ti: podr\u00e1s ver 50 nuevos canales de televisi\u00f3n de forma completamente gratuita. Samsung TV Plus acaba de desembarcar ofic\u2026 [+1951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "La alianza que permite comprar y vender criptoactivos en Colombia - Portafolio.co", "description": "Superfinanciera autoriz\u00f3 el primer piloto para realizar operaciones de cash-in y cash-out de criptomonedas en productos financieros de dep\u00f3sito desde plataformas. | Tendencias | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/tendencias/comprar-y-vender-criptomonedas-en-colombia-la-alianza-que-lo-permite-553796", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2018/03/03/5a9b0ce3dc3b5.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T12:36:27Z", "content": "MOVii, la fintech colombiana especializada en servicios financieros en l\u00ednea, y BITPOINT, fueron autorizados por la Superintendencia Financiera para realizar operaciones de cash-in y cash-out en prod\u2026 [+5269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": null, "title": "No podemos seguir trabajando igual - Hipertextual", "description": "Apple se enfrenta al dilema del teletrabajo cuando siempre hab\u00eda negado esa m\u00e1xima. Algo que viven el resto de empresas del mundo.", "url": "https://hipertextual.com/2021/07/teletrabajo-cambios-modelos-laborales", "urlToImage": "https://i0.wp.com/hipertextual.com/wp-content/uploads/2020/03/hipertextual-2020152983.jpg?fit=1500%2C1000&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-08T09:36:56Z", "content": "La pandemia nos pill\u00f3 por sorpresa, y tuvimos que cambiar la forma en la que hac\u00edamos las cosas a marchas forzadas. Comprar, socializar o trabajar pasaron de ser acciones cotidianas a peque\u00f1as batall\u2026 [+4078 chars]"}]}