{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Charv\u00e1t", "title": "Chyb\u011blo m\u00e1lo a Karel Gott zem\u0159el jako d\u00edt\u011b v sutin\u00e1ch: 2 dny \u010dekal na z\u00e1chranu - eXtra.cz", "description": "P\u0159esto\u017ee byl je\u0161t\u011b mal\u00fd capart, moc dob\u0159e si Karel Gott \n\n\n\n(\u202080)\n\n\n\nvybavoval hr\u016fzn\u00e9 z\u00e1\u017eitky z druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky. V roce 1945 toti\u017e spadla bomba kousek od domu, kde s rodinou bydlel. N\u011bkolik dn\u00ed pak str\u00e1vil uv\u011bzn\u011bn ve sklep\u011b, proto\u017ee v\u00fdchod zatarasily suti\u2026", "url": "https://www.extra.cz/chybelo-malo-a-karel-gott-zemrel-jako-dite-v-sutinach-2-dny-cekal-na-zachranu-ac493", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2020/12/fc694c9-275824-karel-gott-film-karel-foto2-foto_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:14:00Z", "content": "Pestoe byl jet mal\u00fd capart, moc dobe si Karel Gott (80) vybavoval hrzn\u00e9 z\u00e1itky z druh\u00e9 svtov\u00e9 v\u00e1lky. V roce 1945 toti spadla bomba kousek od domu, kde s rodinou bydlel. Nkolik dn\u00ed pak str\u00e1vil uvznn v\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Zl\u00e1mal", "title": "Charitativn\u00ed organizace ocenila Harryho s Meghan za rozhodnut\u00ed nem\u00edt v\u00edc ne\u017e dv\u011b d\u011bti - iRozhlas.cz", "description": "\u201eD\u011bkujeme v\u00e9vodovi a v\u00e9vodkyni za jejich osv\u00edcen\u00e9 rozhodnut\u00ed a za podporu toho, \u017ee i men\u0161\u00ed rodina m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161\u0165astn\u00e1 rodina,\u201c uvedla charitativn\u00ed organizace Population Matters.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zivotni-styl/spolecnost/charita-klimaticka-krize-deti-svetovy-den-populace-princ-harry-meghan-markleova_2107101901_onz", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2017-12-15t131008z_1_171215-143530_dbr.jpg?itok=ihtjQ5lp", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:00Z", "content": "Princ Harry s manelkou v\u00e9vodkyn\u00ed Meghan z\u00edskali pi p\u00edleitosti Svtov\u00e9ho dne populace cenu od charitativn\u00ed organizace Population Matters. Ta vyzdvihla rozhodnut\u00ed p\u00e1ru o omezen\u00ed potu sv\u00fdch dt\u00ed na dv, a \u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "\u0160ediv\u00e1 Carrie i Miranda. Here\u010dky u\u017e nat\u00e1\u010dej\u00ed pokra\u010dov\u00e1n\u00ed Sexu ve m\u011bst\u011b - iDNES.cz - Revue", "description": "Seri\u00e1l Sex ve m\u011bst\u011b se do\u010dkal dvou filmov\u00fdch zpracov\u00e1n\u00ed a od premi\u00e9ry druh\u00e9ho sn\u00edmku uplynulo 11 let. V ulic\u00edch New Yorku u\u017e nat\u00e1\u010dej\u00ed nov\u00e9 pokra\u010dov\u00e1n\u00ed seri\u00e1lu. V s\u00e9rii, kter\u00e1 bude uv\u00e1d\u011bna pod n\u00e1zvem And Just Like That (Prost\u011b jen tak), se objev\u00ed v\u011bt\u0161ina z hla\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/sex-ve-meste-proste-jen-tak-cattrallova-parkerova-nixonova.A210710_151028_lidicky_zar", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR8ca38b_profimedia_0620662282.jpg&c=A210710_151028_lidicky_zar", "publishedAt": "2021-07-10T13:56:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Veronika Do\u010dkalov\u00e1", "title": "Patricie Pag\u00e1\u010dov\u00e1 2 m\u011bs\u00edce po porodu: Lid\u00e9 si ji pletli se Simonou Krainovou - eXtra.cz", "description": "\u010cerstv\u00e9 mamince Patricii Pag\u00e1\u010dov\u00e9 (32) mate\u0159stv\u00ed velmi slu\u0161\u00ed. Jako porotkyn\u011b nov\u00e9ho ro\u010dn\u00edku SuperStar se nechala zv\u011b\u010dnit ve fialkov\u00e9 r\u00f3b\u011b, p\u0159edvedla ladnou no\u017eku i rozz\u00e1\u0159en\u00fd \u00fasm\u011bv a jej\u00ed fanou\u0161ci si ji spletli s modelkou Simonou Krainovou (48).", "url": "https://www.extra.cz/patricie-pagacova-2-mesice-po-porodu-lide-si-ji-pletli-se-simonou-krainovou-9ef6f", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2021/03/patricie-pagacova-212098176-505083600749367-6884986432655624332-n_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:54:00Z", "content": "erstv\u00e9 mamince Patricii Pag\u00e1ov\u00e9 (32) matestv\u00ed velmi slu\u00ed. Jako porotkyn nov\u00e9ho ron\u00edku SuperStar se nechala zvnit ve fialkov\u00e9 r\u00f3b, pedvedla ladnou noku i rozz\u00e1en\u00fd \u00fasmv a jej\u00ed fanouci si ji spletli s m\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vortex.cz"}, "author": "Zden\u011bk Princ", "title": "Druh\u00e1 \u0159ada seri\u00e1lov\u00e9ho Zakl\u00edna\u010de dostala prvn\u00ed trailer \u00bb Vortex - Vortex", "description": "Druh\u00e1 \u0159ada seri\u00e1lov\u00e9ho Zakl\u00edna\u010de m\u00e1 prvn\u00ed trailer. Geralt se s Ciri vyd\u00e1v\u00e1 na Kaer Morhen. CD Projekt slibuje pro Zakl\u00edna\u010de 3 seri\u00e1lov\u00e1 DLC", "url": "https://www.vortex.cz/druha-rada-serialoveho-zaklinace-dostala-prvni-trailer/", "urlToImage": "https://www.vortex.cz/wp-content/uploads/2021/07/witcher-s2-1260x710.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:31:03Z", "content": "I kdy si seri\u00e1lov\u00e1 adaptace Zakl\u00ednae od Netflixu nez\u00edskala automaticky srdce vech fanouk a pijet\u00ed prov\u00e1zely sm\u00eden\u00e9 pocity zejm\u00e9na stran nejasn\u00e9 chronologie dje, na konec roku se chyst\u00e1 druh\u00e1 ada. Net\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Veronika Do\u010dkalov\u00e1", "title": "Prvn\u00ed reakce na nov\u00fd seri\u00e1l Co ste hasi\u010di: Petr Rychl\u00fd nadchl fenomen\u00e1ln\u00edm nakrknut\u00edm - eXtra.cz", "description": "Div\u00e1ci dnes m\u011bli mo\u017enost vid\u011bt prvn\u00ed d\u00edl nov\u00e9ho seri\u00e1lu televize Nova - Co ste hasi\u010di, ve kter\u00e9m z\u00e1\u0159\u00ed Petr Rychl\u00fd, V\u00e1clav Kopta nebo Jana Bern\u00e1\u0161kov\u00e1. Prvn\u00ed d\u00edl, kter\u00fd nese n\u00e1zev Ho\u0159\u00edc\u00ed pt\u00e1k sklidil rozporupln\u00e9 reakce. Lid\u00e9 p\u011bj\u00ed samou chv\u00e1lu zejm\u00e9na na hereck\u00fd\u2026", "url": "https://www.extra.cz/prvni-reakce-na-novy-serial-co-ste-hasici-petr-rychly-nadchl-fenomenalnim-nakrknutim-1dd5b", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2021/03/co-ste-hasici-5_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:27:00Z", "content": "Div\u00e1ci dnes mli monost vidt prvn\u00ed d\u00edl nov\u00e9ho seri\u00e1lu televize Nova - Co ste hasii, ve kter\u00e9m z\u00e1\u00ed Petr Rychl\u00fd, V\u00e1clav Kopta nebo Jana Bern\u00e1kov\u00e1. Prvn\u00ed d\u00edl, kter\u00fd nese n\u00e1zev Ho\u00edc\u00ed pt\u00e1k sklidil rozporup\u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "author": "Karen Mchitarjan", "title": "Meziseri\u00e1lov\u00e1 l\u00e1ska? Mrcha ze Slune\u010dn\u00e9 str\u00e1vila romantick\u00fd v\u00edkend se synem \u010cestm\u00edra M\u00e1zla z Ordinace - Expres.cz", "description": "Kdy\u017e jsme s hv\u011bzdou seri\u00e1lu Slune\u010dn\u00e1 Barborou J\u00e1novou mluvili naposledy, tvrdila, \u017ee je sama. To u\u017e ale, zd\u00e1 se, nen\u00ed pravda. Kr\u00e1sn\u00e1 here\u010dka se pochlubila, \u017ee str\u00e1vila romantick\u00fd v\u00edkend po boku herce Ladislava Ond\u0159eje, kter\u00fd se proslavil jako syn \u010cestm\u00edra M\u00e1z\u2026", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/ladislav-ondrej-barbora-janova-vztah-laska-ordinace-slunecna.A210709_163933_dx-celebrity_ren", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/21/071/cl6/REN8c9e4f_Untitledcollage.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:18:00Z", "content": "Vztah s b\u00e1sn\u00edkem V\u00edtzslavem Bekou j\u00ed sice nevyel, na l\u00e1sku ale Barbora J\u00e1nov\u00e1 nezanevela. Expresu ped asem piznala, e akoliv m\u00e1 hodn n\u00e1padn\u00edk, \u00e1dn\u00fd z nich nem\u00e1 v\u00fddr.\r\nPo m\u00e9m rozchodu se sice s n\u00e1padn\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Sl\u00e1ma", "title": "Legend\u00e1rn\u00ed sil\u00e1k Franta Kocourek m\u00e1 sochu v \u0158e\u010dkovic\u00edch, pod\u00edvejte se - Brn\u011bnsk\u00fd den\u00edk", "description": "Br\u0148an\u00e9 si p\u0159i\u0161li zavzpom\u00ednat do parku v\u00a0brn\u011bnsk\u00fdch \u0158e\u010dkovic\u00edch na legend\u00e1rn\u00edho sil\u00e1ka Frantu Kocourka, kter\u00fd je neodmysliteln\u011b spjat\u00fd s\u00a0brn\u011bnskou kulturn\u00ed sc\u00e9nou hlavn\u011b osmdes\u00e1t\u00fdch\u00a0let.", "url": "https://brnensky.denik.cz/kultura_region/legendarni-silak-franta-kocourek-ma-sochu-v-reckovicich-podivejte-se-20210709.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/50/8f/ohaleni-sochy-franty-kocourka-v-brne-06_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:46:00Z", "content": "Bran\u00e9 si pili zavzpom\u00ednat do parku v\u00a0brnnsk\u00fdch ekovic\u00edch na legend\u00e1rn\u00edho sil\u00e1ka Frantu Kocourka, kter\u00fd je neodmysliteln spjat\u00fd s\u00a0brnnskou kulturn\u00ed sc\u00e9nou hlavn osmdes\u00e1t\u00fdch\u00a0let.Na pedasn zesnul\u00e9ho p\u00edt\u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Nikola Svobodov\u00e1", "title": "Do\u0161lo v\u016fbec k rozchodu? Felix Slov\u00e1\u010dek po\u0159\u00e1d bydl\u00ed s Luci\u00ed Gelemovou - sip.denik.cz", "description": "I\u00a0kdy\u017e Felix Slov\u00e1\u010dek tvrd\u00ed, \u017ee mezi n\u00edm a mlad\u0161\u00ed milenkou Luci\u00ed Gelemovou je konec, ve skute\u010dnosti spolu b\u00fdval\u00ed partne\u0159i po\u0159\u00e1d bydl\u00ed, a dokonce pl\u00e1nuj\u00ed spole\u010dnou dovolenou. Hned po rozchodu sice hudebn\u00edk ohl\u00e1sil, \u017ee se p\u0159esune k\u00a0synovi Felixovi, k\u00a0\u017e\u00e1dn\u00e9m st\u011b\u2026", "url": "https://sip.denik.cz/celebrity/felix-slovacek-se-k-synovi-jeste-neprestehoval.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/56/e2/profimedia-0302651187_sip-630-16x9@2x.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:30:00Z", "content": "I\u00a0kdy Felix Slov\u00e1ek tvrd\u00ed, e mezi n\u00edm a mlad\u00ed milenkou Luci\u00ed Gelemovou je konec, ve skutenosti spolu b\u00fdval\u00ed partnei po\u00e1d bydl\u00ed, a dokonce pl\u00e1nuj\u00ed spolenou dovolenou. Hned po rozchodu sice hudebn\u00edk oh\u2026 [+3430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": "jto", "title": "Kdy\u017e m\u011bsto vybuchuje. T\u0159i \u010desk\u00e9 \u017eeny se ve filmu rumunsko-ma\u010farsk\u00e9 re\u017eis\u00e9rky mus\u00ed udr\u017eet na noh\u00e1ch | Kultura - Lidovky", "description": "Sn\u00edmek B\u011b\u017en\u00e1 selh\u00e1n\u00ed postav\u00ed t\u0159i zd\u00e1nliv\u011b nesourod\u00e9 \u017eeny do m\u011bsta, kter\u00fdm ot\u0159ese zd\u00e1nliv\u011b nevysv\u011btliteln\u00e1 s\u00e9rie v\u00fdbuch\u016f.Div\u00e1ci se premi\u00e9ry do\u010dkaj\u00ed na podzim 2022.", "url": "https://www.lidovky.cz/kultura/kdyz-mesto-vybuchuje-tri-ceske-zeny-se-ve-filmu-rumunsko-madarske-reziserky-musi-udrzet-na-nohach.A210709_125543_ln_kultura_jto", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/21/071/c460/JTO8c9d66_59dvecka_foto_LukasHavlenaXovaFilm.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:00Z", "content": "PRAHA\u00a0Sn\u00edmek Bn\u00e1 selh\u00e1n\u00ed postav\u00ed ti zd\u00e1nliv nesourod\u00e9 eny do msta, kter\u00fdm otese zd\u00e1nliv nevysvtliteln\u00e1 s\u00e9rie v\u00fdbuch.Div\u00e1ci se premi\u00e9ry dokaj\u00ed na podzim 2022.\r\n erstv\u00e1 vdova Hana dostane v\u00fdpov v zamst\u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Tom\u00e1\u0161 Stejskal", "title": "Ak\u010dn\u00ed sci-fi V\u00e1lka z\u00edt\u0159ka d\u011bl\u00e1 z lid\u00ed j\u00eddlo pro obludy. Potravy pro mozek nab\u00edz\u00ed m\u00e9n\u011b | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Bleskov\u011b.cz", "description": "Na Amazonu je ak\u010dn\u00ed sci-fi V\u00e1lka z\u00edt\u0159ka. Zr\u016fdy z kosmu zlikvidovaly skoro cel\u00e9 lidstvo. Sv\u011bt m\u016f\u017ee zachr\u00e1nit u\u017e jen t\u00e1ta od rodiny, kter\u00e9ho hraje Chris Pratt.", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/film/recenze-akcni-sci-fi-valka-zitrka-dela-z-lidi-jidlo-obludy/r~5bb354f2e0c211eb8a900cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/26782a851d573faf90d9319bc842f99a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:30:30Z", "content": "Novinka, kter\u00e1 m\u00edsto v kinech nakonec skon\u010dila na obrazovk\u00e1ch videot\u00e9ky Amazon Prime, u\u017e n\u00e1zvem p\u0159ipom\u00edn\u00e1 v\u00fdte\u010dn\u00fd ak\u010dn\u00ed blockbuster re\u017eis\u00e9ra Douga Limana Na hran\u011b z\u00edt\u0159ka. V n\u011bm p\u0159ed sedmi lety Tom Cr\u2026 [+3997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Anna \u010cmuch\u00e1lkov\u00e1", "title": "Alice Bendov\u00e1 u\u017e asi nikdy neopust\u00ed domov: Tohle si po\u0159\u00eddila na svou zahradu! - eXtra.cz", "description": "Alice Bendov\u00e1 (47) se jen tak nezastav\u00ed. V\u011bt\u0161inu \u010dasu tr\u00e1v\u00ed na nat\u00e1\u010den\u00ed, a kdy\u017e u\u017e je doma, mus\u00ed se starat o rodinu i svou dom\u00e1cnost. Ned\u00e1vno si nav\u00edc na zahradu po\u0159\u00eddila zaj\u00edmavou novinku. Jak sama uvedla, uv\u00edt\u00e1 ji nejen ona, ale hlavn\u011b jej\u00ed rodina a p\u0159\u00e1tel\u00e9.", "url": "https://www.extra.cz/alice-bendova-uz-asi-nikdy-neopusti-domov-tohle-si-poridila-na-svou-zahradu--b0b59", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2021/03/foto-2_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:48:00Z", "content": "Alice Bendov\u00e1 (47) se jen tak nezastav\u00ed. Vtinu asu tr\u00e1v\u00ed na nat\u00e1en\u00ed, a kdy u je doma, mus\u00ed se starat o rodinu i svou dom\u00e1cnost. Ned\u00e1vno si nav\u00edc na zahradu po\u00eddila zaj\u00edmavou novinku. Jak sama uvedla,\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Zuzana Jarol\u00edmkov\u00e1", "title": "OBRAZEM: V Praze se nat\u00e1\u010d\u00ed nejdra\u017e\u0161\u00ed netflixov\u00fd projekt The Gray Man. V centru se objevil i Gosling - iRozhlas.cz", "description": "The Gray Man by m\u011bl b\u00fdt dosud nejdra\u017e\u0161\u00edm projektem Netlixu s rozpo\u010dtem 200 milion dolar\u016f. Nat\u00e1\u010den\u00ed by v Praze m\u011blo trvat od 2. do 18. \u010dervence.", "url": "https://www.irozhlas.cz/kultura/film/gray-man-nataceni-netflix-praha-ryan-gosling-chris-evans_2107091529_zuj", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/rv0_1176_210709-123914_vlf.jpg?itok=skj6sfhO", "publishedAt": "2021-07-09T13:29:00Z", "content": "Praha se na v\u00edce ne 14 dn\u00ed v ervenci promnila ve filmov\u00e9 kulisy pro nejdra\u00ed projekt Netlixu The Gray Man. V metropoli u jsou hlavn\u00ed hvzdy projektu, Ryan Gosling a Chris Evans, kte\u00ed ji nat\u00e1ej\u00ed po rzn\u00fd\u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "author": "Lucie \u0160al\u00e9ov\u00e1", "title": "Poh\u0159eb kytaristy Jana \u0160trupa: Rozlou\u010dit se p\u0159i\u0161la Fr\u00fchlingov\u00e1, Margolius \u010di Divok\u00fd Bill - Expres.cz", "description": "Rodina, p\u0159\u00e1tel\u00e9 a kolegov\u00e9 se dnes rozlou\u010dili s muzikantem, \u010dlenem kapel Divokej Bill \u010di Rybi\u010dky 48, Janem \u0160trupem. Ten se rozhodl pro dobrovoln\u00fd odchod z tohoto sv\u011bta, kdy za jeho smrt\u00ed m\u011bly st\u00e1t psychick\u00e9 probl\u00e9my a statis\u00edcov\u00e9 dluhy.", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/jan-strup-sebevrazda-smrt-pohreb-cesky-brod-rybicky-48-divoky-bill.A210709_105304_dx-celebrity_sal", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/21/071/cl6/SAL8c9db7__VO_1750.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T12:53:00Z", "content": "Kytarista, kter\u00fd psobil ve slavn\u00fdch kapel\u00e1ch, Jan trup ml posledn\u00ed dobou trpt v\u00e1n\u00fdmi depresemi spojen\u00fdmi s obrovsk\u00fdmi dluhy. Ty pr\u00fd nedok\u00e1zal spl\u00e1cet a dostal se do dluhov\u00e9 pasti.\u00a0 Podle zjitn\u00ed den\u00edk\u2026 [+1846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "V\u011bra M\u00ed\u0161kov\u00e1", "title": "Sophie Marceauov\u00e1 z\u00e1\u0159\u00ed v Cannes v nov\u00e9m filmu - novinky.cz", "description": "Kdy\u017e p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem leto\u0161n\u00edho 74. filmov\u00e9ho festivalu v\u00a0Cannes vyj\u00e1d\u0159il jeho prezident Thierry Fr\u00e9maux nad\u011bji, \u017ee bude co mo\u017en\u00e1 nejv\u00edc norm\u00e1ln\u00ed, bylo jasn\u00e9, \u017ee ono \u201eco mo\u017en\u00e1\u201c je v\u00edce ne\u017e na m\u00edst\u011b. A\u00a0v\u00a0prvn\u00edch festivalov\u00fdch dnech se to pln\u011b potvrzuje v\u010detn\u011b toh\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/festivaly/clanek/sophie-marceauova-zari-v-cannes-v-novem-filmu-40365775", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_b/q9rBR1.jpeg?fl=cro,0,99,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-07-09T11:23:23Z", "content": "Pobav\u00ed teba povinnost se pi kad\u00e9m vstupu do festivalov\u00e9ho pal\u00e1ce prok\u00e1zat covid passem nebo platn\u00fdm testem ne star\u00edm 48 hodin (mnoz\u00ed tedy chod\u00ed na testy ob den), ale pi vstupu do kina sta\u00ed e-vstupenk\u2026 [+2796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "author": "mir", "title": "V\u00ed\u0165a V\u00e1vra (\u202068): Syn mu nep\u0159i\u0161el na poh\u0159eb! - Ahaonline.cz", "description": "Na posledn\u00ed rozlou\u010den\u00ed s V\u00ed\u0165ou V\u00e1vrou (\u202068) dorazili i Karel \u0160\u00edp (76) s Jaroslavem Uhl\u00ed\u0159em (75). Jeho \u00bbkluci\u00ab \u2013 syn Filip V\u00e1vra (43) z prvn\u00edho man\u017eelstv\u00ed a Adam Pavl\u00edk (49), kter\u00e9ho zp\u00edvaj\u00edc\u00ed buben\u00edk vy\u017eenil s V\u011brou \u0160pinarovou (\u202065), ale nep\u0159i\u0161li! Prvn\u00ed se s \u2026", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/184597/vita-vavra-68-syn-mu-neprisel-na-pohreb.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/foto/vitezslav-vavra-pohreb-posledni-rozlouceni-v0/NDMweDI4Ni9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/7090545-crop.jpg?st=MW61nkXy84uyPYXz1thm2FFLUEkKjy6wnXExe8xRgkk&e=2145916800", "publishedAt": "2021-07-09T10:19:48Z", "content": "Na posledn\u00ed rozlouen\u00ed s V\u00edou V\u00e1vrou (68) dorazili i Karel \u00edp (76) s Jaroslavem Uhl\u00edem (75). Jeho \u00bbkluci\u00ab syn Filip V\u00e1vra (43) z prvn\u00edho manelstv\u00ed a Adam Pavl\u00edk (49), kter\u00e9ho zp\u00edvaj\u00edc\u00ed buben\u00edk vyenil \u2026 [+2419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ctidoma.cz"}, "author": "Tereza B\u017eochov\u00e1", "title": "Tom Hanks chod\u00ed p\u0159es mrtvoly. Kolega dobr\u00e1ck\u00e9ho Forresta Gumpa popisuje, jak mu zni\u010dil kari\u00e9ru - \u010ctiDoma.cz", "description": "Eleg\u00e1n Tom Hanks slav\u00ed 9. \u010dervence 65. narozeniny. V\u0161ichni ho m\u00e1me zafixovan\u00e9ho jako \"spr\u00e1v\u0148\u00e1ka\". M\u016f\u017ee za to nejsp\u00ed\u0161 jeho nezapomenuteln\u00e1 role Forresta Gumpa, kter\u00fd by neubl\u00ed\u017eil ani mou\u0161e. Hanks se ale ve sv\u011bt\u011b showbyznysu neboj\u00ed chodit p\u0159es mrtvoly.", "url": "https://www.ctidoma.cz/node/65766", "urlToImage": "https://www.ctidoma.cz/sites/default/files/styles/w800/public/imgs/08/719576_089.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:01Z", "content": "Thomas Jeffrey Hanks je hvzdou mnoha kultovn\u00edch dramat i komedi\u00ed. Znaj\u00ed ho div\u00e1ci po cel\u00e9m svt a kvli dokonal\u00e9mu ztv\u00e1rnn\u00ed rol\u00ed je povaovan\u00fd za americkou hereckou ikonu. Mezi jeho nejzn\u00e1mj\u00ed filmy pat\u00ed\u2026 [+1542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "author": "Karen Mchitarjan", "title": "Poh\u0159eb s pachut\u00ed nen\u00e1visti. V\u00ed\u0165a V\u00e1vra se nebavil se synem 17 let, s exman\u017eelkami to nebylo lep\u0161\u00ed - Expres.cz", "description": "Rodina a p\u0159\u00e1tel\u00e9 se dnes v 10 hodin rozlou\u010d\u00ed s popul\u00e1rn\u00edm hudebn\u00edkem a b\u00fdval\u00fdm man\u017eelem zp\u011bva\u010dky V\u011bry \u0160pinarov\u00e9 V\u00edt\u011bzslavem V\u00e1vrou. A\u010dkoliv sv\u00e9ho \u010dasu vyprod\u00e1val velk\u00e9 haly, zem\u0159el jako t\u0159ikr\u00e1t rozveden\u00fd chu\u010fas, kter\u00fd jenom t\u011b\u017eko s n\u011bk\u00fdm vych\u00e1zel. Kdo mu rozh\u2026", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/vitezslav-vavra-pohreb-syn.A210709_091006_dx-celebrity_ren", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/17/041/cl6/TER6a6d2f_profimedia_0272016205.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:24:00Z", "content": "Za svj ivot byl V\u00edtzslav V\u00e1vra enat\u00fd tikr\u00e1t, ani jedno z manelstv\u00ed mu ale nevylo. Jeho posledn\u00ed enou byla maarsk\u00e1 Ukrajinka Svtlana, kter\u00e1 se s n\u00edm rozvedla po patn\u00e1ctilet\u00e9m manelstv\u00ed.\r\nNev\u00edm, jak se\u2026 [+3139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "title": "Jaroslav \u010cejka: \u0160patn\u00e9 zpr\u00e1vy jen kr\u00e1tce p\u0159ed narozeninami slavn\u00e9ho mima! - stars24.cz", "description": "Mezi slavn\u00e9 \u010dervencov\u00e9 oslavence pat\u0159\u00ed tak\u00e9 jeden z nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00edch mim\u016f Jaroslav \u010cejka, o kter\u00e9m v\u0161ak dlouho nebylo sly\u0161et. M\u00e1 to sv\u016fj d\u016fvod, jak nazna\u010dil jeho kamar\u00e1d.", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/29342-jaroslav-cejka-spatne-zpravy-jen-kratce-pred-narozeninami-slavneho-mima", "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2021/07/09/profimedia-0138457982-d46fbc5036-660x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:40:00Z", "content": "Mezi slavn\u00e9 ervencov\u00e9 oslavence pat\u00ed tak\u00e9 jeden z nejzn\u00e1mj\u00edch mim Jaroslav ejka, o kter\u00e9m vak dlouho nebylo slyet. M\u00e1 to svj dvod, jak naznail jeho kamar\u00e1d.Ani ne za trn\u00e1ct dn\u00ed m\u00e1 slavn\u00fd mim Jaroslav\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Musicserver.cz"}, "author": "prolidi.cz", "title": "Marpo - Poslouch\u00e1m u\u017e jen country - musicserver.cz - Musicserver.cz", "description": "Kdy\u017e rapper Marpo p\u0159ed t\u0159emi lety vydal album \"Dead Man Walking\", dobyl s n\u00edm pra\u017eskou O2 arenu. \u010cerstv\u00e1 novinka \"Backwoods Bred\" je znovu \u017e\u00e1nrov\u011b rozmanit\u00e1, rap se zde m\u00eds\u00ed s country \u010di blues. Vizu\u00e1ln\u011b autor odkazuje ke sv\u00e9mu obl\u00edben\u00e9mu seri\u00e1lu \"Temn\u00fd p\u0159\u00edpad\u2026", "url": "https://musicserver.cz/clanek/66007/marpo-posloucham-uz-jen-country/", "urlToImage": "https://musicserver.cz/img/174460ts.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "Re: Hm, zaj\u00edmav\u00e9.. Je plno po\u00e1d v\u00fdborn\u00e9 hudby, ... (Anonym, 09.07.2021 09:36) Reagovat\r\nPesn. J\u00e1 doporuuji teba Lanu Del Rey, Joni Mitchell, Joan Baez, Boba Dylana, Franka Sinatru, ... a dalo by se t\u2026 [+90 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "author": "David Turek", "title": "Dolansk\u00fd a jeho konec ve Slune\u010dn\u00e9: U\u017e je to venku! PRO\u010c MUSEL ZEM\u0158\u00cdT! - Ahaonline.cz", "description": "Kdy\u017e ve Slune\u010dn\u00e9 um\u00edral Jan Dolansk\u00fd (43) v n\u00e1ru\u010d\u00ed Evy Bure\u0161ov\u00e9 (27), nejedna diva\u010dka zaplakala. A mnoz\u00ed nech\u00e1pali, pro\u010d musel sympatick\u00fd herec tak n\u00e1hle zmizet z obrazovek. Den\u00edk Aha! zjistil, \u017ee je to kv\u016fli nov\u00e9mu prim\u00e1ck\u00e9mu seri\u00e1lu, kter\u00fd nahrad\u00ed Sest\u0159i\u010dky!", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/184551/dolansky-a-jeho-konec-ve-slunecne-uz-je-to-venku-proc-musel-zemrit.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/foto/serial-slunecna-v0/NDMweDI4Ni9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/7018810.jpg?st=qcusNZAFbSfxTuJlhZnazW78ZZgHK9vsLkt2W-vR3fY&e=2145916800", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:00Z", "content": "Kdy ve Slunen\u00e9 um\u00edral Jan Dolansk\u00fd (43) v n\u00e1ru\u00ed Evy Bureov\u00e9 (27), nejedna divaka zaplakala. A mnoz\u00ed nech\u00e1pali, pro musel sympatick\u00fd herec tak n\u00e1hle zmizet z obrazovek. Den\u00edk Aha! zjistil, e je to kvl\u2026 [+2026 chars]"}]}