{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Wegen der Notruf-Panne droht der Swisscom ein juristisches Nachspiel - watson.ch", "description": "Ein Unternehmensjurist in Luzern soll Strafanzeige eingereicht haben.", "url": "https://www.watson.ch/!759748488", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/4434/Qx,A,0,18,1301,731,542,361,216,144/6574310348020967", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:00Z", "content": "Alarmzentrale des Bundesamtes f\u00fcr Polizei in Bern.Bild: keystone\r\nWegen der Notruf-Panne droht der Swisscom ein juristisches Nachspiel\r\nEin Unternehmensjurist in Luzern soll Strafanzeige eingereicht \u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Nina Treml", "title": "Mit dem Arkana bringen die Franzosen erstmals ein SUV-Coup\u00e9 auf den Markt - 20 Minuten", "description": "Der neue Arkana ist nicht nur g\u00fcnstiger, sondern auch praktischer und sparsamer als die meisten Vertreter seiner Kategorie.", "url": "https://www.20min.ch/story/renault-holt-das-suv-coupe-aus-der-elitaeren-ecke-704342939434", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/X4R5Kb5VsdQ/33LRXTFEKGEB9QKFs9txqC.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Kaum ein Autotyp gibt so viele R\u00e4tsel auf wie das SUV-Coup\u00e9 ob Renault seinen Beitrag zu dem Thema deshalb nach dem lateinischen Wort \u00abarcanum\u00bb f\u00fcr Geheimnis benannt hat? Hochbeinig, aber nicht gel\u00e4n\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "M\u00fcssen wir nach sechs Monaten schon wieder zur Impfung? - bluewin.ch", "description": "Auffrischung nach sechs Monaten: Pharmakonzerne mahnen wegen der Delta-Variante bei Drittimpfungen zur Eile. M\u00fcssen wir also bald wieder ins Impfzentrum? Fachleute winken ab.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/schweiz/muessen-wir-nach-sechs-monaten-schon-wieder-zur-impfung-790733.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/12/18/140115c4-a355-4825-bc92-0836292d7147.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-09T19:06:42Z", "content": "Die Pharmakonzerne Pfizer und Biontech wollen mit einer dritten Impfung zur Auffrischung nicht lange warten. Experten hingegen bleiben gelassen.\r\nAuffrischung nach sechs Monaten: Pharmakonzerne mahne\u2026 [+7196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "DPA/mur", "title": "Elektroschrott - Kommen bald einheitliche Ladekabel f\u00fcr Handys? - 20 Minuten", "description": "\u00abKabelsalat ist weder verbraucherfreundlich noch der Umwelt zutr\u00e4glich\u00bb, sagt die EU-Kommission.\u00a0Die Beh\u00f6rde will das Ladekabel-Wirrwarr bei den Handys nun stoppen.", "url": "https://www.20min.ch/story/kommen-bald-einheitliche-ladekabel-fuer-handys-503342263007", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/5Lw0lvhBTLY/CXrYshlw4jd94BAj-seIS-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:17:00Z", "content": "Publiziert9. Juli 2021, 18:14\r\nElektroschrott: Kommen bald einheitliche Ladekabel f\u00fcr Handys?\r\n1 / 3Welches Ladekabel brauchst du? Das ist je nach Smartphone unterschiedlich.\r\nPixabay/Tomekwalecki\r\nW\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Barbara Scherer", "title": "Ab August - Jetzt bringt Tesla das Model Y in die Schweiz - 20 Minuten", "description": "Der Elektroautobauer hat den Zeitplan f\u00fcr das Model Y aktualisiert: Ab August sollen die ersten Modelle in die Schweiz geliefert werden.", "url": "https://www.20min.ch/story/jetzt-bringt-tesla-das-model-y-in-die-schweiz-774252622437", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/BNH5O8c7DMQ/1iQ_S0PFKKHBNwUO64HEw_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:51:00Z", "content": "1 / 7Das Model Y wird nach Europa und auch in die Schweiz geliefert.\r\nHannes Breustedt/dpa\r\nAb August gibt es die Autos hierzulande.\r\n20min/Marco Zanger\r\nAufgrund des grossen Interesses am Produkt se\u2026 [+661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Andreas Faust", "title": "DIe Amag erkl\u00e4rt am Flughafen Z\u00fcrich ab sofort Elektromobilit\u00e4t - BLICK", "description": "Reichweitenangst, Ladeinfrastruktur und \u00d6kobilanz: Ab sofort informiert der Autoimporteur Amag am Z\u00fcrcher Flughafen \u00fcber alle Aspekte der Elektromobilit\u00e4t.", "url": "https://www.blick.ch/auto/news_n_trends/neues-infozentrum-fuer-elektromobilitaet-die-amag-elektrifiziert-the-circle-id16664007.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16662274-v0-thesquare-2.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=905&width=8681&height=4887", "publishedAt": "2021-07-09T10:21:08Z", "content": "<ul><li>\r\n</li><li>\r\n</li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li></li><li>\r\n</li><li>\r\n</li></ul>\r\nMuss ich Angst wegen der Reichweite haben? Woher kommt der Strom f\u00fcr Ele\u2026 [+2462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aerotelegraph.com"}, "author": null, "title": "Helvetic Airways hofft auf Erfolg in der Basler Nische - aeroTELEGRAPH", "description": "Die Schweizer Regionalairline er\u00f6ffnet eine Basis und stationiert zwei Embraer-Jets in Basel/Mulhouse/Freiburg. Helvetic Airways hofft, sich so eine neue Nische zu erschlie\u00dfen.", "url": "https://www.aerotelegraph.com/helvetic-airways-hofft-auf-erfolg-in-der-basler-nische", "urlToImage": "https://cdn.aerotelegraph.com/production/uploads/2021/07/embraer-e195-e2-helvetic-regen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:02:00Z", "content": "Die Schweizer Regionalairline er\u00f6ffnet eine Basis und stationiert zwei Embraer-Jets in Basel/Mulhouse/Freiburg. Helvetic Airways hofft, sich so eine neue Nische zu erschlie\u00dfen.\r\n Die Jets von Helveti\u2026 [+1608 chars]"}]}