{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Argentina conquista Copa Am\u00e9rica 28 anos depois - Copa Am\u00e9rica - Jornal Record - Record", "description": "Di Mar\u00eda marcou o golo que derrotou o Brasil na final da competi\u00e7\u00e3o. Otamendi e Everton foram titulares", "url": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/copa-america/detalhe/argentina-conquista-copa-america", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_11_03_22_29_1874943.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:59:01Z", "content": "A Argentina conquistou na madrugada deste domingo a Copa Am\u00e9rica ao bater o Brasil, na final da competi\u00e7\u00e3o, por 1-0, uma partida que se realizou no est\u00e1dio Maracan\u00e3, no Rio de Janeiro. \r\nAngel Di Mar\u2026 [+526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "S\u00e9rgio Pereira", "title": "Ukra vai regressar ao Rio Ave | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Extremo vai assinar em breve contrato de duas \u00e9pocas", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/transferencias/ii-liga/ukra-vai-regressar-ao-rio-ave", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5b587dc40cf2532cd6ca7627/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T23:07:51Z", "content": "Extremo vai assinar em breve contrato de duas \u00e9pocas\r\nMAISFUTEBOL COPYRIGHT \u00a9 2021 IOL.PT"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Caetano, em Brooklyn", "title": "F\u00f3rmula E: F\u00e9lix da Costa 12.\u00ba em Nova Iorque (Automobilismo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/automobilismo-formula-e-felix-da-costa-12-em-nova-iorque/897515", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/autofoco/Caetano1//Partida.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:53:00Z", "content": "O piloto portugu\u00eas Ant\u00f3nio F\u00e9lix da Costa, da DS Techeetah, terminou a ronda 10 do Mundial de F\u00f3rmula E na 12.\u00aa posi\u00e7\u00e3o, depois de inici\u00e1-la na 13.\u00aa, falhando o objetivo de somar pontos. Ganhou o ale\u2026 [+1555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abO futebol de Inglaterra \u00e9 miser\u00e1vel\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/euro-2020-o-futebol-de-inglaterra-e-miseravel/897512", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/EURO2020/Kanedinamarca1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:26:00Z", "content": "Pierre Van Hooijdonk, antigo internacional holand\u00eas que vestiu a camisola do Benfica, n\u00e3o poupou nas palavras para criticar a qualidade de jogo da Inglaterra na antevis\u00e3o \u00e0 grande final do Euro-2020 \u2026 [+542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "OFICIAL: Flamengo anuncia Renato Ga\u00facho como novo treinador | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Substitui Rog\u00e9rio Ceni", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/internacional/transferencias/oficial-flamengo-anuncia-renato-gaucho-como-novo-treinador", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5d95b4ba0cf2bd64e1c596e3/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T21:56:15Z", "content": "O Flamengo anunciou este s\u00e1bado o brasileiro Renato Ga\u00facho como novo treinador do clube, em substitui\u00e7\u00e3o de de Rog\u00e9rio Ceni, que saiu do clube carioca oito meses depois de ter sido contratado.\r\nTrata\u2026 [+932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Jovane vai vestir a camisola '10' do Sporting - Record", "description": "Extremo sucede a Vietto na lista de jogadores que envergaram aquele n\u00famero nos le\u00f5es", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/jovane-vai-vestir-a-camisola-numero-10-do-sporting", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_22_51_33_1874850.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:52:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Sem Abel no banco, Palmeiras soma e segue na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/brasil-sem-abel-no-banco-palmeiras-soma-e-segue-na-lideranca-do-brasileirao/897509", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/palmeirassantos.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:25:00Z", "content": "O Palmeiras, de Abel Ferreira, continua em grande momento de forma e alcan\u00e7ou, este s\u00e1bado, a quinta vit\u00f3ria consecutiva no Brasileir\u00e3o. Em jogo da 11.\u00aa jornada do campeonato, a equipa do treinador p\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Duarte Tornesi", "title": "Portugu\u00eas para o lugar de Rui Patr\u00edcio nos Wolves: confira os detalhes - O Jogo", "description": "Jos\u00e9 S\u00e1 muito perto de trocar o Olympiacos pelo Wolverhampton.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/portugues-para-o-lugar-de-rui-patricio-confira-os-detalhes-13926506.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=5eb15f5d-8304-4980-832e-058b5a42bf76&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710230900", "publishedAt": "2021-07-10T21:09:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Cura\u00e7ao afastada por surto de Covid-19 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/curacao-afastada-por-surto-de-covid-19/897505", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/ABOLA3D/3D29042.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:07:45Z", "content": "A sele\u00e7\u00e3o de Cura\u00e7\u00e3o, orientada por Guus Hiddink, foi exclu\u00edda da Gold Cup. Em comunicado, a CONCACAF revela que um \u00abelevado n\u00famero de casos positivos de Covid-19 no plantel e equipa t\u00e9cnica\u00bb levou \u00e0\u2026 [+218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. Lu\u00eds Filipe Vieira em pris\u00e3o domicili\u00e1ria at\u00e9 pagar cau\u00e7\u00e3o - RTP", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o pediu pris\u00e3o preventiva para nenhum dos arguidos da Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. O ju\u00edz Carlos Alexandre decidiu que Lu\u00eds Filipe Vieira vai pagar uma cau\u00e7\u00e3o de tr\u00eas milh\u00f5es de euros, entregar o passaporte e fica proibido de contacto com \u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/operacao-cartao-vermelho-luis-filipe-vieira-em-prisao-domiciliaria-ate-pagar-caucao_n1334516", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/f3/f32ac2ddb3150dbe34c0844bff1f00f3?w=860&q=90&rect=0,136,1508,827&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T21:06:44Z", "content": "O empres\u00e1rio e presidente do Benfica, agora suspenso de fun\u00e7\u00f5es, foi interrogado pelo juiz Carlos Alexandre este s\u00e1bado, tendo sido o \u00faltimo a ser ouvido no \u00e2mbito da opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. Da a\u00e7\u00e3\u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Torneio do Algarve, que contava com Sporting e Benfica, cancelado | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Gent, da B\u00e9lgica, desistiu do torneio por causa das restri\u00e7\u00f5es impostas face \u00e0 pandemia da covid-19", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/pre-epoca/boavista/torneio-do-algarve-que-contava-com-sporting-e-benfica-cancelado", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60a0121b0cf280db4108b87d/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:02Z", "content": "Gent, da B\u00e9lgica, desistiu do torneio por causa das restri\u00e7\u00f5es impostas face \u00e0 pandemia da covid-19\r\nO Torneio do Algarve, que contava com Sporting, Benfica, Boavista e Gent, foi cancelado.\r\nA inform\u2026 [+603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Sporting vence jogos-treinos com Belenenses SAD e Estoril. Lateral que deixou FC Porto foi titular - SAPO Desporto", "description": "De acordo com o site do Sporting, Antunes, Pedro Marques e R\u00faben Vinagre fizeram trabalho f\u00edsico espec\u00edfico", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/sporting-vence-jogos-treinos-com-belenenses-sad-e-estoril-lateral-que-deixou-fc-porto-foi-titular", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTIzfVl6d2dYeik5P+7KdW1VK4tLN8Hqr2y4rwuhpS/yKIkW3Mn8pZfjlqwtFBMMyfIRAZzbQDx594vtn0uxz4DPm7It3PO5j/JMjqZi9w7NDqg=", "publishedAt": "2021-07-10T19:54:05Z", "content": "A equipa principal de futebol do Sporting Clube de Portugal realizou, este s\u00e1bado, dois jogos-treino na Academia, em Alcochete.\r\nOs campe\u00f5es Nacionais receberam a Belenenses SAD, de manh\u00e3, e o Estori\u2026 [+1141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Sampdoria j\u00e1 definiu pre\u00e7o para uma das sensa\u00e7\u00f5es do Euro'2020 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Mikkel Damsgaard pode deixar o clube italiano neste mercado de ver\u00e3o.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1793013/sampdoria-ja-definiu-preco-para-uma-das-sensacoes-do-euro-2020", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e9f9cf1960f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:50:00Z", "content": "Mikkel Damsgaard foi uma das grandes revela\u00e7\u00f5es do Euro'2020 com grandes exibi\u00e7\u00f5es ao servi\u00e7o da Dinamarca, e pode estar perto de dar um novo rumo \u00e0 sua carreira.\r\nAtualmente ao servi\u00e7o dos italianos\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Plantel principal vacinado contra a Covid-19 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2021-07-10/sporting-plantel-principal-vacinado-contra-a-covid-19/897471", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/sportingvacina.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:00Z", "content": "Atrav\u00e9s de uma publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina oficial, o Sporting deu conta da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 do plantel principal.\r\nA inocula\u00e7\u00e3o dos jogadores leoninos aconteceu este s\u00e1bado, no pavilh\u00e3o n.\u00ba 3 da\u2026 [+337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Eduardo Pedrosa Marques", "title": "Bruno China oficializado como novo treinador do Felgueiras - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/bruno-china-oficializado-como-novo-treinador-do-felgueiras/897495", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/brunochinadr1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:34:17Z", "content": "Bruno China \u00e9 o novo treinador do Felgueiras 1932, confirmando-se, assim, a not\u00edcia avan\u00e7ada em primeira m\u00e3o por A BOLA online na passada quinta-feira.\r\nAos 38 anos, e depois de ter passado pelo Leix\u2026 [+937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Benfica vence Farense em mais um jogo na pr\u00e9-\u00e9poca - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Encarnados bateram os algarvios por 3-2.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1793010/benfica-vence-farense-em-mais-um-jogo-na-pre-epoca", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e9f6b3a3d7a.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMTI4LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo2MzQsImNyb3BYIjo0MCwiY3JvcFkiOjB9fQ==", "publishedAt": "2021-07-10T19:30:00Z", "content": "O Benfica recebeu e venceu, este s\u00e1bado, o Farense, por 3-2, num jogo-treino realizado no Benfica Campus, no Seixal.\r\nOs encarnados, que chegaram ao intervalo a vencer por 2-1, marcaram no primeiro t\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "Ciclismo: Maria Martins medalha de ouro em omnium na Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es de pista - SAPO Desporto", "description": "Um dia depois do \u2018ouro\u2019 na prova de elimina\u00e7\u00e3o, a melhor forma de celebrar o seu 22.\u00ba anivers\u00e1rio, Maria Martins voltou a subir ao lugar mais alto do p\u00f3dio.", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/ciclismo/artigos/ciclista-maria-martins-medalha-de-ouro-em-omnium-na-taca-das-nacoes-de-pista", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NWVijDomSXs6sCGEbBBnl1LmmDxisOUZsVSU4XunV7P33v91nhMGLhfDvy+Lbkccrla/SwLyeXbq6XwDe92OVuKv30NAQ13FIB6vaJs6QmlyJAY=", "publishedAt": "2021-07-10T19:10:53Z", "content": "A ciclista portuguesa Maria Martins, j\u00e1 apurada para T\u00f3quio2020, conquistou hoje a medalha de ouro na prova de omnium da Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es de pista, enquanto Iuri Leit\u00e3o e Jo\u00e3o Matias foram prata em ma\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Sporting vence Estoril por 3-1 no segundo jogo de prepara\u00e7\u00e3o realizado hoje - Record", "description": "Le\u00f5es tinham defrontado (e derrotado) o Belenenses SAD na manh\u00e3 de s\u00e1bado", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/sporting-vence-estoril-por-3-1-no-segundo-jogo-de-preparacao-realizado-hoje", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_19_51_29_1874784.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:53:17Z", "content": "O Sporting venceu o Estoril por 3-1 num particular realizado ao final da tarde, na Academia. Os golos dos le\u00f5es foram marcados por Porro, Jovane e Bruno Tabata enquanto Gilson faturou pela equipa est\u2026 [+484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Rainha envia mensagem a Southghate: \u00abH\u00e1 55 anos entreguei a ta\u00e7a a Bobby Moore\u2026\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/inglaterra-rainha-envia-mensagem-a-southghate-ha-55-anos-entreguei-a-taca-a-bob/897491", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/EURO2020/Southgate.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T18:40:00Z", "content": "A Rainha Isabel II enviou, este s\u00e1bado, uma mensagem de felicita\u00e7\u00f5es a Gareth Southgate. A monarca inglesa recordou o \u00faltimo grande torneio de sele\u00e7\u00f5es conquistado por Inglaterra, o Mundial-1966, par\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "La Liga deu luz verde para a inscri\u00e7\u00e3o de Messi - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/barcelona-la-liga-deu-luz-verde-para-a-inscricao-de-messi/897493", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/ESPANHA/2020/Messigranada.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T18:37:00Z", "content": "Ponto final na guerra entre o Barcelona e a La Liga para a inscri\u00e7\u00e3o de Lionel Messi como jogador dos catal\u00e3es. O astro argentino terminou contrato no passado dia 10 de julho e, nesta altura, a renov\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abEsperava mais respeito da Fiorentina\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/esperava-mais-respeito-da-fiorentina/897490", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/ITALIA/2019/ronaldoriberyAP.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:17:35Z", "content": "Franck Rib\u00e9ry deixou a Fiorentina ap\u00f3s duas temporadas ao servi\u00e7o do clube de Floren\u00e7a. O franc\u00eas, 38 anos, quer continuar a jogar ao mais alto n\u00edvel e n\u00e3o poupou cr\u00edticas \u00e0 postura do emblema italia\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "title": "Portugal perde com Espanha no \u00faltimo jogo antes do torneio ol\u00edmpico - O Jogo", "description": "Depois da vit\u00f3ria em Caminha, a Sele\u00e7\u00e3o perdeu por 38-32 em Vigo.", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/andebol/noticias/portugal-perde-com-espanha-no-ultimo-jogo-antes-do-torneio-olimpico-13926245.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=b21a7065-ee0a-4d5f-981a-1ef98fe24a47&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710194600", "publishedAt": "2021-07-10T17:46:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Cinco anos depois, recorde a conquista do Euro-2016 (v\u00eddeo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/cinco-anos-depois-recorde-a-conquista-do-euro-2016-video/897484", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/SELECAO/2016/eder7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:30:57Z", "content": "10 de julho de 2016 foi um dia que ficou marcado na hist\u00f3ria do futebol portugu\u00eas. Em Paris, na final do Euro-2016, Portugal venceu a Fran\u00e7a (1-0 ap) e conquistou o primeiro grande torneio de sele\u00e7\u00f5e\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Marcelo Rebelo de Sousa recusa comentar Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/justica-marcelo-rebelo-de-sousa-recusa-comentar-operacao-cartao-vermelho/897460", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/MUNDOS/2017/politicos/marcelo2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:28:00Z", "content": "Marcelo Rebelo de Sousa foi interpelado, este s\u00e1bado, sobre a Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. Recorde-se que, na sequ\u00eancia de buscas em Lisboa, Torres Vedras e Braga, Lu\u00eds Filipe Vieira, antigo presidente \u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "A fant\u00e1stica hist\u00f3ria de Roger, o mi\u00fado de 15 anos que est\u00e1 a encantar no Braga: \"Nunca tinha vivido uma situa\u00e7\u00e3o destas\" - SAPO Desporto", "description": "Carlos Carvalhal partilhou na sua p\u00e1gina pessoa no Facebook uma conversa com o esquerdino de 15 anos.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/a-fantastica-historia-de-roger-fernandes-o-miudo-de-15-anos-que-esta-a-encantar-no-sc-braga", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NmIwz/Wjq9ywCaRq+Vs1P6izNLvj6jI8tODRwqK5c3JmvuHgYQXSwD9NbkxdBHSWcS5bqZFDqSXyHnIBkFVCvrC/AEf1YIw9SHkx/xrkWjPyUYU=", "publishedAt": "2021-07-10T17:25:53Z", "content": "O adolescente Roger Fernandes est\u00e1 a ser um dos grandes destaques da pr\u00e9-\u00e9poca do SC Braga. O jovem extremo de apenas 15 anos foi chamado por Carlos Carvalhal para integrar os trabalhos dos minhotos \u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Bruno Gomes brilha no primeiro amig\u00e1vel - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/nacional-bruno-gomes-brilha-no-primeiro-amigavel/897476", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/nacionalamigavel.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:10:00Z", "content": "O Nacional fez, este s\u00e1bado, o primeiro jogo amig\u00e1vel da pr\u00e9-temporada. No Est\u00e1dio da Madeira, o conjunto de Costinha bateu a equipa de juniores por 4-0. Bruno Gomes, avan\u00e7ado contratado para 2021/22\u2026 [+339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Marco Silva justifica a op\u00e7\u00e3o pelo Fulham - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/inglaterra-marco-silva-justifica-a-opcao-pelo-fulham/897472", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/INGLATERRA/2021/marcosilvafulham1DR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:08:00Z", "content": "Conclu\u00edda a primeira semana de trabalho ao leme do Fulham, Marco Silva concedeu uma entrevista aos \u00f3rg\u00e3os oficiais do emblema londrino. O treinador portugu\u00eas justificou a escolha pelos cottagers.\r\n\u00abF\u2026 [+575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Fl\u00e1vio Miguel Silva", "title": "Inglaterra 'gosta' dos jogadores do Benfica: \u00e1guias venderam jogadores para todos os top-6 - Record", "description": "Nuno Tavares preencheu uma lacuna chamada Arsenal e elevou montante para 340 milh\u00f5es de euros", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/inglaterra-gosta-dos-jogadores-do-benfica-aguias-venderam-jogadores-para-todos-os-top-6", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_14_10_19_1874687.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Pedro Manuel Couto", "title": "Murilo assina por tr\u00eas anos - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/murilo-assina-por-tres-anos/897467", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/GILVICENTE/2021/murilogil.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:00Z", "content": "Murilo est\u00e1 de volta \u00e0 Liga. O atacante brasileiro, de 26 anos, assinou contrato v\u00e1lido por tr\u00eas anos com o Gil Vicente, depois de acertar a rescis\u00e3o com o SC Braga, cujo v\u00ednculo se prolongava at\u00e9 20\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Rafael Batista Reis", "title": "Tipote renova\u2026mesmo sem ced\u00eancias do Sporting - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/tipote-renovamesmo-sem-cedencias-do-sporting/897469", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/estrelaamadora/leandrotipoteDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:00Z", "content": "J\u00e1 a cumprir o seu est\u00e1gio de pr\u00e9-temporada no Algarve, o Estrela da Amadora fechou mais uma renova\u00e7\u00e3o, sabendo a A BOLA que foi garantido o concurso de Leandro Tipote num acordo conseguido apenas en\u2026 [+1520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Bauke Mollema vence 14.\u00aa etapa ap\u00f3s fuga - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/bauke-mollema-vence-14-etapa-apos-fuga/897468", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/mollemadr.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:32:09Z", "content": "O holand\u00eas Bauke Mollema (Trek-Segafredo) foi o grande vencedor da 14.\u00aa etapa da Volta a Fran\u00e7a, que este s\u00e1bado ligou Carcassone e Quillan, num total de 183,7 quil\u00f3metros.\r\nO ciclista venceu a sua s\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ins\u00f3lito: Jogo arrancou sem guarda-redes (v\u00eddeo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/paises-baixos-insolito-jogo-arrancou-sem-guarda-redes-video/897466", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/HOLANDA/2021/goaheadegalesheraclesDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:26:59Z", "content": "Momento ins\u00f3lito nos Pa\u00edses Baixos.O encontro particular entre o Go Ahead Eagles e o Heracles Almelo ficou marcado por uma gaffe.\r\nCom tudo alegadamente a postos, o \u00e1rbitro Bas Nijhuis, decidiu apita\u2026 [+379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Barty vence segundo Grand Slam da carreira em Wimbledon (T\u00e9nis) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/tenis-barty-vence-segundo-grand-slam-da-carreira-em-wimbledon/897465", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/TENIS/2021/barty.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T15:24:05Z", "content": "A australiana Ashleigh Barty, l\u00edder do ranking WTA, venceu, este s\u00e1bado, o torneio de Wimbledon pela primeira vez da carreira. A tenista, 25 anos, j\u00e1 havia ganho Roland Garros em 2019 e conseguiu o s\u2026 [+298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Dudu regressa ao Palmeiras com n\u00famero\u2026 diferente (Brasil) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/brasil/2021-07-10/brasil-dudu-regressa-ao-palmeiras-com-numero-diferente/897462", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/BRASIL/2021/dudupalmeirasDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:04Z", "content": "Abel Ferreira viu confirmada a chegada de mais um refor\u00e7o. Dudu terminou o empr\u00e9stimo ao Al-Duhail e \u00e9 op\u00e7\u00e3o para o treinador portugu\u00eas no Palmeiras.\r\nAnunciado pelo Verd\u00e3o, o m\u00e9dio de 29 anos revelo\u2026 [+271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Gil Vicente derrota Santa Clara por 2-1 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/jogo-de-preparacao-gil-vicente-derrota-santa-clara-por-2-1/897461", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/GILVICENTE/2021/gilvicentegoloDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:45:25Z", "content": "O Gil Vicente venceu este s\u00e1bado\u00a0o Santa Clara por 2-1, com golos de V\u00edtor Carvalho e Fran Navarro;\u00a0Cryzan marcou para os a\u00e7orianos, num disputado em Barcelos.\r\nO Santa Clara destaca o muito calor e \u2026 [+384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Bomba de mercado? Barcelona e Atl. Madrid estudam troca de 'estrelas' - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Sa\u00fal rumaria a Camp Nou e Griezmann regressaria a Madrid.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1792895/bomba-de-mercado-barcelona-e-atl-madrid-estudam-troca-de-estrelas", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e9a4ef9e9b6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:48:53Z", "content": "Atl\u00e9tico de Madrid e Barcelona podem protagonizar uma troca de jogadores que daria muito que falar neste mercado ver\u00e3o.\r\nDe acordo com o Mundo Deportivo, \u00a0Sa\u00fal \u00d1\u00edguez e Antoine Griezmann podiam troca\u2026 [+969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Barcelona continua a arrumar a casa: Ale\u00f1\u00e1 no Getafe - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/espanha-barcelona-continua-a-arrumar-a-casa-alena-no-getafe/897427", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/ESPANHA/2020/carlesalenaDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:48:00Z", "content": "O Barcelona anunciou, este s\u00e1bado, a transfer\u00eancia de Carles Ale\u00f1\u00e1 para o Getafe. O emblema catal\u00e3o reserva 50 por cento dos direitos desportivos e uma op\u00e7\u00e3o de compra pelo m\u00e9dio de 23 anos, libertan\u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "FC Porto bate V. Guimar\u00e3es B com dois golos de Rom\u00e1rio Bar\u00f3 | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Concei\u00e7\u00e3o utilizou 25 jogadores no primeiro ensaio de pr\u00e9-temporada", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/liga/vitoria-guimaraes-b/fc-porto-bate-v-guimaraes-b-com-dois-golos-de-romario-baro", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5eb0601a0cf29545b5716410/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:10Z", "content": "Concei\u00e7\u00e3o utilizou 25 jogadores no primeiro ensaio de pr\u00e9-temporada\r\nO FC Porto bateu, este s\u00e1bado, o V. Guimar\u00e3es B por 2-0\u00a0num jogo de prepara\u00e7\u00e3o.\r\nRom\u00e1rio Bar\u00f3 esteve em destaque ao anotar os dois\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Eduardo Pedrosa Marques", "title": "Jo\u00e3o Pereira renovou com o Torreense - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/joao-pereira-renovou-com-o-torreense/897446", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/joaopereiratorreenseDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:05:16Z", "content": "Jo\u00e3o Pereira vai continuar a representar o Torreense em 2021/2022.\r\nO defesa central, de 31 anos, renovou o seu contrato com o clube de Torres Vedras, onde tinha chegado no decorrer da temporada tran\u2026 [+461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Eduardo Pedrosa Marques", "title": "Empate entre Arouca e Acad\u00e9mica - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/jogo-de-preparacao-empate-entre-arouca-e-academica/897445", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/ACADEMICA/2021/academicaaroucaDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:16Z", "content": "O Arouca realizou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, o primeiro encontro particular desta pr\u00e9-temporada, tendo empatado com a Acad\u00e9mica, 2-2.\r\nA partida, inserida no est\u00e1gio de pr\u00e9-\u00e9poca dos arouquenses, que de\u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "title": "Milion\u00e1rio espanhol deserda tr\u00eas filhas e deixa fortuna \u00e0 mais nova - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Alejandro Fern\u00e1ndez, fundador das Bodegas Pesquera, morreu em maio e preparou vingan\u00e7a contra as filhas que o afastaram da gest\u00e3o do seu imp\u00e9rio quando se quis divorciar. Em causa est\u00e1 um patrim\u00f3nio de muitos milh\u00f5es de euros.", "url": "https://www.dn.pt/internacional/milionario-espanhol-deserda-tres-filhas-e-deixa-fortuna-a-mais-nova-13925433.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=b766eb58-5a5a-4caf-a373-62791c98d699&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710142800", "publishedAt": "2021-07-10T12:28:00Z", "content": "O empres\u00e1rio e en\u00f3logo espanhol Alejandro Fern\u00e1ndez, que revolucionou os vinhos da Ribera del Duero e fundou em 1975 o imp\u00e9rio das Bodegas Pesquera nos planaltos de Castela e Le\u00e3o, no norte de Espanh\u2026 [+2406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Oficial: Alireza Beiranvand \u00e9 refor\u00e7o - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/oficial-alireza-beiranvand-e-reforco/897441", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BOAVISTA/2021/alirezabeiranvandDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:22:50Z", "content": "O Boavista anunciou a contrata\u00e7\u00e3o de Alireza Beiranvand. O guarda-redes iraniano de 28 anos chega do Antu\u00e9rpia, da B\u00e9lgica, e junta-se aos axadrezados.\r\nFormado no Naft Tehran, Beiranvand est\u00e1 a cump\u2026 [+505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "title": "Ministro considera castigo \u00e0 Hungria de jogos \u00e0 porta fechada \"pat\u00e9tico\" - O Jogo", "description": "O ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros da Hungria, P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3, criticou puni\u00e7\u00e3o da UEFA.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/euro-2020/noticias/euro2020-ministro-considera-castigo-a-hungria-de-jogos-a-porta-fechada-patetico-13925547.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=01783c2a-1aee-45e5-ad82-a62fe4441604&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710133000", "publishedAt": "2021-07-10T11:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Guimaraesdigital.com"}, "author": "Guimaraes Digital", "title": "Vit\u00f3ria venceu Mafra na despedida do est\u00e1gio em Tr\u00f3ia - Guimar\u00e3es Digital", "description": "O Vit\u00f3ria cumpriu, este s\u00e1bado, o terceiro jogo de prepara\u00e7\u00e3o para a \u00e9poca 2021/2022, defrontando o Mafra, da II Liga, no One Troia Training Center naquele que \u00e9 o \u00faltimo dia do est\u00e1gio da equipa vitoriana naquela unidade.\r\nA equipa orientada por Pepa venceu \u2026", "url": "https://www.guimaraesdigital.com/index.php/informacao/desporto/67310-vitoria-venceu-mafra-na-despedida-do-estagio-em-troia", "urlToImage": "https://www.guimaraesdigital.com/gdimage.php?url=http://www.guimaraesdigital.com/images/fotoarquivo/2018/desporto/Vitoria20212022/Treinos/Vitoria-Mafra.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:22:31Z", "content": "O Vit\u00f3ria cumpriu, este s\u00e1bado, o terceiro jogo de prepara\u00e7\u00e3o para a \u00e9poca 2021/2022, defrontando o Mafra, da II Liga, no One Troia Training Center naquele que \u00e9 o \u00faltimo dia do est\u00e1gio da equipa vit\u2026 [+1050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Guimaraesdigital.com"}, "author": "Geral", "title": "Moreirense foi goleado pelo Sp. Braga num jogo de pr\u00e9-temporada - Guimar\u00e3es Digital", "description": "O Moreirense realizou este s\u00e1bado o seu te...", "url": "https://www.guimaraesdigital.com/index.php/informacao/desporto/67309-moreirense-foi-goleado-pelo-sp-braga-num-jogo-de-pre-temporada", "urlToImage": "https://www.guimaraesdigital.com/gdimage.php?url=http://www.guimaraesdigital.com/images/fotoarquivo/2018/desporto/Moreirense20212022/Joao_Henriques_treino.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:15:41Z", "content": "O Moreirense realizou este s\u00e1bado o seu terceiro encontro de pr\u00e9-temporada, tendo perdido com o Sp. Braga por 4-0. A partida foi realizada no Complexo Desportivo de F\u00e3o.\r\nJo\u00e3o Henriques, fez alinhar \u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Euro 2020: Inglaterra multada devido ao comportamento dos adeptos - Di\u00e1rio IOL", "description": "Incidentes ocorridos no jogo contra a Dinamarca resultaram numa coima de 30 mil euros", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/uefa/dinamarca/euro-2020-inglaterra-multada-devido-ao-comportamento-dos-adeptos", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60db72700cf246344eb00ce2/og/tvi24", "publishedAt": "2021-07-10T11:02:43Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Neto reencontra Trinc\u00e3o: \u00ab\u00c9 um grande amigo e vai ajudar-nos muito\u00bb | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Os dois internacionais portugueses jogaram juntos no Vianense e no Sp. Braga", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/wolverhampton/neto-reencontra-trincao-e-um-grande-amigo-e-vai-ajudar-nos-muito", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5faec6e90cf203abc5b0ebcf/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Pedro Manuel Couto", "title": "\u00abVamos atingir os objetivos\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/vamos-atingir-os-objetivos/897424", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/GILVICENTE/2021/hackmanDR1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:19Z", "content": "Hackman \u00e9 uma das caras novas do Gil Vicente e o defesa reconhece ter feito \u00aba escolha certa\u00bb. \u00abTrata-se de um bom clube e que me permite evoluir\u00bb, frisa, muito satisfeito com a aposta.\r\n\u00abFui muito b\u2026 [+491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Benfica no mercado: Willian Ar\u00e3o avan\u00e7a e destaque da Ucr\u00e2nia em an\u00e1lise - O Jogo", "description": "M\u00e9dio brasileiro j\u00e1 trabalhou com Jorge Jesus no Flamengo.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/benfica-no-mercado-willian-arao-avanca-e-destaque-da-ucrania-em-analise-13925423.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=74c022fe-b1ba-4a2e-bbf5-c26da1634595&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710121900", "publishedAt": "2021-07-10T10:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "V\u00cdDEO: recital de Luis D\u00edaz vale p\u00f3dio na Copa Am\u00e9rica \u00e0 Col\u00f4mbia | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Extremo portista bisou na vit\u00f3ria por 3-2 sobre o Peru", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/peru/fc-porto/video-recital-de-luis-diaz-vale-podio-na-copa-america-a-colombia", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e55e600cf279ce41cfeb37/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-10T08:56:56Z", "content": "Extremo portista bisou na vit\u00f3ria por 3-2 sobre o Peru\r\nUm \u00abrecital\u00bb\u00a0do portista Luis D\u00edaz, coroado com dois golos,\u00a0o segundo aos 90+4 minutos, valeu\u00a0\u00e0 Col\u00f4mbia um triunfo por 3-2 sobre o Peru e o te\u2026 [+990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Miguel Gouveia Pereira", "title": "Presidente da UEFA n\u00e3o quer repetir formato do Europeu e at\u00e9 lembra a Su\u00ed\u00e7a - O Jogo", "description": "Aleksander Ceferin considerou que este modelo foi injusto para v\u00e1rias sele\u00e7\u00f5es e para os adeptos.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/euro-2020/noticias/presidente-da-uefa-nao-quer-repetir-formato-do-europeu-e-ate-lembra-a-suica-13925097.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=655418b2-6834-4bb7-ae47-b4aacd437ffd&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710091300", "publishedAt": "2021-07-10T07:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Luis D\u00edaz d\u00e1 terceiro lugar \u00e0 Col\u00f4mbia na Copa Am\u00e9rica - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Uma excelente exibi\u00e7\u00e3o do portista Luis D\u00edaz, coroada com um 'grande' golo aos 90+4 minutos, valeu na sexta-feira \u00e0 Col\u00f4mbia um triunfo por 3-2 sobre o Peru e o terceiro lugar da Copa Am\u00e9rica em futebol.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1792729/luis-diaz-da-terceiro-lugar-a-colombia-na-copa-america", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/33888015.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:08:34Z", "content": "Em Bras\u00edlia, o avan\u00e7ado do FC Porto aproveitou o jogo de 'consola\u00e7\u00e3o' para juntar mais 'brilho' \u00e0 sua presta\u00e7\u00e3o na prova, num jogo em que conseguiu o seu primeiro 'bis' ao servi\u00e7o da forma\u00e7\u00e3o 'cafete\u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": null, "title": "Fernando Santos: \u00abJo\u00e3o M\u00e1rio n\u00e3o vai tremer\u00bb - V\u00eddeos - Jornal Record - Record", "description": "Selecionador nacional em entrevista \u00e0 CMTV", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/fernando-santos-joao-mario-nao-vai-tremer", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_10_51_03_1874655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Vizela marcou com Jordi lesionado, mas Pacheco pediu para anular o lance | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Pa\u00e7os de Ferreira partilhou gesto de enorme fair-play dos minhotos no jogo-treino desta sexta-feira", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/incrivel/pacos-ferreira/vizela-marcou-com-jordi-lesionado-mas-pacheco-pediu-para-anular-o-lance", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e8b7750cf223efcbba2512/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-09T21:02:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Cavendish igualou Merckx mas recusa compara\u00e7\u00f5es; o belga pensa o mesmo - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/cavendish-igualou-merckx-mas-recusa-comparacoes-o-belga-pensa-o-mesmo/897388", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2021/cavendishdr.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:56:00Z", "content": "Mark Cavendish\u00a0(Deceuninck-QuickStep) igualou este s\u00e1bado\u00a0Eddy Merckx como recordista de vit\u00f3rias em etapas na Volta a Fran\u00e7a, ao conquistar o 34.\u00ba triunfo absoluto na prova\u00a0na 13.\u00aa tirada, a sua qua\u2026 [+2216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "Covid-19: Governo diz que decis\u00e3o sobre regresso do p\u00fablico aos est\u00e1dios ainda n\u00e3o est\u00e1 tomada - SAPO 24", "description": "A decis\u00e3o sobre o regresso dos espectadores aos est\u00e1dios das competi\u00e7\u00f5es profissionais de futebol, hoje anunciada pela Liga de clubes, ainda n\u00e3o est\u00e1 tomada, esclareceu fonte oficial do Governo.", "url": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/covid-19-governo-diz-que-decisao-sobre-regresso-do-publico-aos-estadios-ainda-nao-esta-tomada", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjVkpK9SUQrtOO0lDRJfcgEOOrYHtdsPiTAIcaiccEPVV+tfhVYUuj2yjRHdeFtW+bzNtB81XSjDKK28LWVrvfhdqEnuGY2ggO2JflMoFE4B5Xs=", "publishedAt": "2021-07-09T20:22:16Z", "content": "A mesma fonte explicou \u00e0 Lusa que t\u00eam decorrido reuni\u00f5es entre a Liga Portuguesa de Futebol Profissional (LPFP) e a Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS), de prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima \u00e9poca, mas a decis\u00e3o ain\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia", "title": "Rui Costa: \"Assumo esta lideran\u00e7a com o mesmo orgulho, paix\u00e3o e compromisso com que vesti a camisola do Ben... - SAPO 24", "description": "Rui Costa falou a comunica\u00e7\u00e3o social depois de assumir esta tarde a presid\u00eancia do clube, como consequ\u00eancia do anuncio de Lu\u00eds Filipe Vieira, que suspendeu o seu mandato, na sequ\u00eancia da investiga\u00e7\u00e3o no processo 'cart\u00e3o vermelho'.", "url": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/rui-costa-assumo-esta-lideranca-com-o-mesmo-orgulho-paixao-e-compromisso-com-que-vesti-pela-primeira-vez-a-camisola-do-benfica", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=OWQ0p2lcUrz6eKHDTDOVoVZvPQ0NPvg/is8iT2sPJcvE4/IrDVpZnBJuSTEKPecIVbrp62ojCg5OVgqSnsq8llDWNKMR5NfwS59AdoVIoLDekwo=", "publishedAt": "2021-07-09T19:52:22Z", "content": "O ex-futebolista do clube Rui Costa assumiu esta sexta-feira a presid\u00eancia do Benfica, no qual tinha assumia fun\u00e7\u00f5es de dirigente desde 2008.\r\nEm declara\u00e7\u00f5es \u00e0 imprensa, a partir do relvado do Est\u00e1di\u2026 [+3056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "title": "Internacional pela B\u00f3snia refor\u00e7a o Sporting: \"Um passo muito bom na carreira\" - O Jogo", "description": "Melisa Hasanbegovi\u0107 foi campe\u00e3o na Hungria na passada temporada.", "url": "https://www.ojogo.pt/especiais/futebol-feminino/internacional-pela-bosnia-reforca-o-sporting-um-passo-muito-bom-na-carreira-13924312.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=a8229469-355a-4757-bc8b-eadce4601039&w=800&h=420&watermark=true&t=20210709215100", "publishedAt": "2021-07-09T19:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "OFICIAL: N\u00e9lson Oliveira assina pelo PAOK | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Avan\u00e7ado muda de clube na Gr\u00e9cia", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/mercado/internacional/oficial-nelson-oliveira-assina-pelo-paok", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e8a2160cf223efcbba202d/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-07-09T19:28:34Z", "content": "Avan\u00e7ado muda de clube na Gr\u00e9cia \r\nMAISFUTEBOL COPYRIGHT \u00a9 2021 IOL.PT"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Eduardo Pedrosa Marques", "title": "Fabr\u00edcio Sim\u00f5es garante vit\u00f3ria sobre o Varzim - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/fabricio-simoes-garante-vitoria-sobre-o-varzim/897370", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/estrelaamadora/fabriciosimoesDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:55:12Z", "content": "O Estrela da Amadora venceu o Varzim (1-0), num encontro particular. Os dois conjuntos da Liga 2 defrontaram-se em Elvas.\r\nFabr\u00edcio Sim\u00f5es acabou por ser o grande destaque da equipa de Rui Santos ao \u2026 [+267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zerozero.pt"}, "author": null, "title": "Mars\u00e0 j\u00e1 foi anunciado: \u00abSucesso do Porro deu-me ainda mais vontade de vir\u00bb :: zerozero.pt - zerozero.pt", "description": "", "url": "https://www.zerozero.pt/news.php?id=329307", "urlToImage": "http://www.zerozero.pt/img/noticias/307/imgS620I329307T20210709193344.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:34:00Z", "content": "Depois de R\u00faben Vinagre, o Sporting oficializou mais um refor\u00e7o esta sexta-feira, desta vez para a equipa B. Jos\u00e9 Mars\u00e0, defesa central de 19 anos, abandonou o Barcelona e assinou um contrato v\u00e1lido \u2026 [+1358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolamarela.pt"}, "author": null, "title": "Djokovic imperial nos momentos importantes segue para a 30.\u00aa final de Grand Slam da carreira - Bola Amarela", "description": "Djokovic, que salvou 10 dos 11 break points que enfrentou, vai defrontar na final de domingo o italiano Matteo Berrettini.", "url": "https://bolamarela.pt/djokovic-imperial-nos-momentos-importantes-segue-para-a-30-a-final-de-grand-slam-da-carreira/", "urlToImage": "https://bolamarela.pt/wp-content/uploads/2021/07/djokovic-wimbledon-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:26:59Z", "content": "Novak Djokovic, n\u00famero um do Mundo, qualificou-se esta sexta-feira para a sua 30.\u00aa final de Grand Slam da sua carreira \u2014 est\u00e1 a uma do recorde (31) de Roger Federer \u2013, ao carimbar o passaporte pela s\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Oficializado o terceiro refor\u00e7o para Bruno Lage - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/wolverhampton-oficializado-o-terceiro-reforco-para-bruno-lage/897349", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/INGLATERRA/2021/aitnouriDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:45:00Z", "content": "O Wolverhampton anunciou a contrata\u00e7\u00e3o de Rayan Ait-Nouri. Depois de uma \u00e9poca de empr\u00e9stimo pelo Angers, o emblema ingl\u00eas acionou a op\u00e7\u00e3o de compra e viu o lateral de 20 anos assinar um contrato de \u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": null, "title": "\u00abMete Vinagre nisso\u00bb: Sporting apresentou o mais recente refor\u00e7o de forma hilariante - Record", "description": "Lateral-esquerdo chega por empr\u00e9stimo com op\u00e7\u00e3o de compra do Wolverhampton", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/mete-vinagre-nisso-sporting-apresentou-o-mais-recente-reforco-de-forma-hilariante", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_17_16_50_1874394.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "V\u00edtor Costa confirmado como novo refor\u00e7o - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/maritimo-vitor-costa-confirmado-como-novo-reforco/897339", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/MARITIMO/2021/vitorcostaDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:52:00Z", "content": "O Mar\u00edtimo confirmou, esta sexta-feira, o defesa brasileiro V\u00edtor Costa como a nona contrata\u00e7\u00e3o para o plantel.\r\nO jogador, de 27 anos, regressa a Portugal depois de j\u00e1 ter passado por Aves e Arouca.\u2026 [+445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Andr\u00e9 Morais", "title": "Ot\u00e1vio e Evanilson antes dos refor\u00e7os: o ponto de situa\u00e7\u00e3o no FC Porto - O Jogo", "description": "O grupo portista sobe para 26 jogadores e deve manter-se assim nos pr\u00f3ximos dias. O treinador espera levar ao est\u00e1gio algarvio uma vers\u00e3o j\u00e1 mais aproximada do que pretende", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/otavio-e-evanilson-antes-dos-reforcos-o-ponto-de-situacao-no-fc-porto-13922049.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=04a6dca6-21d0-46e5-b314-5e6a7da5915c&w=800&h=420&watermark=true&t=20210709131400", "publishedAt": "2021-07-09T11:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Plantel do Benfica vacinado - Benfica - Record", "description": "", "url": "https://www.record.pt/multimedia/fotogalerias/benfica/detalhe/plantel-do-benfica-vacinado", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_12_10_03_1874309.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:10:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Mourinho \u00abcorta\u00bb oito jogadores - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/roma-mourinho-corta-oito-jogadores/897306", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/ITALIA/2021/mourinhoDR.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:28:00Z", "content": "Apresentado oficialmente na quinta-feira como novo treinador da Roma, Jos\u00e9 Mourinho iniciou de imediato os trabalhos de prepara\u00e7\u00e3o para a nova \u00e9poca com 27 jogadores ao seu dispor.\r\nDe fora ficaram j\u2026 [+422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "\"Marcus Edwards no Sporting? Tem uma qualidade e um talento incr\u00edvel\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Extremo ingl\u00eas foi associado ao emblema leonino.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1792066/marcus-edwards-no-sporting-tem-uma-qualidade-e-um-talento-incrivel", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60e811c01fea2.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNDA5LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxMzU1LCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjB9fQ==", "publishedAt": "2021-07-09T09:08:37Z", "content": "Marcus Edwards foi um dos jogadores associados ao Sporting neste mercado de ver\u00e3o. Nesta sexta-feira, no est\u00e1gio do Vit\u00f3ria SC, em Tr\u00f3ia, Ricardo Quaresma, teceu rasgados elogios ao companheiro de eq\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Giannis n\u00e3o evitou segunda vit\u00f3ria dos Suns - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-09/nba-giannis-nao-evitou-segunda-vitoria-dos-suns/897276", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NBA/2021/DevinBooker.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:35:11Z", "content": "Os Phoenix Suns voltara a vencer os Milwaukee Bucks, agora por 118-108, no jogo 2 da final da Liga norte-americana de basquetebol profissional (NBA).\r\nDepois da derrota no primeiro jogo (118-105), os\u2026 [+443 chars]"}]}