{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La NASA realizar\u00e1 una maniobra delicada para reparar la computadora averiada del telescopio Hubble - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El ordenador coordina y controla los diversos instrumentos del telescopio y tambi\u00e9n lo monitorea en busca de problemas t\u00e9cnicos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397472-nasa-realizara-maniobra-arriesgada-reparar", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60ea167159bf5b703019da26.JPG", "publishedAt": "2021-07-11T00:36:06Z", "content": "La NASA ha anunciado\u00a0que la pr\u00f3xima semana llevar\u00e1 a cabo una complicada misi\u00f3n para restaurar la computadora de carga \u00fatil en el telescopio espacial Hubble, que qued\u00f3 fuera de l\u00ednea el pasado mes de\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Carla Daniela Rodr\u00edguez Moreira", "title": "El fen\u00f3meno que hace que la V\u00eda L\u00e1ctea est\u00e9 girando m\u00e1s lento (y qu\u00e9 pistas nos da sobre la misteriosa materia oscura) - El Universo", "description": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.", "url": "https://www.eluniverso.com/larevista/ecologia/el-fenomeno-que-hace-que-la-via-lactea-este-girando-mas-lento-y-que-pistas-nos-da-sobre-la-misteriosa-materia-oscura-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/EZ8DGyQReu_2aNoI0wPN28gzT2A=/800x450/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/5ZRVCPZPYZFJTKB4N7OA4NI5OI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:24:45Z", "content": "No lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segundo.Aunque ahora, un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Oxford y el University Colleg\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Elisa", "title": "La RAE rechaza el uso de la \u201ce\u201d en el lenguaje inclusivo - Noticieros Televisa", "description": "La RAE nuevamente rechaz\u00f3 el uso de la \"e\" neutra en el lenguaje inclusivo. Su comentario caus\u00f3 controversia en redes sociales.", "url": "https://noticieros.televisa.com/historia/rae-rechaza-el-uso-de-la-e-en-el-lenguaje-inclusivo/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2021/07/pexels-olya-kobruseva-5408919.jpg?fit=1280%2C854&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T22:02:19Z", "content": "La Real Academia Espa\u00f1ola (RAE) nuevamente rechaz\u00f3 el uso de la e en el lenguaje inclusivo. En una intervenci\u00f3n en redes sociales, la instituci\u00f3n juzg\u00f3 que su uso es ajeno a la morfolog\u00eda del espa\u00f1ol\u2026 [+2531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Rosa Falconi Johnson", "title": "Hacia d\u00f3nde va exactamente la nave de Richard Branson en el espacio exterior - El Universo", "description": "Si todo va seg\u00fan lo previsto, el vuelo durar\u00e1 unos 90 minutos y terminar\u00e1 donde empez\u00f3: en una pista de aterrizaje de Spaceport America.", "url": "https://www.eluniverso.com/noticias/internacional/hacia-donde-va-exactamente-la-nave-de-richard-branson-en-el-espacio-exterior-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/LMW0gyKLHdMYI2A-uLxyDyMRZEU=/1005x670/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/PZ46A7W7UVEUPCUPTX66ZKSDYA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:00Z", "content": "Si todo va seg\u00fan lo previsto, el vuelo durar\u00e1 unos 90 minutos y terminar\u00e1 donde empez\u00f3: en una pista de aterrizaje de Spaceport America.El multimillonario brit\u00e1nico Richard Branson, a solo una semana\u2026 [+3896 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "C\u00f3mo funciona y qu\u00e9 eficacia tiene Abdala, la vacuna contra COVID-19 que aprob\u00f3 Cuba - infobae", "description": "La isla caribe\u00f1a, que por tres d\u00e9cadas desarrolla sus propias vacunas, aprob\u00f3 ayer el nuevo inoculante como uso de emergencia para luchar contra el coronavirus. Est\u00e1 siendo probada en ese pa\u00eds y tambi\u00e9n en Venezuela", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/10/como-funciona-y-que-eficacia-tiene-abdala-la-vacuna-contra-covid-19-que-aprobo-cuba/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yDwaeTwal0AiFXpg7MQzQqV2nQw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KFTTY3CTOJHBTLASCI4GHUFMLY.jfif", "publishedAt": "2021-07-10T17:52:35Z", "content": "Ayer, Cuba aprob\u00f3 el uso de emergencia de la vacuna cubana contra el coronavirus Abdala, que en sus ensayos cl\u00ednicos mostr\u00f3 una eficacia del 92,2 %.\r\n La \u00fanica informaci\u00f3n disponible de Abdala es la \u2026 [+5444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "China planea neutralizar un asteroide potencialmente peligroso con 23 cohetes - Sputnik Mundo", "description": "Los asteroides potencialmente peligrosos entra\u00f1an cierto riesgo de colisionar con nuestro planeta. Unos cient\u00edficos del Centro Nacional de Ciencias Espaciales de China proponen desviar el asteroide Bennu, que se acercar\u00e1 a la \u00f3rbita dentro...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210710/china-planea-neutralizar-un-asteroide-potencialmente-peligroso-con-23-cohetes-1113997547.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113997547.jpg?10931184481625938144", "publishedAt": "2021-07-10T17:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "LaSexta"}, "author": "laSexta.com", "title": "Un estudio sobre diamantes antiguos demuestra que la Tierra estaba preparada para la vida hace casi 3.000 mill - laSexta", "description": "Es la conclusi\u00f3n a la que han llegado investigadores franceses y canadienses, que lograron estudiar diamantes atrapados en rocas altamente conservadas de 2.700 millones de a\u00f1os de antig\u00fcedad.", "url": "https://www.lasexta.com/noticias/ciencia-tecnologia/estudio-diamantes-antiguos-demuestra-que-tierra-estaba-preparada-vida-hace-casi-3000-millones-anos_2021071060e9d13e8440710001b9bc8a.html", "urlToImage": "https://fotografias.lasexta.com/clipping/cmsimages01/2016/02/19/12C7D4F4-3F01-4E36-9F79-B0C8B912DD39/69.jpg?crop=800,450,x0,y93&width=1280&height=720&optimize=low", "publishedAt": "2021-07-10T16:56:30Z", "content": "Un estudio sobre diamantes antiguos ha demostrado que la composici\u00f3n qu\u00edmica b\u00e1sica de la atm\u00f3sfera de la Tierra que la hace adecuada para la explosi\u00f3n de diversidad de la vida se estableci\u00f3 hace al \u2026 [+5185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Covid-19: \u00bfC\u00f3mo puede afectar la enfermedad al cerebro? - Revista Semana", "description": "Desde el inicio de la pandemia, contagiados del mundo entero se\u00f1alaron trastornos neurol\u00f3gicos y psiqui\u00e1tricos, como problemas de memoria, dolores de cabeza, psicosis raras e incluso encefalitis.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/covid-19-como-puede-afectar-la-enfermedad-al-cerebro/202100/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/70GW0zCm7GVN31rHpTLwHADaLLs=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5KLF2WDLMRHF3AMPR6HLXCEZMA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Covid cepa india: amenaza con reinfecci\u00f3n - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Expertos en Infecciosas y Microbiolog\u00eda advierten que la exposici\u00f3n de la variante Delta puede generar reinfecciones en algunos grupos inmunizados", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/sanidad-hoy/la-variante-delta-amenaza-a-los-sanitarios-vacunados-habra-reinfecciones--4616", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/la-variante-delta-amenaza-a-los-sanitarios-vacunados-habra-reinfecciones--4616_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:06:26Z", "content": "El aumento de los contagios de Covid-19 en Espa\u00f1a en la \u00faltima semana ha puesto en alerta a todo el sistema sanitario que ya habla de una \u2018quinta ola\u2019 que est\u00e1 afectando principalmente al grupo de lo\u2026 [+1495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": "Valentina Raffio", "title": "25 a\u00f1os de la oveja Dolly, el fracaso que cambi\u00f3 la ciencia - El Peri\u00f3dico", "description": "El 5 de julio de 1996, hace justo 25 a\u00f1os, el nacimiento de una oveja se convirti\u00f3 en uno de los hitos m\u00e1s importantes de la ciencia contempor\u00e1nea. El animal, bautizado como Dolly en honor a la ic\u00f3nica cantante \u2018country\u2019, era el fruto de d\u00e9cadas de investigac\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/ciencia/20210710/oveja-dolly-25-anos-11897945", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/aa519eb4-aa3f-457c-966f-a3a7e06de24c_source-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:57:40Z", "content": "25 a\u00f1os despu\u00e9s del nacimiento del primer mam\u00edfero clonado de la historia, la ciencia ha abandonado el sue\u00f1o de los animales cl\u00f3nicos. El fracaso de estos experimentos, sin embargo, ha dado pie a est\u2026 [+8265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Helena Celma", "title": "Persona t\u00f3xica: aprende a reconocerla y a alejarte - Mundo Deportivo", "description": "El t\u00e9rmino 'persona t\u00f3xica' hace referencia a una alguien que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su forma de ser y sus conductas t\u00f3xicas.", "url": "https://www.mundodeportivo.com/vidae/psicologia-bienestar/20210710/410461093729/persona-toxica-aprende-reconocerla-alejarte-act-pau.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/ContraPortada/Imagenes/2021/07/10/Recortada/img_hfarresg_20210612-182634_imagenes_md_getty_toxica-k2W-U410461093729olG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:19Z", "content": "El t\u00e9rmino persona t\u00f3xica lo hemos escuchado una y mil veces, y m\u00e1s en los tiempos que corren. \u00c9ste hace referencia a una persona que afecta negativamente a las personas que le rodean debido a su for\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Eleg\u00ed una flor y revel\u00e1 tus pensamientos m\u00e1s profundos - mendozapost.com", "description": "\u00bfTe animas a pasar la prueba psicol\u00f3gica de las flores? Este nuevo test de personalidad es sensaci\u00f3n en Internet.", "url": "https://www.mendozapost.com/estilodevida/test-viral-prueba-psicologica-flores-pensamientos-profundos/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312162/60e9a25810700_600_315!.jpg?s=025280c8d907c1c125fc1a2404bd9b2e&d=1625926477", "publishedAt": "2021-07-10T14:08:00Z", "content": "Te traemos un nuevo desafo que, de manera rpida y sencilla, te permitir conocer aspectos ocultos de tu inconsciente como tus pensamientos ms profundos. Lo nico que debers hacer para conocer este resu\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grupolaprovincia.com"}, "author": "Redaccion GLP", "title": "\u00bfLas personas con letra fea son m\u00e1s inteligentes? - Grupo La Provincia", "description": "Enterate qu\u00e9 dice la ciencia.", "url": "https://www.grupolaprovincia.com/noticias/las-personas-con-letra-fea-son-mas-inteligentes-751202", "urlToImage": "https://d1iibezb83drel.cloudfront.net/wp-content/uploads/2021/07/1560522922_archive_letra_fea_personas_inteligentes_rz1200-OG.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:25:39Z", "content": "Aunque t\u00e9cnicamente las letras sean las mismas, existen tantas formas de escribirlas como personas en el mundo. Cada uno las dibuja a su manera, por eso hay quienes se dedican espec\u00edficamente a estud\u2026 [+2212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xatakaciencia.com"}, "author": "Sergio Parra", "title": "Se descubre que la Tierra fue bombardeaba diez veces de lo que se pensaba por asteroides del tama\u00f1o de... - Xataka Ciencia", "description": "De media cada 15 millones de a\u00f1os entre hace 2.500 y 3.500 millones de a\u00f1os, la Tierra primitiva hubo colisiones de asteroides equivalentes a las que...", "url": "https://www.xatakaciencia.com/geologia/se-descubre-que-tierra-fue-bombardeaba-diez-veces-que-se-pensaba-asteroides-tamano-ciudades", "urlToImage": "https://i.blogs.es/9081e6/crater-barringer/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:36Z", "content": "De media cada 15 millones de a\u00f1os entre hace 2.500 y 3.500 millones de a\u00f1os, la Tierra primitiva hubo colisiones de asteroides equivalentes a las que extinguieron a los dinosaurios. Esto se traduce e\u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Cient\u00edficos descubren en Sud\u00e1n miles de tumbas antiguas en patrones similares a galaxias - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Los cient\u00edficos utilizaron herramientas del campo de la cosmolog\u00eda para descubrir que las tumbas est\u00e1n dispuestas en c\u00famulos similares a galaxias a lo largo del paisaje.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397435-cientificos-descubren-sudan-miles-tumbas", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e973d159bf5b4d3a3bbc25.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:33Z", "content": "En el este de Sud\u00e1n, las tumbas depositadas a lo largo de generaciones han creado enormes patrones que se asemejan a las galaxias, seg\u00fan un nuevo estudio publicado en la revista\u00a0PLOS ONE, que combin\u00f3\u2026 [+2639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "5 retos para ejercitar tu pensamiento el\u00e1stico - BBC News Mundo", "description": "La pandemia nos forz\u00f3 a vivir en una \u00e9poca marcada por una necesidad sin precedentes de flexibilidad, que demostr\u00f3 como nunca la importancia de tener una mente el\u00e1stica. Pero siempre es conveniente ejercitarla.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57559533", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/2B71/production/_119012111_gettyimages-1253411553.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:44:44Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\n\"Aquellos que no pueden cambiar de opini\u00f3n no pueden cambiar nada\", dijo el dramaturgo, cr\u00edtico y polemista irland\u00e9s George Bernard Shaw. \r\nY el cambio no solamente\u2026 [+6427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Matem\u00e1ticas din\u00e1micas: estupendas visualizaciones a partir de c\u00f3digo abierto - Microsiervos", "description": "Juan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, applets...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/matematicas/matematicas-dinamicas-visualizaciones-codigo-abierto.html", "urlToImage": "https://img.microsiervos.com/images2021/dynamicmaths.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:19:53Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nJuan Carlos Ponce ense\u00f1a matem\u00e1ticas en Brisbane (Australia) y mantiene una magn\u00edfica p\u00e1gina llamada Dynamic Mathematics donde recopila sus proyectos matem\u00e1ticos, apple\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Mar\u00eda Casas", "title": "Estas son las consecuencias de dormir menos de seis horas al d\u00eda - Mundo Deportivo", "description": "Solamente con pasar tres d\u00edas consecutivos de p\u00e9rdida de sue\u00f1o es posible que el bienestar f\u00edsico y mental de una persona se deteriore en gran medida, seg\u00fan un nuevo estudio que ha sido publicado en la revista Annals of Behavioral Medicine.", "url": "https://www.mundodeportivo.com/vidae/psicologia-bienestar/20210710/410418976057/consecuencias-dormir-menos-seis-horas-diarias-act-pau.html", "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p8/ContraPortada/Imagenes/2021/07/07/Recortada/img_hfarresg_20210707-131215_imagenes_md_otras_fuentes_angry-sleepy-young-guy-turning-off-noisy-annoying-alarm-clock-0188-keiC-U410418976057GhG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:26:47Z", "content": "Solamente con pasar tres d\u00edas consecutivos de p\u00e9rdida de sue\u00f1o es posible que el bienestar f\u00edsico y mental de una persona se deteriore en gran medida. Son los datos que se han podido extraer de un nu\u2026 [+3601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os, resuelven el misterio de la aurora constante de J\u00fapiter - Sputnik Mundo", "description": "J\u00fapiter no solo es el planeta m\u00e1s grande de nuestro sistema solar, sino tambi\u00e9n posiblemente el rey de las auroras. Y no es para menos, ya que estas tambi\u00e9n son las m\u00e1s potentes y a diferencia de las que podemos observar en la Tierra, no...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210710/despues-de-40-anos-resuelven-el-misterio-de-la-aurora-constante-de-jupiter-1113990752.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113990752.jpg?10894549891625891283", "publishedAt": "2021-07-10T04:28:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Pablo Linde", "title": "La incidencia del coronavirus se duplica en una semana en su crecimiento m\u00e1s explosivo - EL PA\u00cdS", "description": "La baja ocupaci\u00f3n hospitalaria sit\u00faa a todas las comunidades en riesgo \u201cbajo\u201d, excepto Madrid y Catalu\u00f1a, en \u201cmedio\u201d", "url": "https://elpais.com/sociedad/2021-07-10/la-incidencia-del-coronavirus-se-duplica-en-una-semana-en-su-crecimiento-mas-explosivo.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/W3vvTi_RD533QWKDvAvapq25UU4=/1200x0/filters:focal(4427x3590:4437x3600)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/7ZJQBF4RC3AZLZNAL75HFKKBNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:15:00Z", "content": "El coronavirus no hab\u00eda necesitado nunca antes tan poco tiempo para duplicar su presencia en Espa\u00f1a como sucede ahora, desde que hay datos fiables. La incidencia acumulada (IA) por 100.000 habitantes\u2026 [+5022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Almuth Gessner", "title": "La relaci\u00f3n entre Darwin y An\u00eds del Mono - La Vanguardia", "description": "* La autora forma parte de la comunidad de lectores de La Vanguardia.", "url": "https://www.lavanguardia.com/participacion/cartas/20210710/7588790/relacion-darwin-anis-mono.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/10/26/5fb2913468855.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:00Z", "content": "* La autora forma parte de la comunidad de lectores de La Vanguardia.\r\nDos veces en 500 a\u00f1os, la concepci\u00f3n cristiana del mundo se vio sacudida fuertemente por unas ideas extremadamente revolucionari\u2026 [+5779 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Especialista de la UNAM revel\u00f3 qu\u00e9 especies sobrevivir\u00e1n al cambio clim\u00e1tico - infobae", "description": "Distintos animales y microorganismos del mundo se han visto alterados por el calentamiento global", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/10/especialista-de-la-unam-revelo-que-especies-sobreviviran-al-cambio-climatico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KyZ_rhEtjK5gKzZNOfbynnK1eQ0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/27GVXUSHOJDX7F5EJZWUU3YJNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:25:40Z", "content": "El cambio clim\u00e1tico es una de las principales preocupaciones que a\u00f1o con a\u00f1o azuzan a los habitantes del mundo por sus efectos cada vez m\u00e1s visibles. Por ello, los especialistas constantemente hacen \u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Un estudio revela que el cerebro de los 's\u00faper ancianos' memoriza informaci\u00f3n como el de personas mucho m\u00e1s... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Esta capacidad radica en el hecho de que las neuronas del c\u00f3rtex visual no pierden su capacidad selectiva para procesar est\u00edmulos visuales diferentes.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397311-cerebros-super-agers-memorizar-joven", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e77ca6e9ff7114d0781631.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:11Z", "content": "El cerebro\u00a0de los as\u00ed llamados 's\u00faper ancianos' ('super-agers', en ingl\u00e9s), personas cuyas capacidades cognitivas no empeoran pese a su edad avanzada, es\u00a0capaz de\u00a0memorizar informaci\u00f3n con la misma f\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "Sergio Hidalgo", "title": "La ciencia revela la forma correcta de comer galletas de chocolate - Noticieros Televisa", "description": "Aunque no lo creas, un equipo de especialistas de\u00a0la Universidad de Oxford investig\u00f3\u00a0la forma correcta de comer galletas de chocolate.", "url": "https://www.televisa.com/noticias/la-ciencia-revela-la-forma-correcta-de-comer-galletas-de-chocolate/", "urlToImage": "https://www.noticieros.live/noticias/wp-content/uploads/2021/07/Galleta-cubierta-de-chocolate.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:38:37Z", "content": "Todos, en alg\u00fan momento de nuestras vidas, saboreamos una rica galleta cubierta de chocolate. Estos manjares son muy f\u00e1ciles de encontrar, tanto en paquetes de galletas e incluso en panader\u00edas de bar\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El r\u00f3ver chino Zhurong env\u00eda nuevas im\u00e1genes desde Marte - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las instant\u00e1neas muestran dunas de arena y rocas en la superficie planeta rojo, as\u00ed como el equipamiento del dispositivo y sus huellas dejadas en el terreno marciano.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397400-fotos-rover-chino-zhurong-marte", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/original/60e8e353e9ff71140960a02e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:01:23Z", "content": "La Administraci\u00f3n Espacial Nacional China (CNSA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha publicado este viernes cinco nuevas im\u00e1genes a color de la superficie marciana, reporta la cadena CGTN. Las instant\u00e1neas \u2026 [+1232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Kiko Llaneras", "title": "\u00bfSon los penaltis una loter\u00eda? Todos los datos que necesitas del arte y la psicolog\u00eda de lanzarlos - EL PA\u00cdS", "description": "En la 'newsletter' de Kiko Llaneras: la importancia de la pausa, la tensi\u00f3n de ir perdiendo y la ventaja (no tan grande) de tirar primero", "url": "https://elpais.com/politica/2021/07/09/actualidad/1625840281_767960.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/3_025UQ-f4TZrqvd3v7zlUMpIU8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/YSTZSE5QREAQVDRBYX4XEMYSTA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:26:00Z", "content": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy os escribo para hablar de rendimiento bajo presi\u00f3n. Caso pr\u00e1ctico: tirar un penalti con millones mirando. \r\nAntes se dec\u00eda que los penaltis eran un loter\u00eda. Ahora est\u00e1 de moda decir\u2026 [+12595 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Mira las nuevas im\u00e1genes de Marte captadas por el primer veh\u00edculo explorador de China - CNN", "description": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas | CNN Radio Argentina, Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/espacio-planeta-marte-agencia-espacial-cnn-redaccion-buenos-aires/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709184039-rba-marte-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:00Z", "content": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas por Zhu-Rong, el primer veh\u00edculo explorador d\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "Responde el test viral: \u00bfves un cr\u00e1neo, dos hombres o una explosi\u00f3n de agua? - Diario Depor", "description": "Tienes tres posibilidades de respuestas para saber m\u00e1s sobre ti. Conoce secretos no visibles de tu personalidad con esta prueba visual de hoy. Este test psicol\u00f3gico viene dando la hora en redes sociales.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-viral-en-la-actualidad-2021-responde-si-ves-un-craneo-dos-hombres-o-una-explosion-de-agua-para-conocer-secretos-de-tu-personalidad-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-nczd-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/fx8i0loh6q38-KS3VQDo7omcKR4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VKFJNSOPGRGYBCQFFVPNVM7UHI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:00Z", "content": "Mira con atenci\u00f3n la imagen de esta prueba. En estos d\u00edas, contenido como los test y retos virales vienen siendo compartidos por miles de usuarios en Internet y sus respuestas son m\u00e1s que sorprendent\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "\u00bfCu\u00e1l es tu esencia? Desc\u00fabrela con solo elegir uno de los animales de este viral de personalidad - Diario Depor", "description": "Las respuestas podr\u00edan llamarte la atenci\u00f3n m\u00e1s de lo que esperabas. Seg\u00fan el animal que elijas, conocer\u00e1s m\u00e1s sobre ti. No desesperes ni hagas trampas en este nuevo test del d\u00eda.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/viral-de-personalidad-test-de-hoy-descubre-cual-es-tu-esencia-con-solo-elegir-uno-de-los-animales-de-esta-prueba-psicologica-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Dacxder5VI1hH3KPmj7XgnANH5c=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/L4NPCOZGGBDYFDDYXBG4GI6MZE.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:35:05Z", "content": "La personalidad de cada uno es diferente a las dem\u00e1s, pero siempre hay rasgos similares que podr\u00edan identificarse desde lejos o agruparse en determinados aspectos. En esta ocasi\u00f3n, te traemos un desa\u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mayor an\u00e1lisis del genoma del coronavirus advierte qui\u00e9nes tienen m\u00e1s riesgo de contraer COVID-19 grave - infobae", "description": "Un estudio cient\u00edfico publicado en Nature que abarc\u00f3 a casi 50.000 infectados y m\u00e1s de 2 millones de no infectados, ha detectado algunos puntos d\u00e9biles en el genoma de algunas poblaciones y personas que conducen al agravamiento de la enfermedad", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/09/el-mayor-analisis-del-genoma-del-coronavirus-advierte-quienes-tienen-mas-riesgo-de-contraer-covid-19-grave/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YWUfK_N5KhqJFmSgzAcKljUKOoo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MDRJV5MVC3WCVECDZMV2P46ZGM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:45Z", "content": "Uno de los mayores estudios a nivel genoma humano asociado al coronavirus, que abarca a casi 50.000 pacientes infectados que desarrollaron COVID-19 y a 2.000.000 de personas no infectadas revel\u00f3 qui\u00e9\u2026 [+7550 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA realiza su noveno vuelo sobre Marte y captura incre\u00edbles im\u00e1genes... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las fotograf\u00edas tomadas por el dron ayudar\u00e1n a los expertos a decidir si enviar\u00e1n a esa zona llena de rocas y dunas de arena el r\u00f3ver Perseverance.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397355-nasa-parte-fotos-helicoptero", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e830f559bf5b6de174e242.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:48Z", "content": "El innovador helic\u00f3ptero Ingenuity Mars de la NASA realiz\u00f3 su noveno vuelo sobre la superficie rocosa del planeta Marte el pasado 5 de julio, y, por primera vez, tom\u00f3 fotograf\u00edas a color del paisaje.\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Las muestras de la Luna tomadas por China podr\u00edan reescribir la historia del sistema solar - Sputnik Mundo", "description": "Durante los meses de julio y agosto vence el plazo de 6 meses para que China pueda empezar a compartir con los cient\u00edficos de otros pa\u00edses las muestras lunares que recolect\u00f3 su sonda Chang'e 5. Algunos de ellos esperan que este material...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210709/las-muestras-de-la-luna-tomadas-por-china-podrian-reescribir-la-historia-del-sistema-solar-1113973452.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113973452.jpg?10919590781625854842", "publishedAt": "2021-07-09T18:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N TIRAMILLAS DATOS", "title": "Datos del coronavirus en Espa\u00f1a hoy: la incidencia sube mucho y la hospitalizaci\u00f3n se contiene - MARCA.com", "description": "Los datos de la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a de hoy, 9 de julio, siguen siendo francamente malos y muestran el efecto tanto del fin de las restricciones a la", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/07/09/60e8857d268e3ee0088b45e3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d18f8140d1ac383ca0540518dbd2fab4/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/08/16257593874766.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:44:43Z", "content": "Los datos de la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a de hoy, 9 de julio, siguen siendo francamente malos y muestran el efecto tanto del fin de las restricciones a la mayor\u00eda de las acti\u2026 [+109521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "author": "Jes\u00fas D\u00edaz", "title": "La NASA inicia la cuenta atr\u00e1s oficial para lanzar su base orbital lunar - El Confidencial", "description": "La NASA acaba de cerrar el contrato para la construcci\u00f3n del primer m\u00f3dulo de la base orbital desde que la colonizar\u00e1 la Luna y llegar\u00e1 a Marte", "url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/novaceno/2021-07-09/nasa-lunar-gateway-spacex-marte-luna_3177183/", "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/5ee/c99/5eec993384ef6d48348e46633c5b0251.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:30:00Z", "content": "La NASA acaba de anunciar oficialmente el inicio de la cuenta atr\u00e1s para la construcci\u00f3n de la estaci\u00f3n orbital lunar que llevar\u00e1 a la humanidad a colonizar nuestro sat\u00e9lite y llegar a Marte. \r\nSeg\u00fan\u2026 [+5133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "AGENCIAS", "title": "El aumento de contagios dispara la incidencia entre los j\u00f3venes por encima de los 1.000 casos - La Vanguardia", "description": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este viernes al Ministerio de Sanidad 21.879 nuevos casos de covid-19, 10.787 de ellos diagnosticados en las \u00faltimas 24 horas. Estas cifras son superiores a las del mismo d\u00eda de la semana pasada, cuando se notificaron \u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20210709/7590521/coronavirus-espana-incidencia-jovenes-datos-cifras-ola-contagios.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/09/60e88f381681e.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:18:42Z", "content": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este viernes al Ministerio de Sanidad 21.879 nuevos casos de covid-19, 10.787 de ellos diagnosticados en las \u00faltimas 24 horas. Estas cifras son superiores a l\u2026 [+1801 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La vacuna de ARN mensajero de Moderna protege contra diferentes variantes de preocupaci\u00f3n del coronavirus - infobae", "description": "Un estudio realizado con poblaci\u00f3n de Qatar, publicado en Nature Medicine, demostr\u00f3 alta eficacia frente a las variantes Alfa y Beta. El lunes, el gobierno de Argentina firmar\u00e1 un acuerdo con Moderna para comprar dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/la-vacuna-de-arn-mensajero-de-moderna-protege-contra-diferentes-variantes-de-preocupacion-del-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PJDW9_prNoH7P0ThHW3lFkpeNSA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBVOBRBRXZEBJMMMFDTCCXNEH4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:13:14Z", "content": "Hasta el momento, hay dos vacunas de ARN mensajero contra el COVID-19 autorizadas en el mundo. Una de ellas fue desarrollada por las empresas BioNTech de Alemania y Pfizer de los Estados Unidos. La o\u2026 [+7913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "\u00bfC\u00f3mo son tus necesidades afectivas? Dinos qu\u00e9 viste primero en este test viral - Diario Depor", "description": "Responde a esta prueba psicol\u00f3gica para conocer un detalle importante sobre tus sentimientos. Sigue los pasos para que este test sea lo m\u00e1s acertado. Ten presente que las respuestas te sorprender\u00e1n m\u00e1s de lo esperado.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-viral-ahora-y-aqui-conoce-como-son-tus-necesidades-afectivas-con-decirnos-que-viste-primero-en-esta-prueba-psicologica-de-personalidad-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/wo8Tn9Ry1OzLwRUH8zuxYmbqQng=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/NAE4H7EGDFGE3DRGPYFR4ERM5A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:00Z", "content": "Recuerda que este es uno de los\u00a0test de personalidad\u00a0que llegaron para responder a una necesidad de los usuarios de conocerse mejor de forma entretenida y con\u00a0simples pasos. A ra\u00edz de la pandemia del\u2026 [+4873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proceso.com.mx"}, "author": "Europa Press", "title": "Alemania declara a Espa\u00f1a como zona de riesgo por Covid-19 - Proceso", "description": "Los viajeros que lleguen a Alemania despu\u00e9s de permanecer en una zona de riesgo \"simple\", deben presentar una prueba diagn\u00f3stica de la covid-19 negativa a la llegada o un certificado de vacunaci\u00f3n.", "url": "https://www.proceso.com.mx/internacional/2021/7/9/alemania-declara-espana-como-zona-de-riesgo-por-covid-19-267502.html", "urlToImage": "https://www.proceso.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-138474_270149_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:03:37Z", "content": "MADRID (EUROPA PRESS).- Las autoridades sanitarias de Alemania declararon este viernes a Espa\u00f1a, incluidas las islas Baleares y Canarias, zonas de riesgo \"simple\" por la covid-19, en el marco de un i\u2026 [+986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Bolas de fuego procedentes del espacio exterior cruzan el cielo - La Vanguardia", "description": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no impactan en la superficie. En ocasiones s\u00ed que llegan a toca\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20210709/7587307/que-son-realmente-bolas-fuego-esi.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/04/19/5fa433d9e74d3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:18:23Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no \u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": "Paquita Armas Fonseca/Fotos del perfil de faceboock de la entrevistada", "title": "Ailyn Caridad J\u00fastiz \u00c1guila: UNA MUJER CUBANA QUE BRILLA CON LUZ PROPIA EN LA METEOROLOG\u00cdA - TV Cubana", "description": "\u201cNo nos conocemos personalmente, pero cada vez que apareces en la pantalla del televisor me siento un poco m\u00e1s seguro, como quien sabe que est\u00e1 frente a una profesional segura de su trabajo y que no se anda por las ramas (y mira que \u00faltimamente a La Habana le\u2026", "url": "https://www.tvcubana.icrt.cu/destacados/6020-ailyn-caridad-justiz-aguila-una-mujer-cubana-que-brilla-con-luz-propia-en-la-meteorologia", "urlToImage": "https://www.tvcubana.icrt.cu/images/2021-7/ailyn-meteorologia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:38:46Z", "content": "No nos conocemos personalmente, pero cada vez que apareces en la pantalla del televisor me siento un poco m\u00e1s seguro, como quien sabe que est\u00e1 frente a una profesional segura de su trabajo y que no s\u2026 [+6090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": "Alberto Gonz\ufffdlez", "title": "Astr\u00f3nomos advierten que el contacto con los aliens podr\u00eda acabar con la Tierra - Vandal", "description": "Mark Buchanan, f\u00edsico y antiguo editor de la revista 'Nature', cree que la obsesi\u00f3n de algunas agencias espaciales de cara a buscar vida extraterrestre podr\u00eda condenar a la Tierra.", "url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/r11399/astronomos-advierten-que-el-contacto-con-los-aliens-podria-acabar-con-la-tierra", "urlToImage": "https://media.vandalsports.com/irandom/1200x630/7-2021/202179161754_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:18:34Z", "content": "Merece la pena gastar tiempo, dineros y recursos en establecer contacto con una civilizacin extraterrestre? Segn el fsico Mark Buchanan, antiguo editor de la revista cientfica Nature y de la revista \u2026 [+2681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Mohorte", "title": "Tenemos que dejar de mirar a la incidencia acumulada para entender esta fase de la pandemia - Magnet", "description": "\u00bfVuelve Espa\u00f1a al punto de partida? Las noticias emitidas por los telediarios y por los medios de comunicaci\u00f3n durante los \u00faltimos d\u00edas as\u00ed parecen indicarlo....", "url": "https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/tenemos-que-dejar-mirar-a-incidencia-acumulada-para-entender-esta-fase-pandemia", "urlToImage": "https://i.blogs.es/cb9178/incidencia-acumulada/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T11:33:22Z", "content": "\u00bfVuelve Espa\u00f1a al punto de partida? Las noticias emitidas por los telediarios y por los medios de comunicaci\u00f3n durante los \u00faltimos d\u00edas as\u00ed parecen indicarlo. La incidencia acumulada, el dato que nos\u2026 [+4709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La Inteligencia Artificial revela el verdadero rostro del universo \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variaciones aleatorias en las formas de las galaxias.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-inteligencia-artificial-revela-el-verdadero-rostro-del-universo.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/inteligencia-artificial-universo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:06:27Z", "content": "Astr\u00f3nomos japoneses han desarrollado una nueva t\u00e9cnica de Inteligencia Artificial (IA) para descubrir el verdadero rostro del universo: elimina el ruido en los datos astron\u00f3micos debido a variacione\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": "Valentina Raffio", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 el covid es inocuo para unos y grave para otros? Los genes podr\u00edan ser la clave - El Peri\u00f3dico", "description": "\u00bfC\u00f3mo puede ser que una misma enfermedad afecte de manera tan diferente a unos y a otros? \u00bfPor qu\u00e9 hay personas que contraen una infecci\u00f3n por coronavirus y permanecen asintom\u00e1ticas y otras que, en cambio, enferman gravemente y pueden incluso perder la vida p\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/ciencia/20210709/estudio-covid-genes-factor-de-riesgo-genetica-epigenetica-11656202", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/4ecf674e-ad71-4815-91d0-d5cfa5e081df_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:30:00Z", "content": "<ul><li>Un macroestudio publicado en la revista 'Nature' identifica varios factores gen\u00e9ticos que explicar\u00edan por qu\u00e9 hay pacientes que enferman gravemente\r\n</li><li>Otros trabajos se\u00f1alan la existen\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Marte: metano de noche, pero no de d\u00eda; \u00bfd\u00f3nde se esconde? - Yahoo Noticias Espa\u00f1a", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d5508776-65b0-4a30-8afb-99f9c90d708c", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:56:19Z", "content": "Yahoo forma parte de Verizon Media.\r\nAl hacer clic en \"Aceptar todo\" aceptas que Verizon Media y nuestros socios almacenen y/o accedan a la informaci\u00f3n de tu dispositivo mediante el uso de cookies y \u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Carlo Frabetti", "title": "Las supermemeces de Superman - EL PA\u00cdS", "description": "Adem\u00e1s de ser inveros\u00edmiles, a menudo las haza\u00f1as de Superman violan las leyes de la f\u00edsica\u2026 y de la l\u00f3gica", "url": "https://elpais.com/ciencia/2021-07-09/las-supermemeces-de-superman.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/VDxFPR2l40_0JsKofiOh03Hu8_8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/MKL4DZMNHXURYQMHQ5PGXUQBSQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:59:00Z", "content": "La \u00faltima versi\u00f3n de los cofres de Porcia, planteada la semana pasada, es una prueba-trampa. Porcia solo le dice a su pretendiente que su retrato est\u00e1 en uno de los dos cofres, por lo que, al contrar\u2026 [+3541 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 ciertos olores evocan recuerdos? - infobae", "description": "El olfato alberga misterios que actualmente son objeto de debate cient\u00edfico. Su \u00edntima relaci\u00f3n con la memoria y la emoci\u00f3n, seg\u00fan una investigaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/por-que-ciertos-olores-evocan-recuerdos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sdlhK8U3tWDKb4GOM5ICGzDdJ7Y=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SPEQDCZBSBCWLL7ZVWDFHJCT7M.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:32:57Z", "content": "Los seres humanos disponemos de nuestro sistema nervioso y de los \u00f3rganos de los sentidos para navegar el mundo. Estos nos permiten conectar con \u00e9l, comprender sus aspectos m\u00e1s esenciales y sumergirn\u2026 [+5478 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Yoga, trash talk, dieta puntillosa y psicolog\u00eda: los secretos de Dibu Mart\u00ednez para convertirse en el arquero sensaci\u00f3n de la selecci\u00f3n argentina - infobae", "description": "El arquero que brill\u00f3 en las semifinales de la selecci\u00f3n argentina pele\u00f3 durante m\u00e1s de una d\u00e9cada por ganarse un lugar en la Premier League y hoy vive un presente so\u00f1ado. C\u00f3mo fue el camino del chico que lleg\u00f3 a los 12 a\u00f1os a Independiente y se march\u00f3 al Ars\u2026", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/07/09/yoga-trash-talk-dieta-puntillosa-y-psicologia-los-secretos-de-dibu-martinez-para-convertirse-en-el-arquero-sensacion-de-la-seleccion-argentina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0GUPr1xDBIPqkt-v_kbTBZHmHf0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZY4PWRNVY5APPE3SEUXQFK6N2A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:29:33Z", "content": "El silencio sepulcral en el estadio pone a los micr\u00f3fonos del campo de juego en un rol central. Emiliano Mart\u00ednez parece enojado, fastidioso. Como si arrastrara viejos rencillas con Yerry Mina, Davin\u2026 [+12075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Elisa Sili\u00f3", "title": "Debacle en las oposiciones a profesor de Matem\u00e1ticas: m\u00e1s de 720 plazas quedar\u00e1n desiertas - EL PA\u00cdS", "description": "Los graduados en esta especialidad est\u00e1n muy cotizados en el mercado y las suplencias se est\u00e1n cubriendo con qu\u00edmicos, arquitectos o economistas", "url": "https://elpais.com/educacion/2021-07-09/debacle-en-las-oposiciones-a-profesor-de-matematicas-mas-de-720-plazas-quedaran-desiertas.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/MdH39z2ORKbGB2O_4SGiLB4kBDM=/1200x0/filters:focal(2165x1535:2175x1545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/CBEYZFGDMJDPRFSLF2UE4ITXDU.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:33:00Z", "content": "M\u00e1s de 720 plazas de profesor de Matem\u00e1ticas de Secundaria van a quedar desiertas en esta abultada oferta p\u00fablica de empleo: 168 en la Comunidad Valenciana (39%) y 183 en Catalu\u00f1a (30%), donde ya ter\u2026 [+7557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Pablo Linde", "title": "C\u00f3mo frenar una ola distinta a todas las anteriores - EL PA\u00cdS", "description": "Con la incidencia en los veintea\u00f1eros disparada hasta los 911 casos por 100.000 habitantes, los expertos insisten en cortar la transmisi\u00f3n entre ellos, tanto con medidas en ocio nocturno, como con comunicaci\u00f3n y un exhaustivo rastreo", "url": "https://elpais.com/sociedad/2021-07-09/como-frenar-una-ola-distinta-a-todas-las-anteriores.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/aUR059mTVvjfHjNZTP_W1glc-Rc=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XB6E5WKAXNS545QIP2S5JMWNHA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:32:00Z", "content": "La quinta ola del coronavirus en Espa\u00f1a es distinta de las cuatro anteriores. Ha ascendido con una velocidad inusitada, pero mayoritariamente en un grupo de poblaci\u00f3n muy concreto, las personas menor\u2026 [+7429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "author": "Enrique Zamorano", "title": "\u00bfC\u00f3mo de preparado est\u00e1 nuestro cerebro para volver al acercamiento social? - El Confidencial", "description": "Si ya te han vacunado pero todav\u00eda no te sientes seguro al socializar, aqu\u00ed encontrar\u00e1s respuestas en forma de estudios sobre c\u00f3mo respondemos los humanos a estas situaciones", "url": "https://www.elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2021-07-09/acercamiento-social-cerebro-pandemia-sociedad_3171951/", "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/255/244/2552442f647ccbdeda24bc68f9db8eff.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:00Z", "content": "A medida que va habiendo cada vez m\u00e1s gente vacunada, el fin de la pandemia parece m\u00e1s cercano. Despu\u00e9s de haber pasado m\u00e1s de un a\u00f1o y medio encerrados y aislados socialmente, el verano ha tra\u00eddo co\u2026 [+6833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribuna.cu"}, "author": "Tribuna", "title": "Tribuna de La Habana - Tribuna de La Habana", "description": "En horas de la ma\u00f1ana de este jueves 8 de julio resultaron occisos tres hombres y una mujer en un edificio multifamiliar en el capitalino municipio de Arroyo Naranjo", "url": "http://www.tribuna.cu/capitalinas/2021-07-08/fallecen-cuatro-personas-en-la-habana-tras-ser-agredidas-con-arma-blanca", "urlToImage": "/file/img/2021/07/medium/f0027151.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T01:51:23Z", "content": "En horas de la ma\u00f1ana de este jueves 8 de julio resultaron occisos tres hombres y una mujer en un edificio multifamiliar en el capitalino municipio de Arroyo Naranjo, quienes fueron agredidos con un \u2026 [+628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Dos nuevas especies humanas tiran abajo varias teor\u00edas evolutivas - Sputnik Mundo", "description": "El hallazgo del 'Homo Longi' u Hombre Drag\u00f3n en China, y del Homo de Nesher Ramla en Israel, cambian los paradigmas de la evoluci\u00f3n humana.", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210708/dos-nuevas-especies-humanas-tiran-abajo-varias-teorias-evolutivas-1113936459.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113936459.jpg?11139365831625782200", "publishedAt": "2021-07-08T22:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Ewan Palmer / Newsweek Internacional", "title": "Ni\u00f1o genio: tiene 11 a\u00f1os y es el segundo licenciado m\u00e1s joven de la historia - Yahoo Noticias", "description": "Un ni\u00f1o genio de 11 a\u00f1os se convirti\u00f3 en el segundo graduado universitario m\u00e1s j\u00f3venes despu\u00e9s de obtener su licenciatura en f\u00edsica en la Universidad de...", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/ni%C3%B1o-genio-11-a%C3%B1os-licenciado-213024471.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/v878meIvhgrLpQY3ziV7xQ--~B/aD02ODM7dz0xMDI0O2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/es/newsweek_en_espanol_491/ba3148b51d0741b210e4b6d8bfc988fc", "publishedAt": "2021-07-08T21:30:24Z", "content": "Un ni\u00f1o genio de 11 a\u00f1os se convirti\u00f3 en uno de los graduados universitarios m\u00e1s j\u00f3venes despu\u00e9s de obtener su licenciatura en f\u00edsica en la Universidad de Amberes, en B\u00e9lgica.\r\nLaurent Simons, de la \u2026 [+2768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Mira la imagen, elige una manzana y te revelaremos algo que no sabes de tu personalidad - Diario Depor", "description": "\u00bfQuieres conocer m\u00e1s sobre tu personalidad? Pues el siguiente test viral es capaz de mostrarte algunos rasgos que talvez no conoc\u00edas.", "url": "https://depor.com/off-side/test-psicologico-mira-la-imagen-elige-una-manzana-y-te-revelaremos-algo-que-no-sabes-de-tu-personalidad-test-viral-reto-viral-facebook-fb-tendencias-trends-redes-sociales-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/4JK_PVjSK10cdZU_XkkdlrjGclo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/IOFQ4PHJ6ZH6DNCNWDL3BZ545Y.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:10:09Z", "content": "Al igual que los retos virales, los\u00a0test psicol\u00f3gicos\r\n\u00a0captan cada vez m\u00e1s seguidores en las redes sociales. Muchas personas prefieren este tipo de\u00a0pruebas de personalidad\r\n, ya que son capaces de r\u2026 [+2894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La castraci\u00f3n retrasa el envejecimiento del ADN \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del ADN. Los mismos principios podr\u00edan aplicarse a los humanos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-castracion-retrasa-el-envejecimiento-del-adn.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/castracion-envejecimiento-ADN.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:54:18Z", "content": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del AD\u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Leyre Flamarique", "title": "Identificados los factores de riesgo gen\u00e9ticos que predisponen a la Covid-19 - La Vanguardia", "description": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas asociadas con la susceptibilidad y la gravedad de la infecci\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia/20210708/7587306/identificados-factores-riesgo-geneticos-predisponen-covid.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/08/60e7132ac1689.r_d.449-311-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:13:30Z", "content": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas \u2026 [+5434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan el ruso y el espa\u00f1ol? Hallan similitudes en un trastorno del lenguaje - Sputnik Mundo", "description": "Una investigadora rusa ha sido premiada por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada tras comparar el Trastorno Evolutivo del Lenguaje (TEL) entre el castellano y el ruso. Las conclusiones del estudio revelan que las dificultades en...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210708/que-tienen-en-comun-el-ruso-y-el-espanol-hallan-similitudes-en-un-trastorno-del-lenguaje-1113922719.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113922719.jpg?11139228301625757585", "publishedAt": "2021-07-08T14:35:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "\"Rana zombi\": descubren una nueva especie de rana en el Amazonas que vive bajo tierra - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "Este anfibio de aspecto espeluznante da menos miedo de lo que parece. Pero podr\u00eda estar ya en peligro de extinci\u00f3n, ya que las tasas de deforestaci\u00f3n siguen aumentando.", "url": "https://www.dw.com/es/rana-zombi-descubren-una-nueva-especie-de-rana-en-el-amazonas-que-vive-bajo-tierra/a-58204770", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58162347_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:22:16Z", "content": "Todo est\u00e1 oscuro. No hay nadie alrededor. Las gotas de lluvia caen con fuerza. De repente, el canto de una rana: es hora de cavar. El hombre cava con las manos desnudas hasta quedar cubierto de barro\u2026 [+12229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Respuesta a \u201cMatem\u00e1tica con maletines cucalambeanos y encontrar el refr\u00e1n adecuado\u201d - CubaDebate", "description": "La tormenta tropical Elsa ha venido a menguar la participaci\u00f3n en este acertijo tan interesante que estuvo escoltado por una nueva clase de ejercicio de creatividad sin n\u00fameros, que mucho agradecen los al\u00e9rgicos a los n\u00fameros y los c\u00e1lculos. No obstante, tuvi\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/08/respuesta-a-matematica-con-maletines-cucalambeanos-y-encontrar-el-refran-adecuado/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2017/05/Para-Pensar-e1580408376214.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:15:31Z", "content": "Para pensar.\r\nLa tormenta tropical Elsa ha venido a menguar la participaci\u00f3n en este acertijo tan interesante que estuvo escoltado por una nueva clase de ejercicio de creatividad sin n\u00fameros, que muc\u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "author": "DANIEL CASTROP\u00c9", "title": "Variante Delta, en camino a ser la cepa predominante en Florida - Diario LAs Americas", "description": "El epidemi\u00f3logo Jos\u00e9 Gonz\u00e1les-Zamora dijo que esa mutaci\u00f3n del COVID es mucho m\u00e1s contagiosa y severa, y aumenta el riesgo de hospitalizaci\u00f3n, principalmente en personas no vacunadas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/florida/variante-delta-camino-ser-la-cepa-predominante-florida-n4226811", "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/p/789036616d9aedc728e9760e9b573925/adjuntos/216/imagenes/002/188/0002188041/miles-vacunas-son-aplicadas-diario-florida.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:14:00Z", "content": "Dijo el especialista que, aunque no tiene estad\u00edsticas oficiales, sabemos que en Florida esa variante est\u00e1 en camino de ser la m\u00e1s com\u00fan, lo que debe tener en alerta a las autoridades de la salud y a\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Descubren un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico que podr\u00eda resolver un misterio de miles de millones de a\u00f1os - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El fen\u00f3meno descrito como 'hipernova magneto-rotacional' explicar\u00eda las cantidades inusualmente altas de algunos elementos detectados en una estrella extremadamente antigua de la V\u00eda L\u00e1ctea.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397242-descubren-nuevo-tipo-cataclismo-astronomico", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e6bfe059bf5b66e57244b5.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:21:00Z", "content": "Un equipo internacional de cient\u00edficos ha descubierto un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico, que podr\u00eda ser la respuesta a un misterio de la V\u00eda L\u00e1ctea de 13.000 millones de a\u00f1os, seg\u00fan un estudio \u2026 [+2191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "author": null, "title": "Una investigaci\u00f3n cient\u00edfica apunta a un origen zoon\u00f3tico del covid-19 - El Comercio - El Comercio (Ecuador)", "description": "Un equipo internacional de bi\u00f3logos concluyeron que el origen de la SARS-CoV-2, que provoca la enfermedad del covid-19, tiene origen zoon\u00f3tico, aunque no \"descartan completamente\" la hip\u00f3tesis de que surgiera en un laboratorio. Un equipo internacional de bi\u00f3l\u2026", "url": "https://www.elcomercio.com/tendencias/investigacion-origen-covid19-zoonotico-sarscov2.html", "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/wp-content/uploads/2021/07/Sars_cov_2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:20:00Z", "content": "Un equipo internacional de bi\u00f3logos, liderado por un australiano y un escoc\u00e9s, concluyeron que el origen de la SARS-CoV-2, que provoca la enfermedad del covid-19, tiene origen zoon\u00f3tico, aunque no \u201cd\u2026 [+2354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Anna Mart\u00ed", "title": "Unos investigadores han podido mapear el l\u00edmite de la heliosfera, la \"burbuja\" de viento solar que protege la... - Xataka", "description": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de...", "url": "https://www.xataka.com/espacio/unos-investigadores-han-podido-mapear-limite-heliosfera-burbuja-viento-solar-que-protege-tierra-primera-vez", "urlToImage": "https://i.blogs.es/bf08ab/heliosfera-3d/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:10:02Z", "content": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de su radiaci\u00f3n). Esta distancia nos permite \u2026 [+2980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Por qu\u00e9 los errores son cruciales para el avance de la ciencia - BBC News Mundo", "description": "Cuando nuevas pruebas echan por tierra aquello que consider\u00e1bamos una verdad inamovible, \u00bfsignifica que debemos desconfiar de la ciencia? Todo lo contrario. Te contamos por qu\u00e9.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57643003", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/F8EA/production/_119122736_gettyimages-1231206482.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:49:06Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\n\u00bfRecuerdas cuando Plut\u00f3n era un planeta? Hasta hace muy poco, el estado planetario de Plut\u00f3n era un hecho inmutable que los ni\u00f1os aprend\u00edan en la escuela.\r\nY ten\u00eda \u2026 [+4831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "Nuevos indicios de vida a 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay muchas posibilidades de que exista vida microbiana a casi 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra: Enc\u00e9lado, la luna de Saturno, no solo contiene hidr\u00f3geno molecular, sino que tambi\u00e9n su metano proceder\u00eda de seres vivos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/nuevos-indicios-de-vida-a-2-000-millones-de-kilometros-de-la-tierra.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/Enceladus05_Cassini_1200jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:27Z", "content": "Hay muchas posibilidades de que exista vida microbiana a casi 2.000 millones de kil\u00f3metros de la Tierra: Enc\u00e9lado, la luna de Saturno, no solo contiene hidr\u00f3geno molecular, sino que tambi\u00e9n su metano\u2026 [+4350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cosmopolitan.com"}, "author": "Paka D\u00edaz", "title": "Qu\u00e9 carrera universitaria encaja con tu personalidad - cosmopolitan.com - cosmopolitan.com", "description": "\u00bfSabes ya qu\u00e9 grado hacer? Si no lo has decidido, te contamos qu\u00e9 profesiones se adaptan mejor a ti seg\u00fan tu car\u00e1cter.", "url": "https://www.cosmopolitan.com/es/consejos-planes/trabajo-estudios/a36867607/carrera-universitaria-personalidad/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-815703268-1624916931.jpg?crop=1xw:0.6426735218508998xh;center,top&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-08T05:03:56Z", "content": "<ol></ol>\r\nHa acabado el curso y esperamos que lo est\u00e9s celebrando con unas buenas vacaciones. Aunque, quiz\u00e1, justo al acabar el a\u00f1o acad\u00e9mico comienzan tus agobios porque te toca decidir qu\u00e9 grado e\u2026 [+7136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Roc\u00edo Navarro", "title": "Estos simples h\u00e1bitos mejorar\u00e1n la salud de tu cerebro, seg\u00fan la neurociencia - La Vanguardia", "description": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfacci\u00f3n constante ponen en jaque la salud cerebral. Este concep\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vivo/psicologia/20210708/7580881/habitos-mejorar-salud-cerebro.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/06/60e42c7c872c9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "Hidratar el cerebro\r\nUno de los h\u00e1bitos m\u00e1s sencillos y que m\u00e1s pueden interferir en la salud cerebral es la hidrataci\u00f3n. Aproximadamente un 75% del cerebro est\u00e1 compuesto por agua. La ingesta de est\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Javier Salas", "title": "\u201cTodav\u00eda faltan 20 a\u00f1os hasta que entendamos c\u00f3mo funciona el Sol\u201d - EL PA\u00cdS", "description": "El coordinador del futuro Telescopio Solar Europeo, Manuel Collados, explica que ser\u00e1n necesarias dos d\u00e9cadas de observaciones para ser capaces de predecir las tormentas solares que golpean a la Tierra", "url": "https://elpais.com/ciencia/2021-07-08/todavia-faltan-20-anos-hasta-que-entendamos-como-funciona-el-sol.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/fNqdw5P-xYt-ho1BveOMUYrFe_8=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BKOUWKFZPVDRVH7BNJDELYD2WQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:20:00Z", "content": "Ning\u00fan astro determina nuestro destino, a pesar de lo que dicen astr\u00f3logos y otros charlatanes. Salvo uno, que afecta de forma constante a nuestras vidas: el Sol. La estrella que nos alimenta oculta,\u2026 [+8790 chars]"}]}