{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La NASA realizar\u00e1 una maniobra delicada para reparar la computadora averiada del telescopio Hubble - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El ordenador coordina y controla los diversos instrumentos del telescopio y tambi\u00e9n lo monitorea en busca de problemas t\u00e9cnicos.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397472-nasa-realizara-maniobra-arriesgada-reparar", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60ea167159bf5b703019da26.JPG", "publishedAt": "2021-07-11T00:36:06Z", "content": "La NASA ha anunciado\u00a0que la pr\u00f3xima semana llevar\u00e1 a cabo una complicada misi\u00f3n para restaurar la computadora de carga \u00fatil en el telescopio espacial Hubble, que qued\u00f3 fuera de l\u00ednea el pasado mes de\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lmneuquen.com"}, "author": "LM Neuquen", "title": "Cinco muertos y 168 nuevos positivos por COVID en Neuqu\u00e9n - LM Neuqu\u00e9n", "description": "As\u00ed lo report\u00f3 el ministerio de Salud de la provincia.  Hay 121 pacientes internados en la Unidad de Cuidados Intensivos.", "url": "https://www.lmneuquen.com/cinco-muertos-y-168-nuevos-positivos-covid-neuquen-n822560", "urlToImage": "https://media.lmneuquen.com/p/f4262ef5684aa5c63df3d551883b254b/adjuntos/195/imagenes/006/488/0006488802/sfp-detectar-covid-5jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:01:00Z", "content": "La provincia de Neuqu\u00e9n registr\u00f3 este s\u00e1bado 5 muertos por coronavirus (COVID-19) al tiempo que inform\u00f3 168 nuevos contagios. El porcentaje de ocupaci\u00f3n de camas contin\u00faa en el 95 por ciento. Sigue h\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "T\u00e9lam", "title": "Afirman que las secuelas psicol\u00f3gicas y la \u201cnube mental\u201d por Covid-19 tambi\u00e9n inciden en la vuelta a la actividad f\u00edsica - La Voz del Interior", "description": "Tanto a nivel profesional como amateur, la vuelta a la actividad involucra lo f\u00edsico, las secuelas psicol\u00f3gicas, el estr\u00e9s y el aislamiento que haya sufrido el paciente, especialmente en los casos que requirieron internaci\u00f3n.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/afirman-que-las-secuelas-psicologicas-y-la-nube-mental-por-covid-19-tambien-inciden-en-la-vuelta-a-la-actividad-fisica/", "urlToImage": "https://images.lavoz.com.ar/resizer/Sl068aMdFRWekX5hWeJs62ZFAYE=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/TANSQ5BYQNCB7FJMOKD5SABJ6M.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:46:57Z", "content": "La vuelta a un entrenamiento, tanto a nivel profesional como amateur, tras haber sufrido coronavirus, involucra adem\u00e1s de lo f\u00edsico, las secuelas psicol\u00f3gicas, el estr\u00e9s y el aislamiento que haya suf\u2026 [+2293 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La inteligencia artificial puede ahora calcular el riesgo de muerte por COVID al escanear vasos sangu\u00edneos - infobae", "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Oxford entrenaron un algoritmo para detectar una posible forma grave de COVID-19 en tomograf\u00edas computarizadas de t\u00f3rax", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/10/la-inteligencia-artificial-puede-ahora-calcular-el-riesgo-de-muerte-por-covid-al-escanear-vasos-sanguineos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7YPlpQJjRGXd2Hjo2fYFz1Om4LQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OOORUDGXAFDJ3IUVJXLA235NGY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:26:51Z", "content": "Una nueva herramienta de inteligencia artificial (IA) calcula el riesgo de muerte de un paciente por COVID-19 y variantes asociadas mediante el escaneo en busca de una mayor inflamaci\u00f3n de los vasos \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Investigan el caso de una mujer belga infectada simult\u00e1neamente con dos cepas de Covid-19 - \u00e1mbito.com", "description": "La mujer, de 90 a\u00f1os, que falleci\u00f3 tras cinco d\u00edas de internaci\u00f3n estaba infectada con la variante Alpha (brit\u00e1nica) y el Beta (sudafricana). Los expertos aseguran que es un fen\u00f3meno \"subestimado\".", "url": "https://www.ambito.com/mundo/covid-19/investigan-el-caso-una-mujer-belga-infectada-simultaneamente-dos-cepas-n5219332", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/3df5c27d3088ffc7bcde4468dd38e9db/adjuntos/239/imagenes/039/103/0039103497/1200x675/smart/belgica-covid-19-1jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:09:00Z", "content": "El 3 de marzo de 2021, la mujer de 90 a\u00f1os, sin antecedentes m\u00e9dicos particulares y no vacunada, fue admitida en un hospital de la ciudad belga de Aalst tras varias ca\u00eddas, seg\u00fan este estudio del cas\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Argentina - Brasil: \u00bfY si se define en los penales? Por qu\u00e9 la ciencia pide cambiar el viejo sistema de ejecuci\u00f3n - LA NACION", "description": "Un investigador vasco realiz\u00f3 estudios estad\u00edsticos que demuestran la importancia que tiene ganar el sorteo previo y patear en primer lugar; qu\u00e9 es el m\u00e9todo ABBAABBAAB que propone como superador", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/argentina-brasil-y-si-se-define-en-los-penales-por-que-la-ciencia-pide-cambiar-el-viejo-sistema-de-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/wmvKlPmQtj1St5GNJAa4U8LznAo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DHXJJRKPYNAD3O2KWZZGCQ2AFI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:23:00Z", "content": "Las tandas de penales para definir clasificaciones podr\u00edan cambiar para siempre. Eso, si la FIFA le hace caso a la ciencia. O, al menos, al principal experto mundial en penales, quien ha estudiado m\u00e1\u2026 [+4870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Certificado m\u00e9dico para vacunarse contra la covid-19 en personas con comorbilidades: \u00bfc\u00f3mo debe ser? - Revista Semana", "description": "El Gobierno nacional modific\u00f3 aspectos del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n, en relaci\u00f3n con las comorbilidades.", "url": "https://www.semana.com/coronavirus/articulo/certificado-medico-para-vacunarse-contra-la-covid-19-en-personas-con-comorbilidades-como-debe-ser/202145/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/IAlKhd0B7QG-ajtuhtclxn_mnu0=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/YEPHWTBLF5ADLBOCVK3LVYXMW4.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:09:28Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "C\u00f3mo funciona y qu\u00e9 eficacia tiene Abdala, la vacuna contra COVID-19 que aprob\u00f3 Cuba - infobae", "description": "La isla caribe\u00f1a, que por tres d\u00e9cadas desarrolla sus propias vacunas, aprob\u00f3 ayer el nuevo inoculante como uso de emergencia para luchar contra el coronavirus. Est\u00e1 siendo probada en ese pa\u00eds y tambi\u00e9n en Venezuela", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/10/como-funciona-y-que-eficacia-tiene-abdala-la-vacuna-contra-covid-19-que-aprobo-cuba/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yDwaeTwal0AiFXpg7MQzQqV2nQw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KFTTY3CTOJHBTLASCI4GHUFMLY.jfif", "publishedAt": "2021-07-10T17:52:35Z", "content": "Ayer, Cuba aprob\u00f3 el uso de emergencia de la vacuna cubana contra el coronavirus Abdala, que en sus ensayos cl\u00ednicos mostr\u00f3 una eficacia del 92,2 %.\r\n La \u00fanica informaci\u00f3n disponible de Abdala es la \u2026 [+5444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario ElSol.com.ar Mendoza"}, "author": "El Sol", "title": "Expedici\u00f3n en Marte: China public\u00f3 cinco nuevas im\u00e1genes tomadas por Zhurong - Diario El Sol Mendoza", "description": "Muestran el vasto paisaje marciano y las huellas de los neum\u00e1ticos del veh\u00edculo despu\u00e9s de siete semanas explorando el planeta rojo.", "url": "https://www.elsol.com.ar/tecnologia/expedicion-en-marte-china-publico-cinco-nuevas-imagenes-tomadas-por-zhurong", "urlToImage": "https://elsol-compress-release.s3-accelerate.amazonaws.com/images/medium/1625929088826marte-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:26:00Z", "content": "El rover marciano Zhurong de China ha viajado m\u00e1s de 300 metros sobre la superficie del planeta rojo y ha enviado nuevas im\u00e1genes sobre las rocas, la arena y el polvo marcianos.\r\nZhurong ha estado tr\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Eleg\u00ed una flor y revel\u00e1 tus pensamientos m\u00e1s profundos - mendozapost.com", "description": "\u00bfTe animas a pasar la prueba psicol\u00f3gica de las flores? Este nuevo test de personalidad es sensaci\u00f3n en Internet.", "url": "https://www.mendozapost.com/estilodevida/test-viral-prueba-psicologica-flores-pensamientos-profundos/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312162/60e9a25810700_600_315!.jpg?s=025280c8d907c1c125fc1a2404bd9b2e&d=1625926477", "publishedAt": "2021-07-10T14:08:00Z", "content": "Te traemos un nuevo desafo que, de manera rpida y sencilla, te permitir conocer aspectos ocultos de tu inconsciente como tus pensamientos ms profundos. Lo nico que debers hacer para conocer este resu\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lmneuquen.com"}, "author": "Pablo Montanaro", "title": "La comarca petrolera tiene la tasa m\u00e1s alta de letalidad por Covid-19 - LM Neuqu\u00e9n", "description": "Cutral Co y Plaza Huincul presentan la mayor relaci\u00f3n de muertos sobre contagiados en la provincia.", "url": "https://www.lmneuquen.com/la-comarca-petrolera-tiene-la-tasa-mas-alta-letalidad-covid-19-n822281", "urlToImage": "https://media.lmneuquen.com/p/f9e05d0256df2508cefd367e0a98f324/adjuntos/195/imagenes/004/355/0004355058/cementerio-plaza-huincul.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:55:00Z", "content": "La comarca petrolera presenta la mayor incidencia de muertes sobre casos detectados de coronavirus en la provincia de Neuqu\u00e9n y duplica a la tasa de letalidad del pa\u00eds. En Cutral Co, la tasa de letal\u2026 [+4717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Radio", "title": "C\u00f3mo afrontar las crisis de manera resiliente - MDZ Online", "description": "Anal\u00eda Forti, licenciada en Ciencias para la Familia y consultora psicol\u00f3gica, habl\u00f3 con MDZ Radio y dio su receta para poder afrontar las crisis.", "url": "https://www.mdzol.com/mdzradio/2021/7/10/como-afrontar-las-crisis-de-manera-resiliente-171690.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/3/2/f1280x720-1025044_1156719_6146.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:05:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus impact\u00f3 en las diferentes esferas de la vida de las personas en todo el mundo. A la crisis ya existente se le sum\u00f3 un contexto adverso y salir fortalecidos se convirti\u00f3 en \u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nueva."}, "author": "La Nueva", "title": "Sue\u00f1os raros que mantienen viva la aptitud para aprender - La Nueva", "description": "La &ldquo;epidemia&rdquo; de sue&ntilde;os extra&ntilde;os es una estrategia del sistema nervioso para salvaguardar su disposici&oacute;n al aprendizaje.", "url": "https://www.lanueva.com/nota/2021-7-10-6-30-19-suenos-raros-que-mantienen-viva-la-aptitud-para-aprender", "urlToImage": "https://px.cdn.lanueva.com/072021/1625860820083.jpg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T09:32:20Z", "content": "Ya entrada la cuarentena, psic\u00f3logos y especialistas en medicina del sue\u00f1o notaron que los pacientes refer\u00edan no s\u00f3lo cambios en sus rutinas diurnas, sino tambi\u00e9n en las nocturnas. Los sue\u00f1os raros, \u2026 [+3323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiempo.com"}, "author": "Juan Jos\u00e9 Villena", "title": "Cataclismo c\u00f3smico captado por primera vez - Tiempo.com", "description": "Los expertos han logrado captar por primera vez este evento c\u00f3smico lejano. Es un paso gigantesco hacia una mejor comprensi\u00f3n del universo.", "url": "https://www.tiempo.com/noticias/actualidad/cataclismo-cosmico-fenomeno-inedito-astronomia.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/cataclismo-cosmico-captado-inedito-fenomeno-america-do-norte-europa-astronomia-347721-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Jo\u00e3o Tom\u00e1sJuan Jos\u00e9 Villena\r\nHace 2 horas\r\n6 min\r\nIlustraci\u00f3n del efecto de succi\u00f3n ejercido por un agujero negro en una estrella de neutrones.\r\nDos dispositivos que detectan ondas gravitacionales, u\u2026 [+4295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "NeoTeo"}, "author": "Ferzzola", "title": "Enlaces Recomendados de la Semana (N\u00b0625) - NeoTeo", "description": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \"casa embrujada\" y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el vicio por los mejores", "url": "https://www.neoteo.com/enlaces-recomendados-de-la-semana-n625/", "urlToImage": "https://www.neoteo.com/wp-content/uploads/2021/07/Shelley-Duvall.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:45Z", "content": "Los \u00e1cidos m\u00e1s peligrosos del mundo, gente evaporada en Jap\u00f3n, la sincronizaci\u00f3n de las luci\u00e9rnagas, Jung en una \u201ccasa embrujada\u201d y much\u00edsimo m\u00e1s, todo dise\u00f1ado y seleccionado para que despuntes el v\u2026 [+8709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariojornada.com.ar"}, "author": null, "title": "Marte y Venus dar\u00e1n espect\u00e1culo el 12 de julio - Diario Jornada", "description": "Un evento astron\u00f3mico a simple vista.", "url": "https://www.diariojornada.com.ar/305252/sociedad/marte_y_venus_daran_espectaculo_el_12_de_julio/", "urlToImage": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/repo.diariojornada.com.ar/imagenes/2021/7/9/539941_293.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Por Mart\u00edn Tac\u00f3n\r\nEl lunes 12 de julio habr\u00e1 un interesante evento astron\u00f3mico que podr\u00e1 ser visto desde cualquier parte: la conjunci\u00f3n entre los planetas Marte y Venus, en horas del atardecer.\r\nEn a\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os, resuelven el misterio de la aurora constante de J\u00fapiter - Sputnik Mundo", "description": "J\u00fapiter no solo es el planeta m\u00e1s grande de nuestro sistema solar, sino tambi\u00e9n posiblemente el rey de las auroras. Y no es para menos, ya que estas tambi\u00e9n son las m\u00e1s potentes y a diferencia de las que podemos observar en la Tierra, no...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210710/despues-de-40-anos-resuelven-el-misterio-de-la-aurora-constante-de-jupiter-1113990752.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1113990752.jpg?10894549891625891283", "publishedAt": "2021-07-10T04:28:46Z", "content": null}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Javier Auyero: \u201cEl Estado produce buena parte de la violencia que se sufre en los m\u00e1rgenes\u201d - LA NACION", "description": "La participaci\u00f3n de las fuerzas de seguridad en el tr\u00e1fico de drogas y otras actividades il\u00edcitas en los conurbanos es alarmante, advierte el soci\u00f3logo, que acaba de publicar el libro Entre narcos y polic\u00edas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ideas/javier-auyero-el-estado-produce-buena-parte-de-la-violencia-que-se-sufre-en-los-margenes-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/EG8q0TfK5o9_svr4woNyTJIveX8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HIUMRFKX4RGNLPZPDN5FDDHMRM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:14:00Z", "content": "Lo que m\u00e1s lo sorprendi\u00f3, dice Javier Auyero, fue el nivel de involucramiento de las fuerzas del Estado en el d\u00eda a d\u00eda de la distribuci\u00f3n y la comercializaci\u00f3n de drogas il\u00edcitas en la Argentina. Cr\u2026 [+15060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Andes (Mendoza)"}, "author": "Osvaldo Peinado", "title": "Constelaciones de sat\u00e9lites: riesgos en puerta - Los Andes (Mendoza)", "description": "Hay miles de mini sat\u00e9lites con distintas funciones en el espacio y pronto habr\u00e1 muchos m\u00e1s. La chatarra en el cosmos se eleva y puede haber consecuencias negativas.", "url": "https://www.losandes.com.ar/sociedad/astronomia-constelaciones-de-satelites-riesgos-en-puerta/", "urlToImage": "https://images.losandes.com.ar/resizer/mBq2beeOh6g7cTBqtVTLFBZfmEw=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/47YXJT4VIBHPTMR3OSFZYT5PCY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:02Z", "content": "En estos \u00faltimos a\u00f1os se ha generado una nueva forma de negocios sobre el acceso espacio llamado New Space. Son empresas nuevas con ideas que ya exist\u00edan hace tiempo, pero con costos muchos m\u00e1s econ\u00f3\u2026 [+5593 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Especialista de la UNAM revel\u00f3 qu\u00e9 especies sobrevivir\u00e1n al cambio clim\u00e1tico - infobae", "description": "Distintos animales y microorganismos del mundo se han visto alterados por el calentamiento global", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/10/especialista-de-la-unam-revelo-que-especies-sobreviviran-al-cambio-climatico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KyZ_rhEtjK5gKzZNOfbynnK1eQ0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/27GVXUSHOJDX7F5EJZWUU3YJNM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:25:40Z", "content": "El cambio clim\u00e1tico es una de las principales preocupaciones que a\u00f1o con a\u00f1o azuzan a los habitantes del mundo por sus efectos cada vez m\u00e1s visibles. Por ello, los especialistas constantemente hacen \u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Un estudio revela que el cerebro de los 's\u00faper ancianos' memoriza informaci\u00f3n como el de personas mucho m\u00e1s... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Esta capacidad radica en el hecho de que las neuronas del c\u00f3rtex visual no pierden su capacidad selectiva para procesar est\u00edmulos visuales diferentes.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397311-cerebros-super-agers-memorizar-joven", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e77ca6e9ff7114d0781631.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:11Z", "content": "El cerebro\u00a0de los as\u00ed llamados 's\u00faper ancianos' ('super-agers', en ingl\u00e9s), personas cuyas capacidades cognitivas no empeoran pese a su edad avanzada, es\u00a0capaz de\u00a0memorizar informaci\u00f3n con la misma f\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Pol\u00e9mica entre expertos: \u00bfel planeta Tierra tiene un nuevo oc\u00e9ano? - Revista Semana", "description": "Seg\u00fan expertos, este ser\u00eda el quinto oc\u00e9ano, el cual entrar\u00eda en la lista de cuidado y conservaci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/polemica-entre-expertos-el-planeta-tierra-tiene-un-nuevo-oceano/202110/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/sxVUAkI4tlmepTSZetEPwTpNmRY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/VZYKV7X3S5GLZAJ3DC2CUYMN4A.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:35:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Oscar Moscariello", "title": "Pensar una mejor normalidad para la pos-pandemia - Clar\u00edn", "description": "Los gobiernos se han visto desafiados por la pandemia del Covid-19. Muchos de ellos, para contrarrestar sus efectos est\u00e1n intentando resetear sus econom\u00edas. Mediante el reconocimiento del estado de sus servicios de salud, de sus econom\u00edas locales y de sus dif\u2026", "url": "https://www.clarin.com/opinion/pensar-mejor-normalidad-pos-pandemia_0_y5qzne6s8.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/01/01/ilustracion-fidel-sclavo___F0ZnFtPws_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:33:33Z", "content": "Los gobiernos se han visto desafiados por la pandemia del Covid-19. Muchos de ellos, para contrarrestar sus efectos est\u00e1n intentando resetear sus econom\u00edas. Mediante el reconocimiento del estado de s\u2026 [+3653 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Mira las nuevas im\u00e1genes de Marte captadas por el primer veh\u00edculo explorador de China - CNN", "description": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas | CNN Radio Argentina, Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/espacio-planeta-marte-agencia-espacial-cnn-redaccion-buenos-aires/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709184039-rba-marte-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:00Z", "content": "Estas son las postales m\u00e1s recientes de la superficie de Marte que un visitante muy especial ha enviado a la Tierra. Son las incre\u00edbles im\u00e1genes enviadas por Zhu-Rong, el primer veh\u00edculo explorador d\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "BBC NEWS MUNDO", "title": "Delta: las 5 mutaciones que hacen a esta variante m\u00e1s contagiosa - El Tiempo", "description": "Los datos preliminares apuntan que la variante delta es m\u00e1s transmisible.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602092", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2021/07/09/60e8c6e7b56e2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:11:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "Responde el test viral: \u00bfves un cr\u00e1neo, dos hombres o una explosi\u00f3n de agua? - Diario Depor", "description": "Tienes tres posibilidades de respuestas para saber m\u00e1s sobre ti. Conoce secretos no visibles de tu personalidad con esta prueba visual de hoy. Este test psicol\u00f3gico viene dando la hora en redes sociales.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-viral-en-la-actualidad-2021-responde-si-ves-un-craneo-dos-hombres-o-una-explosion-de-agua-para-conocer-secretos-de-tu-personalidad-facebook-viral-redes-sociales-desafio-visual-trends-trending-challenge-espana-argentina-peru-colombia-estados-unidos-usa-eeuu-mexico-ar-pe-es-co-mx-nczd-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/fx8i0loh6q38-KS3VQDo7omcKR4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VKFJNSOPGRGYBCQFFVPNVM7UHI.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:00Z", "content": "Mira con atenci\u00f3n la imagen de esta prueba. En estos d\u00edas, contenido como los test y retos virales vienen siendo compartidos por miles de usuarios en Internet y sus respuestas son m\u00e1s que sorprendent\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\"No es un desaf\u00edo a largo plazo, es urgente\" - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM3Mzktbm8tZXMtdW4tZGVzYWZpby1hLWxhcmdvLXBsYXpvLWVzLXVyZ2VudGXSAUxodHRwczovL3d3dy5wYWdpbmExMi5jb20uYXIvMzUzNzM5LW5vLWVzLXVuLWRlc2FmaW8tYS1sYXJnby1wbGF6by1lcy11cmdlbnRl?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T20:38:25Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mayor an\u00e1lisis del genoma del coronavirus advierte qui\u00e9nes tienen m\u00e1s riesgo de contraer COVID-19 grave - infobae", "description": "Un estudio cient\u00edfico publicado en Nature que abarc\u00f3 a casi 50.000 infectados y m\u00e1s de 2 millones de no infectados, ha detectado algunos puntos d\u00e9biles en el genoma de algunas poblaciones y personas que conducen al agravamiento de la enfermedad", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/09/el-mayor-analisis-del-genoma-del-coronavirus-advierte-quienes-tienen-mas-riesgo-de-contraer-covid-19-grave/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YWUfK_N5KhqJFmSgzAcKljUKOoo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MDRJV5MVC3WCVECDZMV2P46ZGM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:45Z", "content": "Uno de los mayores estudios a nivel genoma humano asociado al coronavirus, que abarca a casi 50.000 pacientes infectados que desarrollaron COVID-19 y a 2.000.000 de personas no infectadas revel\u00f3 qui\u00e9\u2026 [+7550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sanjuan8.com"}, "author": "San Juan 8", "title": "Llegar\u00e1 a la provincia un telescopio de Brasil para estudiar el sol - San Juan 8", "description": "El instrumento HATS llegar\u00e1 al Observatorio \"Cesco\", de El Leoncito, antes de fin de a\u00f1o.", "url": "https://www.sanjuan8.com/san-juan/llegara-la-provincia-un-telescopio-brasil-estudiar-el-sol-n845989", "urlToImage": "https://media.sanjuan8.com/p/b1ce0a9db6acad260f7212cc929ae559/adjuntos/303/imagenes/008/762/0008762166/1200x675/smart/observatorio-cescojpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:47:00Z", "content": "Este telescopio observa el Sol en una banda especial, una banda de frecuencia de luz que es muy poco conocida, es una banda que est\u00e1 entre el infrarrojo y las ondas de radio. Entonces, como se conoce\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "FOTOS: El helic\u00f3ptero Ingenuity de la NASA realiza su noveno vuelo sobre Marte y captura incre\u00edbles im\u00e1genes... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Las fotograf\u00edas tomadas por el dron ayudar\u00e1n a los expertos a decidir si enviar\u00e1n a esa zona llena de rocas y dunas de arena el r\u00f3ver Perseverance.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/397355-nasa-parte-fotos-helicoptero", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.07/article/60e830f559bf5b6de174e242.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:48Z", "content": "El innovador helic\u00f3ptero Ingenuity Mars de la NASA realiz\u00f3 su noveno vuelo sobre la superficie rocosa del planeta Marte el pasado 5 de julio, y, por primera vez, tom\u00f3 fotograf\u00edas a color del paisaje.\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La vacuna de ARN mensajero de Moderna protege contra diferentes variantes de preocupaci\u00f3n del coronavirus - infobae", "description": "Un estudio realizado con poblaci\u00f3n de Qatar, publicado en Nature Medicine, demostr\u00f3 alta eficacia frente a las variantes Alfa y Beta. El lunes, el gobierno de Argentina firmar\u00e1 un acuerdo con Moderna para comprar dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/la-vacuna-de-arn-mensajero-de-moderna-protege-contra-diferentes-variantes-de-preocupacion-del-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PJDW9_prNoH7P0ThHW3lFkpeNSA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBVOBRBRXZEBJMMMFDTCCXNEH4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:13:14Z", "content": "Hasta el momento, hay dos vacunas de ARN mensajero contra el COVID-19 autorizadas en el mundo. Una de ellas fue desarrollada por las empresas BioNTech de Alemania y Pfizer de los Estados Unidos. La o\u2026 [+7913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "author": "La Capital", "title": "Una experta advierte: \"No tenemos certezas de si la ciencia podr\u00e1 erradicar este virus\" - La Capital (Rosario)", "description": "Carolina Subir\u00e1, infect\u00f3loga del Grupo Oro\u00f1o y asesora del gobierno provincial, se\u00f1al\u00f3 que la incertidumbre caracteriza al covid. La llegada de la cepa Delta, inevitable", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/una-experta-advierte-no-tenemos-certezas-si-la-ciencia-podra-erradicar-este-virus-n2673113.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/adb1310ab495cc3620f47d9698b126e3/adjuntos/203/imagenes/030/264/0030264631/el-coronavirus-sigue-haciendo-estragos-el-mundo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:30:00Z", "content": "En declaraciones a La Capital, Subir\u00e1 fue clara respecto a la variante que tiene en jaque a buena parte del planeta: \"Que la cepa ingresar\u00e1 al pa\u00eds, no hay dudas. Es lo que est\u00e1 pasando en todo el mu\u2026 [+5181 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Bolas de fuego procedentes del espacio exterior cruzan el cielo - La Vanguardia", "description": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no impactan en la superficie. En ocasiones s\u00ed que llegan a toca\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20210709/7587307/que-son-realmente-bolas-fuego-esi.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/04/19/5fa433d9e74d3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:18:23Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 una bola de fuego? Es un fen\u00f3meno que se produce cuando una roca procedente del espacio exterior entra en la atm\u00f3sfera terrestre. Estos objetos del espacio exterior a veces cruzan el cielo y no \u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Esta es la imagen que revela lo profundo de tu personalidad - mendozapost.com", "description": "La respuesta sobre lo primero que veas te dir\u00e1 algo resaltante sobre tu personalidad que no esperabas.", "url": "https://www.mendozapost.com/estilodevida/test-viral-prueba-psicologica-personalidad-test-del-beso/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/312/312020/60e85b98c7c99_600_315!.jpg?s=c3bc62421ade5cbd5a89262c4736d23d&d=1625844076", "publishedAt": "2021-07-09T14:17:13Z", "content": "Vamos con esta nueva prueba que te traemos en la jornada. Ahora, record\u00e1 ser lo m\u00e1s sincero posible al momento de resolver este test viral de personalidad\u00a0, una prueba \u00a0psicol\u00f3gica que te toca comple\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Destape"}, "author": "El Destape", "title": "Hallan un grupo de planetas que flotan libres por el espacio - El Destape", "description": "Entre este grupo de planetas descubiertos recientemente que flotan libremente hay cuatro que son consistentes con masas similares a la de la Tierra.", "url": "https://www.eldestapeweb.com/atr/espacio-exterior/hallan-un-grupo-de-planetas-que-flotan-libres-por-el-espacio-20217910430", "urlToImage": "https://media.cdn.eldestapeweb.com/eldestape/072021/1625789382572.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-09T13:55:39Z", "content": "El espacio exterior es tan vasto que contiene una infinidad de misterios que los cient\u00edficos a\u00fan no pueden responder y a esas inc\u00f3gnitas se suman nuevas constantemente. Como el nuevo hallazgo publica\u2026 [+2438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": null, "title": "Analizamos el disparatado estudio que dice que las vacunas del coronavirus se transforman en \u2018prote\u00ednas mortales\u2019 - Hipertextual", "description": "Las vacunas de ARN mensajero est\u00e1n salvando muchas vidas. Sin embargo, los antivacunas siguen lanzando bulos como este de los priones.", "url": "https://hipertextual.com/2021/07/vacunas-arn-mensajero-priones", "urlToImage": "https://images.unsplash.com/photo-1611689102192-1f6e0e52df0a?ixid=MnwyMDU4NzZ8MHwxfGFsbHx8fHx8fHx8fDE2MjU4MzQyMjg&ixlib=rb-1.2.1&fm=jpg&q=85&fit=crop&w=2560&h=1591", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Las vacunas del coronavirus est\u00e1n siendo un arma indispensable para combatir la pandemia de COVID-19. No hay m\u00e1s que ver c\u00f3mo se han reducido las hospitalizaciones y las muertes en los grupos de mayo\u2026 [+9755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Popular"}, "author": "Diario Popular", "title": "Predicen la aparici\u00f3n de una \"segunda luna\" en el cielo tras la explosi\u00f3n de una famosa estrella - Popular", "description": "La explosi\u00f3n de la estrella roja Betelgeuse, una de las m\u00e1s brillantes del cielo, provocar\u00eda el surgimiento de una \"segunda luna\".", "url": "https://www.diariopopular.com.ar/ciencia/predicen-la-aparicion-una-segunda-luna-el-cielo-la-explosion-una-famosa-estrella-n571714", "urlToImage": "https://media.diariopopular.com.ar/adjuntos/143/imagenes/007/749/0007749771.png", "publishedAt": "2021-07-09T11:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Sociedad", "title": "Cinco trucos exclusivos de limpieza sin productos qu\u00edmicos - MDZ Online", "description": "Los productos de limpieza naturales son m\u00e1s amables con el medio ambiente y no son nocivos para la salud. \u00bfEl rey? \u00a1El vinagre!", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/7/9/cinco-trucos-exclusivos-de-limpieza-sin-productos-quimicos-171345.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/8/f1280x720-1079384_1211059_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:31:34Z", "content": "Los productos qu\u00edmicos son eficientes para\u00a0limpiar el hogar, pero muchos de ellos pueden ser muy t\u00f3xicos y nocivos para la salud. Por ello, existen algunos trucos caseros que dan excelentes resultado\u2026 [+2810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Miguel Jorge", "title": "Por qu\u00e9 somos capaces de ver rostros en cualquier cosa que observamos, seg\u00fan la ciencia - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Una sucesi\u00f3n de rostros felices nos hace m\u00e1s propensos a ver la siguiente como feliz tambi\u00e9n", "url": "https://es.gizmodo.com/por-que-somos-capaces-de-ver-rostros-en-cualquier-cosa-1847258070", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/37d19381b3dda7d3cc59d972a5d995b2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:10:00Z", "content": "Los humanos vemos dos ojos y una nariz, o algo muy parecido al rostro humano, en todo tipo de cosas. No es nuevo y, de hecho, se conoce como pareidolia facial. Ahora un nuevo estudio nos da una idea \u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Misiones OnLine"}, "author": null, "title": "Pron\u00f3stico en Misiones: viernes fresco por la ma\u00f1ana y con una m\u00e1xima de 26 grados por la tarde - MisionesOnline - Misiones OnLine", "description": "Se espera una jornada con sol predominando en la provincia", "url": "https://misionesonline.net/2021/07/09/pronostico-en-misiones-18-1/", "urlToImage": "https://static.misionesonline.news/wp-content/uploads/2021/07/web-pronoCC81stico-9-julio.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:09:42Z", "content": "julio 9, 2021\u00a0\u00a08:09 am\r\nSe espera una jornada con sol predominando en la provincia\r\nLa Direcci\u00f3n General de Alerta Temprana (DGAT) inform\u00f3 en su reporte meteorol\u00f3gico de este viernes que la semana te\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Carlos Zahumenszky", "title": "Esta compa\u00f1\u00eda cultiva carne y queso a partir de organismos extrem\u00f3filos que crecen sin sol, lluvia ni aire - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Se puede cultivar en el espacio, y la NASA ya est\u00e1 financiando el proyecto", "url": "https://es.gizmodo.com/esta-compania-cultiva-carne-y-queso-a-partir-de-organis-1847257906", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/e985310c474e3714cdbbddc67aa175a0.gif", "publishedAt": "2021-07-09T08:47:00Z", "content": "Gif: Natures Fynd / YouTube\r\nSe llama Natures Fynd, y es una compa\u00f1\u00eda que fabrica carne a partir de un tipo de microorganismos muy especial: hongos extrem\u00f3filos hallados en los g\u00e9iseres del Parque Na\u2026 [+3064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariojornada.com.ar"}, "author": null, "title": "Una c\u00fapula y un telescopio para el Centro Astron\u00f3mico - Diario Jornada", "description": "Mejoras en Trelew: tendr\u00e1 confiter\u00eda y caf\u00e9 tem\u00e1tico.", "url": "https://www.diariojornada.com.ar/305186/provincia/Una_cupula_y_un_telescopio_para_el_Centro_Astronomico_", "urlToImage": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/repo.diariojornada.com.ar/imagenes/2021/7/8/539853_2646.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": "El intendente Adri\u00e1n Maderna recorri\u00f3 el Centro Astron\u00f3mico Trelew, el m\u00e1s austral del mundo, que est\u00e1 pronto a inaugurar, gracias a Naci\u00f3n, una nueva c\u00fapula de observaci\u00f3n y un telescopio de alta te\u2026 [+1915 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 ciertos olores evocan recuerdos? - infobae", "description": "El olfato alberga misterios que actualmente son objeto de debate cient\u00edfico. Su \u00edntima relaci\u00f3n con la memoria y la emoci\u00f3n, seg\u00fan una investigaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/09/por-que-ciertos-olores-evocan-recuerdos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sdlhK8U3tWDKb4GOM5ICGzDdJ7Y=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SPEQDCZBSBCWLL7ZVWDFHJCT7M.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:32:57Z", "content": "Los seres humanos disponemos de nuestro sistema nervioso y de los \u00f3rganos de los sentidos para navegar el mundo. Estos nos permiten conectar con \u00e9l, comprender sus aspectos m\u00e1s esenciales y sumergirn\u2026 [+5478 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Yoga, trash talk, dieta puntillosa y psicolog\u00eda: los secretos de Dibu Mart\u00ednez para convertirse en el arquero sensaci\u00f3n de la selecci\u00f3n argentina - infobae", "description": "El arquero que brill\u00f3 en las semifinales de la selecci\u00f3n argentina pele\u00f3 durante m\u00e1s de una d\u00e9cada por ganarse un lugar en la Premier League y hoy vive un presente so\u00f1ado. C\u00f3mo fue el camino del chico que lleg\u00f3 a los 12 a\u00f1os a Independiente y se march\u00f3 al Ars\u2026", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/07/09/yoga-trash-talk-dieta-puntillosa-y-psicologia-los-secretos-de-dibu-martinez-para-convertirse-en-el-arquero-sensacion-de-la-seleccion-argentina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0GUPr1xDBIPqkt-v_kbTBZHmHf0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZY4PWRNVY5APPE3SEUXQFK6N2A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:29:33Z", "content": "El silencio sepulcral en el estadio pone a los micr\u00f3fonos del campo de juego en un rol central. Emiliano Mart\u00ednez parece enojado, fastidioso. Como si arrastrara viejos rencillas con Yerry Mina, Davin\u2026 [+12075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "La predicci\u00f3n de Stephen Hawking sobre los agujeros negros que cient\u00edficos del MIT comprobaron 50 a\u00f1os despu\u00e9s - MDZ Online", "description": "Cient\u00edficos del MIT en Estados Unidos visualizaron por primera vez uno de los teoremas m\u00e1s importantes sobre los agujeros negros.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57721312", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/85BF/production/_119293243_mit-hawkings-area-01-press_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:56:15Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, LIGO\r\nPie de foto, Simulaci\u00f3n de colisi\u00f3n de dos agujeros negros en espiral.\r\nCincuenta a\u00f1os despu\u00e9s, un grupo de cien\u2026 [+5099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Elisa Sili\u00f3", "title": "Debacle en las oposiciones a profesor de Matem\u00e1ticas: m\u00e1s de 720 plazas quedar\u00e1n desiertas - EL PA\u00cdS", "description": "Los graduados en esta especialidad est\u00e1n muy cotizados en el mercado y las suplencias se est\u00e1n cubriendo con qu\u00edmicos, arquitectos o economistas", "url": "https://elpais.com/educacion/2021-07-09/debacle-en-las-oposiciones-a-profesor-de-matematicas-mas-de-720-plazas-quedaran-desiertas.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/MdH39z2ORKbGB2O_4SGiLB4kBDM=/1200x0/filters:focal(2165x1535:2175x1545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/CBEYZFGDMJDPRFSLF2UE4ITXDU.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:33:00Z", "content": "M\u00e1s de 720 plazas de profesor de Matem\u00e1ticas de Secundaria van a quedar desiertas en esta abultada oferta p\u00fablica de empleo: 168 en la Comunidad Valenciana (39%) y 183 en Catalu\u00f1a (30%), donde ya ter\u2026 [+7557 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Construir\u00e1n una planta de fabricaci\u00f3n de celdas y bater\u00edas de litio - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM1NDAtY29uc3RydWlyYW4tdW5hLXBsYW50YS1kZS1mYWJyaWNhY2lvbi1kZS1jZWxkYXMteS1iYXRlcmlhcy1k0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzM1MzU0MC1jb25zdHJ1aXJhbi11bmEtcGxhbnRhLWRlLWZhYnJpY2FjaW9uLWRlLWNlbGRhcy15LWJhdGVyaWFzLWQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T23:06:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "author": "BAE Negocios", "title": "China planea lanzar 23 cohetes contra un asteroide que se acerca a la Tierra - Bae Negocios ", "description": "Existe una probabilidad de casi un 1% de que un asteroide de 100 metros de ancho golpee la Tierra en los pr\u00f3ximos 100 a\u00f1os.\u00a0Para los cient\u00edficos, alterar la trayectoria de un asteroide representa un riesgo menor que destruir rocas con explosivos nucleares", "url": "https://www.baenegocios.com/sociedad/China-planea-lanzar-un-cohete-para-desviar-asteroide-que-se-acerca-a-la-Tierra-20210708-0080.html", "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1625779460222/sites/cronica/img/2021/07/08/asteroidetierra.jpg_1595070056.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T21:35:50Z", "content": "Un grupo de investigadores chinos ide\u00f3 un plan para enviar 23 de los cohetes m\u00e1s grandes de china para poder desviar un gran asteroide que podr\u00eda ser crucial si entra en curso de colisi\u00f3n con la Tier\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Descubrieron en Espa\u00f1a los restos de una especie desconocida de dinosaurio - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM0OTktZGVzY3Vicmllcm9uLWVuLWVzcGFuYS1sb3MtcmVzdG9zLWRlLXVuYS1lc3BlY2llLWRlc2Nvbm9jaWRh0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzM1MzQ5OS1kZXNjdWJyaWVyb24tZW4tZXNwYW5hLWxvcy1yZXN0b3MtZGUtdW5hLWVzcGVjaWUtZGVzY29ub2NpZGE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T21:01:58Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El coronavirus infecta y se replica en las gl\u00e1ndulas salivales, develaron investigadores brasile\u00f1os - infobae", "description": "El descubrimiento, a juicio de cient\u00edficos de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo, puede ayudar a explicar por qu\u00e9 el SARS-CoV-2 es tan contagioso", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/el-coronavirus-infecta-y-se-replica-en-las-glandulas-salivales-develan-investigadores-brasilenos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OQItg4S4Z5lIMTAivF_fVBVxuYI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IJDLFTSQQPVAVPTS46C2BOZDXM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:09:30Z", "content": "Investigadores de la Facultad de Medicina de la Universidad de S\u00e3o Paulo (Brasil) descubrieron, seg\u00fan en un estudio publicado en el Journal of Pathology, que el coronavirus infecta y se replica en la\u2026 [+4101 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Datos y relatos: el truco estad\u00edstico que us\u00f3 el Ministerio y fue criticado por economistas - LA NACION", "description": "EL indec mostr\u00f3 los datos de la actividad industrial de mayo; creci\u00f3 frente a 2020, pero retrocede frente a los meses anteriores; la cartera de Guzm\u00e1n s\u00f3lo resalt\u00f3 el dato positivo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/datos-y-relatos-el-truco-estadistico-que-uso-el-ministerio-y-fue-criticado-por-economistas-nid08072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/yr6MzBCZOTARZfExfqN5Nziwoak=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2734AXEO6REF3ALTMZXFKBXPUQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:24:00Z", "content": "Las letras may\u00fasculas enfatizaban el mensaje. La producci\u00f3n industrial registra siete meses de suba consecutiva, celebr\u00f3 ayer el Ministerio de Econom\u00eda en las redes sociales, luego de difundirse el i\u2026 [+3826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "Mira la imagen, elige una manzana y te revelaremos algo que no sabes de tu personalidad - Diario Depor", "description": "\u00bfQuieres conocer m\u00e1s sobre tu personalidad? Pues el siguiente test viral es capaz de mostrarte algunos rasgos que talvez no conoc\u00edas.", "url": "https://depor.com/off-side/test-psicologico-mira-la-imagen-elige-una-manzana-y-te-revelaremos-algo-que-no-sabes-de-tu-personalidad-test-viral-reto-viral-facebook-fb-tendencias-trends-redes-sociales-nnda-nnni-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/4JK_PVjSK10cdZU_XkkdlrjGclo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/IOFQ4PHJ6ZH6DNCNWDL3BZ545Y.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:10:09Z", "content": "Al igual que los retos virales, los\u00a0test psicol\u00f3gicos\r\n\u00a0captan cada vez m\u00e1s seguidores en las redes sociales. Muchas personas prefieren este tipo de\u00a0pruebas de personalidad\r\n, ya que son capaces de r\u2026 [+2894 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Ante el avance de la variante Delta del coronavirus, \u00bfhay que testear a los vacunados? - infobae", "description": "Es un debate que surgi\u00f3 en los Estados Unidos entre expertos en infectolog\u00eda y virolog\u00eda. Algunos sostienen que deber\u00eda testearse a personas asintom\u00e1ticas. En la Sociedad Argentina de Infectolog\u00eda consideran que no ser\u00eda necesario porque hasta el momento las \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/ante-el-avance-de-la-variante-delta-del-coronavirus-hay-que-testear-a-los-vacunados/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WzSNiJISchTClxRb5xQ-h5DWHm4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WI32CIWVAF7XZWWUX65OYMS66A.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:25:30Z", "content": "La variante Delta del coronavirus se identific\u00f3 inicialmente en la India y que ya se ha detectado en al menos 85 pa\u00edses. Ya representa uno de cada cinco casos confirmados de COVID-19 en los Estados U\u2026 [+6790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Carlospazvivo.com"}, "author": null, "title": "Ansiedad, carga mental y agobio en pandemia: claves para mantener la salud mental - Carlos Paz Vivo!", "description": "Entre los problemas psicol\u00f3gicos m\u00e1s frecuentes en pandemia, debido al encierro, a la p\u00e9rdida de algunos lazos sociales y libertades cotidianas que antes", "url": "https://www.carlospazvivo.com/ansiedad-carga-mental-y-agobio-en-pandemia-claves-para-mantener-la-salud-mental/", "urlToImage": "https://www.carlospazvivo.com/wp-content/uploads//2021/07/sintomas-depresion-causas-tratamiento.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:31:50Z", "content": "Entre los problemas psicol\u00f3gicos m\u00e1s frecuentes en pandemia, debido al encierro, a la p\u00e9rdida de algunos lazos sociales y libertades cotidianas que antes eran moneda corriente, se encuentran la depre\u2026 [+6779 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u201cUna tercera dosis o un refuerzo de la vacuna son una buena idea\u201d, afirma una bioqu\u00edmica premio Nobel de Medicina - LA NACION", "description": "Elizabeth Blackburn, ganadora del Nobel en 2009 por el descubrimiento de la funci\u00f3n de los tel\u00f3meros, el fragmento de los cromosomas que se relaciona con el envejecimiento, habl\u00f3 con LA NACION sobre las consecuencias cient\u00edficas y sociales de la pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/una-tercera-dosis-o-un-refuerzo-de-la-vacuna-son-una-buena-idea-afirma-una-bioquimica-premio-nobel-nid08072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/vP8Jk56CM8wNlyaMTif1HqRjqnk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FTMMPJ4VMBHPRDAAPIELFQ6RZQ.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T16:16:00Z", "content": "Oda a los calcetines. Ese es el poema de Pablo Neruda que Elizabeth Blackburn repas\u00f3 en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol con su marido que vivi\u00f3 en Centroam\u00e9rica durante las cuarentenas por el Covid y que, un poco, \u2026 [+10659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levante-emv.com"}, "author": null, "title": "La castraci\u00f3n retrasa el envejecimiento del ADN \u2022 Tendencias21 - Levante-EMV", "description": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del ADN. Los mismos principios podr\u00edan aplicarse a los humanos.", "url": "https://tendencias21.levante-emv.com/la-castracion-retrasa-el-envejecimiento-del-adn.html", "urlToImage": "https://tendencias21.levante-emv.com/wp-content/uploads/2021/07/castracion-envejecimiento-ADN.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:54:18Z", "content": "Hay una forma concreta de que los hombres aumenten su esperanza de vida, pero requiere una alteraci\u00f3n bastante severa del cuerpo: la castraci\u00f3n de los machos de oveja retrasa el envejecimiento del AD\u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "BBC News Mundo", "title": "Por qu\u00e9 los errores son cruciales para el avance de la ciencia - MDZ Online", "description": "Cuando nuevas pruebas echan por tierra aquello que consider\u00e1bamos una verdad inamovible, \u00bfsignifica que debemos desconfiar de la ciencia? Todo lo contrario. Te contamos por qu\u00e9.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57643003", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/8/f1280x720-1079329_1211004_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:51:51Z", "content": "\u00bfRecuerdas cuando Plut\u00f3n era un planeta? Hasta hace muy poco, el estado planetario de Plut\u00f3n era un hecho inmutable que los ni\u00f1os aprend\u00edan en la escuela.\r\nY ten\u00eda su sitio en los modelos de papel ma\u2026 [+4570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Compuesto psicod\u00e9lico de hongos m\u00e1gicos puede recuperar las conexiones cerebrales - Deutsche Welle", "description": "Las pruebas que apoyan el uso de la droga psicod\u00e9lica psilocibina como tratamiento de la depresi\u00f3n son cada vez mayores, con un nuevo estudio que descubre sus efectos en el cerebro de los ratones.", "url": "https://www.dw.com/es/compuesto-psicod%C3%A9lico-de-hongos-m%C3%A1gicos-puede-recuperar-las-conexiones-cerebrales/a-58207871", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/58207403_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:45:36Z", "content": "La psilocibina, un compuesto psicod\u00e9lico producido naturalmente por cientos de especies de hongos, puede remodelar las conexiones en el cerebro del rat\u00f3n. Esa es la conclusi\u00f3n de un nuevo estudio que\u2026 [+3171 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Descubrieron un nuevo tipo de explosi\u00f3n espacial, 10 veces m\u00e1s poderosa que una supernova - infobae", "description": "Los astr\u00f3nomos aseguran que es la primera vez que se tiene evidencia de una nueva fuente para los elementos pesados en el universo diferente a la fusi\u00f3n de las estrellas de neutrones", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/descubrieron-un-nuevo-tipo-de-explosion-espacial-10-veces-mas-poderosa-que-una-supernova/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/z70SY_Z8_2GXDhmsRqcCe4iG5Ts=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4EFFGRJV3RDXLA6ZV6SBKTSEBQ.webp", "publishedAt": "2021-07-08T15:25:46Z", "content": "Un equipo internacional de cient\u00edficos descubri\u00f3 un nuevo tipo de cataclismo astron\u00f3mico que podr\u00eda explicar uno de los misterios m\u00e1s antiguos del universo \u00bfc\u00f3mo se formaron los elementos pesados en \u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Leyre Flamarique", "title": "Identificados los factores de riesgo gen\u00e9ticos que predisponen a la Covid-19 - La Vanguardia", "description": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas asociadas con la susceptibilidad y la gravedad de la infecci\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia/20210708/7587306/identificados-factores-riesgo-geneticos-predisponen-covid.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/08/60e7132ac1689.r_d.449-311-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:13:30Z", "content": "Una red global de investigadores presenta sus conclusiones sobre el riesgo gen\u00e9tico a la Covid-19. El consorcio de cient\u00edficos COVID-19 Host Genetics Initiative ha identificado 13 regiones gen\u00e9ticas \u2026 [+5434 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Qu\u00e9 se sabe hoy sobre los factores de riesgo que pueden llevar a casos graves de COVID-19 - infobae", "description": "En base a los datos epidemiol\u00f3gicos, se sabe que las personas con diabetes, hipertensi\u00f3n, enfermedad renal cr\u00f3nica, las embarazadas, est\u00e1n en mayor riesgo de complicaciones. Los hombres desarrollan m\u00e1s casos graves que las mujeres. Recomiendan las dos dosis d\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/que-se-sabe-hoy-sobre-los-factores-de-riesgo-que-pueden-llevar-a-casos-graves-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/eQWEDGXuRdOneMgkmWBBNpeQzPM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/45P7SUMLLJHTREEJIWUBZIMSMM.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:04:01Z", "content": "En el mundo, ya ocurrieron 4 millones de muertes por la enfermedad COVID-19. Si bien las vacunas contra el COVID-19 se desarrollaron en un tiempo r\u00e9cord el a\u00f1o pasado, a\u00fan hay barreras en el acceso p\u2026 [+8091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteored.com.ar"}, "author": "Christian Garavaglia", "title": "Registran por primera vez un cataclismo c\u00f3smico - Meteored.com.ar", "description": "Por primera vez, instrumentos humanos capturaron un evento c\u00f3smico lejano. Es un paso gigantesco hacia una mejor comprensi\u00f3n del universo.", "url": "https://www.meteored.com.ar/noticias/actualidad/cataclismo-cosmico-registran-fenomeno-inedito-astronomia.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/cataclismo-cosmico-captado-inedito-fenomeno-america-do-norte-europa-astronomia-347721-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:39:06Z", "content": "Jo\u00e3o Tom\u00e1sChristian Garavaglia\r\nHace 3 horas\r\n6 min\r\nIlustraci\u00f3n del efecto de succi\u00f3n ejercido por un agujero negro en una estrella de neutrones.\r\nDos dispositivos que detectan ondas gravitacionales\u2026 [+4324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Anna Mart\u00ed", "title": "Unos investigadores han podido mapear el l\u00edmite de la heliosfera, la \"burbuja\" de viento solar que protege la... - Xataka", "description": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de...", "url": "https://www.xataka.com/espacio/unos-investigadores-han-podido-mapear-limite-heliosfera-burbuja-viento-solar-que-protege-tierra-primera-vez", "urlToImage": "https://i.blogs.es/bf08ab/heliosfera-3d/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:10:02Z", "content": "Pese a estar considerablemente lejos del Sol, en realidad estamos cerca (para muestra, la vida tal cual la conocemos ser\u00eda imposible sin lo que nos llega de su radiaci\u00f3n). Esta distancia nos permite \u2026 [+2980 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfACV como primer s\u00edntoma en pacientes j\u00f3venes con COVID- 19? - infobae", "description": "Un nuevo estudio publicado en Neurology, la revista m\u00e9dica de la Academia Estadounidense de Neurolog\u00eda, estim\u00f3 que el 2% de los pacientes ingresados en hospitales con coronavirus sufrir\u00e1n un derrame cerebral. Seg\u00fan los investigadores, en los pacientes de meno\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/07/08/acv-como-primer-sintoma-en-pacientes-jovenes-con-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xiyA2HKKaDWhln4iaH02S_AX7Is=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4GGARSV535AJ5HUEAVKS5WAUVI.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:01:06Z", "content": "Desde el comienzo de la pandemia de COVID-19, los investigadores han estado trabajando para comprender y caracterizar mejor los diversos s\u00edntomas de la enfermedad.\r\nUno de los s\u00edntomas m\u00e1s preocupant\u2026 [+5454 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cinco destinos naturales en Colombia que parecen sacados de ciencia ficci\u00f3n - infobae", "description": "Colombia alberga maravillas naturales que simulan escenarios fant\u00e1sticos, le contamos d\u00f3nde est\u00e1n algunos de ellos.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/08/cinco-destinos-naturales-en-colombia-que-parecen-sacados-de-ciencia-ficcion/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nop1qkKMTEoyARH7cz8-VTKDxc4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SOND5ICRXZFRVAQY7R3ELMC5OA.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:09:05Z", "content": "La diversa geograf\u00eda colombiana permite que en el pa\u00eds proliferen distintos escenarios en ecosistemas des\u00e9rticos, fluviales, monta\u00f1osos, selv\u00e1ticos, entre otros, dignos de protagonizar historias fant\u2026 [+3087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Roc\u00edo Navarro", "title": "Estos simples h\u00e1bitos mejorar\u00e1n la salud de tu cerebro, seg\u00fan la neurociencia - La Vanguardia", "description": "Ya no basta con mantener el cuerpo en estado \u00f3ptimo. El ritmo de vida actual marcado por el estr\u00e9s, la ansiedad derivada de un entorno amenazante y una mentalidad colectiva que invita a la insatisfacci\u00f3n constante ponen en jaque la salud cerebral. Este concep\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/vivo/psicologia/20210708/7580881/habitos-mejorar-salud-cerebro.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/06/60e42c7c872c9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:00Z", "content": "Hidratar el cerebro\r\nUno de los h\u00e1bitos m\u00e1s sencillos y que m\u00e1s pueden interferir en la salud cerebral es la hidrataci\u00f3n. Aproximadamente un 75% del cerebro est\u00e1 compuesto por agua. La ingesta de est\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Astronom\u00eda: mirar el cielo desde el sur - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTMxNTMtYXN0cm9ub21pYS1taXJhci1lbC1jaWVsby1kZXNkZS1lbC1zdXLSAUlodHRwczovL3d3dy5wYWdpbmExMi5jb20uYXIvMzUzMTUzLWFzdHJvbm9taWEtbWlyYXItZWwtY2llbG8tZGVzZGUtZWwtc3Vy?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T03:10:17Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los cometas tienen una cola? - infobae", "description": "Compuestos por material rocoso y sustancias como amon\u00edaco y metano, los cometas ser\u00edan objetos situados en la \"nube de Oort\", que debido a la atracci\u00f3n gravitatoria comienzan a precipitarse hacia el Sol", "url": "https://www.infobae.com/educacion/2021/07/08/por-que-los-cometas-tienen-una-cola/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uSz9cxIbNs35MAMzpziXUPkQSIc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LIRIWWRIXNGTPI67EXO2DWDYSE.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T03:05:33Z", "content": "Durante siglos el espect\u00e1culo del cielo ha maravillado a la humanidad. El Sol se ha convertido en la m\u00e1xima deidad de muchas culturas, los planetas eran hados del destino, los eclipses batallas estel\u2026 [+3591 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La avaricia, miseria hipermoderna - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQ2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTMyNTMtbGEtYXZhcmljaWEtbWlzZXJpYS1oaXBlcm1vZGVybmHSAUNodHRwczovL3d3dy5wYWdpbmExMi5jb20uYXIvMzUzMjUzLWxhLWF2YXJpY2lhLW1pc2VyaWEtaGlwZXJtb2Rlcm5h?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T03:03:20Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "El cuerpo en Lacan - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiNWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTMyNTItZWwtY3VlcnBvLWVuLWxhY2Fu0gE1aHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzM1MzI1Mi1lbC1jdWVycG8tZW4tbGFjYW4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T03:02:19Z", "content": null}]}