{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "AFP", "title": "Forscher warnen vor Risiko von Ko-Infektionen - t-online.de", "description": "Sind Infektionen mit zwei Corona-Varianten gef\u00e4hrlicher? In Belgien wird der Fall einer 90-J\u00e4hrigen untersucht, die gleichzeitig zwei Virenvarianten im K\u00f6rper hatte.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_90424482/forscher-warnen-vor-risiko-von-ko-infektionen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/44/84/id_90424484/tid_da/eine-labortechnikerin-bereitet-eine-ampulle-vor-um-auf-eine-coronainfektion-zu-testen-archivbild-derzeit-wird-noch-nicht-nach-mehreren-varianten-in-proben-gesucht-.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:26:34Z", "content": "Sind Infektionen mit zwei Corona-Varianten gef\u00e4hrlicher? In Belgien wird der Fall einer 90-J\u00e4hrigen untersucht, die gleichzeitig zwei Virenvarianten im K\u00f6rper hatte.\r\nIn Belgien ist eine 90-J\u00e4hrige g\u2026 [+2124 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Marta Ways und Volker Weinl", "title": "Klaus St\u00f6hr im Interview - Die Intensiv-Belegung z\u00e4hlt, nicht die Inzidenz! - BILD", "description": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG \u00fcber ein Ende der Corona-Ma\u00dfnahmen und das weitere Leben mit dem Virus.", "url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz-77042356.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/klaus-stoehr-im-interview-die-intensiv-belegung-zaehlt-nicht-die-inzidenz--cef25269fd8740beac4d7bdc22b71b3f-77045210/Bild/5.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:47:29Z", "content": "Der Virologe und Epidemiologe Klaus St\u00f6hr (62) sprach mit BILD am SONNTAG dar\u00fcber, wie lange die Corona-Ma\u00dfnahmen noch n\u00f6tig sind und welche Werte beim weiteren Leben mit dem Virus entscheidend sind.\u2026 [+3850 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Steigende Inzidenz l\u00f6st Diskussion \u00fcber Pandemiepolitik aus - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-07%2Fcoronavirus-neuinfektionen-inzidenz-anstieg-corona-politik-massnahmen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:34:51Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Coronavirus-Liveticker: +++ 17:23 SPD fordert von Spahn Pandemie-Fahrplan f\u00fcr Zeit nach Sommer +++ - n-tv NACHRICHTEN", "description": "", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/02-05-Nicht-harmlos-Schaeuble-gegen-erneute-Schulschliessungen--article21626512.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/Bilder_dpa_Import/crop22564450/6531322072-cImg_16_9-w1200/Eine-Mitarbeiterin-des-Impfteams-uberpruft-eine-Spritze.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:28:02Z", "content": "Angesichts steigender Corona-Infektionszahlen warnt Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble vor erneuten Schulschlie\u00dfungen nach den Sommerferien. \"Kitas, Schulen und Unis zu schlie\u00dfen ist alles andere \u2026 [+6920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Sebastian Balzter, Marcus Theurer", "title": "Ein Endlager f\u00fcr Kohlendioxid - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die deutsche Industrie muss Millionen Tonnen Kohlendioxid loswerden, um ihre Klimaziele zu erreichen. Immer her damit, sagen die Norweger.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/klima-energie-und-umwelt/norwegen-gegen-klimawandel-ein-endlager-fuer-kohlendioxid-17417813.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1905682231/1.7417812/facebook_teaser_fplus/still-ruht-der-fjord-aber-in.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:11:00Z", "content": "Hoch im Norden, weit drau\u00dfen in der Nordsee und tief unter dem Meeresboden, soll die L\u00f6sung f\u00fcr eine der kniffligsten Aufgaben im Kampf gegen die Erderw\u00e4rmung entstehen. Wohin mit all dem Kohlendioxi\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.shz.de"}, "author": "Julian Heldt", "title": "Zahlen vom Samstag: Drei neue Corona-F\u00e4lle in Flensburg: Inzidenzwert steigt auf 5,5 | shz.de - shz.de", "description": "\u201eSommerzeit ist Reisezeit. Das merken wir jetzt leider auch an den Corona-Zahlen\u201c, teilt die Stadt Flensburg mit.", "url": "https://www.shz.de/lokales/flensburger-tageblatt/Drei-neue-Corona-Faelle-in-Flensburg-Inzidenzwert-steigt-auf-5-5-id32881177.html", "urlToImage": "https://www.shz.de/img/lokales/crop32881172/1736398301-cv16_9-w596/202107101517-full.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:17:00Z", "content": "Sommerzeit ist Reisezeit. Das merken wir jetzt leider auch an den Corona-Zahlen, teilt die Stadt Flensburg mit.\r\nFlensburg | Drei weitere Flensburger haben sich nachweislich mit dem Coronavirus infiz\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Karlsruhe-insider.de"}, "author": null, "title": "Kein ausreichender Schutz: Dritte Corona-Impfung wird wohl n\u00f6tig sein - Karlsruhe Insider", "description": "Wie anhand der vom israelischen Gesundheitsministeriums erhobenen Daten aus der praktischen Anwendung deutlich wurde...", "url": "https://www.karlsruhe-insider.de/news/kein-ausreichender-schutz-dritte-corona-impfung-wird-wohl-noetig-sein-79636/", "urlToImage": "https://www.karlsruhe-insider.de/wp-content/uploads/2021/03/ziz_astrazeneca_43_von_66-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:50:58Z", "content": "Schon nach rund sechs Monaten k\u00f6nnte die Wirkung des Impfstoffes von Biontec und Pfizer zur\u00fcckgehen, sodass eine dritte Impfung mit dem Wirkstoff von Pfizer und Biontec nach sechs bis zw\u00f6lf Monaten n\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Wetter: Meteorologe: Es brodelt \u00fcber Deutschland wie im Kochtopf - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-07%2F10%2Fstarkregen-hochwasser-stromausfall-unwetter-im-sueden", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:12:10Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psychische Erkrankungen: So finden Sie einen Therapieplatz - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsychotherapie-psychische-erkrankungen-therapieplatz-finden-therapiearten-kostenuebernahme-tipps", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:40:33Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "38 neue Corona-F\u00e4lle in Hamburg: Inzidenzwert \u00fcber zehn - NDR.de", "description": "Nach Angaben der Sozialbeh\u00f6rde sind am Sonnabend 38 neue Corona-F\u00e4lle in Hamburg registriert worden. Das sind 16 Neuinfektionen mehr als vor einer Woche und neun mehr als am Freitag.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/coronavirus/38-neue-Corona-Faelle-in-Hamburg-Inzidenzwert-ueber-zehn,coronazahlen1176.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/hafen1708_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:56:00Z", "content": "Stand: 10.07.2021 11:56 Uhr\r\nNach Angaben der Sozialbeh\u00f6rde sind am Sonnabend 38 neue Corona-F\u00e4lle in Hamburg registriert worden. Das sind 16 Neuinfektionen mehr als vor einer Woche und neun mehr als\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.haz.de"}, "author": "HAZ", "title": "Corona-Inzidenz in der Region Hannover steigt auf 10: Versch\u00e4rfungen drohen - Hannoversche Allgemeine", "description": "Der Inzidenzwert in der Region Hannover steigt seit Tagen \u2013 und liegt an diesem Sonnabend erstmals wieder bei 10. Grund f\u00fcr den Anstieg sind offenbar haupts\u00e4chlich Infektionen im privaten und famili\u00e4ren Bereich. Nun drohen Versch\u00e4rfungen bei den Corona-Regeln.", "url": "https://www.haz.de/Hannover/Aus-der-Stadt/Corona-Inzidenz-in-der-Region-Hannover-steigt-auf-10-Verschaerfungen-drohen", "urlToImage": "https://mar.prod.image.rndtech.de/var/storage/images/haz/hannover/aus-der-stadt/corona-inzidenz-in-der-region-hannover-steigt-auf-10-verschaerfungen-drohen/772288710-8-ger-DE/Inzidenz-in-der-Region-Hannover-steigt-auf-10-Jetzt-drohen-Verschaerfungen_plus_reference_haz.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:48:45Z", "content": "Der Inzidenzwert in der Region Hannover steigt seit Tagen und liegt an diesem Sonnabend erstmals wieder bei 10. Grund f\u00fcr den Anstieg sind offenbar haupts\u00e4chlich Infektionen im privaten und famili\u00e4re\u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "Redaktion", "title": "Niederlande: Corona-Inzidenz fast bei 100 \u2013 Holland-Urlaub in Gefahr? - Berliner Morgenpost", "description": "Die Corona-Fallzahlen schnellen in den Niederlanden in die H\u00f6he. Welche Regeln jetzt gelten \u2013 auch f\u00fcr den Holland-Urlaub.", "url": "https://www.morgenpost.de/vermischtes/article232746549/niederlande-holland-corona-delta-anstieg.html", "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/incoming/crop232747729/7222606094-w820-cv16_9-q85/5FA53800F5770B97.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:05:00Z", "content": "Berlin/Den Haag.\u00a0<ul><li>Die Corona-Lage in den Niederlanden spitzt sich weiter zu</li><li>Noch im Juni hatte die Regierung fast alle Schutzma\u00dfnahmen aufgehoben</li><li>Nun breitet sich die Delta-Var\u2026 [+4234 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Veronika Hackenbroch", "title": "Frauenf\u00f6rderung: Warum Forscherinnen so oft unsichtbar bleiben - DER SPIEGEL", "description": "Ver\u00f6ffentlichungen von Wissenschaftlerinnen werden seltener zitiert als die von Wissenschaftlern \u2013 das kann den beruflichen Erfolg gef\u00e4hrden. Woran liegt das, und was kann dagegen getan werden?", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/karrierebremse-fuer-frauen-wissenschaftlerinnen-werden-seltener-zitiert-a-c77d3afe-075c-4cc8-9f5b-59506859d143", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b94c3d07-ea15-48c7-818a-e1ed3ebc00c8_w1280_r1.77_fpx64.24_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:00Z", "content": "Wer selten zitiert wird, bleibt unsichtbar. Gute Stellenangebote sind dann rar, und die Vortr\u00e4ge vor gro\u00dfem Publikum halten andere die danach noch h\u00e4ufiger zitiert werden.\r\nWie viel seltener Publikat\u2026 [+3556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "author": "dpa", "title": "Corona-Inzidenz in Niedersachsen steigt vierten Tag in Folge - NOZ", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz ist in Niedersachsen den vierten Tag in Folge angestiegen.", "url": "https://www.noz.de/deutschland-welt/niedersachsen/artikel/2362481/corona-inzidenz-in-niedersachsen-steigt-vierten-tag-in-folge", "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2362481/full", "publishedAt": "2021-07-10T07:49:54Z", "content": "Nachrichten aus der Region Osnabr\u00fcck, dem Emsland, aus\r\n Deutschland und der ganzen Welt\r\n noz.de, das Nachrichtenportal der Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung und ihrer Regionalausgaben, bietet Ihnen Nachric\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "Corona in K\u00f6ln: Inzidenzwert mit starkem Sprung \u2013 liegt nun bei 14,1 - EXPRESS", "description": "Der Inzidenzwert in K\u00f6ln liegt aktuell bei 14,1. Erkrankungen mit der Delta-Variante steigen stark an.", "url": "https://www.express.de/koeln/corona-in-koeln-keine-guten-nachrichten---inzidenzwert-mit-heftigem-sprung--38892958", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38896644/2x1/940/470/af76a764dd94f454d45d307195143d84/fC/dicke-wolken-ueber-koeln.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:56:00Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nBereits seit Beginn der Corona-Pandemie im Jahr 2020 schaut K\u00f6ln auf die Fallzahlen und Inzidenzwerte in der Stadt. K\u00f6ln schien stabil, lag lange bei Werten unter oder zumindest rund um 10. I\u2026 [+8558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Zeitung"}, "author": "Maxi Beigang", "title": "Pro & Kontra: Sollen wir wie England auch alles \u00f6ffnen? - Berliner Zeitung", "description": "Die Inzidenzen sind niedrig, die Laune wird besser. Sollte Deutschland also die Corona-Ma\u00dfnahmen beenden, endlich wieder komplett \u00f6ffnen? Wir diskutieren.", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/wochenende/pro-kontra-kommentar-meinung-corona-covid-wollen-wir-die-komplette-oeffnung-li.170019", "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2021/7/9/34f8229c-fadc-4d7d-a919-90f88519510d.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-07-10T05:46:00Z", "content": "Berlin - \u00a0P\u00fcnktlich zum Sommer scheint die dritte Corona-Welle in Deutschland besiegt: Die Inzidenzen sind republikweit einstellig, in nicht wenigen Landkreisen gibt es sogar gar keine Neuinfektionen\u2026 [+8783 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Erneuter Lockdown: Nur wenn sich genug impfen lassen, k\u00f6nnen wir ihn verhindern - FOCUS Online", "description": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiologe Christoph Spinner sagt. Noch sind zu wenige geimpft, um ei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/mediziner-warnt-nur-wenn-sich-genug-menschen-impfen-lassen-brauchen-wir-keinen-lockdown-mehr_id_13478948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13480479/impf-sp.png?im=Crop%3D%28149%2C0%2C819%2C409%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b73271c2171fa2e330770264fdc9f5c26018fa1b5e6f1b2d5ba99d4e3a46abbe", "publishedAt": "2021-07-10T05:18:00Z", "content": "Die Corona-Impfquote steigt t\u00e4glich und damit die Zahl der Menschen, die immun sind. Allerdings hat das Tempo zuletzt deutlich nachgelassen. Fortsetzen sollte sich dieser Trend nicht, wie Infektiolog\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Wetter in Deutschland: Bitterer Sommer-Prognose \u2013 \u201eS\u00e4uft komplett ab\u201c - Der Westen", "description": "Wetter in Deutschland: Bisher ist der Sommer eher ins Wasser gefallen, auch in der kommenden Woche gibt es kaum Besserung. Wie es danach weitergeht, kannst du HIER lesen", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/vermischtes/wetter-deutschland-sonne-sommer-regen-trocken-starkregen-gewitter-kalt-warm-temperatur-id232754015.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/vermischtes/crop232754017/6152608417-w820-cv16_9-q85/Wetter-in-Deutschland-Es-bleibt-ungemuetlich.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:04:00Z", "content": "Was es in den vergangenen Jahren beim Wetter in Deutschland deutlich zu wenig gab, gibt es im Jahr 2021 an einigen Orten deutlich zu viel: Regen. \r\nKaum eine Woche vergeht, in der nicht ein anderer T\u2026 [+3090 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Zahl der Neuinfektionen steigt weiter an - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2021-07%2Fcoronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-delta", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T03:11:16Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fr.de"}, "author": null, "title": "Corona in Frankfurt: Steigende Inzidenz gibt R\u00e4tsel auf - fr.de", "description": "Die erh\u00f6hte Inzidenz in Frankfurt bereiten vielen Sorgen. Einige Frankfurterinnen und Frankfurter wollen wieder mehr Vorsicht zeigen.", "url": "https://www.fr.de/frankfurt/frankfurt-verunsicherung-durch-inzidenz-90851038.html", "urlToImage": "https://www.fr.de/bilder/2021/07/08/90851038/26483395-angesichts-steigender-inzidenz-in-frankfurt-ist-es-noch-nicht-an-der-zeit-die-masken-fallen-zu-lassen-2aB7YS27apef.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:05:00Z", "content": "Die erh\u00f6hte Inzidenz in Frankfurt bereiten vielen Sorgen. Einige Frankfurterinnen und Frankfurter wollen wieder mehr Vorsicht zeigen.\r\nTeils besorgt, teils mit Gelassenheit reagieren die Frankfurteri\u2026 [+4364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Claudia Fromme", "title": "Corona und Familien: Zur\u00fcck zur Strenge? - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Nach Monaten im Ausnahmezustand gibt es wieder Regelunterricht, aber die Kinder wollen weiter lange aufbleiben und TV schauen. Und jetzt?", "url": "https://www.sueddeutsche.de/leben/corona-familie-erziehung-1.5346530", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5346531/1200x675?v=1625826996", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:25Z", "content": "\"Dieser Premierminister ist ein Narr\"\r\nNick Hornby, Autor des Romans \"Fever Pitch\", spricht dar\u00fcber, wie Politiker den Erfolg des Nationalteams ausschlachten wollen, warum diese Mannschaft begeistert\u2026 [+66 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Franziska Konitzer", "title": "Planeten: Wie Polarlichter auf Jupiter entstehen - Spektrum.de", "description": "Der Gasriese Jupiter weist spektakul\u00e4re Polarlichter im R\u00f6ntgenbereich auf. Nun zeigt sich: Sie k\u00f6nnten den irdischen Auroren \u00e4hnlicher sein als gedacht.", "url": "https://www.spektrum.de/news/planeten-wie-polarlichter-auf-jupiter-entstehen/1892980", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/hs-2016-24-a-print-new_werbe.jpg.6809332.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Polarlichter sind keine Spezialit\u00e4t der Erde. Auch Jupiter, der gr\u00f6\u00dfte Planet unseres Sonnensystems, hat Auroras zu bieten, entdeckt im Jahr 1979 von der NASA-Raumsonde Voyager\u00a01. Seitdem ist allerdi\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Hier steigen die Inzidenzen: Europas Urlaubsl\u00e4nder werden zu Hotspots - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Nach harten Lockdown-Monaten w\u00fcnschen sich viele Bundesb\u00fcrger einen sorglosen Sommerurlaub. Doch gerade in beliebten Urlaubsl\u00e4ndern steigen die Infektionszahlen seit kurzem wieder rasant an. Welche Regionen betroffen sind und was Reisende beachten m\u00fcssen, zei\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Europas-Urlaubslaender-werden-zu-Hotspots-article22673031.html", "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop22673043/9671326260-cImg_16_9-w1200/246960347.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:28:20Z", "content": "Nach harten Lockdown-Monaten w\u00fcnschen sich viele Bundesb\u00fcrger einen sorglosen Sommerurlaub. Doch gerade in beliebten Urlaubsl\u00e4ndern steigen die Infektionszahlen seit kurzem wieder rasant an. Welche R\u2026 [+5612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Schw\u00e4bische"}, "author": "Theresa Gnann, Anne Jethon, Markus Reppner", "title": "Offene Clubs in Ravensburg: Party f\u00fcr die Wissenschaft - Schw\u00e4bische", "description": "In Ravensburg und Weingarten testet das Land, wie das Feiern in der Pandemie m\u00f6glich sein kann. Erste Erkenntnisse stimmen zuversichtlich.", "url": "https://www.schwaebische.de/sueden/baden-wuerttemberg_artikel,-party-fuer-die-wissenschaft-_arid,11385448.html", "urlToImage": "https://www.schwaebische.de/cms_media/module_img/13591/6795842_2_opengraphpremium_6795285_1_org_urn_binary_dpa_com_20090101_210701-9_1_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:18:00Z", "content": "In Ravensburg und Weingarten testet das Land, wie das Feiern in der Pandemie m\u00f6glich sein kann. Erste Erkenntnisse stimmen zuversichtlich.\r\nDieser Inhalt steht exklusiv f\u00fcr unsere Plus-Abonnenten zur\u2026 [+8261 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Britische Mathematikerin: Ada Lovelace | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fzeit-wissen%2F2021%2F04%2Fbritische-mathematikerin-ada-lovelace-werdegang-biografie", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:59:41Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stuttgarter Nachrichten"}, "author": "Mathias Bury", "title": "Inzidenz in Stuttgart steigt leicht - Dies \u00e4ndert sich bei anhaltender Inzidenz von \u00fcber 10 - Stuttgarter Nachrichten", "description": "In den vergangenen Tagen ist die Inzidenz in Stuttgart wieder gestiegen, knapp unter die Zehnermarke. Am Freitag lag der Wert dann dar\u00fcber. \u00c4ndern wird sich f\u00fcr die Menschen im Alltag aber vorerst wenig.", "url": "https://www.stuttgarter-nachrichten.de/inhalt.inzidenz-in-stuttgart-steigt-leicht-dies-aendert-sich-bei-anhaltender-inzidenz-von-ueber-10.b9a32cb4-e5a4-4638-abba-22927aa045fe.html", "urlToImage": "https://www.stuttgarter-nachrichten.de/media.media.23258c84-357f-47b2-b322-136f7410d884.original1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:31:00Z", "content": "In den vergangenen Tagen ist die Inzidenz in Stuttgart wieder gestiegen, knapp unter die Zehnermarke. Am Freitag lag der Wert dann dar\u00fcber. \u00c4ndern wird sich f\u00fcr die Menschen im Alltag aber vorerst we\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "\u201eDie Situation ist \u00e4hnlich zu der im Winter vor der dritten Welle\u201c - Tagesspiegel", "description": "Der Virologe Martin St\u00fcrmer r\u00e4t von Lockerungs-Experimenten wie in England ab. Wer hohe Inzidenzen hinnehme, lasse Spielraum f\u00fcr neue Mutationen. Ein Interview.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/virologe-stuermer-zur-delta-variante-die-situation-ist-aehnlich-zu-der-im-winter-vor-der-dritten-welle/27407284.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/unerreichbare-herdenimmunitaet-bei-corona/27408396/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:35:25Z", "content": "Herr St\u00fcrmer, das RKI hat gestern fast 4000 Impfdurchbr\u00fcche in Deutschland gemeldet, also Neuinfektionen bei doppelt Geimpften ist das ein Grund zur Sorge?Es war von Anfang an bekannt, dass Impfungen\u2026 [+4711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "author": "BR Wissen", "title": "Blick in die Zukunft: Was kommt nach der Corona-Pandemie? - BR24", "description": "K\u00f6nnen wir das Coronavirus besiegen? Oder m\u00fcssen wir uns auf ein Leben mit ihm einstellen? Verschwinden wird Sars-CoV-2 wahrscheinlich nicht mehr. Diese Szenarien halten Forscher nach dem Ende der Pandemie f\u00fcr m\u00f6glich.", "url": "https://www.br.de/nachrichten/wissen/blick-in-die-zukunft-was-kommt-nach-der-corona-pandemie,ScfQPob", "urlToImage": "https://img.br.de/77f08104-168a-4b8a-b4c7-03352ed9c41b.jpeg?q=80&rect=0,398,7911,4447&w=1600&h=900", "publishedAt": "2021-07-09T14:33:23Z", "content": "Erstes Szenario: Weiterhin schwere Verl\u00e4ufe, viele Infizierte\r\nEs k\u00f6nnte sein, dass die Menschheit die Pandemie doch nicht schnell kontrollieren kann und auch k\u00fcnftig mit schweren Verl\u00e4ufen und viele\u2026 [+3285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Schw\u00e4bische"}, "author": "Ralf Sch\u00f6ffmann, Gabriel Bock, Agence France-Presse, Deutsche Presse-Agentur", "title": "Corona-News: Inzident steigt dritten Tag in Folge - Schw\u00e4bische", "description": "+++ Sonderimpftag in Ehingen - Freie Termine ohne Anmeldung +++ Biontech: Auffrischungs-Impfung wahrscheinlich erforderlich +++", "url": "https://www.schwaebische.de/landkreis/landkreis-ravensburg/ravensburg_artikel,-corona-newsblog-corona-lage-aktuell-deutschland-_arid,11385100.html", "urlToImage": "https://www.schwaebische.de/cms_media/module_img/13474/6737192_2_opengraph_6737192_1_org_B997618580Z.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:16:32Z", "content": "Die wichtigsten Nachrichten und aktuellen Entwicklungen zum Coronavirus im Newsblog mit Fokus auf Deutschland und Schwerpunkt auf den S\u00fcdwesten.\r\n<ul><li>Aktuell nachgewiesene Infizierte Baden-W\u00fcrtte\u2026 [+17830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.mdr.de"}, "author": "mdr.de", "title": "Das Ende der Inzidenz? - MDR", "description": "Bisher begr\u00fcndete der Bund die Corona-Ma\u00dfnahmen vor allem mit den Infektionszahlen. K\u00fcnftig k\u00f6nnte stattdessen die Zahl der schweren Krankheitsverl\u00e4ufe entscheidend sein. L\u00f6st die Hospitalisierungsrate die Inzidenz ab?", "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/deutschland/panorama/corona-inzidenz-hospitalisierung-100.html", "urlToImage": "https://cdn.mdr.de/nachrichten/menschen-park-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=15243", "publishedAt": "2021-07-09T13:45:00Z", "content": "Die Zahl der Corona-Neuinfektionen stieg zuletzt wieder leicht an erstmals seit Monaten. Das Bundesgesundheitsministerium arbeitet unterdessen an einem Plan, wie es die Gefahr einer vierten Welle bes\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Was Hanna wirklich hilft: F\u00fcr bessere Arbeitsbedingungen in der Wissenschaft - Wissen - Tagesspiegel", "description": "Schluss mit Hire und Fire in der Wissenschaft: Das sollte sich \u00e4ndern, damit Karriereperspektiven wirklich verbessert werden. Ein Gastbeitrag.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/was-hanna-wirklich-hilft-fuer-bessere-arbeitsbedingungen-in-der-wissenschaft/27406962.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/young-student-in-the-philologische-bibliothek-philological-library-of-the-freie-universitaet-berlin-free-university-berlin/27407460/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:14:33Z", "content": "Jule Specht ist Professorin f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitspsychologie, Tobias Rosefeldt ist Professor f\u00fcr klassische deutsche Philosophie. Beide lehren und forschen an der Berliner Humboldt-Universit\u00e4t.\r\n#IchBi\u2026 [+7243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona kommt mit Macht nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck: Inzidenz n\u00e4hert sich 300 - WELT", "description": "Das Coronavirus kehrt nach Gro\u00dfbritannien zur\u00fcck. Und das trotz guter Impfquoten. Die Inzidenz liegt \u00fcber 250. Eine Untersuchung zeigt nun, dass die Spiele durchaus einen Einfluss haben k\u00f6nnten.", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article232400089/Corona-kommt-mit-Macht-nach-Grossbritannien-zurueck-Inzidenz-naehert-sich-300.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/ausland/mobile232400173/8921357857-ci16x9-w1200/Britain-England-Denmark-Euro-2020-Soccer.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:32:43Z", "content": "Footballs coming home schmettern die englischen Fu\u00dfballfans bei den EM-Spielen der Nationalmannschaft durch die Stadien und so wird es auch beim Finale im Londoner Wembley-Stadion sein. Aber nicht nu\u2026 [+3122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "title": "Corona in Bayern: Inzidenz steigt auf 6,2 - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Fast alle Impfzentren k\u00f6nnen mittlerweile B\u00fcrgern zeitnahe Termine anbieten. Alle Entwicklungen im Newsblog.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/bayern/corona-bayern-aktuell-impfzentrum-termin-1.5342370", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5319595/1200x675?v=1625808414", "publishedAt": "2021-07-09T11:15:49Z", "content": "Impfzentren bieten kurzfristig Termine an\r\nFreitag, 9. Juli, 15:50 Uhr: Wegen des nachlassenden Interesses an Corona-Impfungen k\u00f6nnen B\u00fcrger nun kurzfristig Termine erhalten. Fast alle staatlichen Im\u2026 [+30924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Karin Janker", "title": "Spanien wird wieder Corona-Risikogebiet: Was das f\u00fcr Urlauber bedeutet - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Spanien ist mitten in der f\u00fcnften Corona-Welle. Ist der Urlaub in Gefahr? Und warum steigen die Zahlen dort so rasant?", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/spanien-corona-risikogebiet-1.5347060", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5347061/1200x675?v=1625846099", "publishedAt": "2021-07-09T10:59:36Z", "content": "Das Land ist mitten in der f\u00fcnften Welle der Pandemie. Dass nun in allen Regionen die Inzidenzen steigen, \u00e4ndert f\u00fcr Urlauber formal nichts - und gef\u00fchlt doch alles.Am Montag versprach Bundesau\u00dfenmin\u2026 [+3899 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Raimund Schesswendter", "title": "Wie die NASA verzweifelt versucht, Hubble zu retten - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Nach 1,5 Millionen Bildern scheint das Teleskop verloren zu sein. Es half den Forschern in vielen Bereichen, j", "url": "https://t3n.de/news/hubble-letzte-rettungsmission-nasa-1389218/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/07/18-1990-s31-imax-view-of-hst-release-1.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-3.3.1&w=", "publishedAt": "2021-07-09T10:40:00Z", "content": "Hinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolgt \u00fcber diese Links eine Bestellung, erh\u00e4lt t3n.de eine Provision.\r\nNach 1,5 Millionen Bildern s\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Inzidenz, Quarant\u00e4ne, Tests: Was Risikogebiete f\u00fcr Urlauber bedeuten - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Risikogebiet, Hochinzidenzgebiet, Virusvariantengebiet: Wer derzeit in den Urlaub fahren will, wird je nach Reiseziel mit diesen Begriffen fr\u00fcher oder sp\u00e4ter konfrontiert. Doch was bedeuten sie eigentlich?", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Was-Risikogebiete-fuer-Urlauber-bedeuten-article22672263.html", "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop22672272/4731329416-cImg_16_9-w1200/247024469.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:35:20Z", "content": "Risikogebiet, Hochinzidenzgebiet, Virusvariantengebiet: Wer derzeit in den Urlaub fahren will, wird je nach Reiseziel mit diesen Begriffen fr\u00fcher oder sp\u00e4ter konfrontiert. Doch was bedeuten sie eigen\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "title": "29 Neuinfektionen: Hamburgs Corona-Inzidenz sinkt auf 9,3 - S\u00fcddeutsche Zeitung", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz der Corona-Infektionen in Hamburg ist am Freitag wieder leicht auf 9,3 gesunken. Das teilte die Gesundheitsbeh\u00f6rde mit (Stand: ca....", "url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/gesundheit-hamburg-29-neuinfektionen-hamburgs-corona-inzidenz-sinkt-auf-9-3-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-210707-99-291674", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-210707-99-291673/1200x675?v=0", "publishedAt": "2021-07-09T10:19:10Z", "content": "Hamburg (dpa/lno) - Die Sieben-Tage-Inzidenz der Corona-Infektionen in Hamburg ist am Freitag wieder leicht auf 9,3 gesunken. Das teilte die Gesundheitsbeh\u00f6rde mit (Stand: ca. 12.00 Uhr). Am Vortag h\u2026 [+1058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": "https://www.facebook.com/spektrumverlag/", "title": "Wie wir eine 3-j\u00e4hrige Marsmission \u00fcberleben - Spektrum.de", "description": "Artemis Teil 3", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2JfYWMU-cDk", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/iStock-1171288622_Ausschnitt.png.6491767.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:18:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "F.A.S.", "title": "Heterodoxe Aerosole - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Schlag nach bei Bordieu: Die Entzifferung der Covid-19-Pandemie ist auch ein Lehrst\u00fcck \u00fcber die Dynamik der Forschung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/geist-soziales/soziologie-der-pandemie-heterodoxe-aerosole-17395928.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/301697716/1.7396983/facebook_teaser/soweit-die-troepfchen-fliegen.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:16:00Z", "content": "Die Pandemie hat die Wissenschaft auf eine Probe gestellt, die sie in wichtigen Punkten bestanden hat: Nicht nur konnte das Sars-CoV-2-Virus schnell identifiziert werden, es wurden auch in Rekordzeit\u2026 [+4269 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "#ichbinHanna: Junge Forscher:innen wehren sich gegen ihre Arbeitsbedingungen - tagesschau", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SDF3Sm1xcEdoSmPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T08:34:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Corona-Neuinfektionen: Inzidenz steigt weiter an | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Nach RKI-Angaben liegt die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz inzwischen bei 5,5 - und steigt damit weiter. Um einer vierten Welle vorzubeugen, fordern Intensivmediziner, an der Maskenpflicht festzuhalten.", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/rki-inzidenz-masken-maskenpflicht-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/deutschland-119~_v-original.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:19:19Z", "content": "Stand: 09.07.2021 10:19 Uhr\r\nNach RKI-Angaben liegt die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz inzwischen bei 5,5 - und steigt damit weiter. Um einer vierten Welle vorzubeugen, fordern Intensivmediziner, a\u2026 [+2525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spektrum.de"}, "author": "Esther Megbel", "title": "Schizophrenie: Gest\u00f6rter Lernprozess im Gehirn verzerrt Weltbild - Spektrum.de", "description": "Das Gehirn lernt, indem es Neues oft wiederholt. Bei Menschen mit Schizophrenie ist dieser Vorgang ver\u00e4ndert. Das k\u00f6nnte typische Beschwerden der Krankheit erkl\u00e4ren.", "url": "https://www.spektrum.de/news/schizophrenie-gestoerter-lernprozess-im-gehirn-verzerrt-weltbild/1893019", "urlToImage": "https://static.spektrum.de/fm/912/thumbnails/iStock-166024085.jpg.6808489.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:00Z", "content": "Menschen mit Schizophrenie nehmen die Welt um sie herum oft verzerrt wahr. Ein Grund daf\u00fcr k\u00f6nnte sein, dass ihr Gehirn neue Informationen nicht so oft wiederholt, wie das bei nicht Erkrankten der Fa\u2026 [+2306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "Corona: Ganz Spanien soll Risikogebiet werden - EXPRESS", "description": "Corona-News: Hier halten wir Sie \u00fcber die Entwicklung in der Pandemie auf dem Laufenden.", "url": "https://www.express.de/news/panorama/corona-aktuell-kassenaerzte-chef-fordert-massive-einschraenkungen-38879974", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38898072/2x1/940/470/3a46fa23e5754e5f1cc7fbbb01e13a09/al/berlin-nacht-bar-10072021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:02:00Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nDie Corona-Pandemie macht weiter Sorgen: Zwar gehen die Inzidenz-Werte in ganz Deutschland immer weiter zur\u00fcck, doch die Delta-Variante ist auf dem Vormarsch. Etliche Virologen rechnen damit,\u2026 [+16601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "Redaktion", "title": "Corona: Inzidenz steigt 3. Tag in Folge ++ Niederlande-Zahlen \"explodieren\" - Berliner Morgenpost", "description": "Aktuelle Corona-News aus Deutschland: Malta l\u00e4sst nur noch Geimpfte ins Land. Impfstoff landet immer \u00f6fter ungenutzt im M\u00fcll.", "url": "https://www.morgenpost.de/vermischtes/article232656119/corona-niederlande-spanien-risikogebiet-delta-variante-rki-inzidenz-news.html", "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/incoming/crop232752347/4142601333-w820-cv16_9-q85/AFP-9CA7XH.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:46:00Z", "content": "<ul><li>Malta l\u00e4sst nur noch Corona-Geimpfte ins Land</li><li>Die EU-Kommission diskutiert die Einf\u00fchrung einer begrenzten Impfpflicht</li><li>Viele Deutsche f\u00fcrchten eine vierte Corona-Welle im Herb\u2026 [+106976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Matti Hartmann", "title": "Corona in Frankfurt: Bundesweit h\u00f6chste Inzidenz \u2013 Delta-Variante nimmt zu - t-online.de", "description": "Der R-Wert steigt, die Delta-Variante befindet sich auf dem Vormarsch und dominiert inzwischen. Bundesweit am meisten Corona-F\u00e4lle pro Woche und 100.000 Einwohner meldet derzeit Frankfurt.", "url": "https://www.t-online.de/region/frankfurt-am-main/news/id_90411176/corona-in-frankfurt-delta-variante-nimmt-zu-hoechste-inzidenz-deutschlands.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/17/60/id_90411760/tid_da/coronavirus-bundespolizei-flughafen-frankfurt.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:14:00Z", "content": "Der R-Wert steigt, die Delta-Variante befindet sich auf dem Vormarsch und dominiert inzwischen. Bundesweit am meisten Corona-F\u00e4lle pro Woche und 100.000 Einwohner meldet derzeit Frankfurt.\u00a0\r\nAm Monta\u2026 [+2396 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Entspannung: \"Es ist rational, sich zu f\u00fcrchten\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F28%2Fentspannung-corona-stress-psychologie-michael-niedeggen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:00:12Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Offiziell gibt es aktuell 143 unerkl\u00e4rte Ufo-Sichtungen - STERN.de", "description": "Die US-Regierung hat k\u00fcrzlich einen Bericht \u00fcber UFO-Ph\u00e4nomene ver\u00f6ffentlicht. Ein Grund, an Au\u00dferirdische zu glauben, ist das aber nicht.", "url": "https://www.stern.de/panorama/wissen/offiziell-gibt-es-aktuell-143-unerklaerte-ufo-sichtungen-30608198.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/30608202/t/8n/v3/w1440/r1.7778/-/ufo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:40:00Z", "content": "Die US-Regierung hat k\u00fcrzlich einen Bericht \u00fcber Ufo-Ph\u00e4nomene ver\u00f6ffentlicht. Ein Grund, an Au\u00dferirdische zu glauben, ist das aber nicht.\r\nDer Ufo-Bericht des US-Geheimdienstes dokumentiert rund 144\u2026 [+1532 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RP ONLINE"}, "author": "Maximilian Pl\u00fcck, Merlin Bartel, Carola Siedentop, Clemens Boisser\u00e9e, Carolin Streckmann", "title": "Neue Corona-Regeln NRW: Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Gastronomie, Handel, Freizeit und Co. - RP ONLINE", "description": "In NRW sind die Inzidenzzahlen in den Kreisen und St\u00e4dten aktuell niedrig. Es gibt weitere Lockerungen mit \u201eInzidenzstufe Null\u201c. Ein \u00dcberblick, was erlaubt ist.", "url": "https://rp-online.de/panorama/coronavirus/corona-regeln-nrw-massnahmen-fuer-gastronomie-handel-freizeit-und-kontakte_aid-58140801", "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/1/0/5/3/1/5/6/1/5/tok_b09fe1a0be0259f7fab2cdca97b62e36/w1200_h630_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA56C00EEFAB04A-a0abe96a2aaed56f.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:39:00Z", "content": "9. Juli 2021 um 12:59 Uhr\r\nInteraktivD\u00fcsseldorf In NRW sind die Inzidenzzahlen in den Kreisen und St\u00e4dten aktuell niedrig. Es gibt weitere Lockerungen mit Inzidenzstufe Null. Ein \u00dcberblick, was erlau\u2026 [+7949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa/bou.", "title": "Inzidenz steigt weiter - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz ist nun den dritten Tag infolge im Aufw\u00e4rtstrend. Ob Lockerungen angesichts der Delta-Variante angemessen sind, sorgt derweil f\u00fcr Diskussionsstoff. In NRW ist nun fast alles wieder erlaubt.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/rki-inzidenz-steigt-weiter-an-und-949-corona-neuinfektionen-17429314.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/391087288/1.7429318/facebook_teaser/temperaturmessen-im.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:15:49Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am dritten Tag infolge angestiegen. Sie lag bei 5,5 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner. Zum Vergleich: Vor einem Tag lag sie bei \u2026 [+4785 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "+++ Corona-News am Freitag +++: H\u00f6chste Sterberate in der EU seit Aufzeichnungsbeginn - DER SPIEGEL", "description": "Wegen der Coronapandemie stieg in der Europ\u00e4ischen Union im vergangenen Jahr die Zahl der Todesf\u00e4lle auf einen H\u00f6chstwert von mehr als f\u00fcnf Millionen. Und: In den Niederlanden gelten wieder sch\u00e4rfere Corona-Regeln. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-9d8c74e6-f9e7-43d0-9c1e-75910c0b55db", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/fee2e3c9-9d8b-4095-bda7-5e6b781d8010_w1280_r1.77_fpx48_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:06:00Z", "content": "Das waren die Corona-News am Freitag.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ H\u00f6chste Sterberate in EU \u2026 [+33024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 5,5 - t-online.de", "description": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_90414390/rki-registriert-949-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-5-5-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/41/44/80/id_90414480/tid_da/corona-proben-der-bundesweite-inzidenzwert-liegt-bei-5-5-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:56:44Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen\u00a0ist am dritten Tag in Folge angestiegen. Die Gesundheits\u00e4mter melden 49 neue Todesf\u00e4lle binnen 24 Stunden.\u00a0\r\nDer bundesweite Inzidenzwert i\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona: RKI registriert 949 Corona-Neuinfektionen - Inzidenz bei 5,5 - WELT", "description": "Das Robert-Koch-Institut meldet 949 Corona-Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz lag bei 5,5 Neuinfektionen. Die Impfquote muss auf 75 Prozent steigen, um eine gr\u00f6\u00dfere Belastung des Gesundheitssystems zu vermeiden. Ein \u00dcberblick in Zahlen und Grafiken.", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article222523568/Corona-Deutschland-braucht-laut-RKI-bis-Herbst-eine-Impfquote-von-mehr-als-75-Prozent.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/vermischtes/mobile207496219/2351356117-ci16x9-w1200/corona-teaser-D2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:33:09Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei Corona-Infektionen ist am dritten Tag infolge angestiegen. Sie lag bei 5,5 Neuinfektionen in sieben Tagen pro 100.000 Einwohner. Zum Vergleich: Vor einem Tag lag sie bei \u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Von Gentechnik bis Pixar - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere erfolgreiche Menschen mit Aphantasie beweisen, dass dieses P\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243201", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/0/1/01-15299-venter2-300x212.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Der Gentechnik-Pionier Craig Venter hat sie, Blake Ross, Mitentwickler des Internetbrowsers Mozilla Firefox, aber auch Ed Catmull, ehemaliger Leiter des Pixar-Animationsstudios. Sie und viele andere \u2026 [+3998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "scinexx | Das Wissensmagazin"}, "author": null, "title": "Mit Patient \"MX\" fing es an - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um einen Totalausfall, beschrieb der Hirnforscher Adam Zeman von\u2026", "url": "https://www.scinexx.de/?post_type=dossierartikel&#038;p=243193", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/a/p/aphantasie04g-300x225.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:12:13Z", "content": "Die Wissenschaft beginnt gerade erst, das Ph\u00e4nomen der Aphantasie zu erforschen und zu verstehen. Dass es sich dabei nicht nur um graduelle Unterschiede in der Vorstellungskraft handelt, sondern um e\u2026 [+3737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brigitte.de"}, "author": "Susanne Schumann", "title": "Psychologie: 4 Wege, deinem Leben mehr Bedeutung zu geben - BRIGITTE.de", "description": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und kostbar, daher macht der Gedanke, sie zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern?", "url": "https://www.brigitte.de/liebe/persoenlichkeit/psychologie--4-wege--deinem-leben-mehr-bedeutung-zu-geben-12791272.html", "urlToImage": "https://image.brigitte.de/12791556/t/D5/v4/w1440/r1.7778/-/leben-mehr-bedeutung-geben.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:00:00Z", "content": "Unsere Lebenszeit ist begrenzt und daher kostbar, deshalb macht der Gedanke, sie m\u00f6glicherweise zu verschwenden, vielen Menschen Angst. Doch was k\u00f6nnen wir tun, um das zu verhindern? Wir h\u00e4tten da ei\u2026 [+7754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Anreize: Was tun gegen die Impfdelle? | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Die Impfkampagne in Deutschland verliert langsam an Fahrt. Anreize k\u00f6nnten ein Element sein, um Unentschlossene zu \u00fcberzeugen, analysiert <em>Gabriele Intemann</em>. Doch einfach d\u00fcrfte es auch dann nicht werden.", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/impfanreize-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/impfzentrum-berlin-121~_v-original.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:34:06Z", "content": "Stand: 08.07.2021 20:34 Uhr\r\nDie Impfkampagne in Deutschland verliert langsam an Fahrt. Anreize k\u00f6nnten ein Element sein, um Unentschlossene zu \u00fcberzeugen, analysiert Gabriele Intemann. Doch einfach \u2026 [+3477 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Neue Studie: Nur vollst\u00e4ndige Impfungen wirken gut gegen Delta-Variante - DER SPIEGEL", "description": "Die Delta-Variante des Coronavirus herrscht nun auch in Deutschland vor. Neue Daten liefern weitere Hinweise darauf, dass erst die zweifache Impfung wirksam vor der Mutante sch\u00fctzt.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/neue-studie-nur-vollstaendige-impfungen-wirken-gut-gegen-delta-variante-a-20b4a830-1fe9-4135-acdf-61babf6b199e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/572bc874-0598-462e-948a-d1d116d02c13_w1280_r1.77_fpx55_fpy38.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:38:46Z", "content": "Die nun auch in Deutschland vorherrschende Delta-Variante des Coronavirus scheint Antik\u00f6rpern von Erstgeimpften und ungeimpften Genesenen teilweise zu entkommen. Die zweite Impfdosis ist daher f\u00fcr ei\u2026 [+3343 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Holger Dambeck, Christiane Hoffmann", "title": "\u00dcbersterblichkeit und Infektionszahlen im internationalen Vergleich: Wo der Kampf gegen die Pandemie gelingt - DER SPIEGEL", "description": "Welche L\u00e4nder kommen am besten durch die Krise? Wie wichtig sind Regierung und Wirtschaft? Der SPIEGEL hat Coronadaten aus 154 Staaten ausgewertet. Ein Ergebnis: Covid-19 ist t\u00f6dlicher, als offizielle Zahlen zeigen.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-laendervergleich-wo-der-kampf-gegen-die-pandemie-gelingt-a-b253bbd9-fe9b-4d5e-9169-63b57d771216", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/19becea4-e9d6-468d-a99b-181cc72693d5_w1280_r1.77_fpx28.13_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:27:08Z", "content": "Freier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und in der App\r\n</li><li>\r\nBis zum 30.06\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Stefanie Stahl", "title": "\u00dcbertriebene Selbstbehauptung: Keine Kompromisse, nervige Kollegen \u2013 Bin ich \u00fcberautonom? - WELT", "description": "Der Grat zwischen Selbstbehauptung und Protesthaltung ist schmal. Wer sich zu sehr abgrenzt, macht sich unbeliebt und ungl\u00fccklich. Doch der Drang nach \u00dcber-Autonomie l\u00e4sst sich erkl\u00e4ren \u2013 und \u00fcberwinden.", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/psychologie/plus232301463/Uebertriebene-Selbstbehauptung-Keine-Kompromisse-nervige-Kollegen-Bin-ich-ueberautonom.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/psychologie/mobile232372691/9651358417-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Woman-pulling-face.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:13:21Z", "content": "Jeder von uns kennt Menschen, die anstrengend sind: Leute, die st\u00e4ndig ihre Anliegen anmelden, vehement ihre Meinung kundtun und viel Raum f\u00fcr sich brauchen. Denen es eigentlich unm\u00f6glich ist, zu koo\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cavallo.de"}, "author": "Linda Kr\u00fcger", "title": "FN beschlie\u00dft Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde: Kommentar: Aktionismus bei der Herpes-Impfpflicht - Cavallo.de", "description": "Die FN hat eine Herpes-Impfpflicht f\u00fcr Turnierpferde beschlossen. Gelten soll sie ab 2023. Doch angesichts von Impfstoffmangel und fehlender Erkenntnisse zur gef\u00e4hrlichen neurologischen Form EHM erscheint die Entscheidung als Aktionismus.", "url": "https://www.cavallo.de/medizin/kommentar-aktionismus-bei-der-herpes-impfpflicht/", "urlToImage": "https://img1.cavallo.de/CAV-Impfen-Aufmacher-fotoshowBig-eab4e1f3-1566936.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:40:41Z", "content": "In Folge des Herpesvirus-Ausbruchs bei einem internationalen Turnier in Valencia sind im Fr\u00fchjahr 2021 insgesamt 18 Pferde aus verschiedenen Nationen gestorben. Rufe nach der Einf\u00fchrung einer Impfpfl\u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Pl\u00e4ne zur Abwehr von Asteroidkollisionen: Chinas Idee zur Rettung der Erde - DER SPIEGEL", "description": "Asteroideneinschl\u00e4ge w\u00fcrden auf der Erde heftige Sch\u00e4den anrichten. Weltraumorganisationen suchen deshalb nach Techniken, um die Bahn solcher Brocken zu ver\u00e4ndern. Nun hat China einen Plan f\u00fcr die Welt.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/asteroid-kollisionen-chinas-idee-zur-rettung-der-erde-a-37f87846-eac8-4fa1-bf96-17df3d27a3d2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/da6bc55b-4f8f-4885-88fa-8d493c759c7f_w1280_r1.77_fpx49_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:15:02Z", "content": "Es ist nicht so, dass Kollisionen von m\u00e4chtigen Brocken aus dem All mit der Erde pure Science-Fiction sind. Beispiele von Asteroideinschl\u00e4gen gibt es reichlich, wie die teils vernarbte Erdoberfl\u00e4che \u2026 [+4367 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Albrecht Meier", "title": "Corona und die Fu\u00dfball-EM: Jung, m\u00e4nnlich \u2013 und infiziert - Politik - Tagesspiegel", "description": "Eine Vergleichsstudie in England legt nahe, dass die Fu\u00dfball-EM zum Anstieg der Infektionen auf der Insel beitr\u00e4gt. Premier Johnson wagt ein Massenexperiment.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-und-die-fussball-em-jung-maennlich-und-infiziert/27404702.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/euro-2020-semi-final-england-v-denmark/27404716/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:59:16Z", "content": "Der Ausgang des EM-Endspiels am kommenden Sonntag im Londoner Wembley-Stadion zwischen England und Italien steht naturgem\u00e4\u00df noch nicht fest. Vollkommen sicher ist hingegen, dass die Massenveranstaltu\u2026 [+3175 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Alle wollen den \u201eFlow\u201c! - Wie Sie trotz Stress positiv bleiben - BILD", "description": "Wer tr\u00e4umt nicht davon: Auch in stressigen Zeiten Euphorie und Hochstimmung zu empfinden,  entspannt und im Einklang mit sich selbst und der Welt zu sein? Als \u201eFlow\u201c bezeichnen Psychologen diesen erf\u00fcllenden Bewusstseinszustand, in dem man v\u00f6llig in seiner T\u00e4\u2026", "url": "https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/psychologie/psychologie/alle-wollen-den-flow-wie-sie-trotz-stress-positiv-bleiben-77006786.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/alle-wollen-den-flow--wie-sie-trotz-stress-positiv-bleiben-2c3f28b0e27148a299a0ab28782d8c82-77008956/Bild/4,club=bildplus.bild.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:56:44Z", "content": "Wer tr\u00e4umt nicht davon: Auch in stressigen Zeiten Euphorie und Hochstimmung zu empfinden, entspannt und im Einklang mit sich selbst und der Welt zu sein? Als Flow bezeichnen Psychologen diesen erf\u00fcll\u2026 [+295 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Infektionskrankheiten: Klimawandel beg\u00fcnstigt Ausbreitung von Dengue und Malaria - DER SPIEGEL", "description": "Nicht nur durch h\u00f6here Temperaturen birgt der Klimawandel f\u00fcr den Menschen massive Probleme. Er k\u00f6nnte auch die Verbreitung von Insekten zur Folge haben, die gef\u00e4hrliche Krankheiten \u00fcbertragen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimawandel-wie-sich-dengue-und-malaria-ausbreiten-a-b7f75006-e1cd-4ab9-b53c-115910e3a46a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/342d72dc-08f4-4719-ac3d-f84c56df49d1_w1280_r1.77_fpx52_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:10:10Z", "content": "Was der Klimawandel f\u00fcr manche Teile der Menschheit bedeutet, hat die j\u00fcngste Hitzewelle in Nordamerika gezeigt. Wohl Hunderte Menschen starben durch die extremen Temperaturen bis zu 50 Grad im Weste\u2026 [+5361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WinFuture"}, "author": "Christian Kahle", "title": "Kepler findet sehr viele Planeten ohne Sonne - oft \u00e4hneln sie der Erde - WinFuture", "description": "In unserer Galaxie fliegen offenbar zahlreiche Planeten herum, die nicht an einen Stern gebunden sind. Dies ist zumindest die beste Erkl\u00e4rung, f\u00fcr diverse Mikro-Gravitationslinsen, deren Effekte man in den Daten des Kepler-Weltraumteleskops sehen kann.", "url": "https://winfuture.de/news,123941.html", "urlToImage": "https://i.wfcdn.de/teaser/1920/46808.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:18:00Z", "content": "In unserer Galaxie fliegen offenbar zahlreiche Planeten herum, die nicht an einen Stern gebunden sind. Dies ist zumindest die beste Erkl\u00e4rung, f\u00fcr diverse Mikro-Gravitationslinsen, deren Effekte man \u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Stella-Sophie Wojtczak", "title": "Schneller als der Wind: Youtuber gewinnt 10.000-Dollar-Wette mit Physik-Professor - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "In einem Video zeigt der Youtuber Derek Muller, wie er mit einem speziellen Fahrzeug die antreibende Windgesch", "url": "https://t3n.de/news/wette-windgeschwindigkeit-youtuber-professor-1388989/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/07/Physik-Derek-Muller-Blackbird-Bildschirmfoto-2021-07-02-um-13.07.52.png?auto=format&h=&ixlib=php-3.3.1&w=", "publishedAt": "2021-07-08T10:05:00Z", "content": "Hinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolgt \u00fcber diese Links eine Bestellung, erh\u00e4lt t3n.de eine Provision.\r\nIn einem Video zeigt der You\u2026 [+3184 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Delta l\u00e4sst Briten-Inzidenz explodieren: Wie gravierend ist das? - FOCUS Online", "description": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS Online macht den Check \u2013 und erkl\u00e4rt, was das f\u00fcr Deutschla\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/delta-laesst-briten-inzidenz-explodieren-3-zahlen-zeigen-wie-schlimm-lage-wirklich-ist_id_13474357.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13474471/gettyimages-1217103266.jpg?im=Crop%3D%280%2C156%2C2265%2C1135%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=99161c85608ae0c4aec8513b36b74e7366d0dcfb49cf3f0bfec480bc6b5c0d9d", "publishedAt": "2021-07-08T09:39:00Z", "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen seit Wochen die Infektionszahlen. Die Werte sind mittlerweile wieder auf dem Niveau vom Januar. Doch ist die Lage damit auch genau so schlimm wie zu Beginn des Jahres? FOCUS\u2026 [+6464 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Psyche und Corona: \"Das dickere Ende kommt noch\" - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-07%2Fpsyche-corona-mentale-gesundheit-pandemie-psychologie-christoph-u-correll", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T08:02:15Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wetter.de"}, "author": "Wetter.de", "title": "Extremwetter in Deutschland: Unwetter, D\u00fcrre und Co. - ist der Klimawandel schuld? - Wetter.de", "description": "Die au\u00dfergew\u00f6hnliche D\u00fcrre der letzten Jahre wirkt immer noch nach, da wechselt der Sommer auf das andere Extrem.  Was ist mit unserem Sommer los?", "url": "https://www.wetter.de/cms/extremwetter-in-deutschland-unwetter-duerre-und-co-ist-der-klimawandel-schuld-4791767.html", "urlToImage": "https://aiswetter-a.akamaihd.net/masters/1680307/1200x675/wetter-karussell-geht-die-puste-aus.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:33:31Z", "content": "Dem gro\u00dfen Wetter-Karussell geht die Puste aus\r\nDer Klimawandel wird mehr und mehr zur Klimakrise \r\nDie au\u00dfergew\u00f6hnliche D\u00fcrre der letzten Jahre wirkt immer noch nach, da wechselt der Sommer 2021 auc\u2026 [+4175 chars]"}]}