{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Koji kabriolet za \u0161to manje novca? - B92", "description": "Malo kome nije bar jednom u \ufffdivotu pala na pamet &bdquo;genijalna&ldquo; ideja o kupovini kabrioleta, pi\ufffdu polovniautomobili.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888662", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/41805978560e8c041c6360276860519_640x360x0020337.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "Malo kome nije bar jednom u ivotu pala na pamet \u201egenijalna\u201c ideja o kupovini kabrioleta, piu polovniautomobili.\r\nsubota, 10.07.2021. | 11:00 -&gt; 13:00\r\nak i oni koji su tek dobili vozaku dozvolu i \u2026 [+5861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Nikola Vojnovi\u0107", "title": "EU \u017dELI DA SE RE\u0160I BENZINACA I DIZELA\u0160A Uvo\u0111enje elektri\u010dnih vozila sa sobom donosi probleme, a ovo ... - Blic.rs", "description": "Benzinci i dizela\u0161i odlaze u istoriju, budu\u0107nost je na elektri\u010dnim vozilima i Europska unija u sredu predla\u017ee strategiju kojom \u0107e u slede\u0107oj deceniji posti\u0107i ugljeni\u010dnu neutralnost u borbi protiv klimatskih promena.", "url": "https://www.blic.rs/biznis/privreda-i-finansije/eu-zeli-da-se-resi-benzinaca-i-dizelasa-uvodenje-elektricnih-vozila-sa-sobom-donosi/r738xep", "urlToImage": "//ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0U6ktkpTURBXy80M2UxYjI5OTY0MzY3YzJlNmE5NDVmZWYxN2EzNWNiNy5qcGeRkwLNBRQA", "publishedAt": "2021-07-10T08:21:00Z", "content": "Benzinci i dizelai odlaze u istoriju, budunost je na elektrinim vozilima i Europska unija u sredu predlae strategiju kojom e u sledeoj deceniji postii ugljeninu neutralnost u borbi protiv klimatskih \u2026 [+3923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Opel vra\u0107a ime Manta za EV - B92", "description": "Opel namerava da o\ufffdivi ime Manta i koristi ga za elektri\ufffdni automobil koji sti\ufffde sredinom ove decenije.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888468", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/210932695060e859629503c267393115_640x360x6500.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": "Opel namerava da oivi ime Manta i koristi ga za elektrini automobil koji stie sredinom ove decenije.\r\npetak, 9.07.2021. | 17:00\r\nElektrini model Manta bic\u0301e deo Opelove transformacije u brend koji pr\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Izvor: B92, Jutarnji.hr", "title": "Tesla hit u Hrvatskoj \u2013 u junu prodato 111 vozila - B92", "description": "U Hrvatskoj je u prvih \ufffdest meseci ove godine registrovano 50 odsto vi\ufffde novih automobila nego 2020.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888349", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/16376529160e831d318ddf363287460_640x360x007530.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:09:00Z", "content": "U Hrvatskoj je u prvih est meseci ove godine registrovano 50 odsto vie novih automobila nego 2020.\r\nIzvor: B92, Jutarnji.hrpetak, 9.07.2021. | 13:09 -&gt; 13:30\r\nNa talasu poveanih narudbina rent-a-c\u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Nova Dacia sa 7 sedi\u0161ta debituje u Minhenu - B92", "description": "Rumunski proizvo\ufffda\ufffd predstavi\ufffde naslednika Logana MCV, ali i modela Lodgy po\ufffdetkom septembra na sajmu automobila u bavarskoj prestonici.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=07&nav_id=1888293", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/07/09/77698929160e82210f0d7b753112802_640x360x008484.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:34:00Z", "content": "Rumunski proizvoa predstavie naslednika Logana MCV, ali i modela Lodgy poetkom septembra na sajmu automobila u bavarskoj prestonici.\r\npetak, 9.07.2021. | 11:34 -&gt; 12:15\r\nDacia je najavila da c\u0301e p\u2026 [+1665 chars]"}]}