{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "www.takvim.com.tr", "title": "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu'nun sundu\u011fu Kim Milyoner \u0130ster'e Adanal\u0131 'Dertlipolat' damgas\u0131: O soruya \u00f6yle bir cevap\u2026 - Takvim", "description": "Fenomen bilgi yar\u0131\u015fmas\u0131 Kim Milyoner Olmak \u0130ster, yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yine izleyicisini ekranlar\u0131 ba\u015f\u0131na kilitledi. Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu'nun ba\u015far\u0131l\u0131 sunumuyla ekranlara gelen yar\u0131\u015fmada geceye ilkokulu 11 senede bitirdi\u011fini s\u00f6yleyen Adanal\u0131 Ozan Dertlipolat isimli b\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/galeri/magazin/kenan-imirzalioglunun-sundugu-kim-milyoner-istere-adanali-dertlipolat-damgasi-o-soruya-oyle-bir-cevap-verdi-ki", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/43bddc/600/314/0/0/956/500?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2falbum%2f2021%2f07%2f11%2fkenan-imirzalioglunun-sundugu-kim-milyoner-istere-adanali-dertlipolat-damgasi-o-soruya-oyle-bir-cevap-verdi-ki-1625963720847.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:17:46Z", "content": "Y\u00f6resel kyafetleri ile t\u00fcm dikkatleri \u00fczerine \u00e7eken Dertlipolat, \"Futbolda, 2008'de Avrupa ampiyonu, 2010'da d\u00fcnya ampiyonu ve 2012'de tekrar Avrupa ampiyonu olan, hangi \u00fclkenin A milli takmdr?\" soru\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Eski Survivor yar\u0131\u015fmac\u0131s\u0131 Yunus Emre \u00d6zden hakk\u0131nda sevgilisinden \u015foke eden iddia! Hastanelik oldu - Mynet", "description": "Eski Survivor yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131ndan Yunus Emre \u00d6zden hakk\u0131nda sevgilisinden \u015foke eden iddia. Yunus Emre \u00d6zden\u2019in bir s\u00fcredir beraber oldu\u011fu sevgilisi Beria G\u00f6zen, hastane odas\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mlarla g\u00fcndeme bomba gibi d\u00fc\u015ft\u00fc. Kan donduran iddiaya g\u00f6re, Yunus E\u2026", "url": "https://www.mynet.com/eski-survivor-yarismacisi-yunus-emre-ozden-hakkinda-sevgilisinden-soke-eden-iddia-hastanelik-oldu-349406-mymagazin", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13365906/13365906-700x400.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:29:26Z", "content": "Eski Survivor yarmacs Yunus Emre \u00d6zdenle ilgili \u00e7arpc bir iddia ortaya atld. Bir s\u00fcredir birlikte olduu sevgilisi Beria G\u00f6zenin hastane odasndan yapt paylamlar ger\u00e7ei ortaya \u00e7kard. oke eden iddiaya g\u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 I\u015f\u0131n Karaca 'file d\u00f6nm\u00fc\u015fs\u00fcn' diyen takip\u00e7isine cevap verdi: Kalbini y\u0131kat - SonDakika.com", "description": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 I\u015f\u0131n Karaca, Instagram hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 videonun alt\u0131na 'file d\u00f6nm\u00fc\u015fs\u00fcn' yazan takip\u00e7isine ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc. Karaca, 'Kalbini y\u0131katt\u0131rman\u0131 tavsiye ediyorum' dedi.", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-unlu-sarkici-isin-karaca-file-donmussun-diyen-14259447/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/11/unlu-sarkici-isin-karaca-file-donmussun-diyen-14259447_7103_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:45:44Z", "content": "Kendisinden 19 ya k\u00fc\u00e7\u00fck sevgilisi Can Yapcolu ile dolu dizgin ak yaamaya devam eden \u00fcnl\u00fc arkc In Karaca, sosyal medya hesabndan paylamlarna devam ediyor. Karaca'nn son paylat videoya gelen yorum, \u00fcnl\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile birlikte oldu\u011fu iddia edilen \u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel'den ilk a\u00e7\u0131klama - T24", "description": "Kaan Y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1m ile birlikte oldu\u00c4\u009fu iddia edilen \u00c3\u0087a\u00c4\u009fla \u00c5\u009e\u00c4\u00b1kel'den ilk a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1klama", "url": "https://t24.com.tr/haber/kaan-yildirim-ile-birlikte-oldugu-iddia-edilen-cagla-sikel-den-ilk-aciklama,965062", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/07/1625946443765-60-e-974-c-786-b-2472-fb-82-ce-1-ca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:47:00Z", "content": "\u00c3\u009cnl\u00c3\u00bc \u00c5\u009fark\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1\u00c2\u00a0Hadise\u00c2\u00a0ile ili\u00c5\u009fikilerini ge\u00c3\u00a7en haftalarda noktalayan oyuncu\u00c2\u00a0Kaan Y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1m\u00c2\u00a0ile ili\u00c5\u009fki ya\u00c5\u009fad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 iddia edilen sunucu\u00c2\u00a0\u00c3\u0087a\u00c4\u009fla \u00c5\u009e\u00c4\u00b1kel,\u00c2\u00a0\"Hayat\u00c4\u00b1mda biri olursa size s\u00c3\u00b6yl\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Yar\u0131\u015fmas\u0131 yap\u0131ld\u0131! \u0130\u015fte en g\u00fczel g\u00f6zl\u00fc e\u015fek - S\u00f6zc\u00fc", "description": "62. Uluslararas\u0131 Ak\u015fehir Nasreddin \u015eenli\u011fi kapsam\u0131nda Konya\u2019n\u0131n Ak\u015fehir il\u00e7esinde geleneksel hale gelen, \u2018E\u015fe\u011fe D\u00fcz Binme\u2019, \u2018E\u015fe\u011fe Ters Binme\u2019 ve \u2018En G\u00fczel G\u00f6zl\u00fc E\u015fek\u2019 yar\u0131\u015fmalar\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/yasam-haberleri/yarismasi-yapildi-iste-en-guzel-gozlu-esek/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/esek-iha31_18245108_16_9_1625943606-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:01:00Z", "content": "Akehir Belediyesi ve Akehir Nasreddin Hoca Av Doa Spor Kul\u00fcb\u00fcnce Nasreddin Hoca Stadyumu\u2019nda ger\u00e7ekletirilen yarmalara vatandalar da youn ilgi g\u00f6sterdi.\r\nEtkinlik \u00f6ncesi protokol \u00fcyeleri, yarmaya kat\u2026 [+1513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Mehmet Din\u00e7erler kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? \u0130\u015fte Hadise ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Mehmet Din\u00e7erler'in hayat\u0131 hakk\u0131nda merak edilenler - H\u00fcrriyet", "description": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Hadise'nin Bodrum'da \u00fcnl\u00fc bir kahve zincirinin T\u00fcrkiye CEO\u2019su Mehmet Din\u00e7erler ile beraber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Magazin g\u00fcndeminde yer alan haberin ard\u0131ndan i\u015f insan\u0131n\u0131n hayat\u0131 merak konusu oldu. Hac\u0131 Sayid'in ikinci ku\u015fak ismi olan Mehmet\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/mehmet-dincerler-kimdir-kac-yasinda-iste-hadise-ile-goruntulenen-mehmet-dincerlerin-hayati-hakkinda-merak-edilenler-41850293", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e8d7d467b0a94b280efc71.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:53:25Z", "content": "p&gt;Mehmet Din\u00e7erler'in hayat magazin g\u00fcndeminde yer alan haberlerin ardndan merak konusu oldu. Daha \u00f6nce Hande Er\u00e7el ile beraberlik yaayan \u00fcnl\u00fc i insan Mehmet Din\u00e7erler'in ya, meslei ve kariyeri gi\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Survivor Poyraz Ne Dora'y\u0131 Ne Ay\u015fe'yi G\u00f6rmek \u0130stemiyor! Aralar\u0131nda B\u00fcy\u00fck Kriz \u00c7\u0131kt\u0131, G\u00f6renler \u015eok \u0130\u00e7erisinde Kald\u0131! Asla Yan Yana Gelmiyorlar\u2026 - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDUwMDYvc3Vydml2b3ItcG95cmF6LW5lLWRvcmF5aS1uZS1heXNleWktZ29ybWVrLWlzdGVtaXlvci1hcmFsYXJpbmRhLWJ1eXVrLWtyaXotY2lrdGktZ29yZW5sZXItc29rLWljZXJpc2luZGUta2FsZGktYXNsYS15YW4teWFuYS1nZWxtaXlvcmxhctIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:25:40Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Acun Il\u0131cal\u0131 Per Peri\u015fan Olacak! Apar Topar \u00c7\u0131kartm\u0131\u015ft\u0131, \u201cBa\u015f\u0131n\u0131 Duvarlara Vuracak!\u201d Delikanl\u0131 Sadi \u0130\u00e7in \u00c7al\u0131\u015fmalara Ba\u015fland\u0131 Ama\u2026 - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDQ5MzMvYWN1bi1pbGljYWxpLXBlci1wZXJpc2FuLW9sYWNhay1hcGFyLXRvcGFyLWNpa2FydG1pc3RpLWJhc2luaS1kdXZhcmxhcmEtdnVyYWNhay1kZWxpa2FubGktc2FkaS1pY2luLWNhbGlzbWFsYXJhLWJhc2xhbmRpLWFtYdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:59:29Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sel\u00e7uk Tekta\u015f \u0130\u00e7in \u0130yi Haber Sonunda Geldi, Ali\u015fan Oh \u00c7ekti, Buse Varol \u201c\u00c7ok \u015e\u00fck\u00fcr\u201d Dedi! Demet Akal\u0131n\u2026 - Kocaeli Denge", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5rb2NhZWxpZGVuZ2UuY29tL2ZvdG8vNzQwNDg1NS9zZWxjdWstdGVrdGFzLWljaW4taXlpLWhhYmVyLXNvbnVuZGEtZ2VsZGktYWxpc2FuLW9oLWNla3RpLWJ1c2UtdmFyb2wtY29rLXN1a3VyLWRlZGktZGVtZXQtYWthbGlu0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "www.takvim.com.tr", "title": "\u00c7ukurova\u2019n\u0131n Z\u00fcleyha\u2019s\u0131 Hilal Alt\u0131nbilek k\u0131rm\u0131z\u0131 bikinisi ile nefes kesti! Plaj\u0131 podyuma \u00e7evirdi g\u00f6ren\u2026 - Takvim", "description": "\u00c7ukurova\u2019n\u0131n Z\u00fcleyha\u2019s\u0131 Hilal Alt\u0131nbilek k\u0131rm\u0131z\u0131 bikinisi ile nefes kesti! Bir Zamanlar \u00c7ukurova dizisinde sergiledi\u011fi ba\u015far\u0131l\u0131 oyunculuk performans\u0131 ile s\u0131k s\u0131k ad\u0131ndan s\u00f6z ettiren Hilal Alt\u0131nbilek, bu kez tatil pozuyla g\u00fcndem oldu. Dizinin sezon finali yapm\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/galeri/magazin/cukurovanin-zuleyhasi-hilal-altinbilek-kirmizi-bikinisi-ile-nefes-kesti-plaji-podyuma-cevirdi-goren-donup-bir-daha-bakti", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/d7aa3f/600/314/0/0/632/330?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2falbum%2f2021%2f07%2f10%2fcukurovanin-zuleyhasi-hilal-altinbilek-kirmizi-bikinisi-ile-nefes-kesti-plaji-podyuma-cevirdi-goren-donup-bir-daha-bakti-1625932768258.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:05:10Z", "content": "\u00c7ukurova'nn Z\u00fcleyha's Hilal Altnbilek krmz bikinisi ile nefes kesti! Bir Zamanlar \u00c7ukurova dizisinde sergiledii baarl oyunculuk performans ile sk sk adndan s\u00f6z ettiren Hilal Altnbilek, bu kez tatil p\u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Fenerbah\u00e7eli yenge Volkan Demirel'i fena zorlad\u0131 - Fanatik", "description": "Fenerbah\u00e7enin eski kalecisi yard\u0131mc\u0131 antren\u00f6r Volkan Demirel, e\u015fi Zeynep Sever Demirel ile spor yapt\u0131. Birbirinden zor hareketlerle yorucu bir antrenman yapan ikilide ilk pes eden Volkan Demirel oldu. Zeynep Demirel, o anlar\u0131 sosyal medya hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/fenerbahceli-yenge-volkan-demireli-fena-zorladi-video-2230739", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60e9c2ecae298b5860921da8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:55:27Z", "content": "Kiisel Verilere likin Aydnlatma Metni\r\nT\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika spor haberleri, k\u00f6e yazlarndan spor ve ma\u00e7 yorumlar, spor magazin haberleri, spor ile ilgili b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi fanati\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Foto\u011fraflar tart\u0131\u015fma yaratm\u0131\u015ft\u0131: Best Model of Turkey'in organizat\u00f6r\u00fcnden a\u00e7\u0131klama geldi - T24", "description": "Foto\u00c4\u009fraflar tart\u00c4\u00b1\u00c5\u009fma yaratm\u00c4\u00b1\u00c5\u009ft\u00c4\u00b1: Best Model of Turkey'in organizat\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnden a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1klama geldi", "url": "https://t24.com.tr/haber/fotograflar-tartisma-yaratmisti-best-model-of-turkey-in-organizatorunden-aciklama-geldi,965041", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/07/1625932865120-m-2-zc-0-e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:40:00Z", "content": "Bu y\u00c4\u00b1l 34\u00e2\u0080\u0099\u00c3\u00bcnc\u00c3\u00bcs\u00c3\u00bc d\u00c3\u00bczenlenecek\u00c2\u00a0Best Model of Turkey yar\u00c4\u00b1\u00c5\u009fmas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n tart\u00c4\u00b1\u00c5\u009f\u00c4\u00b1lan foto\u00c4\u009fraflar\u00c4\u00b1 i\u00c3\u00a7in organizat\u00c3\u00b6r Erkan \u00c3\u0096zerman,\u00c2\u00a0\"olay\u00c4\u00b1n j\u00c3\u00bcri kar\u00c5\u009f\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1nda ya\u00c5\u009fanmad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, yar\u00c4\u00b1\u00c5\u009fma\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Dua Lipa kendi foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in daval\u0131k oldu - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "\u015eark\u0131c\u0131 Dua Lipa paparazzilerin kendisini \u00e7ekti\u011fi foto\u011fraf\u0131 Instagram'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in daval\u0131k oldu. 25 ya\u015f\u0131ndaki \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n 150 bin dolar telif \u00f6demisi g\u00fcndemde.", "url": "https://tr.sputniknews.com/kultur/202107101044936998-dua-lipa-kendi-fotografini-paylastigi-icin-davalik-oldu/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/07e5/07/0a/1044936922.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Hande Er\u00e7el'e Kerem B\u00fcrsin'den K\u0131skan\u00e7l\u0131k Vetosu! Yar\u0131 \u00c7\u0131plak Payla\u015facakt\u0131, \u201cDur\u201d Uyar\u0131s\u0131n\u0131 Ald\u0131! Eskilerin Ma\u00e7o Erke\u011fi\u2026 - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDQ2NDEvaGFuZGUtZXJjZWxlLWtlcmVtLWJ1cnNpbmRlbi1raXNrYW5jbGlrLXZldG9zdS15YXJpLWNpcGxhay1wYXlsYXNhY2FrdGktZHVyLXV5YXJpc2luaS1hbGRpLWVza2lsZXJpbi1tYWNvLWVya2VnadIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:32:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Y\u0131ld\u0131z Tilbe: Sadece Hadise \u015fark\u0131lar\u0131na tahamm\u00fcl edebiliyorum - Milliyet", "description": "\u015eark\u0131c\u0131 Y\u0131ld\u0131z Tilbe, uzun bir aradan sonra Harbiye A\u00e7\u0131khava Y\u0131ld\u0131zlar Ge\u00e7idi Konserleri kapsam\u0131nda sahne alarak sevenleriyle bulu\u015ftu. Konser \u00f6ncesi bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131 yan\u0131tlayan sanat\u00e7\u0131, meslekta\u015f\u0131 Hadise'ye \u00f6vg\u00fcler ya\u011fd\u0131rd\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/yildiz-tilbe-sadece-hadise-sarkilarina-tahammul-edebiliyorum-6550242", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9b45a86b24432f850a31e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:04:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Kahraman astsubay \u00d6mer Halisdemir\u2019in hayat\u0131 belgesel oldu - H\u00fcrriyet", "description": "15 Temmuz\u2019un simge isimlerinin ba\u015f\u0131nda gelen kahraman astsubay \u00d6mer Halisdemir\u2019in hayat\u0131 \u2018\u2019Ben \u00d6mer\u2019\u2019 ad\u0131yla belgesel oldu. Belgesel, 53. Uluslararas\u0131 Antalya Film Festivali\u2019nin belgesel se\u00e7kisinde \u2018\u2019En \u0130yi Belgesel\u2019\u2019 se\u00e7ilmi\u015fti. Y\u00f6netmenli\u011fini Mesut Genge\u00e7\u2019i\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/kahraman-astsubay-omer-halisdemirin-hayati-belgesel-oldu-41850622", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9aca74e3fe01b00c67725.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:21:00Z", "content": "p&gt;15 Temmuz hain darbe giriiminde y\u00fczbinlerce cesur y\u00fcrek, \u00f6l\u00fcm\u00fc g\u00f6ze alarak meydanlara \u00e7kmt. O gece 251 kahramanmz Hakka y\u00fcr\u00fcd\u00fc, 2.700\u00fc akn kahramanmz da gazilik mertebesine ulat. O gece saysz ka\u2026 [+1509 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Arto, me\u015fhur Sevda Demirel-Hande Ataizi kavgas\u0131n\u0131n i\u00e7 y\u00fcz\u00fcn\u00fc anlatt\u0131: O tokat bana at\u0131lacakt\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Arma\u011fan \u00c7a\u011flayan'\u0131n YouTube'da yay\u0131nlanan 'G\u00f6r Beni' adl\u0131 program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu olan magazin fig\u00fcr\u00fc ve sunucu Arto, 22 y\u0131l \u00f6nce T\u00fcrk magazin tarihine damga vuran Sevda Demirel-Hande Ataizi kavgas\u0131n\u0131n i\u00e7 y\u00fcz\u00fcn\u00fc anlatt\u0131. Arto, Asl\u0131nda o tokat bana at\u0131la\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/arto-meshur-sevda-demirel-hande-ataizi-kavgasinin-ic-yuzunu-anlatti-o-tokat-bana-atilacakti-1851443", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851443/kapak_171515.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:18:34Z", "content": "T\u00fcrkiye televizyonlarnda 22 yl \u00f6nce tartt Hande Ataizine Ne dedin sen? diyerek tokat atan Sevda Demirel, magazin tarihine ge\u00e7miti.\u00a0\r\nBu olaya an anna ahitlik eden magazin fig\u00fcr\u00fc ve sunucu Arto, katld\u2026 [+1403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Bir Zamanlar \u00c7ukurova\u2019dan yeni rekor! \u0130spanya\u2019da reyting listelerini alt \u00fcst etti! - Sabah", "description": "Per\u015fembe ak\u015famlar\u0131 atv ekran\u0131nda yay\u0131nlanan, yap\u0131m\u0131n\u0131 TIMS&B Productions\u2019\u0131n, yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ise Timur Savc\u0131 ve Burak Sa\u011fya\u015far\u2019\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi, ekran\u0131nda yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 3 sezon boyunca zirveden inmeyen \u2018Bir Zamanlar \u00c7ukurova\u2019 \u015fimdi de \u0130spanya\u2019da reytinglerin \u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/07/10/bir-zamanlar-cukurovadan-yeni-rekorispanyada-reytinglistelerini-alt-ust-etti", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/766c33/650/344/0/14/720/393?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/bir-zamanlar-cukurovadan-yeni-rekorispanyada-reytinglistelerini-alt-ust-etti-1625925649433.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:15:25Z", "content": "Akn snrsz, kavgann \u00f6l\u00fcm\u00fcne, umudun inadna yaand \u00c7ukurova'nn bereketli topraklarnda ihtiras ve zorbalk snavlarndan ge\u00e7en bir ak konu alan, g\u00f6z alc prod\u00fcksiyonu ve zengin oyuncu kadrosuyla izleyiciyi k\u2026 [+157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "T\u00fcrkiye'nin konu\u015ftu\u011fu B\u00fcy\u00fck\u015fen cinayetinde Osman B\u00fcy\u00fck\u015fen tutukland\u0131 m\u0131? M\u00fcge Anl\u0131'da g\u00fcndeme gelmi\u015fti - Sabah", "description": "Son dakika haberi: M\u00fcge Anl\u0131 ile Tatl\u0131 Sert'te masaya yat\u0131r\u0131lan B\u00fcy\u00fck\u015fen cinayeti g\u00fcnlerce konu\u015fuldu. Osman B\u00fcy\u00fck\u015fen, B\u00fc\u015fra B\u00fcy\u00fck\u015fen ve U\u011fur B\u00fcy\u00fck\u015fen anne ve babalar\u0131n\u0131n katilini arad\u0131. Konya'da i\u015flenen cinayette \u00e7e\u015fitli iddialar ortaya at\u0131ld\u0131. Osman B\u00fcy\u00fck\u015fen\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/yasam/turkiyenin-konustugu-buyuksen-cinayetinde-osman-buyuksen-tutuklandi-mi-muge-anlida-gundemi-gelmisti", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/47baac/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/10/1625911237674.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-10T13:50:00Z", "content": "M\u00fcge Anl ve ekibi canl yaynda korkun\u00e7 cinayeti aydnlatmak i\u00e7in youn \u00e7aba harcarken, Dr. Osman B\u00fcy\u00fcken'in sinir krizi ge\u00e7irdii ve M\u00fcge Anl'nn g\u00f6zyalarn tutamad anlar, y\u00fcrek burkmutu."}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Hamza Yaz\u0131c\u0131 sevgilisine gelen mesajlar\u0131 payla\u015farak isyan etti! ''Beyinleriniz c\u00fcce, kalbiniz sakat kalm\u0131\u015f'' - Ensonhaber", "description": "Camdaki K\u0131z dizisinde rol alan Hamza Yaz\u0131c\u0131, sevgilisi \u015eenay Forbes ile tatilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. A\u015fk\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Yaz\u0131c\u0131, sevgilisi ile foto\u011fraflar\u0131na gelen \u00e7irkin mesajlar\u0131 if\u015fa etti.", "url": "https://www.ensonhaber.com/medya/hamza-yazici-sevgilisine-gelen-mesajlari-paylasarak-isyan-etti-beyinleriniz-cuce-kalbiniz-sakat-kalm", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger/kok/2021/07/10/sdfg_5075.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:15:00Z", "content": "Kanal D ekranlarnda yaynlanan \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 program ile yldz parlayan ve imdilerde Camdaki Kz dizisinde Tako karakterine hayat veren oyuncu Hamza Yazc, tatil sezonunu a\u00e7t.\r\nDizisi sezon fina\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Bruce Lee'nin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili s\u0131r ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - Cumhuriyet", "description": "\u00c7inli savunma sanat\u0131 d\u00f6v\u00fc\u015f\u00e7\u00fcs\u00fc Bruce Lee'nin uyu\u015fturucu kulland\u0131\u011f\u0131na dair mektuplar\u0131n ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ifade edildi. Mektuplarda yaz\u0131lanlar\u0131n, \u00fcnl\u00fc d\u00f6v\u00fc\u015f ustas\u0131n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin olarak gizemi \u00e7\u00f6zece\u011fi de tahmin ediliyor.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/bruce-leenin-olumuyle-ilgili-sir-ortaya-cikti-1851428", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851428/kapak_161134.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:12:17Z", "content": "T\u00fcm zamanlarn en \u00f6nemli d\u00f6v\u00fc sanat\u00e7s ve 20. y\u00fczyln pop k\u00fclt\u00fcr\u00fc ikonu olan Bruce Lee'nin uyuturucu kullanmasyla ilgili mektuplar ortaya \u00e7kt. A\u00e7k artrmaya \u00e7kacak mektuplarn 221 bin dolara (2 milyon TL)\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "Savc\u0131l\u0131ktan Ebru \u015eanc\u0131'ya k\u00f6t\u00fc haber! - Posta", "description": "Hamile \u00fcnl\u00fclerin karn\u0131 a\u00e7\u0131k verdi\u011fi pozlar sonras\u0131 bir TV program\u0131nda 'Kimse kusura bakmas\u0131n; \u015f\u0131k ve ho\u015f bulmuyorum. O ne \u00f6yle!' \u015feklinde konu\u015fan eski manken Ebru \u015eanc\u0131, a\u00e7\u0131klamas\u0131 sonras\u0131 mankenlik d\u00f6nemine ait \u00e7ekilen iddial\u0131 foto\u011fraflar\u0131n\u0131 sosyal medyada y\u2026", "url": "https://www.posta.com.tr/savciliktan-ebru-sanciya-kotu-haber-2350004", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e997d9ae298b57a5649ede.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:12Z", "content": "Ebru anc, 2014 ylnda ak yaamaya balad futbolcu Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk ile Eyl\u00fcl 2015'te Bel\u00e7ika'da evlenmiti. Ekim 2016'da da ikizleri Mila ve Ceylin'i d\u00fcnyaya getirmi ve mankenlie veda etmiti. Ge\u00e7tiimiz ay\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Angelina Jolie, Brad Pitt ile ortakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 bitirmek i\u00e7in mahkemeye ba\u015fvurdu - Cumhuriyet", "description": "Brad Pitt'e kar\u015f\u0131 5 y\u0131ld\u0131r verdi\u011fi velayet davas\u0131n\u0131 kaybeden ve temyize ba\u015fvuran \u00fcnl\u00fc oyuncu Angelina Jolie 'den yeni bir ad\u0131m daha geldi. Hollywood y\u0131ld\u0131z\u0131, eski e\u015fiyle s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc i\u015f ortakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 bitirmek i\u00e7in mahkemeye ba\u015fvundu.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/angelina-jolie-brad-pitt-ile-ortakligini-bitirmek-icin-mahkeme-basvurdu-1851419", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851419/kapak_153759.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:24Z", "content": "D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc oyuncu Angelina Jolie, eski ei Brad Pitt ile s\u00fcrd\u00fcrd\u00fckleri velayet m\u00fccadelesinde mahkemeden ortak velayet karar \u00e7kmasnn ardndan temyize bavurdu. Bununla da yetinmeyen 46 yandaki oyuncu e\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "SABAH \u0130NTERNET", "title": "\u00d6zdemir Erdo\u011fan \u00c7\u00f6p\u00e7\u00fcler Kral\u0131'n\u0131n efsane \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 VAV TV'de anlatt\u0131! \u0130\u015fte 'Gurbet'in hikayesi: Yar\u0131m\u2026 - Sabah", "description": "\u00dcnl\u00fc besteci ve yorumcu \u00d6zdemir Erdo\u011fan, Vav TV'nin sevilen program\u0131 Y\u00fczler ve \u0130zler'e konuk oldu. Erdo\u011fan, burada T\u00fcrkiye'de bir d\u00f6neme damga vuran 'Gurbet' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131n bilinmeyen renkli hikayesini anlatt\u0131. Erdo\u011fan, 'Gurbet'i bestesi dahil yar\u0131m saatte tamaml\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2021/07/10/ozdemir-erdogan-copculer-kralinin-efsane-sarkisini-vav-tvde-anlatti-iste-gurbetin-hikayesi-yarim-saatte-yazdim", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/e19359/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/ozdemir-erdogan-copculer-kralinin-efsane-sarkisini-vav-tvde-anlatti-iste-gurbetin-hikayesi-yarim-saatte-yazdim-1625920883213.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-10T12:33:00Z", "content": "TE GURBET ARKISININ RENKL HKAYES\r\nVav TV'de Hikmet \u00d6zt\u00fcrk ile renkli bir sohbet ger\u00e7ekletiren \u00d6zdemir Erdoan milyonlara mal olan Gurbet arksnn hikayesini u s\u00f6zlerle anlatt:\r\nark 1972'de bestelendi. B\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "MasterChef'te duygusal anlar! Yar\u0131\u015fmac\u0131n\u0131n hayat m\u00fccadelesini dinleyen \u015fef Somer Sivrio\u011flu st\u00fcdyoda\u2026 - Sabah", "description": "'MasterChef T\u00fcrkiye' yar\u0131\u015fmas\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcmleriyle ekrana gelmeye devam ediyor. Heyecan\u0131n bir saniye eksilmedi\u011fi MasterChef'te d\u00fcn duygusal anlar ya\u015fand\u0131. \u0130lk tur elemelerinin devam etti\u011fi programa, iddial\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen G\u00f6rkem isimli yar\u0131\u015fmac\u0131 tad\u0131m a\u015famas\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/07/10/masterchefte-duygusal-anlar-yarismacinin-hayat-mucadelesini-dinleyen-sef-somer-sivrioglu-studyoda-gozyaslarina-boguldu", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/00f7f9/650/344/0/0/770/404?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/masterchefte-duygusal-anlar-yarismacinin-hayat-mucadelesini-dinleyen-sef-somer-sivrioglu-studyoda-gozyaslarina-boguldu-1625919085841.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:18:01Z", "content": "\"MASTERCHEF'TEK B\u00dcY\u00dcK G\u00dcNAHLARDAN BR\"\r\n\u00d6te yandan MasterChef 10'uncu b\u00f6l\u00fcmde yarmac adaylarndan biri olan Ata \u00c7elenk, talihsiz bir durumla kar karya kalmt. Domates soslu karidesli bir souk tabak hazr\u2026 [+45 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aksam.com.tr"}, "author": "aksam.com.tr", "title": "Tiye ald\u0131... Zuhal Topal'dan estetik yapt\u0131r\u0131p gizleyen \u00fcnl\u00fclere g\u00f6nderme - Aksam", "description": "Kendi ad\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan program\u0131 ile Fox TV ekranlar\u0131nda boy g\u00f6steren \u00fcnl\u00fc sunucu Zuhal Topal, sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131m ile herkesi g\u00fcld\u00fcrd\u00fc. Botoks ve dolgu yapt\u0131r\u0131p gizleyen \u00fcnl\u00fc isimlere g\u00f6ndermede bulunan Topal, filtresiyle dudaklar\u0131n\u0131 \u015fi\u015firdi.", "url": "https://www.aksam.com.tr/magazin/tiye-aldi-zuhal-topaldan-estetik-yaptirip-gizleyen-unlulere-gonderme/haber-1187888", "urlToImage": "https://img3.aksam.com.tr/imgsdisk/2021/07/10/t25_tiye-aldi-zuhal-topaldan--266.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Internethaber.com"}, "author": "Internet Haber", "title": "'Doktorlar'\u0131n Ela's\u0131 Yasemin \u00d6zilhan'\u0131n en utand\u0131\u011f\u0131 an: \u00c7antan\u0131n fiyat\u0131n\u0131 kasada g\u00f6r\u00fcnce... - Internet Haber", "description": "Doktorlar dizisinin Ela's\u0131, sosyetik g\u00fczel Yasemin \u00d6zilhan, hayat\u0131nda en \u00e7ok utand\u0131\u011f\u0131 anlardan birini itiraf etti.", "url": "https://www.internethaber.com/doktorlarin-elasi-yasemin-ozilhanin-en-utandigi-an-cantanin-fiyatini-kasada-gorunce-foto-galerisi-2195389.htm", "urlToImage": "https://i.internethaber.com/2/1280/800/storage/files/images/2020/09/11/yasneib-ozilhann-d8WZ_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:19:54Z", "content": "\"Hayat\u0131mda yapt\u0131\u011f\u0131m en sa\u00e7ma harcama...\"\r\n\" Hayat\u0131mda yapt\u0131\u011f\u0131m en sa\u00e7ma harcama bir \u00e7antayayd\u0131\" diyen \u00d6zilhan, \"Fiyat\u0131n\u0131 kasada \u00f6\u011frendim, utand\u0131m\" dedi ancak fiyat\u0131 a\u00e7\u0131klamad\u0131. \u00d6zilhan l\u00fcks hayat\u0131, g\u2026 [+84 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Masterchef'te Finalin Oynanmas\u0131na Gerek Kalmad\u0131, \u015eampiyon Belli Oldu! Somer \u015eef \u00d6ve \u00d6ve Bitiremedi! Di\u011fer Yar\u0131\u015fmac\u0131lar K\u0131skan\u00e7l\u0131ktan \u00c7atlad\u0131! - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDM1OTQvbWFzdGVyY2hlZnRlLWZpbmFsaW4tb3luYW5tYXNpbmEtZ2VyZWsta2FsbWFkaS1zYW1waXlvbi1iZWxsaS1vbGR1LXNvbWVyLXNlZi1vdmUtb3ZlLWJpdGlyZW1lZGktZGlnZXIteWFyaXNtYWNpbGFyLWtpc2thbmNsaWt0YW4tY2F0bGFkadIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "Berkay \u015eahin'in Zeynep Bast\u0131k'\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne davet edilmedi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - Posta", "description": "Zeynep Bast\u0131k ile reklamc\u0131 Tolga Ak\u0131\u015f '\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne \u00fcnl\u00fc isimler adeta ak\u0131n etti. Zeynep Bast\u0131k'la yak\u0131n arkada\u015f olan \u015fark\u0131c\u0131 Berkay \u015eahin 'in, gitmemesi dikkat \u00e7ekti. Berkay'\u0131n davet edilmedi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130\u015fte \u00fcnl\u00fc pop\u00e7unun nikaha davet edilmeme nedeni...", "url": "https://www.posta.com.tr/berkay-sahinin-zeynep-bastikin-dugunune-davet-edilmedigi-ortaya-cikti-haber-fotograf-2349938", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e968a8ae298b57a45225c1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:34:11Z", "content": "Zeynep Bastk-Tolga Ak d\u00fc\u00fcn\u00fcne, \u00e7iftin t\u00fcm yakn arkadalar katld. Bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fcn\u00fcn davet edildii nikahta, Berkay ahin'n olmamas dikkat \u00e7ekti."}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Survivor Yar\u0131\u015fmac\u0131s\u0131n\u0131n \u015eok De\u011fi\u015fimi! Yar\u0131\u015fma Bitti, \u201cSeda Sayan'a D\u00f6nd\u00fc!\u201d Bir Bakan Bir Daha Bakm\u0131yor! \u201cParay\u0131 Bulmu\u015f\u201d - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilgFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDI5ODYvc3Vydml2b3IteWFyaXNtYWNpc2luaW4tc29rLWRlZ2lzaW1pLXlhcmlzbWEtYml0dGktc2VkYS1zYXlhbmEtZG9uZHUtYmlyLWJha2FuLWJpci1kYWhhLWJha21peW9yLXBhcmF5aS1idWxtdXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:25:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "Yeni Nesil The Witcher 3, Netflix Dizisinden \u0130lham Alan Ek \u0130\u00e7eriklerle Gelecek - Webtekno", "description": "Yeni nesil konsollarla birlikte yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc oyunculara sunacak olan The Witcher 3'te, Netflix dizisinden ilham alan ek i\u00e7eriklerin olaca\u011f\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.webtekno.com/turk-muhendislerin-gelistirdigi-tibbi-kulaklik-harvard-tarafindan-satin-alindi-h112176.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112176/turk-muhendislerin-gelistirdigi-tibbi-kulaklik-harvard-tarafindan-satin-alindi-1625905273.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:57:49Z", "content": "Polonyal video oyunu gelitiricisi CD Projekt\u2019in g\u00f6z bebei olarak tabir edebileceimiz The Witcher 3: Wild Hunt ilk \u00e7kt zamanlarda performans sorunlaryla ba baa kalm ve tartma konusu haline gelmi olsa \u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Kanserle m\u00fccadele eden oyuncu Bo\u011fa\u00e7 Aksoy'dan \u00f6ncesi-sonras\u0131 payla\u015f\u0131m\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Arka Sokaklar dizisiyle y\u0131ld\u0131z\u0131 parlayan gen\u00e7 oyuncu Bo\u011fa\u00e7 Aksoy, ge\u00e7ti\u011fimiz aylarda lenf kanserine yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klam\u0131\u015ft\u0131. Tedavi g\u00f6rmeye ba\u015flayan 31 ya\u015f\u0131ndaki oyuncu, Instagram'dan \u00f6ncesi-sonras\u0131 payla\u015f\u0131m\u0131 yaparak tedavi ile kanserli h\u00fccrelerin azald\u0131\u011f\u0131n\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/kansele-mucadele-eden-oyuncu-bogac-aksoydan-oncesi-sonrasi-paylasimi-1851365", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851365/kapak_115133.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:54:19Z", "content": "Arka Sokaklar dizisinde Volkan karakterine hayat veren Boa\u00e7 Aksoy, bir s\u00fcredir lenf kanseriyle m\u00fccadele ediyor. 31 yandaki oyuncu, salk durumuyla ilgili a\u00e7klamada bulundu.\r\nAksoy Instagram hesabndan \u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Esteti\u011fin dozunu ka\u00e7\u0131ran Petek Din\u00e7\u00f6z, bamba\u015fka birine d\u00f6nd\u00fc - SonDakika.com", "description": "\u015eark\u0131lar\u0131 ve danslar\u0131yla bir d\u00f6neme damga vuran Petek Din\u00e7\u00f6z, yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 estetiklerle bamba\u015fka biri oldu. Son halini takip\u00e7ileriyle payla\u015fan \u015fark\u0131c\u0131ya 'Eski haline d\u00f6n' yorumlar\u0131 ya\u011fd\u0131.", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-petek-dincoz-estetigin-olcusunu-kacirdi-cok-14258276/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/10/estetigin-dozunu-kaciran-petek-dincoz-bambaska-14258178_7685_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:10:53Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Survivor Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan Derin Y\u0131rtmac\u0131yla Ba\u015f D\u00f6nd\u00fcrd\u00fc! \u00d6yle Bir Elbise Giydi Ki, G\u00f6renler Mest Oluyor! \u201cDekoltelerin ve Potalar\u0131n Krali\u00e7e!\u201d - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirwFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDI2MDcvc3Vydml2b3ItYWxleW5hLWNhbGlza2FuLWRlcmluLXlpcnRtYWNpeWxhLWJhcy1kb25kdXJkdS1veWxlLWJpci1lbGJpc2UtZ2l5ZGkta2ktZ29yZW5sZXItbWVzdC1vbHV5b3ItZGVrb2x0ZWxlcmluLXZlLXBvdGFsYXJpbi1rcmFsaWNl0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:00:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Nurseli \u0130diz: Trakya genim var benim - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "description": "\u00dcnl\u00fc oyuncu Nurseli \u0130diz, rol alaca\u011f\u0131 komedi filminin senaryosuna \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken objektiflere yans\u0131d\u0131. Filmde estetik tak\u0131nt\u0131l\u0131 bir kad\u0131n\u0131 canland\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 ifade eden \u0130diz, \"Benim tam tersim... Ben do\u011fal\u0131md\u0131r. Biraz daha k\u0131r\u0131\u015f\u0131rsam belki ufak tefek \u015feyler yapar\u0131m\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/nurseli-idiz-trakya-genim-var-benim-magazin-haberleri-3129111-magazin", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625902885/3129111_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:41:25Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "3 ya\u015f\u0131nda karikat\u00fcr \u00e7izmeye ba\u015flad\u0131, yurt d\u0131\u015f\u0131ndan e\u011fitim teklifi ald\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Ankara'da ya\u015fayan Tuna \u00d6z\u0131\u015f\u0131kl\u0131 (7), 3 ya\u015f\u0131nda izledi\u011fi t\u00fcm \u00e7izgi film karakterlerini \u00e7izmeye ba\u015flad\u0131. \u00c7izdi\u011fi karikat\u00fcrleri sosyal medya hesab\u0131nda payla\u015fan \u00d6z\u0131\u015f\u0131kl\u0131, 'Kral \u015eakir'in yap\u0131mc\u0131s\u0131 Varol Ya\u015faro\u011flu ve 'Angry Birds', 'Buz Devri'nin yap\u0131mc\u0131s\u0131 John Coh\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/yasam-haberleri/3-yasinda-karikatur-cizmeye-baslayan-tunaya-yurt-disindan-egitim-teklifi/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/fotodha.tuna__16_9_1625901905-670x371.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:25:08Z", "content": "Ankara\u2019da yaayan Tuna \u00d6zkl, 3 yanda izledii t\u00fcm \u00e7izgi film karakterlerini \u00e7izmeye balad. 4 yanda girdii bir yarma i\u00e7in yapt karikat\u00fcr a\u00e7k artrmayla satlnca, elde edilen geliri eitim almayan kz \u00e7ocukl\u2026 [+2238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "E\u015fk\u0131ya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'da sitem ettiren ayr\u0131l\u0131k! Herkes gitmemesi i\u00e7in tek y\u00fcrek oldu - Haber7", "description": "6.sezonunu nefes kesen bir finalle kapatan ve yaz ay\u0131 boyunca ATV ekran\u0131ndan ayr\u0131 kalacak olan E\u015fk\u0131ya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131ndan \u00fczen haber geldi. E\u015fk\u0131ya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ilk g\u00fcnden bu yana \u0130lyas \u00c7ak\u0131rbeyli karakteriyle farkl\u0131 so\u2026", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3118379-eskiya-dunyaya-hukumdar-olmazda-sitem-ettiren-ayrilik-herkes-gitmemesi-icin-tek-yurek-oldu", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/eskiya_dunyaya_hukumdar_olmazin_ilyasindan_uzucu_haber_ozan_akbabanin_hikayesi_bitecek_mi_1625747023_7813.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:03:00Z", "content": "Ekya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'n yedinci sezonunun balayaca tarihi iple \u00e7eken izleyiciler, ayrlk iddiasn duyar duymaz b\u00fcy\u00fck bir ykma urad. Ekya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'n yayn ser\u00fcvenine giri yapt ilk g\u00fcn\u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "Magazin haberleri: 5 dakikada magazin turu (10 Temmuz 2021) - Posta", "description": "Kim kime ne demi\u015f, kim nereye gitmi\u015f ve neler yapm\u0131\u015f? H\u0131zland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir magazin turuyla hepsine 5 dakikada hakim olabilirsiniz.", "url": "https://www.posta.com.tr/magazin-haberleri-5-dakikada-magazin-turu-10-temmuz-2021-haber-fotograf-2349870", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e93903ae298b48e7dd5801.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:52:30Z", "content": "TRAKYA GEN VAR\r\nNurseli diz \u00f6nceki g\u00fcn Niantanda bir kafede arkadalar ile bulutu. \u00c7ekimleri yaknda balayacak komedi filminde estetik hastas bir kadn canlandracan s\u00f6yledi. 60 yandaki oyuncu, Karakteri\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "author": "www.ahaber.com.tr", "title": "Serdar Orta\u00e7\u2019tan eski e\u015fi Chloe Loughnan\u2019a olay s\u00f6zler: \u201cYapmamas\u0131 gerekirdi\u201d - Ahaber", "description": "Serdar Orta\u00e7 Chloe Loughnan ile 5 y\u0131ll\u0131k ili\u015fkisini sonland\u0131rmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan meslekta\u015f\u0131 Se\u00e7il G\u00fcr ile yeni bir a\u015fka yelken a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131. G\u00fcr ile ili\u015fkisini de sonland\u0131ran Orta\u00e7, normalle\u015fme s\u00fcreciyle birlikte konserlerine ba\u015flad\u0131. Bor\u00e7lar\u0131n\u0131 bitirdi\u011fini s\u00f6yleyen \u2026", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/magazin/serdar-ortactan-eski-esi-chloe-loughnana-olay-sozler-yapmamasi-gerekirdi", "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/677d81/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2021/07/10/serdar-ortactan-eski-esi-chloe-loughnana-olay-sozler-yapmamasi-gerekirdi-1625899466744.jpg&mw=752", "publishedAt": "2021-07-10T06:50:25Z", "content": "Serdar Orta\u00e7 Chloe Loughnan ile 5 yllk ilikisini sonlandrmasnn ardndan meslekta Se\u00e7il G\u00fcr ile yeni bir aka yelken a\u00e7mt. G\u00fcr ile ilikisini de sonlandran Orta\u00e7, normalleme s\u00fcreciyle birlikte konserleri\u2026 [+65 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "Bir Zamanlar \u00c7ukurova hanesinde bir ismi daha g\u00f6rmeye haz\u0131r olun! Teklifi alan oyuncu \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131 - Haber7", "description": "Do\u011fdu\u011fun Ev Kaderindir'deki etkileyici performans\u0131yla geni\u015f kesimin takdirini kazanan \u0130brahim \u00c7elikkol'a Bir Zamanlar \u00c7ukurova'dan s\u00fcrpriz teklif geldi. Bir Zamanlar \u00c7ukurova 4.sezonu i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zl\u0131k i\u00e7erisinde bekleyi\u015fe ge\u00e7en dizi tutkunlar\u0131 \u0130brahim \u00c7elikko\u2026", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3118628-bir-zamanlar-cukurova-hanesinde-bir-ismi-daha-gormeye-hazir-olun-teklifi-alan-oyuncu-sasirtti", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/bir_zamanlar_cukurovada_olay_olacak_transfer_4sezona_ozel_oyle_bir_isme_teklif_goturuldu_ki_1625814576_1312.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:48:00Z", "content": "Bir Zamanlar \u00c7ukurova'da hayranlarnn h\u00fcz\u00fcnlenmesine neden olan ayrlk haberinin ardndan duyurulan transfer m\u00fcjdesi moralleri tekrardan d\u00fczeltti. Bir Zamanlar \u00c7ukurova'nn d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc sezonunda Murat \u00dcnalm\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "MasterChef T\u00fcrkiye'de daha \u00f6nce g\u00f6r\u00fclmemi\u015f olay! Tecr\u00fcbeli \u015fef ilke imza att\u0131: \u0130lgin\u00e7 hamle... - Haber7", "description": "MasterChef T\u00fcrkiye'de izleyenlerin \u015fimdiye kadar t\u00fcm bildiklerini unutturacak bir uygulama yap\u0131ld\u0131. TV8'in pop\u00fcler yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye'nin deneyimli \u015fefi Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, programa kat\u0131lan yar\u0131\u015fmac\u0131y\u0131 zorlay\u0131c\u0131 bir teste tabi tuttu. Mehmet Yal\u00e7\u0131nkay\u2026", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3118717-masterchef-turkiyede-daha-once-gorulmemis-olay-tecrubeli-sef-ilke-imza-atti-ilginc-hamle", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/masterchef_turkiyede_bir_ilk_gerceklesti_sefin_yarismaciya_yaptigi_agizlari_acik_biraktirdi_1625825693_5591.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:46:00Z", "content": "MasterChef T\u00fcrkiye'de elinin lezzetine g\u00fcvenen yetenekli isimler h\u00fcnerlerini teker teker sergilerken, seyircilerin ilk defa g\u00f6recekleri bir uygulama ger\u00e7ekletirildi. MasterChef T\u00fcrkiye son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde,\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Uzman Astrolog Zeynep Turan ile g\u00fcnl\u00fck bur\u00e7 yorumlar\u0131 yay\u0131nland\u0131! Bug\u00fcn burcunuzda neler var? 10 Temmuz\u2026 - Sabah", "description": "Astroloji konusunda herkesin tek bildi\u011fi isim olan 10 Temmuz 2021 Cumartesi g\u00fcn\u00fc i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck bur\u00e7 yorumlar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 taraf\u0131ndan 'Twitburc' olarak da bilinen ve tan\u0131nan Zeynep Turan, Temmuz ay\u0131 ile birlikte ko\u00e7, bo\u011fa, ikizler, yen\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/07/10/uzman-astrolog-zeynep-turan-ile-gunluk-burc-yorumlari-yayinda-bugun-burcunuzda-neler-var-10-temmuz-2021-cumartesi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/2bad5c/650/344/0/10/766/413?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/uzman-astrolog-zeynep-turan-ile-gunluk-burc-yorumlari-yayinda-bugun-burcunuzda-neler-var-10-temmuz-2021-cumartesi-1625894516321.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:38:00Z", "content": "KARAR ANINDA BUR\u00c7LARIN TAVRI\r\nKarar vermek\u2026 Kimi zaman zor kimi zamansa kolay. Sonu\u00e7ta herkes her sorumluluun altna giremez, karara varamaz. Varsa bile emin olur mu bilinmez. te bu yazda da bur\u00e7larn \u2026 [+1061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Leyla ile Mecnun'da ba\u015frol krizi! - T24", "description": "Leyla ile Mecnun'da ba\u00c5\u009frol krizi!", "url": "https://t24.com.tr/haber/leyla-ile-mecnun-da-basrol-krizi,964956", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/07/1625899317498-leyla.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:38:00Z", "content": "Acun Il\u00c4\u00b1cal\u00c4\u00b1'n\u00c4\u00b1n sahibi oldu\u00c4\u009fu Exxen'de yeniden \u00c3\u00a7ekimlerine ba\u00c5\u009flanan \"Leyla ile Mecnun\" dizisinde ba\u00c5\u009frol krizi ya\u00c5\u009fand\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 iddia edildi.\u00c2\u00a0\u00c2\u00a0\r\nOnur \u00c3\u009cnl\u00c3\u00bc'n\u00c3\u00bcn y\u00c3\u00b6netti\u00c4\u009fi dizi i\u00c3\u00a7in fenomen \u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Robert Downey Jr, Marvel oyuncular\u0131n\u0131 takibi b\u0131rakt\u0131 - NTV", "description": "Robert Downey Jr, Marvel Evreni'ne vedas\u0131ndan 2 y\u0131l sonra sosyal medya hesab\u0131ndan t\u00fcm rol arkada\u015flar\u0131n\u0131 sildi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/yasam/robert-downey-jr-marvel-oyuncularini-takibi-birakti,P7z5mXBKbEWK0XuNPIJNag", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/hA7DWh5I4keLnR_9xZRItA.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-07-10T05:26:16Z", "content": "T\u00fcm zamanlarn gie rekorunu kran Avengers: Endgame ile Marvel Evreni'ne veda eden Robert Downey Jr, Instagram hesabndan da rol arkadalarna veda etti.\r\nLSTESNDE MESLEKTAI YOK\r\nTony Star/ Iron Man rol\u00fcy\u2026 [+269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Doya Doya Moda birincisi kim, \u015fampiyon kim oldu? Doya Doya Moda All Star\u2019\u0131 kim kazand\u0131? - CNN T\u00fcrk", "description": "Doya Doya Moda All Star birincisi haftan\u0131n ve sezonun son puanlar\u0131n\u0131n verilmesiyle birlikte ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. All Star\u2019\u0131n 85. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde para \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn sahibi olan isim b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131. Peki, Doya Doya Moda \u015fampiyonu kim oldu, yar\u0131\u015fmay\u0131 kim kazand\u0131?", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/doya-doya-moda-birincisi-kim-sampiyon-kim-oldu-doya-doya-moda-all-stari-kim-kazandi", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/60e8391a2af107239867547b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:04:04Z", "content": "MEN\u00dc \r\nDoya Doya Moda birincisi kim, ampiyon kim oldu? Doya Doya Moda All Star kim kazand?\r\nDoya Doya Moda yarmas bu sezona final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle veda etti. Ekranlarn sevilen moda programnda 9 Temmuz 2021 \u2026 [+963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Selda Ba\u011fcan\u2019a telif cezas\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "TUNAY Bozyi\u011fit\u2019in, \u201cHayat\u201d adl\u0131 bestesini izinsiz olarak \u201cD\u00fc\u015fen Hep Yerde mi Kal\u0131r\u201d ismiyle seslendirdi\u011fi gerek\u00e7esiyle Selda Ba\u011fcan\u2019a a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 dava karara ba\u011fland\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/selda-bagcana-telif-cezasi-41850304", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e921154e3fe01b00c6727c.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:26:56Z", "content": "p&gt;Mahkeme, Bacann Bozyiite 6 bin 80 TL \u00f6demesine h\u00fckmetti ve h\u00fckm\u00fcn a\u00e7klanmasnn geri braklmasna karar verdi.\u00a0O arknn s\u00f6zleri:\r\nBu hayat b\u00f6yle mi olur?D\u00fcen hep yerde mi kalr?G\u00fcn olur belin dorulur,\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Damla Ersuba\u015f\u0131'ndan estetik itiraf\u0131: 30'a iki kala tribine girdim! - Milliyet", "description": "'Sihirli Annem' dizisinde canland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 'Tu\u011f\u00e7e' karakteriyle \u015f\u00f6hreti yakalayan Damla Ersuba\u015f\u0131, estetik itiraf\u0131nda bulundu. Yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 operasyonlar\u0131 tek tek anlatan Ersuba\u015f\u0131, 30'a 2 kala tribine girdim ifadelerini kulland\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/damla-ersubasindan-estetik-itirafi-30a-iki-kala-tribine-girdim-6549222", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e80e7486b2472abcfe19c7.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:22:10Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Seda Sayan'dan, Demet Akal\u0131n'a Gelinim Mutfakta g\u00f6ndermesi: Ekmek almam, kazand\u0131r\u0131r\u0131m - SonDakika.com", "description": "Seda Sayan'\u0131n Kanal D ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan Gelinim Mutfakta program\u0131n\u0131n sunuculu\u011fundan ayr\u0131lmas\u0131ndan sonra yerine Demet Akal\u0131n geldi. Haberi \u00f6\u011frenen Seda Sayan ise ge\u00e7ti\u011fimiz aylarda kendisini ekme\u011fiyle oynamakla su\u00e7layan Akal\u0131n'a 'Ekmek almam, her zaman k\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-seda-sayan-dan-demet-akalin-a-gelinim-mutfakta-14256716/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/09/seda-sayan-dan-gelinim-mutfakta-ya-transfer-olan-14256680_3102_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:07:00Z", "content": "Sunuculuunu Demet Akaln ve Alian'n yapt 'Demet ve Alian ile Sabah Sabah' program, ge\u00e7en sezonun sonunda final yapmt. Programn bitmesinin hemen ardndan Star TV, Seda Sayan'la anlatn duyurdu. Akaln da \u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u015eahan G\u00f6kbakar'a \u015eok Soru\u015fturma - Haber Global", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Qlh2cnpaMmNzUm_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T21:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Ada Masal\u0131 dizisinin ba\u015frol oyuncular\u0131 Alp Navruz ile Ay\u00e7a Ay\u015fin Turan a\u015fk m\u0131 ya\u015f\u0131yor? - Mynet", "description": "Ada Masal\u0131 dizisinde Haziran ve Poyraz karakterlerini canland\u0131ran Ay\u00e7a Ay\u015fin Turan ile Alp Navruz hakk\u0131nda \u00e7arp\u0131c\u0131 bir iddia ortaya at\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.mynet.com/ada-masali-dizisinin-basrol-oyunculari-alp-navruz-ile-ayca-aysin-turan-ask-mi-yasiyor-349235-mymagazin", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13364913/13364913-700x400.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:40:18Z", "content": "Son d\u00f6nemin g\u00f6zde oyuncular Ay\u00e7a Ayin Turan ile Alp Navruz hakknda fla bir iddia ortaya atld. \u00c7ekimleri zmir'de s\u00fcren Ada Masal adl dizide Haziran ve Poyraz karakterlerini canlandran Ay\u00e7a Ayin Turan \u2026 [+529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "author": "Servet Uzun", "title": "Victoria's Secret'\u0131n eski modeli Bridget Malcolm'dan \u015fok eden tecav\u00fcz itiraf\u0131 - Haberler.com", "description": "D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc marka Victoria's Secret'\u0131n eski modeli Bridget Malcolm, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 travmatik olaylar\u0131 ilk kez anlatt\u0131. Ya\u015fl\u0131 bir \u015fahs\u0131n kendisine cinsel sald\u0131r\u0131da bulundu\u011funu itiraf eden Malcolm, daha 18 ya\u015f\u0131na gelmeden kilo vermek i\u00e7in \u00e7ok fazla cinsel ili\u015fkiye g\u2026", "url": "https://www.haberler.com/victoria-s-secret-in-eski-modeli-bridget-malcolm-14257320-haberi/", "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2021/07/09/victoria-s-secret-in-eski-modeli-bridget-malcolm-14257320_2208_amp.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:20:41Z", "content": "Bridget Malcolm, youn travma sonras stres bozukluu nedeniyle daha \u00f6nce hi\u00e7bir ekilde bahsedemedii model end\u00fcstrisindeki travmatik deneyimleri hakknda konutu.\r\n2017 defilesinden s\u00fctyen \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcn\u00fc b\u00fcy\u00fctt\u2026 [+978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "www.takvim.com.tr", "title": "\u00c7ukur'un Efsun'u Damla S\u00f6nmez sosyal medyay\u0131 y\u0131kt\u0131 ge\u00e7ti! Kumsal pozu olay oldu g\u00fczelli\u011fi ile hayran\u2026 - Takvim", "description": "Damla S\u00f6nmez sosyal medyay\u0131 y\u0131kt\u0131 ge\u00e7ti! Kumsal pozu olay oldu\u2026 Son olarak \u00c7ukur dizisinde can verdi\u011fi Efsun karakteri ile ekranlarda boy g\u00f6steren Damla S\u00f6nmez, bir derginin yeni say\u0131s\u0131 i\u00e7in objektif kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7ti. \u00c7ekimden kareleri Instagram hesab\u0131nda da y\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/galeri/magazin/cukurun-efsunu-damla-sonmez-sosyal-medyayi-yikti-gecti-kumsal-pozu-olay-oldu-guzelligi-ile-hayran-birakti", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/f1457e/600/314/0/335/1080/899?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2falbum%2f2021%2f07%2f09%2fcukurun-efsunu-damla-sonmez-sosyal-medyayi-yikti-gecti-kumsal-pozu-olay-oldu-guzelligi-ile-hayran-birakti-1625850360988.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:10:20Z", "content": "Damla S\u00f6nmez sosyal medyay ykt ge\u00e7ti! Kumsal pozu olay oldu\u2026 Son olarak \u00c7ukur dizisinde can verdii Efsun karakteri ile ekranlarda boy g\u00f6steren Damla S\u00f6nmez, bir derginin yeni says i\u00e7in objektif karsn\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv100.com"}, "author": "tv100", "title": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 da\u011f\u0131l\u0131yor mu? - TV100", "description": "Televizyon ekran\u0131n\u0131n sen sevilen programlar\u0131 aras\u0131nda yer alan \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2'de bir veda daha ya\u015fand\u0131. Daha \u00f6nce veda eden 7 isme, 8. isim olarak Ozan Yi\u011fit eklendi. \u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131lar...", "url": "https://www.tv100.com/cok-guzel-hareketler-2-oyuncularindan-ozan-yigit-yeni-sezonda-olmayacagini-acikladi-cgh-2ye-veda-eden-isimler-haber-560807", "urlToImage": "https://i.tv100.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/09/cgh-ifQo_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:11:00Z", "content": "Ylmaz Erdoan'n genel sanat y\u00f6netmenliini ve eitmenliini \u00fcstlendii, Kanal D'de yaymlanan \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2'de \u00fcst \u00fcste ayrlklar yaand. Ekibin kuruluunda yer alan Ozan Yiit, kadrodan ayrlan 8. isi\u2026 [+3891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Internethaber.com"}, "author": "Internet Haber", "title": "Hande Ataizi Sevda Demirel 'Ne dedin sen' tokat videosunun perde arkas\u0131 Arto anlatt\u0131 - Internet Haber", "description": "Sevda Demirel Hande Ataizi tokat videosu y\u0131llar ge\u00e7mesine ra\u011fmen hala sosyal medyada s\u0131k s\u0131k payla\u015f\u0131l\u0131yor. Magazin sunucusu ve \u015fark\u0131c\u0131 Arto, y\u0131llar evvel o programda \u015fahit oldu\u011fu tokat olay\u0131n\u0131n perde arkas\u0131n\u0131 anlatt\u0131. Me\u011fer plan bamba\u015fkaym\u0131\u015f...", "url": "https://www.internethaber.com/hande-ataizi-sevda-demirel-ne-dedin-sen-tokat-videosunun-perde-arkasi-arto-anlatti-foto-galerisi-2195240.htm", "urlToImage": "https://i.internethaber.com/2/1280/800/storage/files/images/2021/07/09/sevda-demirel-hande-ataizi-arto-tok-Oyov_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:40:26Z", "content": "\u2018Hande Ataizi sen salak m\u0131s\u0131n'\r\nBu bir bant yay\u0131n\u0131yd\u0131. \u2018Hande Ataizi sen salak m\u0131s\u0131n, bunu nas\u0131l yay\u0131nlat\u0131rs\u0131n? Senin bitti\u011fin g\u00fcnd\u00fc o i\u015f\u2026\r\nBen yay\u0131n sonras\u0131 odaya geldim. \u2018Reytingler ya\u015fas\u0131n, bunu y\u2026 [+83 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Penelope Cruz ailesiyle Sardinya tatilinde - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "description": "Sinema d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00fcnl\u00fc \u00e7ifti Penelope Cruz ile Javier Bardem, \u00e7ocuklar\u0131yla birlikte \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 Sardinya tatilinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00d6zel hayatlar\u0131n\u0131 genellikle kameralar\u0131n uza\u011f\u0131nda s\u00fcrd\u00fcrmeyi tercih eden ikilinin plajdaki keyifli halleri objektiflere yans\u0131d\u0131", "url": "https://www.haberturk.com/penelope-cruz-ailesiyle-sardinya-tatilinde-magazin-haberleri-3128301-magazin", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/09/ver1625830400/3128301_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:33:20Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "Nergis", "title": "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Eski Sevgilisi Serenay Sar\u0131kaya\u2019yla Bar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131na Dair \u00c7\u0131kan Haberler Hakk\u0131nda \u0130lk Kez Konu\u015ftu! - Onedio", "description": "Magazin d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en \u00e7ok konu\u015fulan ili\u015fkilerinden biri olan \u00c7a\u011fatay Ulusoy ve Serenay Sar\u0131kaya birlikteli\u011fi 2013 y\u0131l\u0131nda son bulmu\u015f ve iki \u00fcnl\u00fc ismi ...", "url": "https://onedio.com/haber/cagatay-ulusoy-eski-sevgilisi-serenay-sarikaya-yla-baristigina-dair-cikan-haberler-hakkinda-ilk-kez-konustu-991980", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-60e8311ea9c1bd4d5109dc44/rev-0/raw/s-fdbafb0728d4df5df4384e9d682ec95692344c63.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:33:03Z", "content": "Magazin d\u00fcnyasnn en \u00e7ok konuulan ilikilerinden biri olan \u00c7aatay Ulusoy ve Serenay Sarkaya birliktelii 2013 ylnda son bulmu ve iki \u00fcnl\u00fc ismi de yeni ilikileriyle epeyce konumutuk ancak ge\u00e7tiimiz g\u00fcnle\u2026 [+272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Berk Atan ve Selin Ya\u011fc\u0131o\u011flu b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! S\u00fcrpriz a\u015fk belgelendi! - Sabah", "description": "\u00dcnl\u00fc oyuncu Berk Atan ve Selin Ya\u011fc\u0131o\u011flu yeni bir a\u015fka yelken a\u00e7t\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde dizi oyuncusu Berk Atan ile Instagram fenomeni Selin Ya\u011fc\u0131o\u011flu\u2019nun a\u015fk ya\u015fad\u0131klar\u0131 ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131. Berk Atan ile Selin Ya\u011fc\u0131o\u011flu, \u00f6nceki g\u00fcn ilk kez birlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/07/09/berk-atan-ve-selin-yagcioglu-boyle-goruntulendi-surpriz-ask-belgelendi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/30173f/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/09/berk-atan-ve-selin-yagcioglu-boyle-goruntulendi-surpriz-ask-belgelendi-1625823406264.jpg&bg=4", "publishedAt": "2021-07-09T09:37:03Z", "content": "Ak yaadklar sosyal medya mesajlaryla ortaya \u00e7kan Berk Atan (29) ve Selin Yacolu (31), ilk kez birlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7eme'de deniz ve g\u00fcnein tadn \u00e7karan \u00e7i\u00e7ei burnunda \u00e7ift suyun i\u00e7inde sohbet ederke\u2026 [+20 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "Kenan Do\u011fulu'ya vergi \u015foku! - Posta", "description": "ABD'de evi bulunan \u015fark\u0131c\u0131 Kenan Do\u011fulu 'nun, corona vir\u00fcs pandemisi nedeniyle zorlansa da Amerikan vatanda\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaybetmemek i\u00e7in her ay vergi \u00f6dedi\u011fi iddia edildi.", "url": "https://www.posta.com.tr/kenan-doguluya-vergi-soku-haber-fotograf-2349592", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e808af66a97ce69aa5f145.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:40:14Z", "content": "Kulama gelen dedikodulara g\u00f6re; ABD Vergi Dairesi (IRS), Kenan Doulu'ya y\u00fckl\u00fc bir vergi borcu \u00e7karm. Meer ABD, vatandalk verdii kiilerin, kendi \u00fclkelerindeki kazan\u00e7larndan da vergi alma hakkna sahipm\u2026 [+1 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Ata Demirer h\u0131zla zay\u0131fl\u0131yor! \u00dcnl\u00fc komedyen Ata Demirer'in son hali \u015foke etti! - Sabah", "description": "Fazla kilolar\u0131 ile tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fcnl\u00fc komedyen Ata Demirer de\u011fi\u015fimi ile sosyal medyay\u0131 sallad\u0131. Devaml\u0131 mekanlar\u0131ndan olan \u00c7anakkale'nin Bozcaada il\u00e7esinde deniz ve g\u00fcne\u015fin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karan Ata Demirer \u00f6nceki g\u00fcn 49 ya\u015f\u0131na girdi. Genelde su alt\u0131ndan payla\u015f\u0131mlarda\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/ata-demirer-hizla-zayifliyor-unlu-komedyen-ata-demirerin-son-hali-soke-etti", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/6606fa/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/08/1625728467589.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-09T07:22:00Z", "content": "Genelde su altndan paylamlarda bulunan sevilen oyuncu ve komedyen Ata Demirer'in Instagram'da yapt son paylamnda bu kez verdii kilolar dikkat \u00e7ekti."}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Kalp Yaras\u0131'n\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131 G\u00f6khan Alkan ile a\u015fk ya\u015fayan Nesrin Cavadzade'den fla\u015f \u00e7ocuk a\u00e7\u0131klamas\u0131! Nesrin\u2026 - Sabah", "description": "Nesrin Cavadzade ile G\u00f6khan Alkan, bir d\u00f6nem birlikte rol ald\u0131klar\u0131 dizinin setinde tan\u0131\u015farak a\u015fk ya\u015famaya ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131. Bir darg\u0131n bir bar\u0131\u015f\u0131k ili\u015fki s\u00fcrd\u00fcren \u00e7ift, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ayr\u0131l\u0131k haberleriyle g\u00fcndeme gelmi\u015fti. Evlilik yolunda ilerledi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/kalp-yarasinin-yildizi-gokhan-alkan-ile-ask-yasayan-nesrin-cavadzadeden-flas-cocuk-aciklamasi-nesrin-cavadzade-yesil-isik-yakti", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/89a5a8/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/09/kalp-yarasinin-yildizi-gokhan-alkan-ile-ask-yasayan-nesrin-cavadzadeden-flas-cocuk-aciklamasi-nesrin-cavadzade-yesil-isik-yakti-1625814936597.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-09T07:18:06Z", "content": "Nesrin Cavadzade ile G\u00f6khan Alkan, bir d\u00f6nem birlikte rol aldklar dizinin setinde tanarak ak yaamaya balamt. Bir dargn bir bark iliki s\u00fcrd\u00fcren \u00e7ift, ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde ayrlk haberleriyle g\u00fcndeme gelm\u2026 [+3 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Beyazperde.com"}, "author": "Gamze K\u0131r\u015favo\u011flu", "title": "Vizyondaki Filmler: \"Black Widow\", \"Korku Seans\u0131 3\", \"Supernova\" - Beyazperde", "description": "Vizyonda bu hafta 5 yeni film var!", "url": "https://www.beyazperde.com/haberler/filmler/haberler-99211/", "urlToImage": "https://tr.web.img4.acsta.net/newsv7/21/07/09/10/19/2645797.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ali\u015fan'\u0131n Karde\u015fi Sel\u00e7uk Tekta\u015f Kiminle Evli? Sel\u00e7uk Tekta\u015f'\u0131n Ka\u00e7 \u00c7ocu\u011fu Var? Sel\u00e7uk Tekta\u015f Son Durum! Her Gecenin Bir Sabah\u0131 Var - Kocaeli Denge", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipwFodHRwczovL3d3dy5rb2NhZWxpZGVuZ2UuY29tL2ZvdG8vNzM5ODM4Ny9hbGlzYW5pbi1rYXJkZXNpLXNlbGN1ay10ZWt0YXMta2ltaW5sZS1ldmxpLXNlbGN1ay10ZWt0YXNpbi1rYWMtY29jdWd1LXZhci1zZWxjdWstdGVrdGFzLXNvbi1kdXJ1bS1oZXItZ2VjZW5pbi1iaXItc2FiYWhpLXZhctIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T06:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Superhaber.tv"}, "author": "Ke\u015ffet", "title": "Survivor Ay\u015fe ve Yasin Obuz A\u015fk Ya\u015f\u0131yor! Acun Rezil Oldu! Yapt\u0131\u011f\u0131 Hareket Sonu Olacak! Yer G\u00f6k Titre - S\u00fcper Haber", "description": "TV8 ekranlar\u0131nda en sevilen yar\u0131\u015fmalardan biri olan Survivor izleyicilerin dikkatini \u00fczerine \u00e7ekmi\u015f ve ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden bu zamana kadar izleyici oran\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015famadan ekranlara veda etti. Survivor final yaparak ekranlara veda etti\u011fi g\u00fcn yine b\u00fcy\u00fck bir ba\u015fa\u2026", "url": "https://www.superhaber.tv/survivor-ayse-ve-yasin-obuz-ask-yasiyor-acun-rezil-oldu-yaptigi-hareket-sonu-olacak-yer-gok-titredi-haber-347509", "urlToImage": "https://i.superhaber.tv/storage/files/images/2021/07/09/1-QOEn_cover.jpg.webp", "publishedAt": "2021-07-09T06:40:00Z", "content": "TV8 ekranlarnda en sevilen yarmalardan biri olan Survivor izleyicilerin dikkatini \u00fczerine \u00e7ekmi ve balad g\u00fcnden bu zamana kadar izleyici orannda d\u00fc\u00fc yaamadan ekranlara veda etti. Survivor final yapar\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Uzman Astrolog Zeynep Turan ile g\u00fcnl\u00fck bur\u00e7 yorumlar\u0131! 9 Temmuz 2021 Cuma Bug\u00fcn burcunuz neler s\u00f6yl\u00fcyor? - Sabah", "description": "Astroloji konusunda herkesin tek bildi\u011fi isim olan 9 Temmuz 2021 Cuma g\u00fcn\u00fc i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck bur\u00e7 yorumlar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 taraf\u0131ndan 'Twitburc' olarak da bilinen ve tan\u0131nan Zeynep Turan, Temmuz ay\u0131 ile birlikte ko\u00e7, bo\u011fa, ikizler, yenge\u00e7, a\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/07/09/uzman-astrolog-zeynep-turan-ile-gunluk-burc-yorumlari-9-temmuz-2021-cuma-bugun-burcunuz-neler-soyluyor", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/94cb6f/650/344/0/76/1317/768?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/09/uzman-astrolog-zeynep-turan-ile-gunluk-burc-yorumlari-9-temmuz-2021-cuma-bugun-burcunuz-neler-soyluyor-1625810931368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:09:56Z", "content": "Aslan: Fikirlerinde belli ve g\u00f6zle g\u00f6r\u00fclen bir inat\u00e7lk s\u00f6z konusu olabilir. Yakn \u00e7evren, kararl davranlarn karsnda, seni takdir edecek.\r\nBaak: Yeni balang\u00e7lar i\u00e7in giriimciliini \u00f6n plana \u00e7karmak iste\u2026 [+1088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: T\u00fcrkiye onu Esra Erol'da yufkac\u0131 Muammer olarak tan\u0131d\u0131! Hamide ile a\u015fk pozlar\u0131... - Milliyet", "description": "Gelen bir son dakika haberine g\u00f6re; Esra Erol'a ge\u00e7ti\u011fimiz aylarda kat\u0131lan Mehmet Duman herkesi \u015foke etti. \u0130simleri Hamide Duran olan iki elti kocalar\u0131n\u0131 terk edip, Muammer Ay isimli yufkac\u0131ya ka\u00e7t\u0131. Olay\u0131n ard\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck elti evine d\u00f6nm\u00fc\u015f b\u00fcy\u00fck elti ise yufk\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-haberi-turkiye-onu-esra-erolda-yufkaci-muammer-olarak-tanidi-hamide-ile-ask-pozlari-6548299", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6066ce2badcdeb17e40878cb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:54:57Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Cansel El\u00e7in-Zeynep Tu\u011f\u00e7e Bayat'\u0131n romantik tatili - Milliyet", "description": "Cansel El\u00e7in (47), kendisinden 16 ya\u015f k\u00fc\u00e7\u00fck e\u015fi Zeynep Tu\u011f\u00e7e Bayat\u2019la Bodrum tatiline devam ediyor. Deniz ve g\u00fcne\u015fin tad\u0131n\u0131 doyas\u0131ya \u00e7\u0131karan oyuncu \u00e7ift, suda romantik anlar ya\u015fad\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/cansel-elcin-zeynep-tugce-bayatin-romantik-tatili-6548573", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e6f53386b24713444a6140.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "MasterChef\u2019te yar\u0131\u015fmac\u0131dan b\u00fcy\u00fck hata! Mehmet \u015eef affetmedi - Milliyet", "description": "TV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan MasterChef T\u00fcrkiye 7 Temmuz \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 10\u2019uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekranlara geldi. \u0130lk turda yapt\u0131klar\u0131 yeme\u011fi \u015feflerin kar\u015f\u0131s\u0131nda 5 dakikal\u0131k zaman dilimi i\u00e7erisinde bitirmeye \u00e7al\u0131\u015fan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan Ata \u00c7elenk\u2019in ba\u015f\u0131na talihsiz bir \u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/masterchefte-yarismacidan-buyuk-hata-mehmet-sef-affetmedi-6548364", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e6c6fe86b2442a6c421de6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:18:52Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}]}