{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Messi discret, mais Messi enfin titr\u00e9 ! - D\u00e9brief et NOTES des joueurs (Argentine 1-0 Br\u00e9sil) - Maxifoot", "description": "\u00c0 34 ans et apr\u00e8s quatre finales perdues, Lionel Messi a remport\u00e9 ce dimanche son premier troph\u00e9e avec l'Argentine en battant le ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-47805.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/messi-trophee-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:02:00Z", "content": "\u00c0 34 ans et apr\u00e8s quatre finales perdues, Lionel Messi a remport\u00e9 ce dimanche son premier troph\u00e9e avec l'Argentine en battant le Br\u00e9sil (1-0) en finale de la Copa America. Malgr\u00e9 un match discret, le\u2026 [+8568 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "C\u00f4te d'Ivoire : Gbagbo rend visite \u00e0 son ancien rival B\u00e9di\u00e9, sous le signe de la r\u00e9conciliation - Le Monde", "description": "Jadis opposants et d\u00e9sormais alli\u00e9s, les deux ex-pr\u00e9sidents se sont rencontr\u00e9s samedi, une premi\u00e8re depuis le retour de Laurent Gbagbo dans le pays, le 17\u00a0juin.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/07/10/cote-d-ivoire-gbagbo-rend-visite-a-son-ancien-rival-bedie-sous-le-signe-de-la-reconciliation_6087868_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/10/0/0/4536/2264/1440/720/60/0/86caa35_5191040-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:54:21Z", "content": "Les anciens pr\u00e9sidents ivoiriens Henri Konan B\u00e9di\u00e9 (\u00e0 gauche) accueille Laurent Gbagbo \u00e0 sa r\u00e9sidence dans la ville de Daoukro, en C\u00f4te dIvoire, le 10\u00a0juillet 2021. ISSOUF SANOGO / AFP\r\nLe ton \u00e9tait \u2026 [+3642 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Alexandre Roos", "title": "Au milieu du bazar, Guillaume Martin est deuxi\u00e8me au g\u00e9n\u00e9ral du Tour de France - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Guillaume Martin ne voulait pas jouer le g\u00e9n\u00e9ral\u00a0? Le voil\u00e0 deuxi\u00e8me d'une course totalement d\u00e9brid\u00e9e, o\u00f9 la chasse aux \u00e9chapp\u00e9es est devenue pour beaucoup l'enjeu premier. Et le th\u00e9\u00e2tre d'une bataille f\u00e9roce, dans laquelle les Fran\u00e7ais ont du mal \u00e0 exister.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Article/Guillaume-martin-a-une-carte-a-jouer-sur-le-tour-de-france/1269636", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/trente-cinquieme-apres-le-contre-la-montre-5e-etape-guillaume-martin-a-gagne-regulierement-des-pl/1500000001514789/175:12,753:590-640-640-75/0a55a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:13:48Z", "content": "Ce col de Saint-Louis avait pourtant des allures de bon petit traquenard, dans ce coin sauvage aux confins des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales et de l'Aude, avec ce rev\u00eatement qui ne rend pas, le bitume refait \u00e0\u2026 [+210 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. Les h\u00f4pitaux se d\u00e9sengorgent malgr\u00e9 une hausse des contaminations - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiowFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY292aWQtMTktbGVzLWhvcGl0YXV4LXNlLWRlc2VuZ29yZ2VudC1tYWxncmUtdW5lLWhhdXNzZS1kZXMtY29udGFtaW5hdGlvbnMtNDQ1OTNkMDYtZTFhYS0xMWViLThkMTAtNjhjZDNlNDIwOGJk0gGjAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jb3ZpZC0xOS1sZXMtaG9waXRhdXgtc2UtZGVzZW5nb3JnZW50LW1hbGdyZS11bmUtaGF1c3NlLWRlcy1jb250YW1pbmF0aW9ucy00NDU5M2QwNi1lMWFhLTExZWItOGQxMC02OGNkM2U0MjA4YmQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:51:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Yves  Jaegl\u00e9", "title": "Festival de Cannes : Et Catherine Deneuve a essuy\u00e9 une larme pour son retour sur la Croisette - Le Parisien", "description": "Plus d\u2019un an et demi apr\u00e8s son accident vasculaire, la star a fait sa premi\u00e8re grande apparition publique au festival de Cannes ce samedi soir pour pr\u00e9senter son nouveau film \u00abDe son vivant\u00bb. Un grand moment d\u2019\u00e9motion et un grand film.", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/cinema/festival-de-cannes-catherine-deneuve-au-bord-des-larmes-pour-son-retour-sur-la-croisette-10-07-2021-ZS3VKDNJSRFL5E7P2OAHLAWAKM.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/jml0wPerViUrKrLkH-wIKM336Qg=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/7K6QX3G53VCZXGQ3YOZ4DB3SW4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:25:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Euro 2020 - La reine Elizabeth et l'acteur Tom Cruise ont souhait\u00e9 bonne chance \u00e0 l'Angleterre pour la finale - Eurosport FR", "description": "EURO 2020 - L'Angleterre est pr\u00eate pour sa grande finale dimanche soir, et ne manque pas de soutien. La f\u00e9d\u00e9ration anglaise de football a publi\u00e9 un message d'en", "url": "https://www.eurosport.fr/football/euro-2020/2021/euro-2020-la-reine-elizabeth-et-l-acteur-tom-cruise-ont-souhaite-bonne-chance-a-l-angleterre-pour-la_sto8413345/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171110-64977648-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:18:00Z", "content": "Three Lions, amour in\u00e9dit : \"C'est un point de rassemblement dans un pays fractur\u00e9 par le Brexit\""}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Etats-Unis : Quatre ans apr\u00e8s les \u00e9meutes, Charlottesville d\u00e9boulonne ses statues conf\u00e9d\u00e9r\u00e9es - 20 Minutes", "description": "Charlottesville avait d\u00e9j\u00e0 enlev\u00e9 en septembre\u00a02020 la statue d\u2019un soldat conf\u00e9d\u00e9r\u00e9 tenant un fusil, \u00e9rig\u00e9e en 1909", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3081531-20210710-etats-unis-quatre-ans-apres-emeutes-charlottesville-deboulonne-statues-confederees", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/i6LBLGQ8Qci-23oWyHPZrg/648x360_la-statue-de-stonewall-jackson-general-des-etats-confederes-d-amerique-durant-la-guerre-de-secession.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:15:25Z", "content": "La ville am\u00e9ricaine de Charlottesville a d\u00e9boulonn\u00e9 ce samedi les statues de deux g\u00e9n\u00e9raux conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s, symboles honnis du sud esclavagiste des Etats-Unis, qui avaient \u00e9t\u00e9 \u00e0 lorigine daffrontements me\u2026 [+2424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction LCI", "title": "D\u00f4me de chaleur : plus de 46\u00b0C attendus ce dimanche en Espagne et 50\u00b0C au Maroc - LCI", "description": "M\u00c9T\u00c9O \u2013 Une chaleur suffocante est attendue ce samedi et ce dimanche sur l\u2019Espagne et le Maroc en raison de la remont\u00e9e d'une masse d'air du Sahara. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne n\u2019est pas sans rappeler les chaleurs extr\u00eames qui ont s\u00e9vi sur le Canada il y a deux semaines.. M\u2026", "url": "https://www.lci.fr/meteo/meteo-canicule-dome-de-chaleur-jusqu-a-46-c-attendus-ce-dimanche-sur-l-espagne-et-50-c-au-maroc-2191109.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/canicule-en-espagne-et-au-maroc-plus-de-45-c-attendus-20210710-2005-8c6afc-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:08:50Z", "content": "M\u00c9T\u00c9O Une chaleur suffocante est attendue ce samedi et ce dimanche sur lEspagne et le Maroc en raison de la remont\u00e9e d'une masse d'air du Sahara. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne nest pas sans rappeler les chaleurs extr\u2026 [+3673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "L\u00e9andro Carvalho", "title": "L\u00e9a Seydoux positive \u00e0 la Covid-19, sa venue au Festival de Cannes compromise ? - Pure People", "description": "Test\u00e9e positive au Covid-19, ce samedi 10 juillet, L\u00e9a Seydoux pourrait ne pas monter les marches. D'apr\u00e8s les informations de \"Variety\", la com\u00e9dienne de 36 ans a contract\u00e9 le virus durant le tournage du film \"Par un beau matin\" et serait dans l'attente des \u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/lea-seydoux-positive-a-la-covid-19-sa-venue-au-festival-de-cannes-compromise_a444721/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/1/44/47/21/@/6394054-lea-seydoux-et-roschdy-zem-a-la-premiere-opengraph_1200-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:00Z", "content": "Mauvaise nouvelle pour L\u00e9a Seydoux. Test\u00e9e positive au coronavirus, l'actrice fran\u00e7aise de 36 ans pourrait ne pas se rendre au Festival de Cannes. D'apr\u00e8s les informations du magazine Variety, samedi\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Afghanistan: les autorit\u00e9s veulent reprendre un poste-fronti\u00e8re avec l'Iran - Le Figaro", "description": "Les autorit\u00e9s afghanes ont affirm\u00e9 samedi se pr\u00e9parer \u00e0 reprendre le plus important poste-fronti\u00e8re avec l'Iran, tomb\u00e9 la veille aux mains des...", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/afghanistan-les-autorites-veulent-reprendre-un-poste-frontiere-avec-l-iran-20210710", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/10/52bfffda9e12405519becf320e496308d32c8b5baade562b096b314b8b2bec30.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:53:01Z", "content": "Les autorit\u00e9s afghanes ont affirm\u00e9 samedi se pr\u00e9parer \u00e0 reprendre le plus important poste-fronti\u00e8re avec l'Iran, tomb\u00e9 la veille aux mains des talibans, nouvelle d\u00e9b\u00e2cle de l'arm\u00e9e afghane qui a cond\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Seine-et-Marne: ce que l'on sait de l'agression au couteau dans une boutique Bouygues Telecom - BFMTV", "description": "Un jeune de 18 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 ce samedi dans une agression au couteau \u00e0 Claye-Souilly, en Seine-et-Marne. Un autre a \u00e9t\u00e9 gri\u00e8vement bless\u00e9.", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/seine-et-marne-ce-que-l-on-sait-de-l-agression-au-couteau-dans-une-boutique-bouygues-telecom_AD-202107100210.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/sQDN54AADSPV94Bz9p0P43UyayY=/0x0:800x450/800x0/images/Un-ecusson-de-la-police-nationale-image-dillustration-410433.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:37:49Z", "content": "Un jeune de 18 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 ce samedi dans une agression au couteau \u00e0 Claye-Souilly, en Seine-et-Marne. Un autre a \u00e9t\u00e9 gri\u00e8vement bless\u00e9.\r\nUn homme a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 ce samedi en d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi au ce\u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Imp\u00f4ts sur les soci\u00e9t\u00e9s : Le G20 donne son feu vert au big bang fiscal - 20 Minutes", "description": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 ce samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big bang fiscal qui devrait voir le jour en 2023", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/3081527-20210710-impots-societes-g20-donne-feu-vert-big-bang-fiscal", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/4EMNV4okQoe8qx8eHw19qA/648x360_bruno-le-maire-lors-du-g20-finances.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:14:24Z", "content": "Laccord du G20 a suscit\u00e9 un concert de r\u00e9actions enthousiastes, de la secr\u00e9taire am\u00e9ricaine au Tr\u00e9sor Janet Yellen qui a appel\u00e9 le monde \u00ab\u00a0\u00e0 agir rapidement pour finaliser\u00a0\u00bb la r\u00e9forme, au commissair\u2026 [+3782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "\"Je suis vivante\", les premiers mots de la Premi\u00e8re dame d'Ha\u00efti \u00e0 la population - Guadeloupe la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "La Premi\u00e8re dame d\u2019Ha\u00efti, Martine Mo\u00efse, bless\u00e9e mercredi par des assaillants qui ont tu\u00e9 le pr\u00e9sident ha\u00eftien Jovenel Mo\u00efse, a appel\u00e9 samedi la population \u00e0 poursuivre la 'bataille' men\u00e9e par son mar", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/guadeloupe/je-suis-vivante-les-premiers-mots-de-la-premiere-dame-d-haiti-a-la-population-1055857.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/VEPx1gQh7Wjx1g-fQ5ZOqTgQEcY/930x620/outremer/2021/07/07/60e5a46bd2e43_whatsapp-image-2021-07-07-at-08-50-20-1715734.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:55:06Z", "content": "\"Je suis vivante\", dit-elle en cr\u00e9ole ha\u00eftien pour sa premi\u00e8re intervention publique depuis l'attentat. \"Je suis vivante mais j'ai perdu mon mari, Jovenel\", ajoute-t-elle dans cet enregistrement auth\u2026 [+2055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Laura Carreno-M\u00fcller", "title": "Virginie Efira en petite robe noire \u00e0 Cannes : deuxi\u00e8me apparition tout en s\u00e9duction sur le tapis rouge - Closer France", "description": "De passage au Festival de Cannes pour pr\u00e9senter le film Benedetta, Virginie Efira a \u00e9bloui la Croisette, v\u00eatue d\u2019une \u00e9l\u00e9gante petite robe noire.", "url": "https://www.closermag.fr/people/virginie-efira-en-petite-robe-noire-a-cannes-deuxieme-apparition-tout-en-seduction-sur-le-tapis-rouge-1354501", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435190/virginie-efira-petite-robe-noire-cannes-deuxieme-apparition-tout-seduction-sur-tapis-rouge.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T16:41:17Z", "content": "Il s'agit d'un intemporel dont une grande majorit\u00e9 de femmes ne peut se passer. Ce samedi 10 juillet, Virginie Efira en a fait une tenue m\u00e9morable de la 74\u00e8me \u00e9dition du Festival de Cannes. Apr\u00e8s tro\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "X. R.", "title": "Wimbledon : Ashleigh Barty remporte la finale contre Karolina Pliskova et devient la premi\u00e8re Australienne\u2026 - 20 Minutes", "description": "La num\u00e9ro un mondiale remporte son deuxi\u00e8me titre du Grand Chelem", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/tennis/3081511-20210710-wimbledon-ashleigh-barty-remporte-finale-contre-karolina-pliskova-devient-premiere-australienne-titree-londres-depuis-1980", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AAAC-HUTRxyF4Kt7Ap-bRyk/648x360_grande-emotion-barty-victorieuse-wimbledon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:09:20Z", "content": "Enfin un peu de stabilit\u00e9 et de logique dans une WTA qui aime couper la t\u00eate de ses t\u00eates de s\u00e9ries et consacrer de nouvelles joueuses. Apr\u00e8s un \r\nRoland-Garros sens dessus dessous pour le \r\ntennis f\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Popelier", "title": "Comment suivre le vol de VSS Unity, l'avion-fus\u00e9e de Virgin Galactic ce dimanche ? - Clubic", "description": "Ce sera le grand \u00e9v\u00e9nement \u00e0 ne pas louper ce week-end : l'avion-fus\u00e9e de Virgin Galactic sera lanc\u00e9 dimanche 11 juillet\n lors d'un vol habit\u00e9. Et la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine nous proposera de vivre ce d\u00e9collage en direct\u00a0!", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-377470-comment-suivre-le-vol-de-vss-unity-l-avion-fusee-de-virgin-galactic-ce-dimanche-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1898159/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=5b4ad5957439fb466d2a0a9b8578e59881bad225", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:00Z", "content": "En effet, l'avion-fus\u00e9e partira du Spaceport America, dans le Nouveau-Mexique, ce dimanche 11 d\u00e9cembre. La prise d'antenne se fera \u00e0 15h00, heure de Paris, si nous en croyons les informations communi\u2026 [+496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "Un touriste espagnol attaqu\u00e9 au cutter rue de Rivoli \u00e0 Paris, l'auteur interpell\u00e9 - LCI", "description": "ATTAQUE - Un touriste espagnol a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9 au cutter ce samedi apr\u00e8s midi rue de Rivoli, \u00e0 Paris. L\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9 des faits, visiblement sous l'emprise de l'alcool, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9. . Justice / Faits divers : video, Un touriste espagnol attaqu\u00e9 au cutter \u2026", "url": "https://www.lci.fr/justice-faits-divers/un-couple-attaque-au-cutter-rue-de-rivoli-a-paris-l-auteur-interpelle-2191143.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/31-rue-rivoli-google-maps-beabc2-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:26:06Z", "content": "Un homme a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 au cutter en pleine rue \u00e0 quelques m\u00e8tres de l'H\u00f4tel de ville de Paris ce samedi apr\u00e8s-midi. Selon nos informations, les faits ont lieu au 31 rue de Rivoli \u00e0 16h40. L'agresseur,\u2026 [+603 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Emmanuel Macron pourrait annoncer l\u2019extension de la garantie jeunes lors de son allocution - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMitQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL2VtbWFudWVsLW1hY3Jvbi9lbW1hbnVlbC1tYWNyb24tcG91cnJhaXQtYW5ub25jZXItbC1leHRlbnNpb24tZGUtbGEtZ2FyYW50aWUtamV1bmVzLWxvcnMtZGUtc29uLWFsbG9jdXRpb24tYjNiMWQ3NzItZTE4Ni0xMWViLWFmMWYtNGNmM2I0YjE2ZTcw0gG1AWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9wb2xpdGlxdWUvZW1tYW51ZWwtbWFjcm9uL2VtbWFudWVsLW1hY3Jvbi1wb3VycmFpdC1hbm5vbmNlci1sLWV4dGVuc2lvbi1kZS1sYS1nYXJhbnRpZS1qZXVuZXMtbG9ycy1kZS1zb24tYWxsb2N1dGlvbi1iM2IxZDc3Mi1lMTg2LTExZWItYWYxZi00Y2YzYjRiMTZlNzA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:35:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Pass sanitaire, conditions d'entr\u00e9e, fiche de tra\u00e7abilit\u00e9... Trois choses \u00e0 v\u00e9rifier absolument avant de voyag - franceinfo", "description": "Partir en vacances hors de France exige un minimum de pr\u00e9paration, d'autant que certains pays europ\u00e9ens, comme Malte, durcissent les conditions d'entr\u00e9e pour lutter contre la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vaccin/pass-sanitaire-conditions-d-entree-fiche-de-tracabilite-trois-choses-a-verifier-absolument-avant-de-voyager-en-europe_4696863.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/_JNQdG10FtIPSb2qBLD3pPWV91I/1500x843/2021/07/10/phppegTut.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:34:09Z", "content": "Partir en vacances hors de France exige un minimum de pr\u00e9paration, d'autant que certains pays europ\u00e9ens, comme Malte, durcissent les conditions d'entr\u00e9e pour lutter contre la pand\u00e9mie.Attraper son pa\u2026 [+4702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Claire Terv\u00e9", "title": "Au festival de Cannes, Matt Damon d\u00e9clare sa flamme \u00e0 l'OM - Le HuffPost", "description": "Matt Damon et Camille Cottin sont sur la Croisette pour pr\u00e9senter le film du r\u00e9alisateur Tom McCarthy, \u201cStillwater\u201d, tourn\u00e9 en grande partie \u00e0 Marseille.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/au-festival-de-cannes-matt-damon-declare-sa-flamme-a-lom_fr_60e98f43e4b00edbf38391d0", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/60e99b3d2800001f6770190c.jpg?cache=7geMdmUAnC&ops=1200_630", "publishedAt": "2021-07-10T13:29:49Z", "content": "PEOPLE - \u201cLe PSG? Non, non, non, allez l\u2019OM!\u201d. Matt Damon a Marseille dans la peau depuis le tournage du film \u201cStillwater\u201d, il est m\u00eame devenu supporter de l\u2019OM. Pr\u00e9sent au festival de Cannes, l\u2019acte\u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Ecologie: l'industrie automobile craint une transition \"d\u00e9vastatrice\" pour le secteur - BFMTV", "description": "Un an apr\u00e8s l'annonce du plan de relance automobile, Emmanuel Macron retrouvera lundi les acteurs de l'industrie automobile, confront\u00e9s \u00e0 un virage serr\u00e9 vers l'\u00e9lectrification. Le secteur r\u00e9clame une aide de 17,5 milliards d'euros sur quatre ans pour \u00e9viter \u2026", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/industries/ecologie-l-industrie-automobile-craint-une-transition-devastatrice-pour-le-secteur_AV-202107100139.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Xvxr0IvwX4oPtF83PKLGK4el7a0=/0x40:768x472/768x0/images/Le-marche-automobile-au-Royaume-Uni-sest-effondre-de-294percent-en-2020-a-cause-du-choc-provoque-par-la-pandemie-527950.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:26:47Z", "content": "Un an apr\u00e8s l'annonce du plan de relance automobile, Emmanuel Macron retrouvera lundi les acteurs de l'industrie automobile, confront\u00e9s \u00e0 un virage serr\u00e9 vers l'\u00e9lectrification. Le secteur r\u00e9clame un\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien", "title": "Covid-19 : l\u2019Acad\u00e9mie de m\u00e9decine favorable \u00e0 la vaccination obligatoire d\u00e8s 12 ans - Le Parisien", "description": "L\u2019institution a r\u00e9affirm\u00e9 sa position dans un communiqu\u00e9, expliquant que la vaccination est \u00ab un imp\u00e9ratif \u00e9thique \u00bb.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-lacademie-de-medecine-pour-la-vaccination-obligatoire-des-12-ans-10-07-2021-KJAPEOS3TJE37OKCIVK7NVSH6U.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/XTNtiKhYag95hLAy6jxI3MnqmR0=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/JH2IVELIUFDWRNZ5MG7NZPZ4G4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:00Z", "content": "Cest la huiti\u00e8me fois que lAcad\u00e9mie de m\u00e9decine prend position depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire. Cette fois, en plein d\u00e9bat national et alors quEmmanuel Macron doit prendre la parole lundi soir,\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "M.E.", "title": "Is\u00e8re | Quand Thomas Pesquet fait la pub de Grenoble depuis la station spatiale internationale - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "L'astronaute fran\u00e7ais Thomas Pesquet a offert, ce samedi en fin de matin\u00e9e, une belle page de pub \u00e0 Grenoble.", "url": "https://www.ledauphine.com/insolite/2021/07/10/isere-insoite-astronaute-quand-thomas-pesquet-fait-la-pub-de-grenoble-depuis-la-station-spatiale-internationale", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/DA34FDBA-52FE-4C9F-8739-D9CA758E6DC7/FB1200/photo-1625916208.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:16:00Z", "content": "Suivi par pr\u00e8s de 2\u00a0millions de personnes sur Instagram et par plus de 1\u00a0million de fans sur Twitter, il a post\u00e9 sur ces r\u00e9seaux sociaux une photo de la capitale du Dauphin\u00e9 depuis la station spatial\u2026 [+2582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Omar Belkaab", "title": "Adieu Samsung Galaxy Note 21, il est quasi certain que nous ne le verrons jamais - Frandroid", "description": "Le leaker Evan Blass publie des images de tous les produits Samsung qui seront annonc\u00e9s le 11 ao\u00fbt. On retrouve les Galaxy Z Fold 3, Z Flip 3, S21 FE, Watch 4 et Watch Active 4 ou encore les Buds 2. Mais aucune trace du Galaxy Note 21.", "url": "https://www.frandroid.com/?p=999351", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/08/samsung-galaxy-note-20-ultra-face-avant-et-stylet-1200x676.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:30Z", "content": "Le leaker Evan Blass publie des images de tous les produits Samsung qui seront annonc\u00e9s le 11 ao\u00fbt. On retrouve les Galaxy Z Fold 3, Z Flip 3, S21 FE, Watch 4 et Watch Active 4 ou encore les Buds 2. \u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "jiikaa", "title": "Soldes : l'iPad Air 2020 \u00e0 bon prix - jeuxvideo.com", "description": "Les soldes sur les produits Apple existent ! La preuve avec ce tr\u00e8s joli rabais sur la toute derni\u00e8re version de l'iPad Air, une des meilleures tablettes du march\u00e9. Elle tombe \u00e0 un prix presque jamais vu chez Amazon. Les iPad d'Apple ne sont plus \u00e0 pr\u00e9senter \u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1435428/soldes-l-ipad-air-2020-a-bon-prix.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/162583/1625833236-6757-card.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:43:59Z", "content": "Les soldes sur les produits Apple existent ! La preuve avec ce tr\u00e8s joli rabais sur la toute derni\u00e8re version de l'iPad Air, une des meilleures tablettes du march\u00e9. Elle tombe \u00e0 un prix presque jamai\u2026 [+1870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro", "title": "Covid-19 et variant Delta : vers un retour du port du masque ? - Le Figaro", "description": "Le variant Delta est d\u00e9sormais majoritaire en France. Alors qu'Emmanuel Macron doit s'exprimer lundi, la question du retour au port du masque se pose.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-et-variant-delta-vers-un-retour-du-port-du-masque-20210710", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/10/de920f4a2ff7ad4ae69ec8c0196632b80db0a5d75beaee472a0d8f7f168ac555.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:09:50Z", "content": "Le variant Delta est d\u00e9sormais majoritaire en France. Alors qu'Emmanuel Macron doit s'exprimer lundi, la question du retour au port du masque se pose.Alors que le variant Delta est en passe de deveni\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GAMERGEN.COM"}, "author": null, "title": "Deathloop sera-t-il disponible dans le Xbox Game Pass d\u00e8s sa sortie sur Xbox ? Ce n'est pas totalement s\u00fbr... - GAMERGEN.COM", "description": "Deathloop devrait \u00eatre disponible dans un peu plus d'un an sur Xbox Series X|S. Les joueurs r\u00eavent d\u00e9j\u00e0 d'une arriv\u00e9e du titre dans le Xbox Game Pass d\u00e8s sa sortie, mais il n'est pas encore acquis que ce sera le cas.", "url": "https://gamergen.com/actualites/deathloop-sera-il-disponible-xbox-game-pass-des-sortie-xbox-ce-est-totalement-sur-322319-1", "urlToImage": "https://global-img.gamergen.com/deathloop-xbox-game-pass_0190000000984633.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "\u00c0 moins d'avoir v\u00e9cu dans une grotte ces derniers mois, vous n'\u00eates pas sans savoir que Microsoft a rachet\u00e9 Bethesda pour plus de 7 milliards de dollars, s'offrant plusieurs studios des plus talentue\u2026 [+4749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "220 millions d'euros d'amende pour Google - Boursorama", "description": "L'Autorit\u00e9 de la concurrence a condamn\u00e9 le groupe am\u00e9ricain Google \u00e0 une amende de 220\u00a0millions d'euros.\n\n\n  \n\n\n  M\u00e9dias VS Google\nLa firme de Mountain View a beau faire partie des GAFA, ces grands groupes dominants, elle n'est pas \u00e0 l'abri des condamnations", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/220-millions-d-euros-d-amende-pour-google-73343376a63b442601d61482146ed383", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/2/b/b2bbe1d71a6d30c4f7f16bb15baa4ec6-1253x836.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:30:07Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Gilles-R. Souill\u00e9s", "title": "Toulouse : a-t-on gagn\u00e9 la bataille du moustique tigre ? - LaDepeche.fr", "description": "Le moustique qui pourrit nos \u00e9t\u00e9s depuis plusieurs ann\u00e9es semble un peu moins virulent cet \u00e9t\u00e9\u2026 M\u00eame si les sp\u00e9cialistes ne prennent pas de paris pour la suite.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/07/09/toulouse-a-t-on-gagne-la-bataille-du-moustique-tigre-9662009.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e871608fe56f4bc26d6236/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Le moustique qui pourrit nos \u00e9t\u00e9s depuis plusieurs ann\u00e9es semble un peu moins virulent cet \u00e9t\u00e9\u2026 M\u00eame si les sp\u00e9cialistes ne prennent pas de paris pour la suite.\r\n Peut-\u00eatre l\u2019avez-vous \u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Dix-sept ex-militaires colombiens soup\u00e7onn\u00e9s dans l'assassinat du pr\u00e9sident ha\u00eftien - BFMTV", "description": "Le pr\u00e9sident ha\u00eftien a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans la nuit de mardi \u00e0 mercredi par un commando de 28 individus. Au moins 17 anciens militaires colombiens sont soup\u00e7onn\u00e9s d'\u00eatre impliqu\u00e9s dans l'attaque.", "url": "https://www.bfmtv.com/international/amerique-latine/haiti/dix-sept-ex-militaires-colombiens-soupconnes-dans-l-assassinat-du-president-haitien_AD-202107090495.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/atM9Al7xvEnUL82fnJpUuK4IDL4=/0x67:768x499/768x0/images/Une-patrouille-de-police-a-l-exterieur-de-l-ambasse-de-Taiwan-en-Haiti-a-Port-au-Prince-le-9-juillet-2021-1065161.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:18:58Z", "content": "Le pr\u00e9sident ha\u00eftien a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans la nuit de mardi \u00e0 mercredi par un commando de 28 individus. Au moins 17 anciens militaires colombiens sont soup\u00e7onn\u00e9s d'\u00eatre impliqu\u00e9s dans l'attaque.\r\nAu moins d\u2026 [+2576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Vacances : l'Espagne et le Portugal comme destinations \u00e0 \u00e9viter - Franceinfo", "description": "La situation sanitaire se d\u00e9grade en Espagne et au Portugal o\u00f9 de nombreux Fran\u00e7ais ont pr\u00e9vu de se rendre cet \u00e9t\u00e9. Le gouvernement a m\u00eame recommand\u00e9 d'\u00e9viter ces deux pays.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vacances-l-espagne-et-le-portugal-comme-destinations-a-eviter_4696205.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/Sk5aWnAUhGC4Musl9woWA01dHRo/1500x843/2021/07/08/phpZw3cLg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:24:42Z", "content": "La situation sanitaire se d\u00e9grade en Espagne et au Portugal o\u00f9 de nombreux Fran\u00e7ais ont pr\u00e9vu de se rendre cet \u00e9t\u00e9. Le gouvernement a m\u00eame recommand\u00e9 d'\u00e9viter ces deux pays.Les voyageurs sont bien d\u00e9\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Covid-19: le taux d'incidence tout proche de repasser au-dessus du seuil d'alerte dans les Alpes-Maritimes - Nice-Matin", "description": "Selon les donn\u00e9es de Sant\u00e9 Publique France diffus\u00e9 ce vendredi 9 juillet, le taux d'incidence est de 47,2 dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes. Le seuil d'alerte est toujours fix\u00e9 \u00e0 50 par les autorit\u00e9s.", "url": "https://www.nicematin.com/faits-de-societe/covid-19-le-taux-dincidence-tout-proche-de-repasser-au-dessus-du-seuil-dalerte-dans-les-alpes-maritimes-700966", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/maxmatinnews476024.jpg?vh=16038c&ci_seal=af01a0e9c7", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:00Z", "content": "Moins de 10 jours apr\u00e8s la derni\u00e8re \u00e9tape du d\u00e9confinement, le taux d'incidence de l'\u00e9pid\u00e9mie de la Covid-19 est revenu proche du seuil d'alerte, soit 50 cas pour 100.000 habitants.\u00a0\r\nSelon les donn\u00e9\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Jannick Alimi", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : mauvaise passe pour Jean-Luc M\u00e9lenchon - Le Parisien", "description": "Le leader des Insoumis a perdu le leadership des intentions de vote \u00e0 gauche pour la pr\u00e9sidentielle. Selon les socialistes, sa candidature serait m\u00eame un obstacle \u00e0 une \u00e9ventuelle victoire.", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/presidentielle-2022-mauvaise-passe-pour-jean-luc-melenchon-09-07-2021-EK2I3RQEUZGJDAMIV6GPO4EXXA.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/7DEzyO09GjenHCZ9Bqs7T8VA610=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/UCYZ565TB5ABFDLDGWGPMRHMK4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:25:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Montagne"}, "author": "Centre France", "title": "L'Auvergne n'\u00e9chappe pas \u00e0 la perc\u00e9e du variant Delta - La Montagne", "description": "S\u2019il progresse encore faiblement en Auvergne, le variant Delta est bien pr\u00e9sent sur le territoire. D\u2019o\u00f9 l\u2019importance de poursuivre la vaccination et de respecter les gestes barri\u00e8res selon les professionnels de sant\u00e9.", "url": "https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/actualites/l-auvergne-n-echappe-pas-a-la-percee-du-variant-delta_13981332/", "urlToImage": "https://img.lamontagne.fr/6BlH045Dvv7y6ueD2bWSzt08fvVlP-76Md4U1Zfwz50/fit/657/438/sm/0/bG9jYWw6Ly8vMDAvMDAvMDUvNDkvOTAvMjAwMDAwNTQ5OTAzOA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:00Z", "content": "Alors que le taux dincidence senvole en \u00cele-de-France et en Provence-Alpes-C\u00f4te-dAzur, il reste \u00ab\u00a0stable dans la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes avec une tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8re augmentation\u00a0\u00bb, selon lAgence r\u00e9giona\u2026 [+3407 chars]"}]}