{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Voxbiz.ro"}, "author": null, "title": "Andreea Marin, r\u0103spuns nea\u0219teptat \u00een fa\u021ba unui copil, care i-a spus c\u0103 seam\u0103n\u0103 cu Lavinia\u2026 - VoxBiz", "description": "Andreea Marin a fost c\u0103s\u0103torit\u0103 timp de \u0219apte ani cu \u0218tefan B\u0103nic\u0103 Junior, din anul 2006 p\u00e2n\u0103 \u00een 2013, c\u00e2nd a divor\u021bat \u0219i \u0219i-a unit destinul cu al", "url": "https://voxbiz.ro/andreea-marin-raspuns-neasteptat-in-fata-unui-copil-care-i-a-spus-ca-seamana-cu-lavinia-parva-sotia-lui-stefan-banica-junior.html", "urlToImage": "https://static.voxbiz.ro/wp-content/uploads/2021/05/andreea-marin.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:57:59Z", "content": "Andreea Marin a fost cstorit timp de apte ani cu tefan Bnic Junior, din anul 2006 p\u00e2n \u00een 2013, c\u00e2nd a divorat i i-a unit destinul cu al fizioterapeutului turc, Tuncay Ozturk. Csniciile ei nu au fost \u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": "stirileprotv.ro", "title": "Cum a reac\u021bionat Regina Elisabeta la vestea c\u0103 i-ar putea revedea pe Harry \u0219i Meghan la un eveniment \u00een se - STIRILEPROTV.RO", "description": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii va fi \u201efoarte bucuroas\u0103\u201d dac\u0103 prin\u021bul Harry o va aduce \u00een Marea Britanie pe so\u021bia Meghan Markle \u0219i pe copiii lor Archie \u0219i Lilibet la sf\u00e2r\u0219itul acestui an, a declarat un expert regal, potrivit Daily Star.", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/cum-a-reactionat-regina-elisabeta-la-vestea-ca-i-ar-putea-revedea-pe-harry-si-meghan-la-un-eveniment-in-septembrie.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2021/62199233.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:28:00Z", "content": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii va fi \u201efoarte bucuroas\u201d dac prinul Harry o va aduce \u00een Marea Britanie pe soia Meghan Markle i pe copiii lor Archie i Lilibet la sf\u00e2ritul acestui an, a declara\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "O celebr\u0103 c\u00e2nt\u0103rea\u021b\u0103 a fost dat\u0103 \u00een judecat\u0103 dup\u0103 ce a postat pe Instagram o poz\u0103 cu ea. I se cere o... - Libertatea", "description": "C\u00e2nt\u0103rea\u021ba britanic\u0103 Dua Lipa, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 25 de ani, a fost dat\u0103 \u00een judecat\u0103 dup\u0103 ce ar fi postat o imagine cu ea pe Instagram, scrie BBC. Cite\u0219te mai multe.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/o-celebra-cantareata-a-fost-data-in-judecata-dupa-ce-a-postat-o-fotografie-cu-ea-pe-instagram-i-se-cere-o-avere-3642854", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/w55001020.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:21Z", "content": "Potrivit documentelor justiiei americane, Dua Lipa a fost fotografiat de paparazzi la coad \u00eentr-un aeroport \u00een februarie 2019 i ulterior a luat fotografia de pe internet i a postat-o pe contul su de \u2026 [+3027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "author": null, "title": "Loredana Groza a r\u0103bufnit dup\u0103 ce fanii i-au spus c\u0103 s-a transformat total. Artista a\u2026 - RomaniaTV.net", "description": "Loredana Groza a r\u0103bufnit dup\u0103 ce fanii i-au spus c\u0103 s-a transformat total. Artista a f\u0103cut dezv\u0103luiri controversate despre opera\u0163iile estetice: N-am nicio intrven\u0163ie!", "url": "https://www.romaniatv.net/loredana-groza-a-rabufnit-dupa-ce-fanii-i-au-spus-ca-s-a-transformat-total-artista-a-facut-dezvaluiri-controversate-despre-operatiile-estetice-n-am-nicio-intrventie_5635928.html", "urlToImage": "https://www.romaniatv.net/wp-content/uploads/2021/07/BeFunky-collage-2-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:35:00Z", "content": "Loredana Groza a rbufnit dup ce fanii i-au spus c s-a transformat total.\u00a0 C\u00e2ntreaa a spus c pune mare pre pe \u00eengrijirea zilnic, pe sport, m\u00e2ncare simpl, g\u00e2nduri pozitive i meditaie, toate acestea fii\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Imagini rare cu bona filipinez\u0103 angajat\u0103 de Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Ce rela\u021bie are Rona cu David \u0219i... - Libertatea", "description": "Imagini rare cu bona filipinez\u0103 angajat\u0103 de Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Ce rela\u021bie are Rona cu David \u0219i Eva, copiii celor doi.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/imagini-rare-cu-bona-filipineza-angajata-de-andra-si-catalin-maruta-3642520", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/familia-maruta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:07:53Z", "content": "Au o via profesional foarte \u00eencrcat, aa c au un ajutor de ndejde \u00een creterea copiilor lor. Andra i Ctlin Mru au angajat \u00een urm cu ani o bon filipinez. Dup cum recunoate artista, aceasta e deja parte \u2026 [+15 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "C\u0103t\u0103lina Burghelea", "title": "Lun\u0103 cu noroc pentru ZODII. Nu a\u021bi mai tr\u0103it demult asta! Astrolog DC NEWS: Trebuie s\u0103-mi g\u0103sesc cuvintele ca s\u0103 anun\u021b asemenea schimb\u0103ri - DCNews", "description": "Planetele Venus \u0219i Marte se \u00eent\u00e2lnesc sub semnul Leului pe 13 iulie, aduc\u00e2nd schimb\u0103ri majore pentru toate zodiile.", "url": "https://www.dcnews.ro/luna-cu-noroc-pentru-zodii-nu-ati-mai-trait-demult-asta-astrolog-dc-news-trebuie-sa-mi-gasesc-cuvintele-ca-sa-anunt-asemenea-schimbari_828496.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202107/w1200/luna-noroc-astrolog-dc-news_13774500.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:43:03Z", "content": "Planetele Venus i Marte se \u00eent\u00e2lnesc sub semnul Leului pe 13 iulie, aduc\u00e2nd schimbri majore pentru toate zodiile.\u00a0\"Conjuncia Venus - Marte din Leu, de pe 13 iulie...rareori \u00eent\u00e2lnim un asemenea momen\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Un post TV important din Rom\u00e2nia \u00ee\u0219i schimb\u0103 numele. E oficial, transformarea are loc chiar\u2026 - IMPACT", "description": "Un post TV important din Rom\u00e2nia \u00ee\u0219i schimb\u0103 numele. Transformarea va avea loc chiar din toamna acestui an, la data de 23 octombrie, \u00een cadrul unui proces de rebranding mai amplu, la nivel european.", "url": "https://www.impact.ro/un-post-tv-important-din-romania-isi-schimba-numele-e-oficial-transformarea-are-loc-chiar-din-toamna-200018.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/07/Un-post-TV-important-din-Romania-isi-schimba-numele.-E-oficial-transformarea-are-loc-chiar-din-toamna.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:22:55Z", "content": "Un post TV important din Rom\u00e2nia \u00eei schimb numele. Transformarea va avea loc chiar din toamna acestui an, la data de 23 octombrie, \u00een cadrul unui proces de rebranding mai amplu, la nivel european.\r\nC\u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Coresponden\u021b\u0103 din Fran\u021ba. Povestea c\u0103lug\u0103ri\u021bei din filmul-\u0219oc al Cannes-ului din acest an,... - Libertatea", "description": "Ecranizarea pove\u0219tii reale a c\u0103lug\u0103ri\u021bei italiene Benedetta Carlini (1591-1661), care a avut viziuni religioase \u0219i a \u00eenf\u0103ptuit miracole, tr\u0103ind. Cite\u0219te mai multe.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/corespondenta-din-franta-povestea-calugaritei-din-filmul-soc-al-cannes-ului-din-acest-an-benedetta-de-paul-verhoeven-3642210", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/screen-shot-2021-07-10-at-10-35-36.png", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:58Z", "content": "Era o epoc \u00een care iubirea dintre dou femei nu doar c nu era acceptat, ci se pltea cu arderea pe rug. Era motivul pentru care Benedetta a fost judecat. Era o lume \u00een care a reuit s scape cu via, trin\u2026 [+5186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Voxbiz.ro"}, "author": null, "title": "O vedet\u0103 PRO TV a fost concediat\u0103: \u201dM\u0103 da\u021bi afar\u0103, este ok\u201d. Cine o \u00eenlocuie\u0219te - VoxBiz", "description": "Din momentul \u00een care Adela Popescu a p\u0103r\u0103sit platoul emisiunii Vorbe\u0219te Lumea de la PRO TV, mai multe vedete \u0219i-au f\u0103cut apari\u021bia. Prima a fost Lora, care", "url": "https://voxbiz.ro/o-vedeta-pro-tv-a-fost-concediata-ma-dati-afara-este-ok-cine-o-inlocuieste.html", "urlToImage": "https://static.voxbiz.ro/wp-content/uploads/2021/03/televi-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:04:25Z", "content": "Din momentul \u00een care Adela Popescu a prsit platoul emisiunii Vorbete Lumea de la PRO TV, mai multe vedete i-au fcut apariia. Prima a fost Lora, care a renunat i ea dup ceva timp, urmat de Sore, Jorge\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Raoul, declara\u021bii nea\u0219teptate despre Mirabela Dauer. \u201eE posesiv\u0103, egoist\u0103 \u0219i r\u0103zbun\u0103toare\u201d - Libertatea", "description": "Raoul, declara\u021bii nea\u0219teptate despre Mirabela Dauer. \u00centre cei doi a existat o rela\u021bie de prietenie, dar de ceva timp s-au distan\u021bat.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/raoul-declaratii-neasteptate-despre-mirabela-dauer-3642130", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/raoul-si-mirabela-dauer.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:27:36Z", "content": "C\u00e2ntreul Raoul, cunoscut pentru vocea lui, a rspuns la provocarea de \u201eLa Mru\u201d \u00een cadrul rubricii \u201eSosurile iui\u201d. Prima \u00eentrebare a adus i prima declaraie surprinztoare, dar totui extrem de direct: Vi\u2026 [+1728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Mick Jagger risc\u0103 o amend\u0103 uria\u0219\u0103 dup\u0103 ce a \u00eenc\u0103lcat carantina \u0219i s-a dus la meciul Angliei - Digi24", "description": "Mick Jagger ar putea fi amendat cu 10.000 de lire sterline pentru c\u0103 a \u00eenc\u0103lcat regulile carantinei ca s\u0103 urm\u0103reasc\u0103 meciul Angliei din semifinalele Campionatului European.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/mick-jagger-risca-o-amenda-uriasa-dupa-ce-a-incalcat-carantina-si-s-a-dus-la-meciul-angliei-1592755", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTcl/MkYxMCUyRjMwJTJGODM4NDI0XzgzODQy/NF9taWNrLWphZ2dlckdldHR5SW1hZ2Vz/LTYxNDc3NDIwNC5qcGcmdz0xMjAwJmg9/NjMwJnpjPTEmaGFzaD1hMWMwMTg5OGQ1NDg3MjBjZDFkMDEwZDVjNjY2Y2I3OA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:26:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Chef Sc\u0103rl\u0103tescu, amintiri despre participarea lui Zanni la Chefi la cu\u021bite. \u201dN-a trecut neobservat\u201d. EXCLUSIV - IMPACT", "description": "Zannidache a r\u0103mas ultimul \u201cveteran\u201d al celei de-a doua edi\u0163ii a emisiunii-concurs \u201cSurvivor\u201d, de la Kanal D. Odat\u0103 cu eliminarea surprinz\u0103toare a Elenei Marin, fosta sa coleg\u0103 de echip\u0103, cel supranumit \u201cZanni\u201d a devenit oficial cel mai longeviv concurent din\u2026", "url": "https://www.impact.ro/chef-scarlatescu-amintiri-despre-participarea-lui-zanni-la-chefi-la-cutite-n-a-trecut-neobservat-exclusiv-199914.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/07/Chef-Scarlatescu-amintiri-despre-participarea-lui-Zanni-la-Chefi-la-cutite.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:22:30Z", "content": "Zannidache a rmas ultimul veteran al celei de-a doua ediii a emisiunii-concurs Survivor, de la Kanal D. Odat cu eliminarea surprinztoare a Elenei Marin, fosta sa coleg de echip, cel supranumit Zanni \u2026 [+2462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gandul.ro"}, "author": null, "title": "Cum arat\u0103 Angela Similea la 75 de ani - G\u00e2ndul", "description": "C\u00e2nt\u0103rea\u021ba Angela Similea a \u00eemplinit vineri, 9 iulie, v\u00e2rsta de 75 de ani. Ioana Angela Similea s-a n\u0103scut \u00een comuna ilfovean\u0103 1 Decembrie, la 9 iulie", "url": "https://www.gandul.ro/stiri/cum-arata-angela-similea-la-75-de-ani-19658962", "urlToImage": "https://www.gandul.ro/wp-content/uploads/2021/07/Angela-Similea.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:11:18Z", "content": "C\u00e2ntreaa Angela Similea a \u00eemplinit vineri, 9 iulie, v\u00e2rsta de 75 de ani.\r\nIoana Angela Similea s-a nscut \u00een comuna ilfovean 1 Decembrie, la 9 iulie 1946, fiind cel mai mare din cei trei copii ai cupl\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Viva.ro"}, "author": null, "title": "De ce a pl\u00e2ns Radu V\u00e2lcan la primele dou\u0103 na\u0219teri ale Adelei Popescu: \u201eMai t\u0103cea, iar urla\u2026\u201d - Revista VIVA!", "description": "Radu V\u00e2lcan \u0219i Adela Popescu vor deveni p\u0103rin\u021bi pentru a treia oar\u0103 din clip\u0103 \u00een clip\u0103. Plini de emo\u021bie, cei doi a\u0219teapt\u0103 venirea pe lume a bebelu\u0219ului.", "url": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/de-ce-a-plans-radu-valcan-la-primele-doua-nasteri-ale-adelei-popescu-2709011", "urlToImage": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2021/07/adela-deschidere1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:12Z", "content": "Adela Popescu urmeaz s nasc la mijlocul acestei luni, av\u00e2nd termenul \u00een perioada 13-16 iulie. Vedeta \u00eei dorete s nasc tot pe cale natural i de aceast dat.\r\n\u00cen cadrul unui podcast, Radu V\u00e2lcan a poves\u2026 [+2468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "Andrei Itu", "title": "Madonna o sprijin\u0103 pe Britney Spears: Venim s\u0103 te lu\u0103m din \u00eenchisoare! Sclavie! - DCNews", "description": "Madonna \u015fi-a f\u0103cut public sprijinul pentru Britney Spears \u015fi a comparat tutela judiciar\u0103 sub care se afl\u0103 aceasta cu sclavia, informeaz\u0103 DPA.", "url": "https://www.dcnews.ro/madonna-o-sprijina-pe-britney-spears-venim-sa-te-luam-din-inchisoare-sclavie_828438.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202107/w1200/madonna-o-sprijina-pe-britney-spears--venim-sa-te-luam-din-inchisoare-sclavie_72942200.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:38:50Z", "content": "Madonna i-a fcut public sprijinul pentru Britney Spears i a comparat tutela judiciar sub care se afl aceasta cu sclavia, informeaz DPA.\u00a0Vedeta, \u00een v\u00e2rst de 62 de ani, a descris tutela judiciar \u00een vir\u2026 [+3254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Protv.ro"}, "author": null, "title": "Andreea Antonescu, tratament cu citostatice! Pentru ce probleme i s-au prescris?... - PROTV", "description": "\u00cen urm\u0103 cu c\u00e2teva luni, Andreea Antonescu s-a confruntat cu probleme serioase de s\u0103n\u0103tate.", "url": "https://www.protv.ro/vedete/andreea-antonescu-tratament-cu-citostatice-pentru-ce-probleme-i-s-au-prescris.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/protv/2021/07/09/image_galleries/83288/antonescu-citostatice_size20.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:33:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "A1.ro"}, "author": null, "title": "Antonia \u0218tef\u0103nescu, surprins\u0103 al\u0103turi de noul iubit, Vincenzo Aiello (Enzo). Fosta so\u021bie a lui Andrei - Antena 1", "description": "Antonia \u0218tef\u0103nescu \u0219i-a asumat rela\u021bia cu Vincenzo Aiello (Enzo), fostul concurent de la Chefi la cu\u021bite. T\u00e2n\u0103ra nu s-a mai ascuns \u0219i a postat imagini \u00eempreun\u0103 cu actualul s\u0103u iubit.", "url": "https://a1.ro/showbiz/vedete/antonia-stefanescu-surprinsa-alaturi-de-noul-iubit-vincenzo-aiello-enzo-fosta-sotie-a-lui-andrei-stefanescu-nu-se-mai-ascunde-id1054148.html", "urlToImage": "https://img.a1.ro/?u=https%3A%2F%2Fa1.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2021%2F7%2F9%2F1054148%2Fantonia-stefanescu-andrei-stefanescu-b96ibmsh.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:22:00Z", "content": "Dup un divor neateptat \u00eentre Andrei i Antonia tefnescu, t\u00e2nra a decis s dea ans unei noi poveti de iubire alturi de Vincenzo Aiello (Enzo), fostul cocnurent de la Chefi la Cuite din sezonul 9.\r\nAndre\u2026 [+3479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Anun\u021bul f\u0103cut de Elena Gheorghe la nou\u0103 ani de la c\u0103s\u0103torie. So\u021bul c\u00e2nt\u0103re\u021bei a p\u0103strat discre\u021bia - Libertatea", "description": "Anun\u021bul f\u0103cut de Elena Gheorghe la nou\u0103 ani de c\u0103s\u0103torie. So\u021bul c\u00e2nt\u0103re\u021bei a p\u0103strat discre\u021bia, nu a postat niciun mesaj pe re\u021belele de socializare.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/anuntul-facut-de-elena-gheorghe-la-noua-ani-de-casatorie-3640686", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/07/elena-gheorghe-familie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:45:04Z", "content": "E una dintre cele mai iubite c\u00e2ntree din Rom\u00e2nia i niciodat nu s-a ferit s vorbeasc despre trecutul ei, despre viaa sa personal. Acum, Elena Gheorghe a fcut un anun la nou ani de la cstoria cu Cornel\u2026 [+4 chars]"}]}