{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gazzettadelsud.it"}, "author": "redazione", "title": "Oroscopo dell'amore e del lavoro, qual \u00e8 il segno pi\u00f9 fortunato di oggi 11 luglio 2021 - Gazzetta del Sud", "description": "Oroscopo\u00a0di oggi 11 luglio 2021: qual \u00e8 il segno zodiacale pi\u00f9 fortunato in Amore e Lavoro? Cosa prevede lo zodiaco?\u00a0Ecco come le posizioni e i movimenti dei...", "url": "https://gazzettadelsud.it/articoli/oroscopo/2021/07/11/oroscopo-dellamore-e-del-lavoro-qual-e-il-segno-piu-fortunato-2-ddb60895-d86b-4a87-9d7d-410abfe45c40/", "urlToImage": "https://gsud.cdn-immedia.net/2021/06/bruno-sousa-aWpkc_grgzo-unsplash-625x350.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:43:00Z", "content": "Oroscopo\u00a0di oggi 11 luglio 2021: qual \u00e8 il segno zodiacale pi\u00f9 fortunato in Amore e Lavoro? Cosa prevede lo zodiaco?\u00a0Ecco come le posizioni e i movimenti dei corpi celesti rispetto alla Terra influis\u2026 [+2024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanityfair.it"}, "author": "Ilaria Perrotta", "title": "Cannes 2021: abiti, look e foto di tutte le star del Festival - Vanity Fair Italia", "description": "Il nero \u00e8 assoluto protagonista degli outfit pi\u00f9 interessanti della quinta serata in Croisette. Da Taylor Hill in sexy dress a Carla Bruni, minimal chic e favolosa. Catherine Deneuve, la pi\u00f9 attesa, \u00e8 smagliante in total black, gioielli oro e pochette gialla.\u2026", "url": "https://www.vanityfair.it/fashion/red-carpet/2021/07/06/festival-cannes-2021-vestiti-abiti-look-star-red-carpet-foto", "urlToImage": "https://images.vanityfair.it/wp-content/uploads/2021/07/10234834/Carla-950x684.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:18:32Z", "content": "SABATO 10\r\nIl\u00a0Festival di Cannes\u00a0\u00e8 giunto al suo quinto giorno, con le star che arrivano in grande stile per la prima di De Son Vivant.\u00a0Marion Cotillard a parte, che \u00e8 riuscita a mostrare le potenzia\u2026 [+10546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Dario D'Angelo", "title": "Morgan 'Non potr\u00f2 avere un euro dai miei concerti'/ Sfogo contro 'Angelica e Jessica' - Il Sussidiario.net", "description": "Morgan, lo sfogo del cantante: &quot;Non potr\u00f2 avere un euro dai miei concerti&quot;. Ma con chi ce l&#039;ha? Le destinatarie sembrano essere le sue due ex...", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/morgan-non-potro-avere-un-euro-dai-miei-concerti-sfogo-contro-angelica-e-jessica/2194643/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/04/20/morgan_rai_2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:51:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Traniviva.it"}, "author": "TraniViva", "title": "Blackout del sabato sera: Trani completamente al buio - TraniViva", "description": "Un concerto di sirene degli allarmi nelle abitazioni sta accompagnando dalle 22 il buio pesto calato sulla citt\u00e0.Dai quartieri della zona nord fino al centro e a Pozzo piano Trani \u00e8 completamente al buio.In piazza Duomo lo spettacolo di Vinicio Capossela pros\u2026", "url": "https://www.traniviva.it/notizie/blackout-del-sabato-sera-trani-completamente-al-buio/", "urlToImage": "https://trani.gocity.it/library/media/img_20210710_221630.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.la7.it"}, "author": null, "title": "In Onda - La7", "description": null, "url": "https://www.la7.it/in-onda/rivedila7/in-onda-10-07-2021-389985", "urlToImage": "https://kdam.iltrovatore.it/p/103/sp/10300/thumbnail/entry_id/0_8ki7kgns/width/600/quality/100/name/0_8ki7kgns.jpgname/0_8ki7kgns.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:00:09Z", "content": "Europei 2021: l'inno ufficiale firmato da Martin Garrix insieme a Bono e The Edge degli U2\r\n(LaPresse) - L'annuncio era arrivato una settimana fa, oggi \u00e8 uscita 'We are the people', inno ufficiale de\u2026 [+671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Roberta Scorranese", "title": "Vip in vacanza in Italia - Corriere della Sera", "description": "L\u2019attore si fa fotografare con la moglie Amal sul lago di Como, l\u2019attrice pubblica uno scatto da Firenze. Anthony Hopkins prepara il sugo da Roma (e fa una piccola gaffe)", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_luglio_10/vip-vacanze-in-italia-a83a531a-e1a4-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/d2c13fd0-e1a5-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:41:00Z", "content": "Come un richiamo potente e non \u00e8 retorica: Adelphi ha appena pubblicato Immagini dell\u2019Italia di Pavel Muratov, un libro che quando usc\u00ec, nei primi del Novecento, fece nascere una sorta di \u00abitalomania\u2026 [+2345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "grossi", "title": "Inghilterra, il messaggio della regina Elisabetta per la finale - Adnkronos", "description": "'Spero che la storia ricorder\u00e0 non solo il vostro successo, ma anche lo spirito, l'impegno e l'orgoglio'", "url": "https://www.adnkronos.com/inghilterra-il-messaggio-della-regina-elisabetta-per-la-finale_2fpHaylnFz0CSnMBNpPc29", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b967491dd5-2b7cb7a27892-1000/regina-elisabetta-afp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:31:00Z", "content": "\"Spero che la storia ricorder\u00e0 non solo il vostro successo, ma anche lo spirito, l'impegno e l'orgoglio\"Il messaggio della regina Elisabetta all'Inghilterra, che domani affronta l'Italia nella finale\u2026 [+1002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ildemocratico.com"}, "author": null, "title": "Maria De Filippi distrutta completamente: \u201c\u00c8 morto improvvisamente\u201d - il Democratico", "description": "L'amatissima conduttrice televisiva si \u00e8 lasciata andare allo sconforto, nel racconto di un lutto che l'ha colpita profondamente", "url": "https://www.ildemocratico.com/2021/07/10/maria-de-filippi-distrutta-completamente-e-morto-improvvisamente/", "urlToImage": "https://www.ildemocratico.com/wp-content/uploads/2021/07/Maurizio-Costanzo-e-Maria-De-Filippi-Il-Democratico.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:36Z", "content": "L\u2019amatissima conduttrice televisiva si \u00e8 lasciata andare allo sconforto, nel racconto di un lutto che l\u2019ha colpita profondamente\r\nMaria De Filippi (Instagram)\r\nAnche quest\u2019anno le trasmissioni presen\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Rossella Pastore", "title": "Erminio Sinni, vincitore The Voice Senior/ Successo internazionale, poi dimenticato - Il Sussidiario.net", "description": "Erminio Sinni \u00e8 il vincitore della prima edizione di The Voice Senior. Gi\u00e0 in passato aveva avuto un discreto successo nel mondo della musica.", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/erminio-sinni-vincitore-the-voice-senior-successo-internazionale-poi-dimenticato/2193353/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/07/08/erminio_sinni_vincitore_the_voice_senior_2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:02:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Matteo Fantozzi", "title": "Le bugie hanno gli occhi verdi/ Streaming del film su Rai 2 con un cast accattivante - Il Sussidiario.net", "description": "Le bugie hanno gli occhi verdi in onda su Rai 2 oggi, 10 luglio, dalle 21,00. Tutto quello che c&#039;\u00e8 da sapere su questo film thriller girato direttamente per la televisione.", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/le-bugie-hanno-gli-occhi-verdi-su-rai-2-il-film-con-shoshana-bush-oggi-10-luglio/2193451/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/07/08/bugie_hanno_occhi_verdi_2019_film.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:59:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Temptation Island, anticipazioni terza puntata: i video inaspettati per Federico e il pianto a dirotto di Manuela - leggo.it", "description": "Temptation Island torner\u00e0 luned\u00ec sera per il terzo appuntamento e nell\u2019attesa l\u2019account instagram del docu reality di Canale 5 condotto da Filippo Bisciglia ha rilasciato...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/temptation_island_anticipazioni_terza_puntata_video_inaspettati_federico_pianto_dirotto_di_manuela-6073449.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/34/49/6073449_2012_temptation_island.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:50:00Z", "content": "Temptation Island torner\u00e0 luned\u00ec sera per il terzo appuntamento e nell\u2019attesa l\u2019account instagram del docu reality di Canale 5 condotto da Filippo Bisciglia ha rilasciato qualche anticipazione sulle \u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Silvana Palazzo", "title": "Eredit\u00e0 Raffaella Carr\u00e0 'Un patrimonio enorme'/ Ma per chi? Il mistero sul testamento - Il Sussidiario.net", "description": "Eredit\u00e0 Raffaella Carr\u00e0, si parla di &quot;un patrimonio enorme&quot; ma per chi? C&#039;\u00e8 mistero infatti sul testamento. E all&#039;estero ricordano che oltre alle tre case vantava un&#039;importante ricchezza...", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/eredita-raffaella-carra-un-patrimonio-enorme-ma-per-chi-il-mistero-sul-testamento/2194603/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/07/05/Carra_Raffaella_Reply_Lapresse1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:10:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "grossi", "title": "Ddl Zan, Povia contro Fedez: \"Vergognati\" - Adnkronos", "description": "L'attacco dopo la diretta Instagram del rapper", "url": "https://www.adnkronos.com/ddl-zan-povia-contro-fedez-vergognati_47qPp5fpWSPBBkK0uPbIgB", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b94001a65e-7a20a314a7d6-1000/povia_fi_1007.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:42:00Z", "content": "Ddl Zan, Povia contro Fededz. \"Anni di Gramsci, di Togliatti, di Hegel, di Marx, che non si sarebbero mai sognati di violare la mente dei bambini. Per carit\u00e0, potete seguire questa gente, potete darg\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Multiplayer.it"}, "author": "Luca Forte", "title": "The Witcher: Henry Cavill voleva citare Warhammer sul set, ma nessuno lo avrebbe capito - Multiplayer.it", "description": "Dura la vita dei nerd, anche se ti chiami Henry Cavill: durante le riprese di The Witcher avrebbe voluto citare di Warhammer sul set, ma nessuno lo avrebbe capito.", "url": "https://multiplayer.it/notizie/the-witcher-henry-cavill-voleva-citare-warhammer-set-ma-nessuno-avrebbe-capito.html", "urlToImage": "https://multiplayer.net-cdn.it/thumbs/images/2020/10/05/henry-cavill-geralt_jpg_750x400_crop_upscale_q85.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:31:00Z", "content": "Dura la vita dei nerd, anche se ti chiami Henry Cavill e nella tua carriera d'attore hai interpretato Superman e Geralt di Rivia. Durante le riprese di The Witcher, infatti, l'attore avrebbe voluto c\u2026 [+1076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Paolo Mereghetti", "title": "Le pagelle del Mereghetti: \u00abFlag Day\u00bb, Sean Penn padre scontato e prevedibile (voto 4) - Corriere della Sera", "description": "Delusione per il film dell\u2019attore e regista insieme alla figlia, ma in concorso \u00e8 arrivato anche il finlandese \u00abHytti n.6\u00bb, capace di catturare la vita vera (voto 8 1/2)", "url": "https://www.corriere.it/spettacoli/cinema-serie-tv/festival-di-cannes/notizie/pagelle-mereghetti-flag-day-sean-penn-padre-scontato-prevedibile-voto-4-b3c38858-e19c-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/e19ab908-e19d-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:03:45Z", "content": "L\u2019idea poteva essere quella di chiedere perdono in pubblico a una figlia (e forse a un\u2019ex moglie) molto \u00abtradite\u00bb in passato, interpretando il ruolo di un padre assente e inattendibile, ma i modi con\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "A.F.", "title": "Estrazioni Lotto oggi e numeri SuperEnalotto di sabato 10 luglio 2021 - Today.it", "description": "A partire dalle 20 le estrazioni di Lotto, SuperEnalotto e 10eLotto di oggi sabato 10 luglio. Nessun 6 n\u00e9 5+1, il jackpot continua a salire. Tutti...", "url": "https://www.today.it/lotto-superenalotto/estrazioni-oggi-10-luglio-2021-numeri-vincenti.html", "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/67577793682660/estrazioni-lotto-superenalotto-10elotto-di-oggi-10-luglio-2021-2-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:00Z", "content": "Estrazioni Lotto, SuperEnalotto e 10eLotto: i numeri vincenti di oggi\u00a0sabato 10 luglio 2021 in diretta. Eccoci di nuovo all'appuntamento con l'ultima estrazione della settimana. Poco dopo le venti co\u2026 [+2613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiorno.it"}, "author": "Il Giorno", "title": "Belen per il parto rompe una tradizione: Luna Mar\u00ec nascer\u00e0 a Padova. Ecco perch\u00e9 - IL GIORNO", "description": "La showgirl aveva fatto nascere il primo figlio Santiago a Milano", "url": "https://www.ilgiorno.it/spettacoli/belen-rodriguez-figlia-1.6576142", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6576222.1625935261%21%2FhttpImage%2Fimage.png_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.png&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-07-10T16:45:53Z", "content": "Manca poco alla nascita di Luna Mar\u00ec, seconda figlia di Belen Rodriguez, e si susseguono le voci. Una riguarda la possibile partecipazione del compagno - e probabile futuro marito, anche se il tanto \u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gossipetv.com"}, "author": "https://www.facebook.com/antonella.latilla1", "title": "Emanuela Tittocchia sedotta e abbandonata: \u201cChiofalo \u00e8 un bugiardo!\u201d - Gossip e TV", "description": "L'ex naufraga dell'Isola dei Famosi ha scritto una lettera a Lenticchio pubblicata sul settimanale Di Pi\u00f9", "url": "https://www.gossipetv.com/emanuela-tittocchia-sedotta-e-abbandonata-chiofalo-e-un-bugiardo-551689", "urlToImage": "https://www.gossipetv.com/wp-content/uploads/2021/07/emanuela-tittocchia-francesco-chiofalo-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:34Z", "content": "Emanuela Tittocchia contro Francesco Chiofalo. L\u2019attrice e conduttrice ha parlato al settimanale Di Pi\u00f9 di una frequentazione in corso con Lenticchio. Frequentazione bruscamente interrotta dal 32enne\u2026 [+2660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Laura Pausini ricorda Raffaella Carr\u00e0 con questa foto? Si scatenano le bestie: \"Agghiacciante\", \"Orrenda\" - Liberoquotidiano.it", "description": "I soliti fessi che animano i social non risparmiano neppure  Laura Pausini . La ragione? Uno dei molti post che la cantante ha dedicato a  Raffaella C...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/27916110/laura-pausini-ricorda-raffaella-carra-foto-si-scatenano-bestie-agghiacciante-orrenda.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/10/162057724-7c9e4202-ad40-4b6b-87a9-bd5e632bf91b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:19:00Z", "content": "I soliti fessi che animano i social non risparmiano neppure Laura Pausini. La ragione? Uno dei molti post che la cantante ha dedicato a Raffaella Carr\u00e0, scomparsa all'et\u00e0 di 78 anni lo scorso 5 lugli\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "author": null, "title": "Kate Middleton esce dalla quarantena e sceglie il verde per Wimbledon - DiLei", "description": "Kate Middleton \u00e8 tornata a sorridere: la Duchessa nei giorni scorsi era entrata in contatto con una persona positiva al Covid e per questo aveva deciso di sottoporsi all'isolamento precauzionale. Nella nota ufficiale di Kensington Palace si leggeva:\u00a0\u201cSua Alte\u2026", "url": "https://dilei.it/lifestyle/fotonotizia/kate-middleton-esce-quarantena-sceglie-verde-per-wimbledon/1036529/", "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/kate-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Alessandro Nidi", "title": "L\u00e9a Seydoux positiva al Coronavirus: salta Festival di Cannes?/ Attrice \u00e8 vaccinata - Il Sussidiario.net", "description": "&lt;strong&gt;L\u00e9a Seydoux&lt;/strong&gt;, celebre attrice, \u00e8 risultata positiva al Coronavirus, nonostante il ciclo vaccinale completato: Cannes perde la sua stella?", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/lea-seydoux-positiva-al-coronavirus-salta-festival-di-cannes-attrice-e-vaccinata/2194554/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/07/10/La-Seydoux.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:05:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "Redazione", "title": "Uomini e donne, Sophie Codegoni e Fabrizio Corona: parla Matteo Ranieri - Today.it", "description": "La loro storia non \u00e8 decollata e una volta spenti i riflettori, il ligure ha preferito tornare alla sua vita di sempre, tra gli affetti...", "url": "https://www.today.it/gossip/vip/uomini-e-donne-sophie-codegoni-matteo-ranieri-fabrizio-corona.html", "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/63727863571911/matteo-ranieri-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:04:00Z", "content": "\u00c8 un periodo sereno, se non fosse per le notizie che nelle ultime settimane mi hanno visto indirettamente protagonista. Le ultime vicende che hanno visto coinvolta Sophie Codegoni, in particolare la \u2026 [+846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Inews24.it"}, "author": null, "title": "Anticipazioni Una Vita: ritorno improvviso, finisce con un omicidio - Inews24", "description": "Le ultime puntate di Una vita riserbano numerosi colpi di scena: le anticipazioni vedono protagonista Genoveva ed un clamoroso ritorno.", "url": "https://www.inews24.it/2021/07/10/anticipazioni-una-vita-ritorno-improvviso-finisce-con-un-omicidio/", "urlToImage": "https://www.inews24.it/wp-content/uploads/2021/07/anticipazioni-una-vita-02.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:25:47Z", "content": "Ci sono numerose indiscrezioni e anticipazioni riguardo le ultime puntate della soap opera spagnola \u201cUna vita\u201d. Ci sar\u00e0 un incredibile ritorno per Genoveva, che dopo aver inflitto tanto dolore si tro\u2026 [+1911 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Raffaella Carr\u00e0 ha voluto regalare la sua palestra alla Misericordia di Porto Santo Stefano - La Repubblica Firenze.it", "description": "Prima di morire firm\u00f2 da un notaio la donazione del fondo di 160 metri quadrati in cui si allenava", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/07/10/news/raffaella_carra_porto_santo_stefano_argentario_palestra_testamento-309808501/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/07/10/172352688-d951b469-f001-44ef-bd14-503b72e94ce2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:25:42Z", "content": "Ha voluto regalare la sua palestra alla Misericordia del paese dell'Argentario che ormai considerava la sua seconda casa. Raffaella Carr\u00e0 alcune settimane prima di morire firm\u00f2 da un notaio la donazi\u2026 [+2106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ildemocratico.com"}, "author": null, "title": "Il principe Harry \u00e8 malato: rivelate le sue condizioni di salute - il Democratico", "description": "A quanto pare il principe Harry soffre di una malattia comune nella sua famiglia: ecco i dettagli Il principe Harry per anni ha riempito le pagine dei giornali di gossip di tutto il mondo. Fin da adolescente, attirava l\u2019attenzione per il suo carattere ribelle\u2026", "url": "https://www.ildemocratico.com/2021/07/10/il-principe-harry-e-malato-rivelate-le-sue-condizioni-di-salute/", "urlToImage": "https://www.ildemocratico.com/wp-content/uploads/2021/07/Principe-Harry-Altranotizia.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:00:14Z", "content": "A quanto pare il principe Harry soffre di una malattia comune nella sua famiglia: ecco i dettagli\r\nIl principe Harry per anni ha riempito le pagine dei giornali di gossip di tutto il mondo. Fin da ad\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Comingsoon.it"}, "author": null, "title": "Grande Fratello Vip, Antonella Elia torna sulla lite con Samantha De Grenet: \"Mi \u00e8 stato suggerito\" - ComingSoon.it", "description": "L\u2019ex opinionista del Grande Fratello Vip rivela dei retroscena sulla lite nella Casa con l'ex gieffina.", "url": "https://www.comingsoon.it/tv/gossip/grande-fratello-vip-antonella-elia-torna-sulla-lite-con-samantha-de-grenet/n125963/", "urlToImage": "https://mr.comingsoon.it/imgdb/PrimoPiano/125963_ppl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:00:00Z", "content": "Lex opinionista del Grande Fratello Vip rivela dei retroscena sulla lite nella Casa con l'ex gieffina.Antonella Elia ospite a Belve di Francesca Fragnani, \u00e8 tornata sulla lite avvenuta con Samantha D\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Raffaella Carr\u00e0, il commovente saluto di Gianni Morandi: \u00abTi voglio tanto bene, mi manchi\u00bb - Leggo.it", "description": "Gianni Morandi ha voluto ricordare Raffaella Carra,\u00a0l'amica di tutta una vita. E cos\u00ec ha scritto sui social una lunga lettera dedicata a Raffaella Carr\u00e0, la Signora della...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/gianni_morandi_lettera_raffaella_carra_cosa_scritto-6073284.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/32/84/6073284_1626_gianni_morandi_raffaella_carra_30.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:46:00Z", "content": "Gianni Morandi ha voluto ricordare Raffaella Carra,\u00a0l'amica di tutta una vita. E cos\u00ec ha scritto sui social una lunga lettera dedicata a Raffaella Carr\u00e0, la Signora della televisione italiana scompar\u2026 [+3139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Elisabetta Esposito", "title": "Verdone, Conti e D'Amore pazzi per l'Italia: \"Ecco perch\u00e9 questa finale ci esalta\" - La Gazzetta dello Sport", "description": "Il regista romano: \"Finalmente un gioco veloce. Occhio a Chiesa e Insigne...\". Il conduttore toscano: \"Che carisma Mancini!\". L'attore napoletano: \"Vorrei un gol di Di Lorenzo al 90'...\"", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Nazionale/10-07-2021/italia-inghilterra-verdone-conti-d-amore-ecco-perche-siamo-questa-finale-ci-esalta-4102651580347.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2021/07/10/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/309195b4fc649eb7dadc037f7d0bb078_1200x675.jpg?v=202107101759", "publishedAt": "2021-07-10T14:30:51Z", "content": "Elisabetta Esposito\r\n10 luglio\r\n - ROMA\r\nMancano poche ore alla sfida tra Italia e Inghilterra e la tensione si inizia a tagliare a fette. Resistere al fascino di questa Nazionale \u00e8 quasi impossibile\u2026 [+3542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milanotoday.it"}, "author": "Eva Zuccari", "title": "Milano, vaso cade a pochi centimetri dall'influencer Tommaso Zorzi: \"Poteva ammazzarmi\" - MilanoToday.it", "description": "L'influencer ha appena acquistato una nuova casa di lusso in Porta Venezia", "url": "https://www.milanotoday.it/cronaca/vaso-tommaso-zorzi.html", "urlToImage": "https://www.milanotoday.it/~media/horizontal-hi/26895798021205/tommaso-zorzi-2-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:26:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Multiplayer.it"}, "author": "https://www.facebook.com/ilmegliodimultiplayer", "title": "Black Widow, la recensione del nuovo film Marvel - Multiplayer.it", "description": "Il Marvel Cinematic Universe torna finalmente anche al cinema col primo film della Fase 4 che ci racconta che cosa ha combinato la Vedova Nera tra Captain America: Civil War e Avengers: Infinity War.\u2026", "url": "https://multiplayer.it/recensioni/black-widow-recensione-nuovo-film-marvel.html", "urlToImage": "https://multiplayer.net-cdn.it/thumbs/images/2021/07/10/black-widow_jpg_750x400_crop_upscale_q85.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:28Z", "content": "Dopo undici anni e nove film, anche per Scarlett Johansson \u00e8 venuto il momento di appendere il costume al chiodo come hanno fatto Chris Evans e Robert Downey Jr. prima di lei. \u00c8 una strana lettera di\u2026 [+9468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Political24.it"}, "author": null, "title": "Gigi D\u2019Alessio, la nuova fiamma \u00e8 giovanissima: ecco chi ha sostituito la Tatangelo - political24.it", "description": "Sapete chi \u00e8 la nuova fiamma di Gigi D'Alessio? Dopo la bella Anna Tatangelo, eccone un'altra super giovane ma sempre molto bella.", "url": "https://www.political24.it/2021/07/10/gigi-dalessio-la-nuova-fiamma-e-giovanissima-ecco-chi-ha-sostituito-la-tatangelo/", "urlToImage": "https://www.political24.it/wp-content/uploads/2021/07/Gigi-DAlessio-Political24.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:37Z", "content": "Gigi D\u2019Alessio si \u00e8 ormai messo alle spalle la lunga storia d\u2019amore con Anna Tatangelo e sembra finalmente aver ritrovato la felicit\u00e0 accanto ad un\u2019altra donna. Sapete chi \u00e8 la fortunata?\r\nGigi DAles\u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sologossip.it"}, "author": null, "title": "Grande Fratello, si sono sposati: \u201cNon poteva essere pi\u00f9 bello di cos\u00ec\u201d, immagini da sogno - SoloGossip.it", "description": "Grande Fratello, si sono sposati: \"Non poteva essere pi\u00f9 bello di cos\u00ec\", immagini da sogno pubblicate dall'ex concorrente del reality.", "url": "https://www.sologossip.it/2021/07/10/grande-fratello-si-sono-sposati-immagini-sogno/", "urlToImage": "https://www.sologossip.it/wp-content/uploads/2021/07/gf-mary-falconieri-sposa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:07Z", "content": "Grande Fratello, si sono sposati: \u201cNon poteva essere pi\u00f9 bello di cos\u00ec\u201d, immagini da sogno quelle pubblicate dall\u2019ex concorrente del reality show.\r\nGrande Fratello, si sono sposati: \u201cNon poteva esser\u2026 [+1916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blitzquotidiano.it"}, "author": "False", "title": "Oroscopo domani Ariete, Leone, Sagittario, tutti i segni 11 luglio 2021: Oroscopo e previsioni 11 luglio... - Blitz quotidiano", "description": "Oroscopo domani 11 luglio 2021 Ariete (21 marzo-21 aprile): atmosfera distesa in famiglia\u00a0 Oroscopo domani Ariete umore Mercurio entra in Cancro,\u00a0 nel vostro settore della casa e della famiglia: fino al 27 luglio sarete dell'umore giusto per apportare un camb\u2026", "url": "https://www.blitzquotidiano.it/oroscopo-giorno/oroscopo-domani-ariete-leone-sagittario-tutti-i-segni-11-luglio-2021-oroscopo-e-previsioni-11-luglio-tutti-i-segni-3392621/", "urlToImage": "https://static.blitzquotidiano.it/wp/wp-content/uploads/2020/10/oroscopo-del-giorno.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:58:00Z", "content": "<ol><li>Oroscopo domani 11 luglio 2021 Ariete (21 marzo-21 aprile): atmosfera distesa in famiglia\u00a0</li></ol>Oroscopo domani Ariete umore\r\nMercurio entra in Cancro,\u00a0 nel vostro settore della casa e de\u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "Stella Dibenedetto", "title": "Federica e Matteo Pelloni e Barbara Boncompagni 'figli' di Raffaella Carr\u00e0/ Mamma... - Il Sussidiario.net", "description": "Federica e Matteo Pelloni e Barbara Boncompagni &quot;figli&quot; di Raffaella Carr\u00e0, il forte legame che i nipoti e la figlia di Gianni Boncompagni avevano con la regina della tv italiana.", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/federica-e-matteo-pelloni-e-barbara-boncompagni-figli-di-raffaella-carra-mamma/2194439/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2019/07/26/raffaella_carra_2019_tv.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Political24.it"}, "author": null, "title": "Uomini e Donne, Isabella presenta a tutti il suo amore: passione ardente - political24.it", "description": "Sapete chi \u00e8 il nuovo amore della dama di Uomini e Donne Isabella? Sembra proprio essere innamoratissima e presissima!", "url": "https://www.political24.it/2021/07/10/uomini-e-donne-isabella-presenta-a-tutti-il-suo-amore-passione-ardente/", "urlToImage": "https://www.political24.it/wp-content/uploads/2021/07/Isabella-di-Uomini-e-Donne-Political24.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:50:25Z", "content": "Isabella \u00e8 una dei volti nuovi dell\u2019ultima edizione di Uomini e Donne del Trono Over. Ha incantato tutti con la sua eleganza e la sua semplicit\u00e0, ammaliando tutti i cavalieri, disposti a ballare e ad\u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Vasco Rossi \"ha ucciso Madonna\": come gode il Blasco 30 anni dopo, ricordate la prima pagina che ha fatto la storia? - Liberoquotidiano.it", "description": "Sono passati esattamente 31 anni da quel concerto che ha consacrato definitivamente  Vasco Rossi  tra i pi\u00f9 grandi della storia del rock, e non...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/27912678/vasco-rossi-ha-ucciso-madonna-come-gode-blasco-trenta-anni-dopo-ricordate-prima-pagina-fatto-storia.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/10/114928267-83081dbf-3b66-4cb9-a877-42702c7f0a82.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:44:00Z", "content": "Sono passati esattamente 31 anni da quel concerto che ha consacrato definitivamente Vasco Rossi tra i pi\u00f9 grandi della storia del rock, e non solo. Il rocker di Zocca lo ha ricordato condividendo sul\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilnapolista.it"}, "author": null, "title": "Nick Hornby: \u00abIl mio calcio non c'\u00e8 pi\u00f9, i giovani non possono permetterselo. Costa troppo\u00bb - ilNapolista - IlNapolista", "description": "Nick Hornby: \u00abMi piace la consapevolezza politica della Nazionale. Oggi se non esprimi le tue idee liberali, cedi agli estremismi. Boris Johnson ha fermato la Superlega? Ha annusato il vento e si \u00e8 schierato\u00bb", "url": "https://www.ilnapolista.it/2021/07/nick-hornby-il-mio-calcio-non-ce-piu-i-giovani-non-possono-permetterselo-costa-troppo/", "urlToImage": "https://www.ilnapolista.it/wp-content/uploads/2021/07/protesta-tifosi-superlega-premier.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:41:57Z", "content": "Alla S\u00fcddeutsche: \u00abMi piace la consapevolezza politica della Nazionale. Viviamo tempi pericolosi. Se non esprimi le tue idee liberali, cedi agli estremismi. Boris Johnson ha fermato la Superlega? Ha \u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilrestodelcarlino.it"}, "author": "PIERFRANCESCO PACODA", "title": "Lucio Dalla statua a Bologna, ecco l'inaugurazione in piazza Cavour - il Resto del Carlino", "description": "Finalmente uscita dalla storica fonderia Venturi, ideata e creata dal giovane artista Antonello Paladino e voluta dal cugino del cantautore Lino Zaccanti, che l\u2019ha acquistata e poi donata al Comune", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/bologna/cronaca/lucio-dalla-statua-1.6575740", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6575769.1625916965%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-07-10T11:36:05Z", "content": "Bologna, 10 luglio 2021 - E il gioco di sguardi e di prospettive laspetto pi\u00f9 affascinante della nuova opera, la statua dedicata a Lucio Dalla, che da oggi completa larredo urbano di Piazza Cavour. \u00a0\u2026 [+3309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "author": "La redazione", "title": "Mick Jagger allo stadio per Inghilterra-Danimarca: multa da 11mila euro - Corriere dello Sport", "description": "Il frontman dei Rolling Stones non ha rispettato le regole inglesi per contrastare l'emergenza Coronavirus: scopri cosa \u00e8 successo", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/euro-2020/inghilterra/2021/07/10-83481070/mick_jagger_allo_stadio_per_inghilterra-danimarca_multa_da_11mila_euro", "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2021/07/10/130730701-b02c8167-8f68-4bc1-bdd1-d0a2cf96e07b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:31:55Z", "content": "La passione per il calcio \u00e8 costata cara a Mick Jagger. Qualche giorno fa il cantante \u00e8 rientrato a Londra dopo un viaggio in Francia e, come impongono le ultime leggi inglesi, doveva restare in quar\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Anna Maria Pasetti", "title": "Cannes 2021, passioni lesbo sado-maso consumate in un convento per Benedetta e mondi immaginifici per Re\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Benedetta \u00e8 l\u2019atteso film scandalo del concorso al 74\u00b0 Festival di Cannes, che Paul Verhoeven pu\u00f2 finalmente mostrare alle platee dopo tre anni di giacenza. Liberamente ispirato al libro-saggio Immodest Acts: The Life of a Lesbian Nun in Renaissance Italy (St\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/cannes-2021-passioni-lesbo-sado-maso-consumate-in-un-convento-per-benedetta-e-mondi-immaginifici-per-re-granchio-e-piccolo-corpo/6257051/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/10/Benedetta.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T11:28:13Z", "content": "Proviamo a immaginare un dildo ricavato da una piccola scultura lignea della Vergine Maria. Ma anche una grande statua della Madonna che cade sopra una bimba adagiando la mammella scoperta nella bocc\u2026 [+3670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Inews24.it"}, "author": null, "title": "Raffaella Carr\u00e0, incredibile rivelazione: pubblico al settimo cielo - Inews24", "description": "La vita di Raffaella Carr\u00e0 potrebbe sbarcare preso sulla Rai con una fiction dedicata alla sua carriera: le parole di Giancarlo Leone", "url": "https://www.inews24.it/2021/07/10/raffaella-carra-incredibile-rivelazione-pubblico-al-settimo-cielo/", "urlToImage": "https://www.inews24.it/wp-content/uploads/2021/07/1-4-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:25:38Z", "content": "La vita di Raffaella Carr\u00e0 potrebbe sbarcare preso sulla Rai con una fiction dedicata alla sua carriera: le parole di Giancarlo Leone\r\nRaffaella Carr\u00e0 (screenshot Facebook)\r\nLa scomparsa di Raffaella\u2026 [+2169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "E.Z", "title": "Bufera su Giulia Salemi per le parole su Raffaella Carr\u00e0 - Today.it", "description": "Il tweet della dicordia condiviso dalla influencer", "url": "https://www.today.it/gossip/vip/giulia-salemi-raffaella-carra.html", "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/3774288315690/giulia-salemi-raffaella-cara-1-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:18:05Z", "content": "Non \u00e8 stato apprezzato da tutti il gesto di Giulia Salemi nei confronti di Raffaella Carr\u00e0. Anzi, secondo qualcuno, l'influencer si sarebbe dimostrata addirittura \"irrispettosa\" nei confronti dell'ic\u2026 [+2139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalucedimaria.it"}, "author": null, "title": "Raffaella Carra\u2019: l\u2019ultimo saluto a Padre Pio prima della sepoltura - La Luce di Maria", "description": "La notizia stupisce tutti ed evidenzia un lato di Raffaella Carr\u00e0 sconosciuto che la lega profondamente al Santo di Pietralcina.", "url": "https://www.lalucedimaria.it/raffaella-carra-ultimo-saluto-a-padre-pio/", "urlToImage": "https://www.lalucedimaria.it/wp-content/uploads/2021/07/Padre-Pio-e-Raffaella-Carra.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:02:54Z", "content": "La notizia stupisce tutti ed evidenzia un lato di Raffaella Carr\u00e0 sconosciuto che la lega profondamente al Santo di Pietralcina.\r\nPadre Pio e Raffaella Carra, il legame inaspettato tra i due ha lasci\u2026 [+4067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Angelina Jolie porta Brad Pitt di nuovo in tribunale, stavolta per il vino - TGCOM", "description": "I due sono comproprietari di un'azienda vinicola: l'attrice vorrebbe disfarsi delle sue quote ma l'ex marito si mette di traverso", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/angelina-jolie-porta-brad-pitt-di-nuovo-in-tribunale-stavolta-per-il-vino_35306840-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/07/10/105852207-fa9522b9-1cad-4028-a1a4-db6163028669.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:54:00Z", "content": "Ai tempi del loro amore, Brad e Angelina avevano acquistato la tenuta di Ch\u00e2teau Miraval, nel Sud della Francia e fondato un'azienda vinicola con lo stesso nome. Anche dopo il divorzio, su questo fro\u2026 [+1196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iltempo.it"}, "author": "Il Tempo", "title": "Ddl Zan, \"schifosi\". Il delirio di Fedez, il rapper fa il bullo e il Pd resta in silenzio - Il Tempo", "description": "Caro direttore, \nper chiarire meglio la mia posizione sull'argomento, mi consenta di ricordare che in occasione del dibattito parlamentare svoltos...", "url": "https://www.iltempo.it/politica/2021/07/10/news/fedez-pericoloso-sul-ddl-zan-video-cosa-prevede-testo-fabrizio-cicchitto-contro-pd-27911453/", "urlToImage": "https://img.iltempo.it/images/2021/07/10/103950473-83c7c269-582f-4e93-80f1-1a53c4f617f6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:36:00Z", "content": "Caro direttore,per chiarire meglio la mia posizione sull'argomento, mi consenta di ricordare che in occasione del dibattito parlamentare svoltosi qualche anno fa sulle unioni civili il sottoscritto s\u2026 [+4849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvpertutti.it"}, "author": null, "title": "Love is in the air, spoiler turchi: l'inaspettato annuncio di Serkan - Tvpertutti", "description": "Serkan prender\u00e0 una drastica decisione nei confronti della propria famiglia dopo aver scoperto la verit\u00e0 sulla morte dei genitori di Eda.", "url": "https://www.tvpertutti.it/news/love-is-in-the-air-spoiler-turchi-l-inaspettato-annuncio-di-serkan", "urlToImage": "https://www.tvpertutti.it/IMG/arton4300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:59Z", "content": "Nel corso delle prossime puntate di Love is in the air la vita di Serkan Bolat cambier\u00e0 radicalmente. Dopo aver capito finalmente di essere follemente innamorato di Eda e aver iniziato un\u2019appagante r\u2026 [+1921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "L\u2019anno e la citt\u00e0 di \u201c1997: Fuga da New York\u201d - Il Post", "description": "Il venerato film di John Carpenter usc\u00ec nel 1981, a cavallo tra due decenni e due immaginari, e fu girato per lo pi\u00f9 a St. Louis, Missouri", "url": "https://www.ilpost.it/2021/07/10/1997-fuga-da-new-york/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/07/escape-from-new-york.jpeg?x55978", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:11Z", "content": "\u00abIl leader pi\u00f9 importante del mondo \u00e8 in ostaggio nel luogo pi\u00f9 pericoloso della Terra. Ora l\u2019unico a poterlo salvare \u00e8 l\u2019uomo pi\u00f9 letale al mondo\u00bb, diceva una delle frasi promozionali di 1997: Fuga \u2026 [+5884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zonawrestling.net"}, "author": null, "title": "Smackdown 09.07.2021 Ritorni \u201cfamigliari\u201d - Zona Wrestling", "description": "Lettori di ZW, bentornati ad un nuovo appuntamento con Friday Night Smackdown. Puntata dello show blu che segue le vicende sia dell'infortunio di Bayley che dei recenti \"problemi\" con la giustizia di Jimmy Uso che potrebbero portare a dei cambi last minute in\u2026", "url": "https://zonawrestling.net/smackdown-09-07-2021-ritorni-famigliari/", "urlToImage": "https://zonawrestling.net/wp-content/uploads/2021/04/10/wwe-smackdown-2021-logo2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:20:01Z", "content": "Lettori di ZW, bentornati ad un nuovo appuntamento con Friday Night Smackdown. Puntata dello show blu che segue le vicende sia dell\u2019infortunio di Bayley che dei recenti \u201cproblemi\u201d con la giustizia di\u2026 [+11831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiscali.it"}, "author": null, "title": "Elia: 'Usata e spremuta da Lele Mora. E quel bambino a che \u00e8 il mio senso di colpa' - Tiscali.it", "description": "La stazione 2021 di 'Belve', la trasmissione condotta su Rai Due da Francesca Fagnani, si \u00e8 chiusa\r\ncon una intervista esplosiva. Protagonista: Antonella Elia. La showgirl gi\u00e0 spalla di Mike", "url": "https://spettacoli.tiscali.it/photogallery/gallery/elia-usata-e-spremuta-da-lele-mora-e-quel-bambino-a-che-e-il-mio-senso-di-colpa-/167843/", "urlToImage": "//gallery-cdn.tiscali.it/repository/2055/2054372.jpg?w=632&h=450", "publishedAt": "2021-07-10T09:53:31Z", "content": "La stazione 2021 di \"Belve\", la trasmissione condotta su Rai Due da Francesca Fagnani, si \u00e8 chiusa con una intervista esplosiva. Protagonista: Antonella Elia. La showgirl gi\u00e0 spalla di Mike Bongiorno\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsussidiario.net"}, "author": "La Redazione", "title": "Beautiful/ Anticipazioni puntata 10 luglio: confronto tra Brooke e Ridge - Il Sussidiario.net", "description": "Beautiful, anticipazioni puntata 10 luglio: duro confronto tra Brooke e Ridge mentre Bill Spencer punta il dito contro Quinn.", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/beautiful-anticipazioni-puntata-10-luglio-confronto-tra-brooke-e-ridge/2194371/", "urlToImage": "https://cdnx.ilsussidiario.net/wp-content/uploads/2021/06/23/Shauna_Beautiful.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:15:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vanityfair.it"}, "author": "Alessandra Paudice", "title": "Sarah Jessica Parker, 55 anni, e Cynthia Nixon, 56, celebrano i capelli grigi nel revival di Sex and the City - Vanity Fair Italia", "description": "Tra le star \u00e8 in atto una rivoluzione: i capelli grigi sono di tendenza e la bellezza va rappresentata \u00abbaciata dagli anni\u00bb. Lo statement arriva anche dalle \u00abragazze\u00bb di Sex and the City che sul set del revival non hanno nascosto i fili argento", "url": "https://www.vanityfair.it/beauty/capelli/2021/07/10/sarah-jessica-parker-55-anni-cynthia-nixon-56-capelli-grigi-revival-di-sex-and-the-city-star-foto-over-50-capelli-sale-e-pepe", "urlToImage": "https://images.vanityfair.it/wp-content/uploads/2021/07/10113700/GettyImages-1233894691-950x684.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:58Z", "content": "Cynthia Nixon, 55 anni, e Sarah Jessica Parker, 56 anni, che interpretano\u00a0Miranda\u00a0e Carrie sono state avvistate per le strade di New York sul set del revival di Sex and the City felicemente \u00abgrigie\u00bb:\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Ballando con le Stelle, rumors impazziti su Milly Carlucci: \"C'\u00e8 stato un incontro\", chi ha assoldato - Liberoquotidiano.it", "description": "Novit\u00e0 per  Morgan , in arte Marco Castoldi. Sarebbe lui infatti il primo concorrente confermato di  Ballando con le Stelle  nell'edizione ...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/27908989/ballando-con-le-stelle-milly-carlucci-rumors-impazziti-milly-carlucci-c-e-stato-incontro-chi-ha-assoldato.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/10/071915223-d2be3aa0-2bd5-4ef0-b903-26641c7f850f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:13:00Z", "content": "Novit\u00e0 per Morgan, in arte Marco Castoldi. Sarebbe lui infatti il primo concorrente confermato di Ballando con le Stelle nell'edizione di quest'anno. A rivelare l'indiscrezione sul programma di Rai1 \u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Cristiano Vella", "title": "\u201cScusi, chi ha fatto palo?\u201d: la scena cult di Fantozzi durante Inghilterra-Italia e tutte le\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "A tutti, nessuno escluso, \u00e8 venuta in mente la scena cult del film del 1973: un mito che non pu\u00f2 non essere rispolverato nei 50 anni dall'invenzione di Fantozzi per mano di Paolo Villaggio e a 45 anni dall'uscita del Secondo tragico Fantozzi. Il match valido \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/scusi-chi-ha-fatto-palo-la-scena-cult-di-fantozzi-durante-inghilterra-italia-e-tutte-le-volte-che-le-due-nazionali-sono-finite-nei-film/6255026/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/08/Scusi-chi-ha-fatto-Palo-Italia-Inghilterra-Fantozzi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:08:48Z", "content": "Staccare i telefoni. S\u00ec, pure se \u00e8 domenica: sia mai che a un megadirettore galattico venga in mente di guardare la corazzata Potemkin (Kotiomkin per l\u2019occasione) con i dipendenti (e successivo dibat\u2026 [+3959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "EMANUELE TREVI", "title": "Emanuele Trevi Premio Strega 2021 con \u00abDue vite\u00bb: \u00abCon me anche Pia e Rocco\u00bb - Corriere della Sera", "description": "Cronaca di una vittoria (e un tour) a tre. Lo scrittore racconta gli amici scomparsi protagonisti del suo romanzo (Neri Pozza): ho sentito la loro presenza anche nella serata finale", "url": "https://www.corriere.it/cultura/21_luglio_10/emanuele-trevi-premio-strega-2021-con-me-anche-pia-rocco-128a3f5a-e0ce-11eb-a3a3-22bff11f91b7.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2021/07/09/Cultura/Foto-Cultura-Trattate/fad62b33f10d21599058750af78bdd2b-koiB-U32701919575531DyD-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:41:13Z", "content": "Per tutta la durata della tourn\u00e9e del Premio Strega, e poi durante la serata finale, ho avuto la netta e crescente sensazione che fossimo in sette a batterci per il primo posto. Lo dico perch\u00e9 Pia Pe\u2026 [+7782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Jennifer Lopez, bomba sexy nell'ultimo video di Cambia El Paso - Il Messaggero", "description": "Jennifer Lopez conferma il suo momento di grazia e per l'estate esce con un singolo dai sapori latini, cantato in spagnolo, con il cantante portoricano Rauw Alejandro. E' 'Cambia el...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/video/jennifer_lopez_cambia_el_paso_video-6073103.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/31/03/6073103_1213_jlo3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "author": null, "title": "Cannes 2021, Tina Kunakey \u00e8 una bellezza fuori dagli schemi - DiLei", "description": "Splendida e radiosa, Tina Kunakey ha fatto la sua apparizione sul red carpet per la quarta giornata del Festival di Cannes 2021, uno degli eventi pi\u00f9 attesi di sempre nel panorama cinematografico. La modella francese, che ha sfilato sulla passerella in occasi\u2026", "url": "https://dilei.it/vip/fotonotizia/cannes-2021-tina-kunakey-bellezza-fuori-dagli-schemi/1036417/", "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/Tina-Kunakey-IPA-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:02:05Z", "content": null}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Maneskin, il nuovo taglio di capelli di Damiano divide i fan - la Repubblica", "description": "Nella foto che annuncia l'uscita di un nuovo video il cantante \u00e8 apparso con la frangia 'bombata' a coprire la fronte e i lati della testa r\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/musica/2021/07/09/news/maneskin_damiano_capelli-309716877/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/07/09/201329104-69fbde13-0a58-4982-b7e7-7890b2436aba.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:16:00Z", "content": "Canotta a rete, piercing, tatuaggi e capelli corti con la frangetta bombata. Stavolta Damiano dei Maneskin non fa discutere per i suoi look trasgressivi e stravaganti. A dividere pubblico e fan sono \u2026 [+1703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "author": "Rachele Luttazi", "title": "Sky, \u201cGomorra 5\u201d: rilasciato il teaser ufficiale - SoloDonna", "description": "Sky ha rilasciato il primo teaser ufficiale della quinta e ultima stagione di Gomorra. I pochi secondi del filmato consentono di cogliere alcune", "url": "https://www.solodonna.it/tv/sky-gomorra-5-rilasciato-il-teaser-ufficiale.php", "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2021/07/gomorra-5-la-serie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:44Z", "content": "Sky ha rilasciato il primo teaser ufficiale della quinta e ultima stagione di Gomorra. I pochi secondi del filmato consentono di cogliere alcune anticipazioni sulla nuova stagione: cosa succeder\u00e0 a G\u2026 [+2182 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Stefania Ulivi,inviata a Cannes", "title": "Matt Damon a Cannes: \u00abSono partito da un divano e rifiutai una montagna di soldi per Avatar\u00bb - Corriere della Sera", "description": "L\u2019attore si racconta alla Croisette durante la proiezione ufficiale di \u00abStillwater\u00bb e si commuove pensando all\u2019anno e mezzo di pandemia, senza cinema", "url": "https://www.corriere.it/spettacoli/cinema-serie-tv/festival-di-cannes/notizie/matt-damon-cannes-sono-partito-un-divano-rifiutai-montagna-soldi-avatar-db0eb704-e0cd-11eb-a3a3-22bff11f91b7.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2021/07/09/Spettacoli/Foto-Spettacoli-Trattate/damonter-U31601089842488DKB-U32701922210025kLB-526x284@Corriere-Web-Sezioni.JPG", "publishedAt": "2021-07-09T17:23:00Z", "content": "Commosso alla proiezione ufficiale di Stillwater di Tom McCarthy che porta qui fuori concorso. Pronto a prendersi in giro, rivelando ardite scelte professionali, come aver rifiutato Avatar per cui Ja\u2026 [+3230 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Anna Frank diventa mito grazie ad Ari Folman - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Una volta si diceva cartone animato e si pensava subito a un film solo per bambini; poi si \u00e8\r\ncominciato a parlare di graphic novel e tutto \u00e8 cambiato sintonizzando il mondo degli adulti su temi\r\ne storie che hanno a che fare pi\u00f9 con la realt\u00e0 che con la fa..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/07/09/anna-frank-diventa-mito-grazie-ad-ari-folman_e3421ab6-ae91-4700-b032-fcb7365f8ce6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/9/02c800a57bcbe23f6170e365f1fe74fe.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:21:00Z", "content": "(Di Giorgio Gosetti)\r\n (ANSA) - ROMA, 09 LUG - Una volta si diceva cartone animato\r\ne si pensava subito a un film solo per bambini; poi si \u00e8\r\ncominciato a parlare di graphic novel e tutto \u00e8 cambiato\r\u2026 [+1734 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scognamiglio tra haute couture e nuova label - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Il bianco, il nero, la luce dei cristalli swarowki che illumina volants, drappeggi e pliss\u00e8, creando\r\ngiochi di specchi d'acqua e di onde marine. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/07/09/scognamiglio-tra-haute-couture-e-nuova-label_2eac1da1-5b86-4dc5-9490-72084885c3d3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/9/791539717b4f9ceec18ce850db3e1663.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:54:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 LUG - Il bianco, il nero, la luce dei\r\ncristalli swarowki che illumina volants, drappeggi e pliss\u00e8,\r\ncreando giochi di specchi d'acqua e di onde marine. Non poteva\r\nche essere un' h\u2026 [+1887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Al Bano canta in chiesa per un matrimonio e la curia lo bacchetta: \"L'altare non \u00e8 un palcoscenico\" - TGCOM", "description": "L'artista si \u00e8 esibito nella cattedrale di Andria per una coppia di conoscenti che \u00e8 convolata a nozze.\u00a0Monsignor Mansi si infuria: \"Irrispettoso\"", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/al-bano-canta-in-chiesa-per-un-matrimonio-e-la-curia-lo-bacchetta-l-altare-non-e-un-palcoscenico_35281389-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/07/09/145955103-0aa4941c-0af7-4573-a811-6873ed640bf3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": "Il vescovo,\u00a0dopo aver visto quanto accaduto, ha deciso di dire la sua in aperta polemica e in una nota ha fatto sapere: \"A nessuno \u00e8 concesso di usare la liturgia come palcoscenico per organizzare es\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Fiorello, l'ultimo commosso omaggio a Raffaella Carr\u00e0: \"Eccola la regina\" - Yahoo Notizie", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_f159f6f5-5e88-49ad-b239-a48d387df053", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:31:40Z", "content": "Yahoo fa parte del gruppo Verizon Media.\r\nFacendo clic su \"Accetta tutto\" accetti che Verizon Media e i suoi partner registrino e/o accedano a dati sul tuo dispositivo mediante l'utilizzo di cookie e\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ELLE.com"}, "author": "Federica Caiazzo", "title": "Charlotte Gainsbourg e Jane Birkin a Cannes 2021 sono tutta la coolness di cui abbiamo bisogno (ora e sempre) - Elle", "description": "Pazzesche, \u00e7a va sans dire", "url": "https://www.elle.com/it/moda/street-style/a36978130/moda-estate-2021-charlotte-gainsbourg-jane-birkin-look/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/charlotte-gainsbourg-and-jane-birkin-attend-the-jane-par-news-photo-1625822763.jpg?crop=1.00xw:0.497xh;0,0.113xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:55Z", "content": "1974. Una foto amarcord - in bianco e nero \u00e7a va sans dire - ritrae Jane Birkin e Serge Gainsbourg insieme al Festival del Cinema di Cannes. Riosservarla adesso, come fosse una cartolina appena ricev\u2026 [+2741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "Francesco Fredella", "title": "Funerali Raffaella Carr\u00e0, la bomba di Frate Simone: \"Non li avrebbe voluti cos\u00ec\", ci\u00f2 che non torna sulla cerimonia - Liberoquotidiano.it", "description": "Roma, e non solo, piange. I funerali di  Raffaella Carr\u00e0 , scomparsa a 78 anni dopo una lunga malattia, si sono svolti nella basilica di  Santa...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/27901921/raffaella-carra-funerali-bomba-frate-simone-non-li-avrebbe-voluti-cosi-cio-che-non-torna-cerimonia.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/07/09/115353256-a5d0cba2-dfdf-46e2-8c20-91b62c853ccf.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:51:00Z", "content": "Roma, e non solo, piange. I funerali di Raffaella Carr\u00e0, scomparsa a 78 anni dopo una lunga malattia, si sono svolti nella basilica di Santa Maria in Aracoeli della Capitale (una chiesa bellissima, t\u2026 [+2564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larena.it"}, "author": "Societ\u00e0 Athesis S.p.A., Societ\u00e0 Athesis S.p.A.", "title": "Danni del maltempo, Zaia proclama lo stato di calamit\u00e0 - L'Arena", "description": "Il presidente della Regione del Veneto, Luca Zaia, con proprio decreto, ha dichiarato lo stato di crisi a seguito delle violente grandinate,... Scopri di pi\u00f9", "url": "https://www.larena.it/oltre-verona/veneto/danni-del-maltempo-zaia-proclama-lo-stato-di-calamita-1.8779037", "urlToImage": "https://www.larena.it/image/policy:1.8779511:1625899790/image.jpg?f=16x9&h=450&w=800&$p$f$h$w=7061f55", "publishedAt": "2021-07-09T11:47:27Z", "content": "Il presidente della Regione del Veneto, Luca Zaia, con proprio decreto, ha dichiarato lo stato di crisi a seguito delle violente grandinate, degli allagamenti e delle forti raffiche di vento che ieri\u2026 [+1564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Perugiatoday.it"}, "author": "Redazione", "title": "Da Italia-Inghilterra a Umbria Jazz, Perugia si prepara al week end: pi\u00f9 controlli in centro storico - PerugiaToday", "description": "Riunione tecnica in Questura per gestire un fine settimana ricco di eventi: in previsione dei possibili festeggiamenti per gli azzurri tutto il...", "url": "https://www.perugiatoday.it/cronaca/coronavirus-umbria-jazz-euro-2020-italia-inghilterra-sicurezza-perugia-polizia-questura-piano-crontrolli.html", "urlToImage": "https://www.perugiatoday.it/~media/horizontal-hi/6955973745508/polizia-centro-storico-2-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:44:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": "bernardo basilici menini", "title": "Torino si candida ufficialmente per l\u2019Eurovision del 2022 - La Stampa", "description": "Il Consiglio Comunale ha gi\u00e0 espresso all\u2019unanimit\u00e0 il sostegno alla candidatura", "url": "https://www.lastampa.it/torino/2021/07/09/news/torino-si-candida-ufficialmente-per-l-eurovision-del-2022-1.40479683", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.40479682:1625823262/image/image.jpeg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=18ec931", "publishedAt": "2021-07-09T09:07:00Z", "content": "TORINO.\u00a0 Torino si candida ufficialmente a ospitare l'Eurovision. Il Comune lo ha formalizzato stamani, passando dalle parole ai fatti, mandando una lettera alla Rai. Come noto, infatti, il contest e\u2026 [+2124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tpi.it"}, "author": null, "title": "La verit\u00e0 \u00e8 che Fedez del ddl Zan non sa nulla - TPI", "description": "TPI.it", "url": "https://www.tpi.it/opinioni/ddl-zan-diretta-fedez-zan-civati-cappato-commento-selvaggia-lucarelli-20210709805178/", "urlToImage": "https://www.tpi.it/app/uploads/2021/07/fedez-ddl-zan.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:11:50Z", "content": "Confesso che avevo paura di guardare lincontro Fedez/Civati/Zan/Cappato perch\u00e9 temevo la sensazione atroce che mi avrebbe permeata in seguito. E in effetti la sensazione che mi permea dopo essermi so\u2026 [+7374 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Arianna Ascione", "title": "Lino Banfi compie 85 anni, sposato da 59 e fidanzato da 10 in pi\u00f9: l\u2019amore per la moglie oltre la malattia - Corriere della Sera", "description": "\u00abE se un giorno non ti dovessi pi\u00f9 riconoscere?\u00bb. \u00abVorr\u00e0 dire che ci presenteremo di nuovo\u00bb. Ecco l\u2019amore secondo Lino Banfi, sposato da ben 59 anni", "url": "https://www.corriere.it/spettacoli/cinema-serie-tv/cards/lino-banfi-compie-85-anni-sposato-59-fidanzato-10-piu-l-amore-la-moglie-oltre-malattia/grande-amore_principale.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/03/05/Spettacoli/Foto-Spettacoli-Trattate/linobanfi-U31601089842488ihB-U327018897488577BI-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": "\u00abE se un giorno non ti dovessi pi\u00f9 riconoscere?\u00bb. \u00abVorr\u00e0 dire che ci presenteremo di nuovo\u00bb. Ecco l\u2019amore secondo Lino Banfi, sposato da ben 59 anni con l\u2019amata Lucia. Il comico pugliese - che il 9 l\u2026 [+727 chars]"}]}