{"status": "ok", "totalResults": 66, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "EURO 2021 | Ital Spinazzola po operaci bude fandit ve Wembley, pr\u00fd bude je\u0161t\u011b nerv\u00f3zn\u011bj\u0161\u00ed - Sport.cz", "description": "Italsk\u00fd fotbalov\u00fd reprezentant Leonardo Spinazzola po operaci p\u0159etr\u017een\u00e9 achilovky bude spoluhr\u00e1\u010d\u016fm v Lond\u00fdn\u011b osobn\u011b fandit ve fin\u00e1le mistrovstv\u00ed Evropy proti dom\u00e1c\u00ed Anglii. Obr\u00e1nce AS \u0158\u00edm c\u00edt\u00ed, \u017ee na tribun\u011b stadionu Wembley bude v ned\u011bli je\u0161t\u011b nerv\u00f3zn\u011bj\u0161\u00ed ne\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/euro2020/clanek/2547260-ital-spinazzola-po-operaci-bude-fandit-ve-wembley-pry-bude-jeste-nervoznejsi.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000009109990564/sB6FQ5HtUkbZgD6uuFKw0w/60e973b586d1661545360300-555641.jpg?20210710121728", "publishedAt": "2021-07-11T01:31:53Z", "content": "Italsk\u00fd fotbalov\u00fd reprezentant Leonardo Spinazzola po operaci petren\u00e9 achilovky bude spoluhr\u00e1m v Lond\u00fdn osobn fandit ve fin\u00e1le mistrovstv\u00ed Evropy proti dom\u00e1c\u00ed Anglii. Obr\u00e1nce AS \u00edm c\u00edt\u00ed, e na tribun \u2026 [+2011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Zatloukal", "title": "Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 za druh\u00e9 m\u00edsto ve Wimbledonu dostane 27 milion\u016f - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "\u010cesk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 si druh\u00fdm m\u00edstem na travnat\u00fdch kurtech ve Wimbledonu polep\u0161ila o\u00a027 milion\u016f korun.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/pliskova-za-druhe-misto-ve-wimbledonu-dostane-27-milionu-169412", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gW_f/NFOBc/profimedia-0620437136.jpeg?fl=cro,0,76,1800,1012%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-07-10T20:34:12Z", "content": "Tenist\u00e9 ve Wimbledonu vyhr\u00e1vaj\u00ed z\u00a0l\u00e1sky k\u00a0teniskov\u00e9 he, nikoli z\u00a0l\u00e1sky k\u00a0penzm. Pesto si v\u00edtzov\u00e9 musk\u00e9ho a ensk\u00e9ho turnaje dvouhry letos kad\u00fd odnesou 1,7\u00a0milionu liber (51\u00a0milion korun).\r\nWimbledonsk\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Seznam.cz", "title": "Djokovi\u010d - Berrettini | ONLINE tenis | 11.7.2021 15:00 | Wimbledon \u017div\u011b na Sport.cz - Sport.cz", "description": "Wimbledon \u017dIV\u011a na Sport.cz | Djokovi\u010d - Berrettini | ONLINE tenis | 11.7.2021 15:00. Sledujte online pr\u016fb\u011bh a aktu\u00e1ln\u00ed v\u00fdsledky.", "url": "https://online.sport.cz/detail/42475/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:04:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Rallye Bohemia vede po prvn\u00ed etap\u011b Kopeck\u00fd, \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00ed \u0161ampion Pech odstoupil - Sport.cz", "description": "Automobilov\u00fd jezdec Jan Kopeck\u00fd vede po prvn\u00ed etap\u011b Rallye Bohemia a m\u00ed\u0159\u00ed za sv\u00fdm dev\u00e1t\u00fdm v\u00edt\u011bzstv\u00edm v sout\u011b\u017ei. Po \u00favodn\u00edch osmi rychlostn\u00edch zkou\u0161k\u00e1ch m\u00e1 n\u00e1skok 25,3 sekundy p\u0159ed druh\u00fdm Filipem Mare\u0161em. Kopeck\u00fd vyu\u017eil i odstoupen\u00ed lo\u0148sk\u00e9ho v\u00edt\u011bze a \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00ed\u2026", "url": "https://www.sport.cz/moto/rallye/clanek/2547935-rallye-bohemia-vede-po-prvni-etape-kopecky-uradujici-sampion-pech-odstoupil.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0320011106320356/64W17gQQmdjj57OJfkurew/60e9bcfd047a820190be0200-555758.jpg?20210710175001", "publishedAt": "2021-07-10T19:11:08Z", "content": "Automobilov\u00fd jezdec Jan Kopeck\u00fd vede po prvn\u00ed etap Rallye Bohemia a m\u00ed\u00ed za sv\u00fdm dev\u00e1t\u00fdm v\u00edtzstv\u00edm v souti. Po \u00favodn\u00edch osmi rychlostn\u00edch zkouk\u00e1ch m\u00e1 n\u00e1skok 25,3 sekundy ped druh\u00fdm Filipem Mareem. Kop\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "nik", "title": "Kdepak Neapol. Vacl\u00edk u\u017e m\u00e1 jasno, p\u00ed\u0161\u00ed zahrani\u010dn\u00ed m\u00e9dia - Sport.cz", "description": "U\u017e je to na spadnut\u00ed. Nov\u00fd kontrakt m\u00e1 b\u00fdt realitou nejsp\u00ed\u0161 v ned\u011bli. \u010cesk\u00fd reprezenta\u010dn\u00ed g\u00f3lman Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk bude po konci v Seville chytat za Olympiakos. Alespo\u0148 to tvrd\u00ed \u0159eck\u00e1 m\u00e9dia. P\u016fvodn\u011b se ve spojitosti s n\u00edm mluvilo o p\u0159estupu do Realu a hlavn\u011b Neapo\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/evropske-ligy/clanek/2548178-kdepak-neapol-vaclik-uz-ma-jasno-pisi-zahranicni-media.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003509990564/2UD0Q2IAJAkK91hayKzURQ/60d247d3fec4f64ff2280100-545677.jpg?20210622222921", "publishedAt": "2021-07-10T17:39:41Z", "content": "U je to na spadnut\u00ed. Nov\u00fd kontrakt m\u00e1 b\u00fdt realitou nejsp\u00ed v nedli. esk\u00fd reprezentan\u00ed g\u00f3lman Tom\u00e1 Vacl\u00edk bude po konci v Seville chytat za Olympiakos. Alespo to tvrd\u00ed eck\u00e1 m\u00e9dia. Pvodn se ve spojitost\u2026 [+615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "author": null, "title": "Konec kari\u00e9ry? Skuhrav\u00fd m\u00e1 st\u00e1le chu\u0165 hr\u00e1t! Lana\u0159\u00ed ho ve druh\u00e9 lize - Hokej.cz", "description": "V\u00e1clav Skuhrav\u00fd sice po uplynul\u00e9m ro\u010dn\u00edku ozn\u00e1mil konec kari\u00e9ry, ale mo\u017en\u00e1 jej je\u0161t\u011b budeme d\u00e1l v\u00eddat na \u010desk\u00fdch stadionech. Zku\u0161en\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk by mohl pos\u00edlit druholigov\u00fd Cheb.", "url": "https://www.hokej.cz/konec-kariery-skuhravy-ma-stale-chut-hrat-lanari-ho-ve-druhe-lize/5058201", "urlToImage": "https://www.hokej.cz/files/images/235/elh48-260skuhravy221-kva-zln-skuhravy-radost-result.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:24:00Z", "content": "Foto: Ale Bedl\u00edk, hokejkv.cz\r\nV\u00e1clav Skuhrav\u00fd sice po uplynul\u00e9m ron\u00edku ozn\u00e1mil konec kari\u00e9ry, ale mon\u00e1 jej jet budeme d\u00e1l v\u00eddat na esk\u00fdch stadionech. Zkuen\u00fd \u00faton\u00edk by mohl pos\u00edlit druholigov\u00fd Cheb.\r\n\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "\u010cesk\u00e9 \u010dtvrtka\u0159ky ovl\u00e1dly ME do 23 let, Vondrov\u00e1 m\u00e1 zlato a Mal\u00edkov\u00e1 st\u0159\u00edbro - Sport.cz", "description": "Dvojn\u00e1sobn\u00fdm \u010desk\u00fdm \u00fasp\u011bchem skon\u010dil na mistrovstv\u00ed Evropy atlet\u016f do 23 let b\u011bh \u017een na 400 metr\u016f. Titul z\u00edskala Lada Vondrov\u00e1 v osobn\u00edm rekordu 51,19 sekundy a vylep\u0161ila druh\u00e9 m\u00edsto z roku 2019. St\u0159\u00edbro tentokr\u00e1t vybojovala Barbora Mal\u00edkov\u00e1, kter\u00e1 byla jen o \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/2548007-ceske-ctvrtkarky-ovladly-me-do-23-let-vondrova-ma-zlato-a-malikova-stribro.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000009309990564/MCOOrFdQ2IXA4KZJVFSKcQ/60e9ce67f32b3f0e00330300-555830.jpg?20210710184425", "publishedAt": "2021-07-10T16:38:20Z", "content": "Dvojn\u00e1sobn\u00fdm esk\u00fdm \u00faspchem skonil na mistrovstv\u00ed Evropy atlet do 23 let bh en na 400 metr. Titul z\u00edskala Lada Vondrov\u00e1 v osobn\u00edm rekordu 51,19 sekundy a vylepila druh\u00e9 m\u00edsto z roku 2019. St\u00edbro tento\u2026 [+1558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurofotbal.cz"}, "author": "EuroFotbal.cz", "title": "Kane p\u0159ed fin\u00e1le ME: M\u00e1me \u0161anci ps\u00e1t historii, mus\u00edme ji chytit ob\u011bma rukama - EuroFotbal.cz", "description": "Kapit\u00e1n anglick\u00e9 reprezentace Harry Kane chce v ned\u011bln\u00edm fin\u00e1le mistrovstv\u00ed Evropy proti It\u00e1lii ob\u011bma rukama chytit \u0161anci zapsat se do historie. Sv\u011b\u0159enci tren\u00e9ra Garetha Souhgatea usiluj\u00ed o premi\u00e9rov\u00fd titul kontinent\u00e1ln\u00edch \u0161ampion\u016f a prvn\u00ed trofej od zlata na \u2026", "url": "https://www.eurofotbal.cz/clanky/kane-pred-finale-me-mame-sanci-psat-historii-musime-ji-chytit-obema-rukama-506594/", "urlToImage": "https://www.eurofotbal.cz/res/img/news/O4OJsu9B-Ei7zkE0o_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:51:00Z", "content": "Kapit\u00e1n anglick\u00e9 reprezentace Harry Kane chce v nedln\u00edm fin\u00e1le mistrovstv\u00ed Evropy proti It\u00e1lii obma rukama chytit anci zapsat se do historie. Svenci tren\u00e9ra Garetha Souhgatea usiluj\u00ed o premi\u00e9rov\u00fd tit\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Mollema po \u010dty\u0159ech letech okusil znovu chu\u0165 triumfu na Tour de France - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "V\u00edt\u011bzem 14. etapy Tour de France z Carcassonne do Quillanu se d\u00edky \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9mu samostatn\u00e9mu \u00faniku stal nizozemsk\u00fd cyklista Bauke Mollema.", "url": "https://sport.aktualne.cz/ostatni-sporty/tour-de-france/vitezem-14-etapy-tour-de-france-se-po-samostatnem-uniku-stal/r~b86e45a2e19011eb98380cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/518618e931603ea697f383a5ffdcac16.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:08:00Z", "content": "Zat\u00edmco mistr sv\u011bta v z\u00e1vod\u011b s hromadn\u00fdm startem Julian Alaphilippe z Francie \u010di dvakr\u00e1t druh\u00fd mu\u017e celkov\u00e9ho po\u0159ad\u00ed Kolumbijec Nairo Quintana v samostatn\u00e9m \u00faniku neusp\u011bli, Mollema za\u00fato\u010dil ve sjezdu \u2026 [+2140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efotbal.cz"}, "author": null, "title": "eFotbal.cz \u00bb EURO 2021 : Anglie u\u017e zn\u00e1 trest za bu\u010den\u00ed i osl\u0148ov\u00e1n\u00ed laserem! Kolik bude muset zaplatit? - eFotbal.cz", "description": "Jen den p\u0159ed ned\u011bln\u00edm fin\u00e1le Eura ozn\u00e1mila UEFA trest, kter\u00fd vym\u011b\u0159ila Anglii za nep\u0159\u00edstojn\u00e9 chov\u00e1n\u00ed jej\u00edch fanou\u0161k\u016f na prob\u00edhaj\u00edc\u00edm mistrovstv\u00ed Evropy. Konkr\u00e9tn", "url": "https://www.efotbal.cz/clanek-222801-Anglie-uz-zna-trest-za-buceni-i-oslnovani-laserem-Kolik-bude-muset-zaplatit.html", "urlToImage": "https://www.efotbal.cz/files/thumbnails/2019102-15-04-40-barkley-anglie-crop-700-419-1570021480.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:58:20Z", "content": "ped 10 hodinami, 10.07.2021 17:00 eFotbalfoto: instagramEURO 2021\r\nJen den ped nedln\u00edm fin\u00e1le Eura ozn\u00e1mila UEFA trest, kter\u00fd vymila Anglii za nep\u00edstojn\u00e9 chov\u00e1n\u00ed jej\u00edch fanouk na prob\u00edhaj\u00edc\u00edm mistrov\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Tren\u00e9r Uhrin mlad\u0161\u00ed po t\u0159ech m\u011bs\u00edc\u00edch op\u011bt kon\u010d\u00ed v Dinamu Bukure\u0161\u0165 - iDNES.cz", "description": "Dinamo Bukure\u0161\u0165 nen\u00ed Du\u0161anu Uhrinovi mlad\u0161\u00edmu souzen\u00e9, \u010desk\u00fd fotbalov\u00fd tren\u00e9r kon\u010d\u00ed na lavi\u010dce na lavi\u010dce rumunsk\u00e9ho t\u00fdmu po pouh\u00fdch t\u0159ech m\u011bs\u00edc\u00edch. Podle den\u00edku Gazeta Sporturilor jsou d\u016fvodem finan\u010dn\u00ed probl\u00e9my klubu, kter\u00fd m\u00ed\u0159\u00ed do insolvence.", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/dusan-uhrin-mladsi-dinamo-bukurest-konec-angazma.A210710_155557_fot_zahranici_par", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=PES656159_212101_5586491.jpg&c=A210710_155557_fot_zahranici_par", "publishedAt": "2021-07-10T13:55:00Z", "content": "Opakuje se tak situace z losk\u00e9ho jara, kdy dal tiapades\u00e1tilet\u00fd kou v Dinamu stejn jako nyn\u00ed kvli finann\u00edm pot\u00ed\u00edm v\u00fdpov. Pot\u00e9 vedl od ervna do z\u00e1\u00ed dal\u00ed rumunsk\u00fd celek Gaz Metan Medias. Do bukuresk\u00e9ho \u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Charv\u00e1t", "title": "Karol\u00ednu Pl\u00ed\u0161kovou \u017eene za titulem i podpora man\u017eela: Michal Hrdli\u010dka j\u00ed fand\u00ed z hledi\u0161t\u011b - eXtra.cz", "description": "Tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 se n\u011bkolik posledn\u00edch m\u011bs\u00edc\u016f tr\u00e1pila, v\u0161e ale zm\u011bnil Wimbledon. Na slavn\u00e9m turnaji se \u010ce\u0161ka probojovala a\u017e do fin\u00e1le, co\u017e se j\u00ed ve Wembley poda\u0159ilo v\u016fbec poprv\u00e9. Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 za to vd\u011b\u010d\u00ed jak sv\u00e9mu kou\u010di Saschovi Bajinovi, tak i man\u017eelov\u2026", "url": "https://www.extra.cz/karolinu-pliskovou-zene-za-titulem-i-podpora-manzela-michal-hrdlicka-ji-fandi-z-hlediste-b095d", "urlToImage": "https://media.extra.cz/static/img/2021/03/profimedia-0620598975_16_9_0-740x416.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:29:00Z", "content": "Tenistka Karol\u00edna Pl\u00edkov\u00e1 se nkolik posledn\u00edch ms\u00edc tr\u00e1pila, ve ale zmnil Wimbledon. Na slavn\u00e9m turnaji se eka probojovala a do fin\u00e1le, co se j\u00ed ve Wembley podailo vbec poprv\u00e9. Pl\u00edkov\u00e1 za to vd\u00ed jak \u2026 [+1673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "nik", "title": "TENIS ONLINE: Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 ztratila prvn\u00ed set. Je \u010das na obrat? - Sport.cz", "description": "Na jedni\u010dku u\u017e nesta\u010dila. \u010cesk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 ve fin\u00e1le Wimbledonu podlehla Ashleigh Bartyov\u00e9 3:6, 7:6, 3:6. Vstup do z\u00e1pasu j\u00ed nevy\u0161el, ale nakonec z duelu ud\u011blala velk\u00e9 drama, state\u010dn\u011b bojovala, ale tak\u00e9 kazila a velkolep\u00e9 ta\u017een\u00ed lond\u00fdnsk\u00fdm gra\u2026", "url": "https://www.sport.cz/tenis/wimbledon/clanek/2546972-statecny-boj-ale-na-wimbledonsky-triumf-pliskova-nakonec-nedosahla.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003109990564/Pu6YFKOcnF94tHe8_en1vg/60e9bd7674a93bd5b7290100-555785.jpg?20210710175700", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Na jedniku u nestaila. esk\u00e1 tenistka Karol\u00edna Pl\u00edkov\u00e1 ve fin\u00e1le Wimbledonu podlehla Ashleigh Bartyov\u00e9 3:6, 7:6, 3:6. Vstup do z\u00e1pasu j\u00ed nevyel, ale nakonec z duelu udlala velk\u00e9 drama, staten bojovala\u2026 [+3479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Kvitov\u00e1 i Krej\u010d\u00edkov\u00e1 si v Praze po\u010dkaj\u00ed na soupe\u0159ky z kvalifikace - Sport.cz", "description": "\u010cty\u0159i \u010desk\u00e9 tenistky budou hr\u00e1t v 1. kole pra\u017esk\u00e9ho turnaje WTA proti soupe\u0159k\u00e1m z kvalifikace. Na jm\u00e9no sv\u00e9 protivnice na Livesport Prague Open si po\u010dkaj\u00ed prvn\u00ed nasazen\u00e1 Petra Kvitov\u00e1, dvojka Barbora Krej\u010d\u00edkov\u00e1, trojka Mark\u00e9ta Vondrou\u0161ov\u00e1 a Kate\u0159ina Siniakov\u00e1\u2026", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/2547728-kvitova-i-krejcikova-si-v-praze-pockaji-na-souperky-z-kvalifikace.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/2go-R1vy1Fn2MI5tJkUbUw/60da066e0c91612ed9e90000-549673.jpg?20210628193044", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Dnes 16:04 - Praha tyi esk\u00e9 tenistky budou hr\u00e1t v 1. kole prask\u00e9ho turnaje WTA proti soupek\u00e1m z kvalifikace. Na jm\u00e9no sv\u00e9 protivnice na Livesport Prague Open si pokaj\u00ed prvn\u00ed nasazen\u00e1 Petra Kvitov\u00e1, d\u2026 [+736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Linda Fruhvirtov\u00e1 vypadla ve wimbledonsk\u00e9 juniorce v semifin\u00e1le - Sport.cz", "description": "Tenistka Linda Fruhvirtov\u00e1 vypadla ve dvouh\u0159e juniorek ve Wimbledonu v semifin\u00e1le. \u0160estn\u00e1ctilet\u00e1 nasazen\u00e1 osmi\u010dka, kter\u00e1 dosud na grandslamov\u00e9m turnaji nikdy tak daleko nedo\u0161la, podlehla na lond\u00fdnsk\u00e9 tr\u00e1v\u011b o rok star\u0161\u00ed Ane Mintegiov\u00e9 ze \u0160pan\u011blska 3:6, 5:7.", "url": "https://www.sport.cz/tenis/wimbledon/clanek/2547737-linda-fruhvirtova-vypadla-ve-wimbledonske-juniorce-v-semifinale.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001009990564/4djBGsp3u-tauhNe1C3D1w/5ee8ac4e9a23528be3090100-340312.jpg?20200616133058", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Dnes 16:15 - Lond\u00fdn Tenistka Linda Fruhvirtov\u00e1 vypadla ve dvouhe juniorek ve Wimbledonu v semifin\u00e1le. estn\u00e1ctilet\u00e1 nasazen\u00e1 osmika, kter\u00e1 dosud na grandslamov\u00e9m turnaji nikdy tak daleko nedola, podle\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Krej\u010d\u00edkov\u00e1 p\u0159ijde o post deblov\u00e9 jedni\u010dky, vyst\u0159\u00edd\u00e1 ji Mertensov\u00e1 - Sport.cz", "description": "Tenistka Barbora Krej\u010d\u00edkov\u00e1 p\u0159ijde po \u010dty\u0159ech t\u00fddnech o post sv\u011btov\u00e9 jedni\u010dky ve \u010dty\u0159h\u0159e. \u010ceskou hr\u00e1\u010dku v \u010dele vyst\u0159\u00edd\u00e1 Belgi\u010danka Elise Mertensov\u00e1, kter\u00e1 si n\u00e1vrat na prvn\u00ed m\u00edsto mezi deblistkami zajistila postupem do fin\u00e1le \u010dty\u0159hry ve Wimbledonu.", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/2546342-krejcikova-prijde-o-post-deblove-jednicky-vystrida-ji-mertensova.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005909990564/1phF1JW69213YFlQBPXfkg/60e30dd0bf72ec240baa0000-553678.jpg?20210705155040", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Vera 19:25 - Lond\u00fdn Tenistka Barbora Krej\u00edkov\u00e1 pijde po tyech t\u00fddnech o post svtov\u00e9 jedniky ve tyhe. eskou hr\u00e1ku v ele vyst\u00edd\u00e1 Belgianka Elise Mertensov\u00e1, kter\u00e1 si n\u00e1vrat na prvn\u00ed m\u00edsto mezi deblistk\u2026 [+597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Fin\u00e1le tenist\u016f ve Wimbledonu bude poprv\u00e9 rozhodovat \u017eena - Sport.cz", "description": "Poprv\u00e9 v historii tenisov\u00e9ho Wimbledonu, kter\u00e1 se p\u00ed\u0161e od roku 1877, bude fin\u00e1le mu\u017esk\u00e9 dvouhry rozhodovat \u017eena. Na umpire usedne v ned\u011bln\u00edm z\u00e1pase mezi Srbem Novakem Djokovi\u010dem a Italem Matteem Berrettinim chorvatsk\u00e1 sud\u00ed Marija \u010ci\u010dakov\u00e1. Jej\u00ed nasazen\u00ed na mu\u2026", "url": "https://www.sport.cz/tenis/wimbledon/clanek/2547683-finale-tenistu-ve-wimbledonu-bude-poprve-rozhodovat-zena.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003809990564/HkXB3xOoku6ZqsAMHXt06w/60e8965ed24ec40cdb460100-555542.jpg?20210709204302", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Dnes 15:51 - Lond\u00fdn Poprv\u00e9 v historii tenisov\u00e9ho Wimbledonu, kter\u00e1 se p\u00ede od roku 1877, bude fin\u00e1le musk\u00e9 dvouhry rozhodovat ena. Na umpire usedne v nedln\u00edm z\u00e1pase mezi Srbem Novakem Djokoviem a Ital\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Boleslav nesta\u010dila na Chrudim, t\u00fdm z druh\u00e9 ligy neporazily ani Teplice a Zl\u00edn - iDNES.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 Mlad\u00e9 Boleslavi podlehli druholigov\u00e9 Chrudimi 1:3 a v p\u00e1t\u00e9m utk\u00e1n\u00ed letn\u00ed p\u0159\u00edpravy poprv\u00e9 prohr\u00e1li. Proti soupe\u0159\u016fm z ni\u017e\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee zav\u00e1haly i dal\u0161\u00ed prvoligov\u00e9 t\u00fdmy. Teplice jen remizovaly s T\u00e1borskem 2:2 a stejn\u00fd v\u00fdsledek si p\u0159ipsal i Zl\u00edn proti jin\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/pripravy-mlada-boleslav-chrudim-teplice-taborsko-zlin-prostejov.A210710_144847_fotbal_tof", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN8c5fa0_150854_1810761.jpg&c=A210710_144847_fotbal_tof", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:00Z", "content": "Karvin\u00e1 hr\u00e1la s polsk\u00fdmi druholigov\u00fdmi Tychami v pestelce 3:3 a Bohemians 1905 podlehli rakousk\u00e9mu druholigov\u00e9mu St. P\u00f6ltenu. Naopak prvn\u00ed v\u00edtzstv\u00ed v letn\u00ed p\u00edprav zaznamenaly esk\u00e9 Budjovice, kter\u00e9 zv\u2026 [+7387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Leto\u0161n\u00ed Stanley Cup jsem si u\u017eil v\u00edc, byl n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 \u0161ampion Pal\u00e1t - iDNES.cz", "description": "Loni Stanley Cup dov\u00e9zt do \u010ceska kv\u016fli pandemii nemohl. Tentokr\u00e1t hokejista Ond\u0159ej Pal\u00e1t douf\u00e1, \u017ee ho lidem doma ve Fr\u00fddku-M\u00edstku uk\u00e1\u017ee a naplno si u\u017eije zaslou\u017een\u00e9 oslavy jako v\u00edt\u011bz NHL.", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/ondrej-palat-tampa-bay-lightning-finale-stanley-cupu-rozhovor.A210710_090302_nhl_rmp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN8c6f28_p2021070101420.jpg&c=A210710_090302_nhl_rmp", "publishedAt": "2021-07-10T11:59:00Z", "content": "Pevn v\u00edm, e n\u00e1m to dovol\u00ed, ale moc asu nen\u00ed, zb\u00fdvaj\u00ed njak\u00e9 ti ms\u00edce do za\u00e1tku dal\u00edho kempu. Zat\u00edm ani nev\u00edm, kdy do eska pilet\u00edm, \u00edk\u00e1 \u00faton\u00edk Tampa Bay Lightning, od tvrtka dvojn\u00e1sobn\u00fd ampion NHL.\r\nPr\u2026 [+3594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Liga americk\u00e9ho fotbalu zah\u00e1jena, Vyso\u010dina si na \u00favod poradila s P\u0159erovem - \u010cT sport", "description": "Hr\u00e1\u010di Vyso\u010diny Gladiators potvrdili v \u00favodn\u00edm z\u00e1pase Kittfort ligy americk\u00e9ho fotbalu roli favorit\u016f a porazili P\u0159erov Mammoths 28:6. O v\u00edt\u011bzstv\u00ed rozhodli ale Gladiators a\u017e ve druh\u00e9m polo\u010dase.", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/americky-fotbal/liga-americkeho-fotbalu-zahajena-vysocina-si-na-uvod-poradila-s-prerovem/60e95688d60dfef4a4870f4c", "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/OWU2MmZmMzhkN2IxNTc4MEASrGdMAROhCmNQUdJzImLw8YgTBDMLVfdq0vUoVO8BntI7V0ozLSTMR29xRejA6l8sfZJwKJHfXV1Wq4AGnPC5hQydl27Jqi-t9lYWkPa9_GDpnE5iSeWOI9ShHOfotPFFVTU1c6IFsTe9G_949Gidovz0EhS53snMcXyMrkYGZdFxiJPmgbp2f2hN8JwrgQe0hcZ7rYY5f_NmutYvB3M.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:32:20Z", "content": "Gladiators se dok\u00e1zali v \u00fatoku posouvat pedev\u00edm d\u00edky bhov\u00e9 he. K running backovi Janu Dunovsk\u00e9m se pidal americk\u00fd quarterback Clark Hazlett, pro kter\u00e9ho to byl prvn\u00ed z\u00e1pas v dresu Gladiators. Hazlett\u2026 [+2044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Kajak\u00e1\u0159 Rudorfer m\u00e1 st\u0159\u00edbro z juniorsk\u00e9ho mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve vodn\u00edm slalomu - Sport.cz", "description": "Kajak\u00e1\u0159 Martin Rudorfer z\u00edskal na mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve vodn\u00edm slalomu juniorsk\u00e9 st\u0159\u00edbro. Maty\u00e1\u0161 Nov\u00e1k obsadil \u010dtvrt\u00e9 m\u00edsto. T\u011bsn\u011b pod stupni v\u00edt\u011bz\u016f se ve fin\u00e1le kajak\u00e1\u0159ek se\u0159adily sestry Kneblovy. Kl\u00e1ra Kneblov\u00e1, kter\u00e1 v p\u00e1tek z\u00edskala titul mezi kanoistkami, \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/vodni-sporty/clanek/2547368-kajakar-rudorfer-ma-stribro-z-juniorskeho-mistrovstvi-sveta-ve-vodnim-slalomu.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/RTpVGaHR44mSUWi26ymQuQ/60e97d106db5e82b86800200-555659.jpg?20210710125722", "publishedAt": "2021-07-10T11:11:54Z", "content": "Dnes 12:51 - Lubla/Tacen Kajak\u00e1 Martin Rudorfer z\u00edskal na mistrovstv\u00ed svta ve vodn\u00edm slalomu juniorsk\u00e9 st\u00edbro. Maty\u00e1 Nov\u00e1k obsadil tvrt\u00e9 m\u00edsto. Tsn pod stupni v\u00edtz se ve fin\u00e1le kajak\u00e1ek seadily sestr\u2026 [+648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "David Skalo\u0161", "title": "Hamilton nechce d\u011blat F1 na 70 procent. \u201ePokud tomu u\u017e nebudu cht\u00edt v\u011bnovat \u010das nebo energii, odejdu,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 - F1sport.cz", "description": "Lewis Hamilton podle sv\u00fdch slov nechce \u201enic d\u011blat jen nap\u016fl\u201c. Z formule 1 proto nem\u00e1 v pl\u00e1nu odej\u00edt, dokud se j\u00ed bude c\u00edtit pln\u011b oddan\u00fd.", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/hamilton-nechce-delat-f1-na-70-procent-pokud-tomu-uz-nebudu-chtit-venovat-cas-nebo-energii-odejdu-rika", "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=382145079", "publishedAt": "2021-07-10T10:59:25Z", "content": "Souasn\u00e1 smlouva u t\u00fdmu Mercedes Hamiltonovi vypr\u00ed na konci leton\u00edho roku. Bhem Velk\u00e9 ceny Rakouska vak bylo ozn\u00e1meno prodlouen\u00ed spolupr\u00e1ce minim\u00e1ln do roku 2023.\r\nHamilton podle sv\u00fdch slov st\u00e1le c\u00edt\u00ed\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "nik", "title": "TOUR ONLINE: Slibn\u00fd \u00fanik. Ale do c\u00edle 14. etapy Tour je je\u0161t\u011b daleko - Sport.cz", "description": "Nizozemsk\u00fd cyklista Bauke Mollema ovl\u00e1dl sobotn\u00ed 14. etapu Tour de France a slav\u00ed druh\u00e9 etapov\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed na tomto z\u00e1vod\u011b ve sv\u00e9 kari\u00e9\u0159e. Pro druh\u00e9 m\u00edsto si dosprintoval Patrick Konrad a t\u0159et\u00ed dojel Sergio Andres Higuita. Celkov\u011b d\u00e1l suver\u00e9nn\u011b vede slovinsk\u00fd \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/2547071-po-uniku-slavi-etapovy-triumf-na-tour-mollema.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/5tT7dLG-dtz01eBfw5r2UA/60e9b6a78b2149339f0c0100-555749.jpg?20210710170619", "publishedAt": "2021-07-10T10:40:00Z", "content": "Nizozemsk\u00fd cyklista Bauke Mollema ovl\u00e1dl sobotn\u00ed 14. etapu Tour de France a slav\u00ed druh\u00e9 etapov\u00e9 v\u00edtzstv\u00ed na tomto z\u00e1vod ve sv\u00e9 kari\u00e9e. Pro druh\u00e9 m\u00edsto si dosprintoval Patrick Konrad a tet\u00ed dojel Serg\u2026 [+2753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes.cz"}, "author": null, "title": "Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 ve fin\u00e1le Wimbledonu. Tleskali j\u00ed princ William, v\u00e9vodkyn\u011b Kate i Martina Navr\u00e1tilov\u00e1 - Forbes \u010cesko", "description": "Tenistka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 dnes zkusila napodruh\u00e9 dos\u00e1hnout na vytou\u017een\u00fd grandslamov\u00fd titul. Soupe\u0159kou \u010desk\u00e9 hr\u00e1\u010dky v\u00a0sobotn\u00edm wimbledonsk\u00e9m fin\u00e1le na tr\u00e1v\u011b v\u00a0All England Clubu byla sv\u011btov\u00e1 jedni\u010dka Ashleigh Barty z\u00a0Austr\u00e1lie. Ta si nakonec titul odnesla. A s\u2026", "url": "https://forbes.cz/pliskova-nastupuje-ve-finale-wimbledonu-tleskat-ji-bude-i-princ-william-a-vevodkyne-kate/", "urlToImage": "https://cdn.forbesmedia.cz/images/eyJ1IjoiXC91cGxvYWRzXC8yMDIxXC8wN1wva2F0ZS13aWxsaWFtLW1hcnRpbmEtMS5qcGciLCJ3Ijo5NTksInYiOiIxLjAifQ%3D%3D.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:29:34Z", "content": "Tenistka Karol\u00edna Pl\u00edkov\u00e1 dnes zkusila napodruh\u00e9 dos\u00e1hnout na vytouen\u00fd grandslamov\u00fd titul. Soupekou esk\u00e9 hr\u00e1ky v\u00a0sobotn\u00edm wimbledonsk\u00e9m fin\u00e1le na tr\u00e1v v\u00a0All England Clubu byla svtov\u00e1 jednika Ashleigh\u2026 [+1881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Stanislav Jan\u016f", "title": "Srovn\u00e1vac\u00ed test outdoorov\u00fdch kamer. Ano, zase vyhraje GoPro, ale\u2026 - \u017div\u011b.cz", "description": "\u0158\u00edk\u00e1 se jim sice ak\u010dn\u00ed nebo sportovn\u00ed, vysok\u00e1 kvalita z\u00e1znamu a\u00a0dal\u0161\u00ed poveden\u00e9 vlastnosti v\u0161ak umo\u017e\u0148uj\u00ed i\u00a0b\u011b\u017en\u00e9 nat\u00e1\u010den\u00ed z\u00a0ruky nebo selfie ty\u010de. Otestovali jsme sedmero kamer v\u00a0cenov\u00e9m rozp\u011bt\u00ed od necel\u00fdch \u010dty\u0159 tis\u00edc a\u017e po jeden\u00e1ct tis\u00edc.", "url": "https://www.zive.cz/clanky/srovnavaci-test-outdoorovych-kamer-ano-zase-vyhraje-gopro-ale/sc-3-a-210770/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=657888224", "publishedAt": "2021-07-10T09:45:09Z", "content": "Outdoorov\u00fdm kamer\u00e1m jsme se v\u00a0r\u00e1mci srovn\u00e1vac\u00edch test posledn\u00edch deset let vnovali kadoron, s\u00a0jedinou v\u00fdjimkou, kterou byl rok 2020. A\u00a0ne, neme za to pandemie, n\u00fdbr stagnace na trhu.\r\nZat\u00edmco ped nko\u2026 [+1148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Marek Otava", "title": "Anglie p\u0159ed fin\u00e1lem Eura oplak\u00e1v\u00e1 ztr\u00e1tu legendy, podlehla rakovin\u011b - tn.cz", "description": "<p>Anglick\u00fd fotbal se mus\u00ed den p\u0159ed fin\u00e1le evropsk\u00e9ho \u0161ampion\u00e1tu vyrovnat se ztr\u00e1tou jejich b\u00fdval\u00e9ho reprezentanta Paula Marinera. Ve v\u011bku 68 let toti\u017e fotbalista zem\u0159el na rakovinu mozku.</p>", "url": "https://sport.tn.nova.cz/clanek/anglie-pred-finalem-eura-oplakava-ztratu-legendy-podlehla-rakovine.html", "urlToImage": "https://nova-ott-images-tn.ssl.cdn.cra.cz/r600x338/0560cef4-1633-4c87-91a6-eb617634f35f", "publishedAt": "2021-07-10T09:36:32Z", "content": "Anglick\u00fd fotbal se mus\u00ed den ped fin\u00e1le evropsk\u00e9ho ampion\u00e1tu vyrovnat se ztr\u00e1tou jejich b\u00fdval\u00e9ho reprezentanta Paula Marinera. Ve vku 68 let toti fotbalista zemel na rakovinu mozku.Paul Mariner hr\u00e1l z\u2026 [+375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Curacao muselo kv\u016fli n\u00e1kaze koronavirem v t\u00fdmu odstoupit ze Zlat\u00e9ho poh\u00e1ru - Sport.cz", "description": "Fotbalov\u00e1 reprezentace Curacaa musela jen n\u011bkolik hodin p\u0159ed zah\u00e1jen\u00edm \u0161ampion\u00e1tu Severn\u00ed a St\u0159edn\u00ed Ameriky odstoupit kv\u016fli vysok\u00e9mu po\u010dtu pozitivn\u00edch test\u016f na koronavirus v t\u00fdmu. P\u0159ekvapiv\u00e9 \u010dtvrtfinalisty p\u0159edchoz\u00edho ro\u010dn\u00edku Zlat\u00e9ho poh\u00e1ru z roku 2019 ve sku\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ostatni/clanek/2547242-curacao-muselo-kvuli-nakaze-koronavirem-v-tymu-odstoupit-ze-zlateho-poharu.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009930560/fGEE2QpmOYqulD7EM-MMyQ/60e969a2105b6b0806d60100-555632.jpg?20210710113428", "publishedAt": "2021-07-10T09:35:43Z", "content": "Fotbalov\u00e1 reprezentace Curacaa musela jen nkolik hodin ped zah\u00e1jen\u00edm ampion\u00e1tu Severn\u00ed a Stedn\u00ed Ameriky odstoupit kvli vysok\u00e9mu potu pozitivn\u00edch test na koronavirus v t\u00fdmu. Pekvapiv\u00e9 tvrtfinalisty pe\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Vor\u00e1\u010dk\u016fv konec ve Philadelphii? Klub ho m\u00e1 nab\u00eddnout konkurenci v NHL - iDNES.cz", "description": "Hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Jakub Vor\u00e1\u010dek z\u0159ejm\u011b skon\u010d\u00ed v t\u00fdmu Philadelphia Flyers. Klub mu m\u011bl ozn\u00e1mit, \u017ee ho nebude chr\u00e1nit p\u0159i roz\u0161i\u0159ovac\u00edm draftu, kdy si nov\u00fd \u010dlen NHL Seattle Kraken m\u016f\u017ee od konkurence vybrat v\u017edy po jednom hr\u00e1\u010di. P\u0159\u00edpadn\u011b jej Flyers pl\u00e1nuj\u00ed vym\u011bnit.", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/jakub-voracek-philadelphia-flyers-konec-spekulace.A210710_103753_nhl_rmp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN8a9cc3_P2021040900745.jpg&c=A210710_103753_nhl_rmp", "publishedAt": "2021-07-10T09:32:00Z", "content": "Informoval o tom v sobotu zn\u00e1m\u00fd report\u00e9r Elliotte Friedman ze z\u00e1mosk\u00e9ho serveru SportsNet.\r\nSituace mezi Vor\u00e1kem a Philadelphi\u00ed nen\u00ed vyhrocen\u00e1, ale ob strany spolu diskutovaly, e mon\u00e1 nastal as pro z\u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Messi vs. Neymar ve fin\u00e1le. Turnaj ve st\u00ednu Eura u\u017e za\u010dal zaj\u00edmat i Evropu - iDNES.cz", "description": "Legend\u00e1rn\u00ed stadion Maracan\u00e1 bude d\u011bji\u0161t\u011bm ob\u0159\u00ed ud\u00e1losti: na jedn\u00e9 stran\u011b Lionel Messi, mocn\u011b tou\u017e\u00edc\u00ed po prvn\u00ed trofeji s Argentinou, na druh\u00e9 Neymar a Braz\u00edlie. Dva velc\u00ed rivalov\u00e9, dva b\u00fdval\u00ed par\u0165\u00e1ci z Barcelony si to rozdaj\u00ed ve fin\u00e1le fotbalov\u00e9ho \u0161ampion\u00e1tu J\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/reprezentace/copa-america-finale-argentina-brazilie-messi-neymar-preview.A210710_092120_fot_reprez_vp2", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VP28ca235_profimedia_0620718335.jpg&c=A210710_092120_fot_reprez_vp2", "publishedAt": "2021-07-10T08:59:00Z", "content": "Oba fenomen\u00e1ln\u00ed hr\u00e1i dosud se sv\u00fdmi n\u00e1rodn\u00edmi mustvy vybojovali pouze zlato na olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch. O motivaci maj\u00ed postar\u00e1no.\r\nZa\u00edn\u00e1 se v noci ze soboty na nedli, ve dv hodiny v\u00fdkop. Mimochodem jedna\u2026 [+2936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jem", "title": "Janou\u0161ek se bude muset vr\u00e1tit do v\u011bzen\u00ed - novinky.cz", "description": "Lobbista Roman Janou\u0161ek se mus\u00ed vr\u00e1tit do v\u011bzen\u00ed. Rozhodl o\u00a0tom Vrchn\u00ed soud v\u00a0Olomouci, kdy\u017e vyhov\u011bl st\u00ed\u017enosti st\u00e1tn\u00edho z\u00e1stupce na p\u0159eru\u0161en\u00ed v\u00fdkonu trestu ze zdravotn\u00edch d\u016fvod\u016f. O\u00a0usnesen\u00ed informovala v\u00a0sobotu \u010cesk\u00e1 televize. Janou\u0161ek si m\u00e1 odpykat 4,5 roku \u2026", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/janousek-se-bude-muset-vratit-do-vezeni-40365819", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/N0aBF70.jpeg?fl=cro,0,102,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-10T08:27:25Z", "content": "Usnesen\u00ed olomouck\u00e9ho vrchn\u00edho soudu zat\u00edm nen\u00ed veejn\u00e9, u ale bylo rozesl\u00e1no z\u00faastnn\u00fdm stran\u00e1m a esk\u00e1 televize mla monost se s n\u00edm sezn\u00e1mit. Soud podle T dospl k z\u00e1vru, e soukrom\u00e9 aktivity Romana Jano\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Marek Burkert", "title": "Ment\u00e1ln\u00ed kou\u010d Jel\u00ednek o ta\u017een\u00ed Pl\u00ed\u0161kov\u00e9: Sascha mi \u0159\u00edkal: Po\u010dkej, uvid\u00ed\u0161 na Wimbledonu! - Sport.cz", "description": "Ob\u010das si od kritik\u016f tenistky Karol\u00edny Pl\u00ed\u0161kov\u00e9 vyslechl nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00ed n\u00e1\u0159ky a b\u011bdov\u00e1n\u00ed. Ment\u00e1ln\u00ed kou\u010d wimbledonsk\u00e9 finalistky Marian Jel\u00ednek ale nikdy nepochyboval, \u017ee se tvrd\u00e1 pr\u00e1ce pod veden\u00edm n\u011bmeck\u00e9ho tren\u00e9ra Saschi Bajina jednou z\u00faro\u010d\u00ed.", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/2545820-mentalni-kouc-jelinek-o-tazeni-pliskove-sascha-mi-rikal-pockej-uvidis-na-wimbledonu.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003809990564/eDuYTCfGiOdL64ZFnTxPVw/60e73387a98fe544a0bc0100-555254.jpg?20210708194731", "publishedAt": "2021-07-10T08:27:13Z", "content": "Obas si od kritik tenistky Karol\u00edny Pl\u00edkov\u00e9 vyslechl nejrznj\u00ed n\u00e1ky a bdov\u00e1n\u00ed. Ment\u00e1ln\u00ed kou wimbledonsk\u00e9 finalistky Marian Jel\u00ednek ale nikdy nepochyboval, e se tvrd\u00e1 pr\u00e1ce pod veden\u00edm nmeck\u00e9ho tren\u00e9ra\u2026 [+3308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Petr Kubala", "title": "Horner v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee v\u00fdvoj RB16B p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok neohroz\u00ed - F1sport.cz", "description": "Red Bull st\u00e1le pracuje na RB16B a to v\u00edce, ne\u017e Mercedes na sv\u00e9m leto\u0161n\u00edm voze. Nem\u016f\u017ee to ohrozit v\u00fdvoj pro p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok?", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/horner-veri-ze-vyvoj-rb16b-pristi-rok-neohrozi", "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=184956843", "publishedAt": "2021-07-10T07:23:00Z", "content": "Red Bull nasadil v posledn\u00ed dob mnoho nov\u00fdch d\u00edl\u00a0 pracoval na k\u00eddlech, podlaze, difuzoru apod. V p\u00edt\u00edm roce n\u00e1s ek\u00e1 v\u00fdrazn\u00e1 zmna pravidel. V\u00fdvoj je pitom ovlivnn nejen tradin\u00edmi omezen\u00edmi v podob asu\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Bronz na mistrovstv\u00ed Ji\u017en\u00ed Ameriky z\u00edskala Kolumbie, t\u011bsn\u011b porazila Peru - iDNES.cz", "description": "T\u0159et\u00ed m\u00edsto na mistrovstv\u00ed Ji\u017en\u00ed Ameriky obsadili fotbalist\u00e9 Kolumbie. V utk\u00e1n\u00ed o bronz v Bras\u00edlii d\u00edky dv\u011bma g\u00f3l\u016fm Luise D\u00edaze porazili 3:2 Peru. V\u00edt\u011bznou branku dal \u010dty\u0159iadvacetilet\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk ve \u010dtvrt\u00e9 minut\u011b nastaven\u00ed.", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/reprezentace/copa-america-o-treti-misto-kolumbie-peru.A210710_085222_fot_reprez_tof", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TOF8ca216_7f88c9fbcbbf43d38b2170632bea1ee6_0_1.jpg&c=A210710_085222_fot_reprez_tof", "publishedAt": "2021-07-10T06:54:00Z", "content": "Peru poslal do veden\u00ed v z\u00e1vru prvn\u00edho poloasu Yoshimar Yot\u00fan, ale Kolumbijci po pest\u00e1vce otoili sk\u00f3re. Ve 49. minut srovnal z p\u00edm\u00e9ho kopu Juan Cuadrado a na 2:1 zv\u00fdil D\u00edaz pot\u00e9, co ho za obranou nael\u2026 [+1347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportyzive.cz"}, "author": "Tobi\u00e1\u0161 Cimrman", "title": "Mourinho chyst\u00e1 v AS \u0158\u00edm \u010distku. Oliver Giroud je bl\u00edzko odchodu z Premier League - Sporty\u017div\u011b", "description": "", "url": "https://sportyzive.cz/fotbal/mourinho-chysta-v-as-rim-cistku-oliver-giroud-je-blizko-odchodu-z-premier-league/", "urlToImage": "https://sportyzive.cz/wp-content/uploads/2021/07/depositphotos_412472924_s-2019.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:27:23Z", "content": "Liverpool tou\u00ed po z\u00edsk\u00e1n\u00ed polsk\u00e9ho z\u00e1lon\u00edka z Neapole, talent Manchesteru United zam\u00edil na dal\u00ed hostov\u00e1n\u00ed. Portugalsk\u00fd strat\u00e9g Jos\u00e9 Mourinho se na lavice italsk\u00e9ho AS \u00edm chyst\u00e1 k velk\u00fdm zmn\u00e1m, odej\u00edt\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Tren\u00e9r Sascha Bajin p\u0159ed fin\u00e1le Karol\u00edny Pl\u00ed\u0161kov\u00e9 - iDNES.cz", "description": "P\u0159i p\u00e1te\u010dn\u00ed videotiskovce s report\u00e9ry snad ze v\u0161ech obydlen\u00fdch sv\u011btad\u00edl\u016f si kou\u010d Sascha Bajin znovu vybavil \u010darovnou chv\u00edli, v n\u00ed\u017e se jeho sv\u011b\u0159enka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 vydala na ohromuj\u00edc\u00ed wimbledonsk\u00e9 ta\u017een\u00ed. \u201eV prvn\u00edm kole se Zidan\u0161ekovou prohr\u00e1vala 2:5 a n\u011bc\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/tenis/sascha-bajin-trener-karolina-pliskova.A210709_201439_tenis_rou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU8c9f26_bajin.jpg&c=A210709_201439_tenis_rou", "publishedAt": "2021-07-10T05:25:00Z", "content": "A zaaly se d\u00edt vci. Vyt\u00e1hl\u00e1 eka, kter\u00e1 piletla do Lond\u00fdna bez vzletn\u00fdch c\u00edl, r\u00e1zn otoila partii se semifinalistkou Roland Garros.\r\nOpr\u00e1ila d\u00edve tak p\u00e1dn\u00fd servis, uvolnn vihala do m\u00ed a p\u00e1lila je k laj\u2026 [+1882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Star\u00fd zn\u00e1m\u00fd McGregor. Op\u011bt se posm\u00edv\u00e1 a ur\u00e1\u017e\u00ed. Pot\u0159et\u00ed z\u00e1pas\u00ed s Poirierem - iDNES.cz", "description": "V\u00edtej zp\u011bt, Conore McGregore. Zl\u00e1 verze irsk\u00e9ho MMA z\u00e1pasn\u00edka se vr\u00e1tila. U\u017e zase ne\u0161et\u0159\u00ed vulgaritami, sype hromadu osobn\u00edch ur\u00e1\u017eek, posm\u00edv\u00e1 se a chov\u00e1 jako dareb\u00e1k. Lad\u00ed se na ned\u011bln\u00ed z\u00e1pas s Dustinem Poirierem, v kleci organizace UFC nastoup\u00ed ke t\u0159et\u00edmu vz\u00e1\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/mma/conor-mcgregor-dustin-poirier-ufc-mma.A210709_114727_sport-mma_rmp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP8c9d21_NONE_MMA_UFC_UFC264_PREVIEW_0709_1W.JPG&c=A210709_114727_sport-mma_rmp", "publishedAt": "2021-07-10T04:59:00Z", "content": "A kdo z fanouk bojov\u00fdch sport by McGregora nechtl opt vidt b\u00edt se o p\u00e1s ampiona lehk\u00e9 v\u00e1hy (do 70,3 kg)?\r\nZni\u00edm t.\r\nBude z tebe mrtvola, nakopu ti zadek tak, e t odnesou na nos\u00edtk\u00e1ch.\r\nPovod\u00edm si t j\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Balv\u00edn: Nemus\u00edme se b\u00e1t nikoho. M\u016f\u017eeme do toho j\u00edt s \u010distou hlavou - iDNES.cz", "description": "Na japonsk\u00fd \u201edouble\u201c se t\u011b\u0161\u00ed v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch t\u00fddnech a m\u011bs\u00edc\u00edch \u010desk\u00fd basketbalista Ond\u0159ej Balv\u00edn. Urostl\u00fd pivot je\u0161t\u011b p\u0159ed \u00fasp\u011b\u0161nou kvalifikac\u00ed na olympi\u00e1du v Tokiu podepsal kontrakt s japonsk\u00fdm t\u00fdmem Gunma Crane Thunders. Zat\u00edmco pro \u0159adu jeho spoluhr\u00e1\u010d\u016f bude ce\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/oh/tokio-2021/ondrej-balvin-basketbal-pred-tokio.A210709_162920_olympiada-tokio-2020_rou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN8c6a70_dsc_1122.jpg&c=A210709_162920_olympiada-tokio-2020_rou", "publishedAt": "2021-07-10T03:59:00Z", "content": "V tuhle chv\u00edli to ale tak nevn\u00edm\u00e1m. Bhem olympi\u00e1dy budeme v bublin, take nev\u00edm, jak to tam bude vypadat. R\u00e1d bych se sice el pod\u00edvat i na jin\u00e9 sporty, ale ty restrikce ch\u00e1pu. A tedy budu v\u00edce vn\u00edmat \u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Na premi\u00e9rov\u00e9 fin\u00e1le Peschkeov\u00e1 nedos\u00e1hla! V den 46. narozenin j\u00ed t\u011bsn\u011b uniklo - Sport.cz", "description": "Tenistce Kv\u011bt\u011b Peschkeov\u00e9 t\u011bsn\u011b unikl premi\u00e9rov\u00fd postup do fin\u00e1le sm\u00ed\u0161en\u00e9 \u010dty\u0159hry ve Wimbledonu. V den sv\u00fdch 46. narozenin prohr\u00e1la v p\u00e1ru s N\u011bmcem Kevinem Krawietzem s dom\u00e1c\u00ed dvojic\u00ed Harriet Dartov\u00e1, Joe Salisbury 2:6, 6:4 a 4:6.", "url": "https://www.sport.cz/tenis/wimbledon/clanek/2546909-na-premierove-finale-peschkeova-nedosahla-v-den-46-narozenin-ji-tesne-uniklo.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/JJ_Cm5SbmdIZXjwh_-QdlQ/60e8bfad301d3d3a9d550100-555587.jpg?20210709232919", "publishedAt": "2021-07-09T22:11:21Z", "content": "Tenistce Kvt Peschkeov\u00e9 tsn unikl premi\u00e9rov\u00fd postup do fin\u00e1le sm\u00eden\u00e9 tyhry ve Wimbledonu. V den sv\u00fdch 46. narozenin prohr\u00e1la v p\u00e1ru s Nmcem Kevinem Krawietzem s dom\u00e1c\u00ed dvojic\u00ed Harriet Dartov\u00e1, Joe Sa\u2026 [+1472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Alexanderssonov\u00e1 z\u00edskala na MS v orienta\u010dn\u00edm b\u011bhu v\u0161ech p\u011bt zlat\u00fdch medail\u00ed - Sport.cz", "description": "\u0160v\u00e9dsk\u00e1 orienta\u010dn\u00ed b\u011b\u017ekyn\u011b Tove Alexanderssonov\u00e1 z\u00edskala na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v \u010cesku zlat\u00e9 medaile ze v\u0161ech p\u011bti z\u00e1vod\u016f, do kter\u00fdch nastoupila. Dne\u0161n\u00ed p\u0159idala na klasick\u00e9 trati v koko\u0159\u00ednsk\u00fdch skaln\u00edch \u00fadol\u00edch nedaleko He\u0159m\u00e1nek na \u010ceskolipsku. V kategorii mu\u017e\u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/ostatni/clanek/2546738-alexanderssonova-ziskala-na-ms-v-orientacnim-behu-vsech-pet-zlatych-medaili.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001509990564/BTP9PhimGyQzLrEaCxWKDA/60e4ad1f80a9059e563c0100-554056.jpg?20210706212146", "publishedAt": "2021-07-09T19:46:54Z", "content": "v\u00e9dsk\u00e1 orientan\u00ed bkyn Tove Alexanderssonov\u00e1 z\u00edskala na mistrovstv\u00ed svta v esku zlat\u00e9 medaile ze vech pti z\u00e1vod, do kter\u00fdch nastoupila. Dnen\u00ed pidala na klasick\u00e9 trati v koko\u00ednsk\u00fdch skaln\u00edch \u00fadol\u00edch ne\u2026 [+4067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autoroad.cz"}, "author": "Pavel Mand\u00e1t / F1NEWS.CZ", "title": "Seidl p\u0159izn\u00e1v\u00e1 zklam\u00e1n\u00ed z Ricciarda: \u010cekali jsme, \u017ee bude rychlej\u0161\u00ed - F1NEWS.cz", "description": "Nov\u011b uzav\u0159en\u00e9 man\u017eelstv\u00ed mezi McLarenem a Danielem Ricciardem se nevyv\u00edj\u00ed podle p\u0159edstav. Australsk\u00fd z\u00e1vodn\u00edk nepod\u00e1v\u00e1 ve srovn\u00e1n\u00ed se sv\u00fdm t\u00fdmov\u00fdm kolegou dobr\u00e9 v\u00fdkony, na co\u017e McLaren dopl\u00e1c\u00ed v Poh\u00e1ru konstrukt\u00e9r\u016f. \u0160\u00e9f t\u00fdmu Andreas Seidl dal poprv\u00e9 ve\u0159ejn\u011b na\u2026", "url": "https://f1news.autoroad.cz/novinky/101375-seidl-priznava-zklamani-z-ricciarda-cekali-jsme-ze-bude-rychlejsi", "urlToImage": "https://autoroad.cz/pictures/photo/2021/03/12/mclaren-101-f2b8825d64-660x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:43:00Z", "content": "Daniel Ricciardo byl ped sezonou vn\u00edm\u00e1n coby velk\u00e1 posila McLarenu. Od dvaaticetilet\u00e9ho Australana se ekalo, e bude l\u00eddrem t\u00fdmu. Jeho zkuenosti mli t\u00fdm z Wokingu posunout na dal\u00ed \u00farove.\r\nJene to se z\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "\u0160pot\u00e1kov\u00e1 ovl\u00e1dla Diamantovou ligu v Monaku, bl\u00fdskla se v\u00fdkonem sezony - iDNES.cz", "description": "O\u0161t\u011bpa\u0159ka Barbora \u0160pot\u00e1kov\u00e1 zv\u00edt\u011bzila na atletick\u00e9m m\u00edtinku Diamantov\u00e9 ligy v Monaku d\u00edky sv\u00e9mu nejlep\u0161\u00edmu v\u00fdkonu v leto\u0161n\u00ed sezon\u011b 63,08 metru, kter\u00fd p\u0159edvedla v t\u0159\u00ed\u010dlenn\u00e9m superfin\u00e1le. Jej\u00ed soupe\u0159ky Maria Andrejczykov\u00e1 a N\u011bmka Christin Hussongov\u00e1, kter\u00e9 m\u011bly\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/atletika/diamantova-liga-monako-barbora-spotakova.A210709_205105_atletika_rou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU8beaae_P2021060707398.jpg&c=A210709_205105_atletika_rou", "publishedAt": "2021-07-09T19:22:00Z", "content": "Mui100 m (v\u00edtr +0,3 m/s): 1. Baker (USA) 9,91, 2. Simbine (JAR) 9,98, 3. Jacobs (It.) 9,99.800 m: 1. Amos (Botsw.) 1:42,91, 2. Korir (Kea) 1:43,04, 3. Arop (Kan.) 1:43,26.1500 m: 1. Cheruiyot (Kea) 3\u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tenisportal.cz"}, "author": "LiveSport s.r.o.", "title": "Djokovi\u010d ve Wimbledonu zastavil Shapovalova. V 30. grandslamov\u00e9m fin\u00e1le si zahraje o rekordn\u00ed 20. titul - TenisPort\u00e1l", "description": "WIMBLEDON - Novak Djokovi\u010d dr\u017e\u00ed leto\u0161n\u00ed grandslamovou neporazitelnost. \u0160ampion z Melbourne a Pa\u0159\u00ed\u017ee si o titul zahraje tak\u00e9 na tr\u00e1v\u011b v lond\u00fdnsk\u00e9m All England Clubu, kde si dnes poradil s Kana\u010fanem Denisem Shapovalovem a postoupil do jubilejn\u00edho 30. grandslamo\u2026", "url": "https://www.tenisportal.cz/zpravy/djokovic-ve-wimbledonu-zastavil-shapovalova-v-30-grandslamovem-finale-si-zahraje-o-rekordni-20-titul-31205/", "urlToImage": "https://www.tenisportal.cz/res/data/article/photo-big-icon/nc-636b04bc6753e03e7da4c4e6a124eb36.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:21:15Z", "content": "Novak Djokovi letos na grandslamech vyhr\u00e1l vech 20 z\u00e1pas. V\u00a0\u00fanoru ovl\u00e1dl Australian Open, v ervnu vyhr\u00e1l French Open a nyn\u00ed ve Wimbledonu postoupil ji do fin\u00e1le. \r\n34let\u00fd Srb sice hned v \u00favodu turnaj\u2026 [+3675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efotbal.cz"}, "author": null, "title": "eFotbal.cz \u00bb \u010cesk\u00e1 liga : P\u0159\u00edpravy: Slov\u00e1cko, Sparta, Liberec - eFotbal.cz", "description": "", "url": "https://www.efotbal.cz/clanek-222780-Slovacko-dekuje-Ciciliovi-Liberec-remizoval-s-Linzem-Sparta-nestacila-na-Wolfsberger.html", "urlToImage": "https://www.efotbal.cz/files/thumbnails/2021078-15-11-35-wiesn-crop-700-419-1625749895.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:33:00Z", "content": "Druh\u00fd ervencov\u00fd p\u00e1tek ly do akce hned ti pedn\u00ed tuzemsk\u00e9 znaky. Zat\u00edmco Slov\u00e1cko vyzvalo polsk\u00e9ho protivn\u00edka, hr\u00e1i Liberce a Sparty si to v r\u00e1mci pr\u00e1v prob\u00edhaj\u00edc\u00edch hern\u00edch kemp rozdali s rakousk\u00fdmi s\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK, Sport", "title": "Ma\u010farsk\u00fd svaz dostal za rasismus fanou\u0161k\u016f pokutu a m\u00e1 zav\u0159en\u00fd stadion - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Ma\u010farsk\u00fd fotbalov\u00fd svaz dostal kv\u016fli rasistick\u00fdm pok\u0159ik\u016fm a homofobn\u00edm transparent\u016fm pokutu 100 tis\u00edc eur.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/euro/euro-madarsko-trest/r~23e6b81ae0dc11ebb02dac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/859563a8ebcf3b9c82c5ff56fa329c0c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:00:41Z", "content": "Restaur\u00e1tor Jakub Tluho, kter\u00fd zaal v sobotu odpoledne odstraovat grafitti z Karlova mostu, odhadl, e pr\u00e1ci dokon\u00ed v \u00e1du dn\u00ed. Vandalsk\u00e9 projevy sprejer odstraoval z nejstar\u0161\u00edho mostu v Praze u nkolik\u2026 [+536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Fotbalist\u00e9 Sparty poprv\u00e9 v p\u0159\u00edprav\u011b prohr\u00e1li, Wolfsbergu podlehli 2:3 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 pra\u017esk\u00e9 Sparty neudr\u017eeli dvakr\u00e1t veden\u00ed a prohr\u00e1li na soust\u0159ed\u011bn\u00ed v Rakousku s Wolfsbergem 2:3.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/fotbaliste-sparty-poprve-v-priprave-prohrali-wolfsbergu-podl/r~52e97e62e0dd11eb8a900cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/92ac75e442fe3a4286cdebaf1e99a600.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:45:59Z", "content": "Spar\u0165an\u00e9 \u0161li v duelu s Wolfsbergem do veden\u00ed ji\u017e po dev\u00edti minut\u00e1ch hry, kdy svou \u010dtvrtou branku v p\u0159\u00edprav\u011b vst\u0159elil Ladislav Krej\u010d\u00ed star\u0161\u00ed. Dom\u00e1c\u00ed v\u0161ak brzy vyrovnali z\u00e1sluhou Thorstena Rochera.\r\nSv\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Fury se nakazil koronavirem a o titul s Wilderem bude boxovat a\u017e na podzim - Sport.cz", "description": "Boxersk\u00fd souboj o titul mistra sv\u011bta organizace WBC byl kv\u016fli pozitivn\u00edmu testu na koronavirus Tysona Furyho odlo\u017een. Britsk\u00fd obh\u00e1jce se m\u011bl 24. \u010dervence v Las Vegas utkat s americk\u00fdm vyzyvatelem Deontayem Wilderem.", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/bojove-sporty/clanek/2544902-fury-se-nakazil-koronavirem-a-o-titul-s-wilderem-bude-boxovat-az-na-podzim.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000004809990564/5uCT4fGRLCwIAiZo6h6zBQ/60e7cdbf0c4bf1305e2f0100-555299.jpg?20210709061951", "publishedAt": "2021-07-09T17:38:15Z", "content": "Boxersk\u00fd souboj o titul mistra svta organizace WBC byl kvli pozitivn\u00edmu testu na koronavirus Tysona Furyho odloen. Britsk\u00fd obh\u00e1jce se ml 24. ervence v Las Vegas utkat s americk\u00fdm vyzyvatelem Deontaye\u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Seznam.cz", "title": "Bartyov\u00e1 - Ka. Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 | ONLINE tenis | 10.7.2021 15:00 | Wimbledon \u017div\u011b na Sport.cz - Sport.cz", "description": "Wimbledon \u017dIV\u011a na Sport.cz | Bartyov\u00e1 - Ka. Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 | ONLINE tenis | 10.7.2021 15:00. Sledujte online pr\u016fb\u011bh a aktu\u00e1ln\u00ed v\u00fdsledky.", "url": "https://online.sport.cz/detail/42457/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:00:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Petr Kubala", "title": "M\u00edsto pavouka pavou\u010dek, ale lep\u0161\u00ed. Jak vypad\u00e1 nov\u00fd simul\u00e1tor Ferrari? - F1sport.cz", "description": "Ferrari tento t\u00fdden potvrdilo dokon\u010den\u00ed nov\u00e9ho simul\u00e1toru. T\u00fdmu m\u00e1 pomoci p\u0159i zm\u011bn\u011b pravidel v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm roce.", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/misto-pavouka-pavoucek-ale-lepsi-jak-vypada-novy-simulator-ferrari", "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=474985536", "publishedAt": "2021-07-09T15:52:04Z", "content": "Podle Scuderie je simul\u00e1tor naprostou pikou v oboru.\u00a0Je zaloen na zcela nov\u00e9m konceptu, kter\u00fd je v\u00fdsledkem spolupr\u00e1ce mezi Scuderi\u00ed Ferrari a spolenost\u00ed Dynisma se s\u00eddlem ve Velk\u00e9 Brit\u00e1nii, v jej\u00edm e\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "pb", "title": "Lovili ve Spart\u011b a Bohemce. Entropiq hl\u00e1s\u00ed nov\u00e9 posily do FIFA sekce - Sport.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 esportov\u00e1 organizace Entropiq obm\u011b\u0148uje soupisku sv\u00e9 sekce v hern\u00edm titulu FIFA. V t\u00fddnu se rozlou\u010dila hned s trojic\u00ed hr\u00e1\u010d\u016f. \u010cerno-zelen\u00e9 barvy u\u017e nebudou h\u00e1jit \u0160t\u011bp\u00e1n \u201eRIIJK\u201c Sobocki, Patrik \u201eHuhnak\u201c Horn\u00e1k ani Owen \u201eVenny\u201c Venn. T\u00fdm okolo zn\u00e1m\u00e9ho poker\u2026", "url": "https://www.sport.cz/esport/clanek/2545919-lovili-ve-sparte-a-bohemce-entropiq-hlasi-nove-posily-do-fifa-sekce.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/d9QyW7JtpaBadpRjiGHe6g/60e853c3612998fd40e70200-555461.jpg?20210709154853", "publishedAt": "2021-07-09T15:42:55Z", "content": "esk\u00e1 esportov\u00e1 organizace Entropiq obmuje soupisku sv\u00e9 sekce v hern\u00edm titulu FIFA. V t\u00fddnu se rozlouila hned s trojic\u00ed hr\u00e1. erno-zelen\u00e9 barvy u nebudou h\u00e1jit tp\u00e1n RIIJK Sobocki, Patrik Huhnak Horn\u00e1k \u2026 [+1010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurofotbal.cz"}, "author": "EuroFotbal.cz", "title": "Mlad\u00e1 Boleslav z\u00edskala talentovan\u00e9ho \u00fato\u010dn\u00edka Filu - EuroFotbal.cz", "description": "Dal\u0161\u00ed posilou Mlad\u00e9 Boleslavi se stal talentovan\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Daniel Fila. Osmn\u00e1ctilet\u00fd ofenzivn\u00ed hr\u00e1\u010d p\u0159estoupil z Brna a podepsal \u010dty\u0159letou smlouvu. Klub o tom informoval na sv\u00fdch internetov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch.", "url": "https://www.eurofotbal.cz/clanky/mlada-boleslav-ziskala-talentovaneho-utocnika-filu-506523/", "urlToImage": "https://www.eurofotbal.cz/res/img/news/4CDIbK8b-WdN2BkVd_6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:36:00Z", "content": "Dal\u00ed posilou Mlad\u00e9 Boleslavi se stal talentovan\u00fd \u00faton\u00edk Daniel Fila. Osmn\u00e1ctilet\u00fd ofenzivn\u00ed hr\u00e1 pestoupil z Brna a podepsal tyletou smlouvu. Klub o tom informoval na sv\u00fdch internetov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch.\r\n\"\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Sport, \u010cTK", "title": "\"Tohle u\u017e opakovat nebudeme.\" \u0160\u00e9f UEFA uznal, \u017ee ME po cel\u00e9 Evrop\u011b je nespravedliv\u00e9 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\"U\u017e bych to nepodpo\u0159il,\" prohl\u00e1sil Aleksander \u010ceferin o n\u00e1padu, kter\u00fd prosadil jeho p\u0159edch\u016fdce ve funkci Michel Platini.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/euro/tohle-uz-opakovat-nebudeme-sef-uefa-uznal-ze-me-po-cele-evro/r~032d22f4e0bd11ebb02dac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/d7f95d583bdb3bec8529230aea35bd6e.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:53:43Z", "content": "Kon\u00e1n\u00ed \u0161ampion\u00e1tu nap\u0159\u00ed\u010d Evropou prosadil \u010ceferin\u016fv p\u0159edch\u016fdce Michel Platini. Euro, kter\u00e9 v ned\u011bli vyvrchol\u00ed fin\u00e1lov\u00fdm z\u00e1pasem mezi Angli\u00ed a It\u00e1li\u00ed na lond\u00fdnsk\u00e9m stadionu Wembley, se hr\u00e1lo v jeden\u00e1c\u2026 [+473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Smutn\u00fd hrdina Montrealu, Price mus\u00ed d\u00e1l na Stanley Cup \u010dekat. Frustruj\u00edc\u00ed, \u0159ekl - iDNES.cz", "description": "Na pa\u017ei m\u00e1 vytetovan\u00e9 medv\u011bdy jako symbol rodiny, pospolitosti, obl\u00edben\u00e9ho m\u00edsta i s\u00edly. Carey Price pot\u0159eboval mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 penzum p\u0159edev\u0161\u00edm psychick\u00e9 odolnosti b\u011bhem uplynul\u00fdch \u010dtrn\u00e1cti let v dresu Montrealu. V chr\u00e1mu hokeje byl na brank\u00e1\u0159e jeho kvalit od ml\u00e1d\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/finale-carey-price-stanley-cup-pribeh.A210709_110442_nhl_bobo", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=BOB8c97c8_78b34b1c451548df83a2fbabaf78cc9b_0.jpg&c=A210709_110442_nhl_bobo", "publishedAt": "2021-07-09T13:18:00Z", "content": "Paradoxn se mu prvn\u00ed c\u00edl podailo splnit a jako vyzr\u00e1l\u00e9mu mui zarostl\u00e9mu vousy a lehce odmenj\u00edm p\u00edstupem. A byla to smutn\u00e1 teka za jeho rozmanit\u00fdm p\u00edbhem velk\u00e9ho ek\u00e1n\u00ed. Druh\u00fd bod jeho pl\u00e1n se toti zat\u2026 [+4650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "sob", "title": "Rarita? \u010cesk\u00fd t\u00fdm tvo\u0159\u00ed jedna rodina. A te\u010f si spln\u00ed sen n\u011bkolika generac\u00ed - Sport.cz", "description": "Kdy\u017e se \u0159ekne, \u017ee t\u00fdm funguje jako rodina, u Martina a Petra Fuksov\u00fdch to zdaleka nen\u00ed jen kli\u0161\u00e9. D\u0159ou pod veden\u00edm sv\u00e9ho otce Petra a d\u011bde\u010dka Josefa a letos si spln\u00ed rodinn\u00fd sen. Oba se p\u0159edstav\u00ed spole\u010dn\u011b na olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch a rozhodn\u011b nejsou bez \u0161anc\u00ed na m\u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/vodni-sporty/clanek/2545775-rarita-cesky-tym-tvori-jedna-rodina-a-ted-si-splni-sen-nekolika-generaci.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/60e834c6b4d8621189610100-37502.jpg?20210709134004", "publishedAt": "2021-07-09T13:04:54Z", "content": "Kdy se ekne, e t\u00fdm funguje jako rodina, u Martina a Petra Fuksov\u00fdch to zdaleka nen\u00ed jen kli\u00e9. Dou pod veden\u00edm sv\u00e9ho otce Petra a ddeka Josefa a letos si spln\u00ed rodinn\u00fd sen. Oba se pedstav\u00ed spolen na o\u2026 [+794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "author": "Petr Kubala", "title": "Gasly potvrdil, \u017ee se o n\u011bj zaj\u00edmaj\u00ed ostatn\u00ed t\u00fdmy. Soust\u0159ed\u00ed se ale na historick\u00fd \u00fasp\u011bch t\u00fdmu - F1sport.cz", "description": "Z\u016fstane Pierre Gasly u AlphaTauri, nebo bude hledat \u0161t\u011bst\u00ed mimo program Red Bullu?", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/gasly-potvrdil-ze-se-o-nej-zajimaji-ostatni-tymy-soustredi-se-ale-na-historicky-uspech-tymu", "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=17737375", "publishedAt": "2021-07-09T12:35:04Z", "content": "Red Bull u nepovauje AlphaTauri za vyloen juniorsk\u00fd t\u00fdm ale sp\u00ede za sestersk\u00fd t\u00fdm. Gaslyho del\u00ed setrv\u00e1n\u00ed u t\u00fdmu tak nen\u00ed a tak velk\u00fd probl\u00e9m.\r\nN\u00e1vrat do Red Bullu se v tuto chv\u00edli nejev\u00ed jako re\u00e1ln\u00fd.\u2026 [+1143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Garaz.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Vol\u0161ick\u00fd", "title": "Sv\u011bt \u0160kodovek se otev\u00edr\u00e1 pro ve\u0159ejnost a l\u00e1k\u00e1 na unik\u00e1ty - Gar\u00e1\u017e.cz", "description": "V\u00a0\u010cesku se otev\u00edr\u00e1 nov\u00e9 muzeum zac\u00edlen\u00e9 na historii na\u0161\u00ed nejslavn\u011bj\u0161\u00ed a nej\u00fasp\u011b\u0161n\u011bj\u0161\u00ed automobilky. Sv\u011bt \u0160kodovek u\u00a0Bene\u0161ova, kter\u00fd se m\u016f\u017ee pochlubit unik\u00e1tn\u00edmi kousky, se kter\u00fdmi se nesetk\u00e1te ani v\u00a0expozici tov\u00e1rn\u00edho muzea \u0160kodovky v\u00a0Mlad\u00e9 Boleslavi, kone\u010dn\u011b \u2026", "url": "https://www.garaz.cz/clanek/svet-skodovek-se-otevira-pro-verejnost-a-laka-na-unikaty-21006459", "urlToImage": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_img_gR_b/ktsX/img-7572.jpeg?fl=cro,0,519,5936,3339%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-07-09T12:19:20Z", "content": "Kdy jsme v\u00e1s posledn informovali o\u00a0p\u00edprav\u00e1ch soukrom\u00e9ho automobilov\u00e9ho muzea Svt kodovek, bylo to pi p\u00edleitosti veejn\u00e9 sb\u00edrky na opravu stechy, jej\u00ed havarijn\u00ed stav by ohrooval n\u00e1vtvn\u00edky i\u00a0celou sb\u00edrk\u2026 [+3634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "V kempu americk\u00fdch basketbalist\u016f \u0159\u00e1d\u00ed covid, t\u0159i hr\u00e1\u010de poslal dom\u016f - iDNES.cz", "description": "T\u0159i basketbalist\u00e9 z takzvan\u00e9ho Select Teamu, \u0161ir\u0161\u00edho americk\u00e9ho olympijsk\u00e9ho v\u00fdb\u011bru, museli kv\u016fli koronavirov\u00e9mu protokolu opustit p\u0159\u00edpravu na turnaj v Tokiu. Pozitivn\u00ed testy v t\u00fdmu potvrdil hlavn\u00ed tren\u00e9r reprezentace Gregg Popovich, naka\u017een\u00e9 hr\u00e1\u010de ale nejmen\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/basket/koronavirus-select-team-immanuel-quickley-miles-bridges-p-j-washington-nakaza.A210709_121817_sport-basket_ten", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV894855_0b4d4d9b16cc4686b9b6b4af1af356f9_0.jpg&c=A210709_121817_sport-basket_ten", "publishedAt": "2021-07-09T12:07:00Z", "content": "Podle informac\u00ed stanice ESPN jsou v izolaci Immanuel Quickley z New York Knicks, Miles Bridges a P. J. Washington, kte\u00ed v NBA psob\u00ed v Charlotte.\r\nZ tr\u00e9ninku t\u00fdmu, kter\u00fd se pipravuje v Las Vegas, vypa\u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Cavendish vyrovnal Merckxe! Na Tour oslavil u\u017e \u010dty\u0159iat\u0159ic\u00e1t\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed - iDNES.cz", "description": "Znovu potvrdil, jakou m\u00e1 formu. Mark Cavendish ze st\u00e1je Deceuninck-QuickStep triumfoval v dojezdu 13. etapy Tour de France a p\u0159ipsal si \u010dtvrt\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed v leto\u0161n\u00edm ro\u010dn\u00edku. Ba co v\u00edc, celkov\u011b slavil ve Francii u\u017e po \u010dty\u0159iat\u0159ic\u00e1t\u00e9, \u010d\u00edm\u017e vyrovnal rekord legend\u00e1\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/cyklistika/tour-de-france-13-etapa-zpravodajstvi.A210709_085728_cyklistika_mkou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MKO8c9e91_NONE_CYCLING_FRANCE_0709_1U_1.JPG&c=A210709_085728_cyklistika_mkou", "publishedAt": "2021-07-09T10:15:00Z", "content": "Znovu me dkovat sv\u00fdm kolegm z belgick\u00e9ho t\u00fdmu.\r\nNavzdory vtru a technick\u00e9mu dojezdu ho par\u00e1ci neust\u00e1le dreli na ele hlavn\u00edho pole. V c\u00edlov\u00e9 rovince mu pak sprint rozjel Michael Morkov a Cavendish se \u2026 [+5183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "mm", "title": "TOUR ONLINE: To je zl\u00e9! Hromadn\u00fd p\u00e1d, cyklist\u00e9 spadli ze sr\u00e1zu - Sport.cz", "description": "Britsk\u00fd cyklista Mark Cavendish vybojoval v 13. etap\u011b ve spurtu 34. v\u00edt\u011bzstv\u00ed na Tour de France a vyrovnal rekord belgick\u00e9 legendy Eddyho Merckxe. V leto\u0161n\u00edm 108. ro\u010dn\u00edku si \u0161estat\u0159icetilet\u00fd exmistr sv\u011bta p\u0159ipsal ji\u017e \u010dtvrt\u00fd triumf a znovu potvrdil, \u017ee se po d\u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/2544938-historicky-moment-cavendish-vyrovnal-merckxuv-rekord.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/60e8b007e511472080620100-37520.jpg?20210709222503", "publishedAt": "2021-07-09T10:15:00Z", "content": "Britsk\u00fd cyklista Mark Cavendish vybojoval v 13. etap ve spurtu 34. v\u00edtzstv\u00ed na Tour de France a vyrovnal rekord belgick\u00e9 legendy Eddyho Merckxe. V leton\u00edm 108. ron\u00edku si estaticetilet\u00fd exmistr svta p\u2026 [+4692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Sport.cz", "title": "EURO 2021 | P\u0159edsedo, nemohli bychom m\u00edt vy\u0161\u0161\u00ed pr\u00e9mie? Fousek \u017e\u00e1dosti reprezentant\u016f nevyhov\u011bl - Sport.cz", "description": "Zdvojn\u00e1sobit odm\u011bny za p\u0159ekvapiv\u00fd postup p\u0159es Nizozemsko do \u010dtvrtfin\u00e1le EURO cht\u011bli podle serveru Isport.cz \u010de\u0161t\u00ed reprezentanti. S n\u00e1padem p\u0159i\u0161li za p\u0159edsedou fotbalov\u00e9 asociace Petrem Fouskem den p\u0159ed z\u00e1pasem s D\u00e1ny. P\u0159ed m\u011bs\u00edcem zvolen\u00fd svazov\u00fd \u0161\u00e9f v\u0161ak jej\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/euro2020/clanek/2545433-predsedo-nemohli-bychom-mit-vyssi-premie-fousek-zadosti-reprezentantu-nevyhovel.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000007309990564/C9oewmkAC3zFgVCSxHSHTg/60e0922f42ee724996390100-552706.jpg?20210703183912", "publishedAt": "2021-07-09T09:56:00Z", "content": "Zdvojn\u00e1sobit odmny za pekvapiv\u00fd postup pes Nizozemsko do tvrtfin\u00e1le EURO chtli podle serveru Isport.cz et\u00ed reprezentanti. S n\u00e1padem pili za pedsedou fotbalov\u00e9 asociace Petrem Fouskem den ped z\u00e1pasem \u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "dos", "title": "Hlavolam pro Plze\u0148! B\u011blorusk\u00fd soupe\u0159 zm\u011bnil Gruzii na Arm\u00e9nii - Sport.cz", "description": "Soupe\u0159 je pap\u00edrov\u00fdm outsiderem, a tak Viktorku zkou\u0161\u00ed je\u0161t\u011b d\u00e1vno p\u0159ed \u00favodn\u00edm v\u00fdkopem. Odvetu 2. p\u0159edkola Konferen\u010dn\u00ed ligy s Dynamem Brest odehraje fotbalov\u00e1 Viktoria Plze\u0148 ve \u010dtvrtek 29. \u010dervence (18:00 SEL\u010c) v arm\u00e9nsk\u00e9m hlavn\u00edm m\u011bst\u011b Jerevanu. Jedn\u00e1 se o z\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/evropska-konferencni-liga/clanek/2545388-hlavolam-pro-plzen-belorusky-souper-zmenil-gruzii-na-armenii.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0141020006290355/lCn3DIHzLwW87HBAnroJfw/60a65cdbf9c592621a050300-523320.jpg?20210520150006", "publishedAt": "2021-07-09T09:39:42Z", "content": "Soupe je pap\u00edrov\u00fdm outsiderem, a tak Viktorku zkou\u00ed jet d\u00e1vno ped \u00favodn\u00edm v\u00fdkopem. Odvetu 2. pedkola Konferenn\u00ed ligy s Dynamem Brest odehraje fotbalov\u00e1 Viktoria Plze ve tvrtek 29. ervence (18:00 SEL)\u2026 [+821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Italov\u00e9 \u0161\u0165ouchaj\u00ed do Angli\u010dan\u016f. Penaltu bych nep\u00edskl, culil se Verratti - iDNES.cz", "description": "Fin\u00e1le se bl\u00ed\u017e\u00ed, atmosf\u00e9ra houstne. Krom\u011b tradi\u010dn\u00edch diplomatick\u00fdch prohl\u00e1\u0161en\u00ed a chv\u00e1ly soupe\u0159e tu a tam zazn\u00ed i drobn\u00e9 r\u00fdpnut\u00ed. \u201e\u0158ekn\u011bme, \u017ee ta penalta pro Anglii byla... velkorys\u00e1,\u201c pousm\u00e1l se italsk\u00fd z\u00e1lo\u017en\u00edk Marco Verratti p\u0159ed ned\u011bln\u00edm vyvrcholen\u00edm fotba\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/euro-2021/finale-italie-anglie-marco-verratti-penalta-raheem-sterling.A210709_093243_euro-2020_vp2", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VP28c9cac_27CER_EURO_ITA_ESP_PREVIEW_0705_1P.JPG&c=A210709_093243_euro-2020_vp2", "publishedAt": "2021-07-09T09:27:00Z", "content": "Pokutov\u00fd kop z prodlouen\u00ed steden\u00edho semifin\u00e1le Eura mezi Angli\u00ed a D\u00e1nskem h\u00fdbe fotbalov\u00fdm svtem. Nekonen\u00e9 debaty jen tak neustanou.\r\nD\u00e1nov\u00e9 si stovali, mnoh\u00e1 britsk\u00e1 m\u00e9dia na druh\u00e9 stran nijak nezdra\u2026 [+2254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Rudolf \u010cern\u00edk", "title": "Fand\u00edte, m\u00e1te pad\u00e1ka. Angli\u010danku prozradily kamery ve Wembley, p\u0159i\u0161la o pr\u00e1ci | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\"\u0160\u00e9fov\u00e9 \u0159\u00edkali, \u017ee m\u011b na z\u00e1pase vid\u011bli, a j\u00e1 jsem jim up\u0159\u00edmn\u011b \u0159ekla, pro\u010d jsem to ud\u011blala. Ale nem\u011bli pro to pochopen\u00ed,\" posteskla si Nina Farooqiov\u00e1.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/euro/fandite-mate-padaka-anglicanka-prisla-o-praci-prozradily-ji/r~4900124ce08f11eb94d2ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7114c8e0976c33cca7061ade3bdc97bb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:38:36Z", "content": "Obr\u00e1zky, jak Farooqiov\u00e1 j\u00e1s\u00e1 ve 39. minut\u011b, kdy\u017e Anglie vyrovnala na 1:1, oblet\u011bly cel\u00fd sv\u011bt. Cestu si na\u0161ly i k jej\u00edm \u0161\u00e9f\u016fm. A ti nev\u011b\u0159ili vlastn\u00edm o\u010d\u00edm, proto\u017ee jejich zam\u011bstnankyn\u011b se z pr\u00e1ce \"uli\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Probl\u00e9my pro fotbalovou Plze\u0148. P\u0159i\u0161la io Mosqueru se Sta\u0148kem - iDNES.cz", "description": "P\u0159\u00edpravn\u00e1 f\u00e1ze Viktorie Plze\u0148 p\u0159ed startem bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se sezony je v\u00fdsledkov\u011b zat\u00edm relativn\u011b vyda\u0159en\u00e1, jen\u017ee co se person\u00e1ln\u00edch ztr\u00e1t t\u00fd\u010de, jsou na tom z\u00e1pado\u010de\u0161t\u00ed fotbalist\u00e9 mizern\u011b. Ve \u010dtvrte\u010dn\u00edm p\u0159\u00e1telsk\u00e9m z\u00e1pase proti rumunsk\u00e9mu Sepsi OSK se p\u0159i rem\u00edze 1:1 \u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/plzen-sepsi-priprava-zraneni-jhon-mosquera-jindrich-stanek.A210709_616493_fotbal_ten", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN8c5ecd_data9.jpg&c=A210709_616493_fotbal_ten", "publishedAt": "2021-07-09T08:10:00Z", "content": "U tak poetn\u00e1 marodka Viktorie se nad\u00e1le rozrst\u00e1. Na soustedn\u00ed s mustvem neodcestovali kvli zdravotn\u00edm pot\u00ed\u00edm Milan Havel, Ludk Pernica, Luk\u00e1 Kalvach a Tom\u00e1 Chor\u00fd, k nim se te tedy pid\u00e1v\u00e1 dal\u00ed dvojice\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Zkazil jste to, inspektore! Anglie se raduje, zbytek Evropy sp\u00edl\u00e1 rozhod\u010d\u00edmu - iDNES.cz", "description": "Na prvn\u00ed pohled nen\u00ed co \u0159e\u0161it. A\u017e se v ned\u011bli ve\u010der rozsv\u00edt\u00ed sv\u011btla majest\u00e1tn\u00edho stadionu Wembley, vyb\u011bhnou proti sob\u011b dv\u011b zem\u011b, aby si to ve fin\u00e1le Eura rozdaly o zlato. Ale bude to v\u00e1\u017en\u011b jen Anglie proti It\u00e1lii? Nebo sp\u00ed\u0161 Anglie proti zbytku Evropy?", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/euro-2021/anglie-dasnko-sporna-penalta-semifinale.A210708_190746_euro-2020_rou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU8c98f4_e9aa5c00296e4fa3802d5889db2a8cd7_0.jpg&c=A210708_190746_euro-2020_rou", "publishedAt": "2021-07-09T07:59:00Z", "content": "Kdo fotbalem v posledn\u00edch dnech ije, musel si vimnout, e Anglian\u00e9 na cest do vysnn\u00e9ho fin\u00e1le poztr\u00e1celi sympatie. Nestrann\u00ed fanouci se mn\u00ed ve fanatick\u00e9 italsk\u00e9 tifosi, protoe jim vad\u00ed, e:\r\n Anglie hr\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Kyrgios nechce hr\u00e1t bez div\u00e1k\u016f, vzdal se startu na olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch - Sport.cz", "description": "Australsk\u00fd tenista Nick Kyrgios nebude startovat na nadch\u00e1zej\u00edc\u00edch olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch v Tokiu, proto\u017ee nechce hr\u00e1t bez fanou\u0161k\u016f v ochozech. Sv\u00e9 rozhodnut\u00ed zve\u0159ejnil na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch pot\u00e9, co japon\u0161t\u00ed po\u0159adatel\u00e9 po obnoven\u00ed nouzov\u00e9ho stavu kv\u016fli koronaviru\u2026", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/2545082-kyrgios-nechce-hrat-bez-divaku-vzdal-se-startu-na-olympijskych-hrach.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0023001108200463/bSIjV55LpsedtDFs3jg-2A/60e7ebc021ddb84b69f20000-555353.jpg?20210709082653", "publishedAt": "2021-07-09T06:32:58Z", "content": "Australsk\u00fd tenista Nick Kyrgios nebude startovat na nadch\u00e1zej\u00edc\u00edch olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch v Tokiu, protoe nechce hr\u00e1t bez fanouk v ochozech. Sv\u00e9 rozhodnut\u00ed zveejnil na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch pot\u00e9, co japont\u00ed \u2026 [+929 chars]"}]}