{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "A t\u00e9cnica cognitiva que ajuda a n\u00e3o pensar demais nos problemas - BBC News Brasil", "description": "Estrat\u00e9gias de terapia metacognitiva podem ajudar a superar a ansiedade causada por preocupa\u00e7\u00e3o excessiva e pensamentos recorrentes.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-57790508", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/162F7/production/_119317809_portada.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:35:08Z", "content": "<ul><li>Jes\u00fas Moreno</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nTer um 'branco' na hora de fazer uma prova para a qual voc\u00ea vinha se preparando h\u00e1 seis meses, preocupar-se que a vacina \u2026 [+11890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Como os primatas se multiplicaram e ganharam o mundo com a ajuda de 'balsas' acidentais - BBC Brasil", "description": "Milh\u00f5es de anos atr\u00e1s, nossos parentes teriam pegado carona em 'jangadas' de vegeta\u00e7\u00e3o para atravessar os oceanos e assim se espalhar pelo planeta.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/vert-fut-57347060", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1823E/production/_118787889_foto_01.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:47:25Z", "content": "<ul><li>Nicholas R. Longrich* </li><li>BBC Future (The Conversation)</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Urs Flueeler/EyeEm/Getty Images\r\nOs humanos evolu\u00edram na \u00c1frica, junto com os chimpanz\u00e9s, gorilas e macacos. M\u2026 [+8814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "reda\u00e7\u00e3o-bbcnewsmundo", "title": "5 desafios para exercitar seu pensamento el\u00e1stico - Terra", "description": "A pandemia nos for\u00e7ou a viver em uma \u00e9poca marcada por uma necessidade sem precedentes de flexibilidade, que demonstrou como nunca a import\u00e2ncia de se ter ...", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/5-desafios-para-exercitar-seu-pensamento-elastico,ff64f5527121026db3ae4c3524be6b403tyjp0f0.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/10/1384903805-119012110gettyimages-1253411553.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:40:00Z", "content": "\"Aqueles que n\u00e3o conseguem mudar de ideia n\u00e3o conseguem mudar nada\", disse o dramaturgo, cr\u00edtico e polemista irland\u00eas George Bernard Shaw.\r\nA mudan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 apenas indispens\u00e1vel, mas tamb\u00e9m inevit\u00e1vel\u2026 [+6073 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Aglomerados de estrelas podem se dissolver em buracos negros; entenda - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MEJxUjZLVFlpXzTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Rover da China registra mais espetaculares FOTOS do Planeta Vermelho - Sputnik Brasil", "description": "O rover Zhurong, pertencente \u00e0 miss\u00e3o espacial chinesa Tianwen-1, est\u00e1 explorando a plan\u00edcie Utopia Planitia, tirando fotos, procurando por \u00e1gua e evid\u00eancias de vida...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021071017764706-rover-da-china-registra-mais-espetaculares-fotos-do-planeta-vermelho/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/07e5/07/0a/17764764.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:00Z", "content": "O rover Zhurong, pertencente \u00e0 miss\u00e3o espacial chinesa Tianwen-1, est\u00e1 explorando a plan\u00edcie Utopia Planitia, tirando fotos, procurando por \u00e1gua e evid\u00eancias de vida passada, al\u00e9m de outras tarefas.A\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "David Bohm, o 'comunista' rebelde da mec\u00e2nica qu\u00e2ntica que era amigo de Einstein e deu aula na USP - BBC News Brasil", "description": "Cientista americano, um dos grandes f\u00edsicos do s\u00e9culo 20, viveu em S\u00e3o Paulo nos anos 1950.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-57730270", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/3F4D/production/_119250261_bohm3.png", "publishedAt": "2021-07-10T19:26:07Z", "content": "<ul><li>Monica Vasconcelos</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Mark Edwards\r\nLegenda da foto, Bohm sofreu persegui\u00e7\u00f5es do Estado americano por ser simpatizante do comunismo que,\u2026 [+39341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Estimula\u00e7\u00e3o do nervo vago melhora marcha de pacientes com Parkinson - VivaBem", "description": "Estudo feito por um grupo de cientistas internacionais com 36 pacientes, publicado no peri\u00f3dico Nature, avaliou biomarcadores cl\u00ednicos e moleculares de Parkinson a partir da estimula\u00e7\u00e3o n\u00e3o invasiva do nervo vago e verificou que sintomas da doen\u00e7a podem m", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2021/07/10/estimulacao-do-nervo-vago-melhora-marcha-de-pacientes-com-parkinson.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/9b/2018/11/09/maos-magras-de-um-homem-idoso-1541790059757_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:21Z", "content": "Estudo feito por um grupo de cientistas internacionais com 36 pacientes, publicado no peri\u00f3dico Nature, avaliou biomarcadores cl\u00ednicos e moleculares de Parkinson a partir da estimula\u00e7\u00e3o n\u00e3o invasiva \u2026 [+5421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "George Dvorsky", "title": "\u00c1gua super salgada pode ter apagado evid\u00eancias de vida em Marte - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "As rochas em Marte preservam um registro do passado antigo do planeta. Mas uma descoberta surpreendente feita pelo rover Curiosity, da NASA, mostra que alguns fragmentos de rocha marciana tiveram...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/agua-salgada-evidencias-vida-marte/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/07/3916aabaac1f543014087feb42d073e9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:00Z", "content": "As rochas em Marte preservam um registro do passado antigo do planeta. Mas uma descoberta surpreendente feita pelo rover Curiosity, da NASA, mostra que alguns fragmentos de rocha marciana tiveram sua\u2026 [+5142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Douradosnews.com.br"}, "author": "http://www.dothnews.com.br", "title": "Meteorologia prev\u00ea temperatura acima de 30\u00baC na pr\u00f3xima semana - Dourados News", "description": "<p>Previs&atilde;o clim&aacute;tica disponibilizada pelo Inmet (Instituto Nacional de Meteorologia) aponta que Dourados pode voltar a ter term&ocirc;metros acima de 30&ordm;C na pr&oacute;xima semana....", "url": "https://www.douradosnews.com.br/dourados/meteorologia-preve-temperatura-acima-de-30oc-na-proxima-semana/1159686/", "urlToImage": "https://cdn.douradosnews.com.br/img/c/1280/960/dn_arquivo/2021/07/dourados-tempo-seco.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:40:00Z", "content": "Previs\u00e3o clim\u00e1tica disponibilizada pelo Inmet (Instituto Nacional de Meteorologia) aponta que Dourados pode voltar a ter term\u00f4metros acima de 30\u00baC na pr\u00f3xima semana. Conforme o Guia Clima da Embrapa \u2026 [+2239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Mylena Guedes*, da CNN, no Rio", "title": "Variante Lambda ainda n\u00e3o \u00e9 considerada preocupante, ressaltam especialistas - CNN Brasil", "description": "Infectologista defende investimento em sequenciamento gen\u00e9tico para agilizar identifica\u00e7\u00e3o de cepas", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/07/10/variante-lambda-ainda-nao-e-considerada-preocupante-ressaltam-especialistas", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/44051_EE488389F8F7A215.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:32:00Z", "content": "Uma nova variante do coronav\u00edrus, denominada Lambda (C.37), tem se espalhado rapidamente pela Am\u00e9rica do Sul, podendo, inclusive, se tornar dominante no continente americano, de acordo com estudo rea\u2026 [+2372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia O Globo", "title": "Covid-19: Entenda o que j\u00e1 se sabe sobre a variante Lambda - iG", "description": "Estudos preliminares da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile apontam que vacinas podem ser eficazes contra a cepa, mas ainda n\u00e3o h\u00e1 respostas comprovadas quanto a isso", "url": "https://saude.ig.com.br/2021-07-10/covid-entenda-variante-lambda-coronavirus-peru-pandemia.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/8f/km/2f/8fkm2f46du3p6ihfsbxoprtyk.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:17:00Z", "content": "Estudos laboratoriais preliminares realizados por pesquisadores da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile indicam que a variante Lambda (C.37),\r\nda Covid-19,\r\nest\u00e1 se espalhando com rap\u2026 [+3660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Destaques da NASA: fotos astron\u00f4micas da semana (03/06 a 09/07/2021) - Canaltech", "description": "Todos os dias, a NASA destaca uma imagem astron\u00f4mica em um site chamado \u201cAstronomy Picture of the Day\u201d. Aos s\u00e1bados, o Canaltech traz o compilado dessas imagens", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/destaques-da-nasa-fotos-astronomicas-da-semana-0306-a-09072021-189410/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/TP1T_yL7hQKlAVKE5otoSbYyMzE=/1400x788/smart/i472789.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Mais um s\u00e1bado chegou, e voc\u00ea j\u00e1 pode\u00a0conferir quais s\u00e3o as imagens astron\u00f4micas que a NASA selecionou nos \u00faltimos dias. Nesta semana, voc\u00ea encontrar\u00e1 registros de nebulosas t\u00e3o coloridas e impressio\u2026 [+7044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Climaaovivo.com.br"}, "author": null, "title": "Alertas meteorol\u00f3gicos pra este s\u00e1bado (10) em todo o Brasil, veja a not\u00edcia - Clima ao Vivo", "description": "Alertas meteorol\u00f3gicos pra este s\u00e1bado (10) em todo o Brasil, veja a not\u00edcia", "url": "https://www.climaaovivo.com.br/noticias/alerta-meteorologicos-pra-este-sabado-10-em-todo-o-brasil-veja-a-noticia-10-07-21", "urlToImage": "https://cavappcontent.s3.amazonaws.com/1625922591-03%20chuva-joia-rio-grande-do-sul-rs-temporal-clima-ao-vivo-tempo-alerta-previsao.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:11:38Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "The New York Times", "title": "Entenda o que j\u00e1 se sabe sobre a variante Lambda - Jornal O Globo", "description": "Estudos preliminares da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile apontam que vacinas podem ser eficazes contra a cepa, mas ainda n\u00e3o h\u00e1 respostas comprovadas quanto a isso, nem sobre a sua gravidade e capacidade de transmiss\u00e3o.", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/saude/entenda-que-ja-se-sabe-sobre-variante-lambda-1-25099964", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25082017-477-46a/FT1086A/93649779_A-healthcare-worker-takes-a-swab-from-a-patient-at-a-drive-through-testing-station-in-Perth.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:12Z", "content": "NOVA YORK Estudos laboratoriais preliminares realizados por pesquisadores da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile indicam que a variante Lambda (C.37), da Covid-19, est\u00e1 se espalhando\u2026 [+4076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Correio Braziliense", "title": "Cientistas identificam aumento substancial de defesa ap\u00f3s segunda dose de vacina - Correio Braziliense", "description": "Em experimento, cientistas constataram maior n\u00famero de anticorpos em vacinados com segunda dose de imunizantes contra a cvodi-19 do que em infectados", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2021/07/4936661-cientistas-identificam-aumento-substancial-de-defesa-apos-segunda-dose-de-vacina.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/09/675x450/1_pri_1007_1203_l_16_cor-6751953.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "Uma nova pesquisa apresentada no Congresso Europeu de Microbiologia Cl\u00ednica e Doen\u00e7as Infecciosas (ECCMID) mostra a import\u00e2ncia de receber a segunda dose de uma vacina para a covid-19 e tamb\u00e9m a nece\u2026 [+11045 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cientistas fazem cobaias se conectarem estimulando seus c\u00e9rebros por meio de luz - Internacional Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWmh0dHBzOi8vaW50ZXJuYWNpb25hbC5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9ueXRpdyxjaWVuY2lhLXNpbmNyb25pYS1jZXJlYnJhbCw3MDAwMzc2OTM0MdIBXmh0dHBzOi8vaW50ZXJuYWNpb25hbC5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9ueXRpdyxjaWVuY2lhLXNpbmNyb25pYS1jZXJlYnJhbCw3MDAwMzc2OTM0MS5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Eduardo Sorrentino", "title": "Novo lar? Astrof\u00edsico fala sobre possibilidade de terraformar Marte: \u201cMuito dif\u00edcil\u201d - Yahoo Financas Brasil", "description": "Paul Sutter, astrof\u00edsico da SUNY Stony Brook e do Flatiron Institute, opinou sobre a possibilidade de terraformar Marte. Ou seja, modificar a atmosfera...", "url": "https://br.financas.yahoo.com/noticias/novo-lar-astrof%C3%ADsico-fala-sobre-055522374.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/RJKvpJ1WZbqhJlSWU9NApw--~B/aD01MDA7dz02OTU7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/pt/olhar_digital_646/b12f6130be40584e462259d6e2799153", "publishedAt": "2021-07-10T05:55:22Z", "content": "Novo lar? Astrof\u00edsico fala sobre possibilidade de terraformar Marte: Muito dif\u00edcil\r\nPaul Sutter, astrof\u00edsico da SUNY Stony Brook e do Flatiron Institute, opinou sobre a possibilidade de terraformar M\u2026 [+2418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Campos24horas.com.br"}, "author": "campos24horas", "title": "Como seu nome pode afetar sua personalidade - Campos 24 Horas | Seu Jornal Online - Campos24Horas", "description": "Voc\u00ea j\u00e1 pode ter refletido sobre as diferentes maneiras como foi sua cria\u00e7\u00e3o: se seus pais foram acolhedores ou rigorosos, generosos ou agressivos. (le", "url": "https://www.campos24horas.com.br/noticia/como-seu-nome-pode-afetar-sua-personalidade", "urlToImage": "https://campos24horas.com.br/portal/wp-content/uploads/2021/07/nomes.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T03:09:35Z", "content": "10/07/2021, 00h20, Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o.\r\nVoc\u00ea j\u00e1 pode ter refletido sobre as diferentes maneiras como foi sua cria\u00e7\u00e3o: se seus pais foram acolhedores ou rigorosos, generosos ou agressivos. (leia mais ab\u2026 [+10413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Cientista prev\u00ea aparecimento de '2\u00aa Lua' no c\u00e9u - Sputnik Brasil", "description": "O clar\u00e3o da supergigante vermelha Betelgeuse ser\u00e1 suficiente para criar um brilho \"vis\u00edvel durante o dia\" e \"de noite\" no c\u00e9u da Terra, na opini\u00e3o do astrof\u00edsico russo...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021070917758020-cientista-preve-aparecimento-de-2-lua-no-ceu/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/875/02/8750294.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ao Vivo | Marte pode ser habitado por humanos? | 09/07/2021 | #OlharEspacial - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bUw1dXQ5dGNiamvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T00:00:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "anabel\u00e9nroperolaraemartabeltr\u00e1garc\u00eda-calvo-theconversation*", "title": "Por que devemos beber \u00e1gua mesmo sem sede - Terra", "description": "A desidrata\u00e7\u00e3o tem sido associada a dist\u00farbios urol\u00f3gicos, gastrointestinais, circulat\u00f3rios e neurol\u00f3gicos. Duas cientistas compartilham conselhos pr\u00e1ticos ...", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/por-que-devemos-beber-agua-mesmo-sem-sede,bd272b0fd4c33f18e41065804f002aa1her92iyb.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/09/1557124843-119327434sed10.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:22:00Z", "content": "Buscamos, esperan\u00e7osos, \u00e1gua al\u00e9m de nosso planeta como a \u00fanica possibilidade de exist\u00eancia de vida. No entanto, aqui na Terra dificilmente prestamos aten\u00e7\u00e3o a isso.\r\nApesar de nossas vidas dependere\u2026 [+5574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Wyllian Torres", "title": "Astr\u00f4nomos usam IA capaz de classificar milhares de gal\u00e1xias em segundos - Canaltech", "description": "Atrav\u00e9s do programa, um trabalho de classifica\u00e7\u00e3o de gal\u00e1xias que seria feito manualmente ao longo de meses, agora pode ser feito em quest\u00e3o de segundos", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/astronomos-usam-ia-capaz-de-classificar-milhares-de-galaxias-em-segundos-189484/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/mKzFaBmHQBbzaXzH-FRxSP1aYn0=/187x2:1312x635/1125x633/smart/i472980.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:00Z", "content": "A classifica\u00e7\u00e3o morfol\u00f3gica das gal\u00e1xias, isto \u00e9, o estudo de seus formatos, \u00e9 fundamental para a compreens\u00e3o de suas propriedades f\u00edsicas e a maneira como elas evolu\u00edram ao longo dos bilhares de ano\u2026 [+3558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tnh1.com.br"}, "author": "Secom Macei\u00f3", "title": "Covid: Macei\u00f3 retoma vacina\u00e7\u00e3o para gestantes e pu\u00e9rperas sem comorbidades - TNH1", "description": "As gestantes e pu\u00e9rperas, sem comorbidades, de Macei\u00f3 com 18 anos ou mais poder\u00e3o se vacinar contra a Covid-19. A partir deste s\u00e1bado (10) o p\u00fablico-alvo poder\u00e1 procurar os pontos de vacina\u00e7\u00e3o para garantir o imunizante.\nDe acordo com o Minist&...", "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/covid-maceio-retoma-vacinacao-para-gestantes-e-puerperas-sem-comorbidades/", "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/a/a/csm_vacina_covid_secom_maceio_95d3a8dca1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:39:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "NASA publica FOTOS de helic\u00f3ptero que fez com \u00eaxito seu 7\u00ba voo em Marte - Sputnik Brasil", "description": "NASA, ag\u00eancia espacial dos EUA, mostrou imagens gravadas pelo helic\u00f3ptero Ingenuity em Marte, que captou as particularidades da cratera Jezero no Planeta Vermelho.", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021070917759803-nasa-publica-fotos-de-helicoptero-que-fez-com-exito-seu-7-voo-em-marte/", "urlToImage": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/07e5/07/09/17759877.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:38:00Z", "content": "NASA, ag\u00eancia espacial dos EUA, mostrou imagens gravadas pelo helic\u00f3ptero Ingenuity em Marte, que captou as particularidades da cratera Jezero no Planeta Vermelho.O helic\u00f3ptero rob\u00f3tico Ingenuity da \u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeroin.net"}, "author": "Murilo Basseto", "title": "Avi\u00e3o Boeing 747 SOFIA capta explos\u00e3o de protoestrela maci\u00e7a na nebulosa Pata de Gato - AEROIN", "description": "Dados infravermelhos captados pelo telesc\u00f3pio do Boeing 747 SOFIA foram cruciais para estudar uma explos\u00e3o de uma protoestrela.", "url": "https://www.aeroin.net/aviao-boeing-747-sofia-capta-explosao-de-protoestrela-macica-na-nebulosa-pata-de-gato/", "urlToImage": "https://www.aeroin.net/wp-content/uploads/2021/07/Image-21070907.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:54:35Z", "content": "Imagem: NASA\r\nDados infravermelhos captados pelo telesc\u00f3pio a bordo do Boeing 747 SOFIA (acr\u00f4nimo de Stratospheric Observatory for Infrared Astronomy), da NASA (National Aeronautics and Space Adminis\u2026 [+4698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "Meteoro \u00e9 avistado no c\u00e9u de S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Santa Catarina; veja - Olhar Digital", "description": "Um meteoro foi flagrado por c\u00c3\u00a2meras em cidades de tr\u00c3\u00aas estados brasileiros, S\u00c3\u00a3o Paulo, Paran\u00c3\u00a1 e Santa Catarina, na noite de quinta-feira (8)", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/09/ciencia-e-espaco/meteoro-avistado-ceu-sao-paulo-parana-santa-catarina/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/07/meteoro-sao-paulo-santa-catarina-parana.png", "publishedAt": "2021-07-09T20:19:00Z", "content": "Um meteoro pode ser visto no in\u00c3\u00adcio da noite desta quinta-feira (8) cruzando o c\u00c3\u00a9u de tr\u00c3\u00aas estados do Brasil. O fen\u00c3\u00b4meno espacial foi flagrado por c\u00c3\u00a2meras do Clima ao Vivo e da Rede Brasileira d\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Camila de S\u00e1 Freitas", "title": "5 curiosidades astron\u00f4micas da semana #AstroMiniBR [09/07] - TecMundo", "description": "Coisas sobre astronomia que voc\u00ea n\u00e3o sabia que queria saber", "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/220774-5-curiosidades-astronomicas-semana-astrominibr-09-07.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/07/08/08172005608278.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:00:01Z", "content": "Toda sexta-feira, o TecMundo e o AstroMiniBR re\u00fanem cinco curiosidades astron\u00f4micas relevantes e divertidas produzidas pelos colaboradores do perfil no Twitter para disseminar o conhecimento dessa ci\u2026 [+6188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Wyllian Torres", "title": "Planetas com \"inclina\u00e7\u00e3o modesta\" teriam mais chances de abrigar vida complexa - Canaltech", "description": "A expectativa \u00e9 que, com os resultados desta pesquisa, os astr\u00f4nomos tenham mais um par\u00e2metro para refinar a procura por vida em exoplanetas", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/planetas-com-inclinacao-modesta-teriam-mais-chances-de-abrigar-vida-complexa-189473/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/jwzP0Tpxb1EZY-gHnXm5YH8bJTo=/1400x788/smart/i472960.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T19:40:00Z", "content": "Desde que o primeiro planeta foi descoberto fora do Sistema Solar, em 1992, cientistas buscam por exoplanetas que possam abrigar a vida como a conhecemos, mas, at\u00e9 o momento, s\u00f3 a encontramos aqui na\u2026 [+4363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Megacurioso.com.br"}, "author": "Andr\u00e9 Luis Dias Custodio", "title": "6 fatos assustadores sobre nosso Sistema Solar - Mega Curioso", "description": "Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, a humanidade vem avan\u00e7ando significativamente nos estudos sobre o Sistema Solar e seus fen\u00f4menos gal\u00e1cticos, mas a cada nova descoberta realizada, mais se tem a sensa\u00e7\u00e3o de que pouco se sabe sobre o Universo. Apesar disso, pesquisas e est\u2026", "url": "https://www.megacurioso.com.br//ciencia/119306-6-fatos-assustadores-sobre-nosso-sistema-solar.htm", "urlToImage": "https://mega.ibxk.com.br/2021/07/04/04214331375000.jpg?ims=600x", "publishedAt": "2021-07-09T19:00:01Z", "content": "Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, a humanidade vem avan\u00e7ando significativamente nos estudos sobre o Sistema Solar e seus fen\u00f4menos gal\u00e1cticos, mas a cada nova descoberta realizada, mais se tem a sensa\u00e7\u00e3o de que p\u2026 [+3452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Katie Hunt, da CNN", "title": "Cientistas podem ter desvendado mist\u00e9rio sobre aurora boreal de J\u00fapiter - CNN Brasil", "description": "Caracterizada por enormes erup\u00e7\u00f5es pulsantes de raios-X, as luzes do norte de J\u00fapiter foram descobertas pela primeira vez h\u00e1 40 anos. Mas como elas acontecem?", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/2021/07/09/cientistas-podem-ter-desvendado-misterio-sobre-aurora-boreal-de-jupiter", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/00/8252_6DE51EB4DB4426DE.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:39:00Z", "content": "A aurora boreal \u00e9 o maior show de luzes da Terra, deslumbrando aqueles que t\u00eam a sorte de v\u00ea-los nos confins mais ao norte de nosso planeta.\r\n\u00c9 um fen\u00f4meno compartilhado por outros planetas em nosso \u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Teresina abre agendamento para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid de gr\u00e1vidas sem comorbidades e outros p\u00fablicos - G1", "description": "Pessoas com 40 a 49 anos e outros grupos priorit\u00e1rios tamb\u00e9m podem agendar a vacina\u00e7\u00e3o.", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2021/07/09/teresina-abre-agendamento-para-vacinacao-contra-covid-de-gravidas-sem-comorbidades-e-outros-publicos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IZLQfVFAm4KsjDj4uFyRNbJhlmo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/1/XaBWmJTJaf2RGHzVwSzw/vacina-contra-covid-em-rio-largo-alagoas.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:33:50Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade (FMS) de Teresina vai abrir, a partir das 18h desta sexta-feira (9), o agendamento para vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 de gestantes e pu\u00e9rperas sem comorbidades, al\u00e9m de pe\u2026 [+2905 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Bulbo \u00famido! Cientistas estudam temperatura que pode levar humanos \u00e0 morte - Tudocelular.com", "description": "A base dessa an\u00e1lise tem sido um levantamento publicado na Science Advances, no ano passado.", "url": "https://www.tudocelular.com/tech/noticias/n176842/cientistas-estudam-temperatura-mortal-bulbo-umido.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/581066?w=1200", "publishedAt": "2021-07-09T18:23:18Z", "content": "Uma das grandes preocupa\u00e7\u00f5es da ci\u00eancia \u00e9 a eleva\u00e7\u00e3o da temperatura no mundo. E um desses fen\u00f4menos tem chamado a aten\u00e7\u00e3o dos pesquisadores no momento: o intitulado \u201cbulbo \u00famido\u201d. A base dessa an\u00e1lis\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Rocha espacial de 4,5 bilh\u00f5es de anos ca\u00edda no Reino Unido pode desvendar segredos da vida - Sputnik Brasil", "description": "Desde a descoberta no in\u00edcio de 2021, cientistas t\u00eam estudado o meteorito Winchcombe para entender sua mineralogia e qu\u00edmica para aprender como o Sistema Solar se...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021070917758514-rocha-espacial-de-45-bilhoes-de-anos-caida-no-reino-unido-pode-desvendar-segredos-da-vida-/", "urlToImage": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/07e5/03/09/17092859.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:29:00Z", "content": "Desde a descoberta no in\u00edcio de 2021, cientistas t\u00eam estudado o meteorito Winchcombe para entender sua mineralogia e qu\u00edmica para aprender como o Sistema Solar se formou. At\u00e9 o momento, j\u00e1 se sabe qu\u2026 [+3253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Um portal liga um pa\u00eds a outro na Europa (e n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica) - BBC Brasil", "description": "Duas estruturas de cerca de 11 toneladas transmitem imagens ao vivo entre as cidades de Vilnius, na Litu\u00e2nia, \u00e0 cidade de Lublin, na Pol\u00f4nia.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-57785373", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/FDA5/production/_119333946_p09nynwc.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:27:03Z", "content": "Um portal liga um pa\u00eds a outro na Europa (e n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica)\r\nParece algo vindo de um filme de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, mas \u00e9 real: um portal conecta a cidade de Vilnius, na Litu\u00e2nia, \u00e0 cidade de L\u2026 [+464 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pesquisa mostra marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 covid-19 - Gazetaweb.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0YXdlYi5jb20vbm90aWNpYXMvY2llbmNpYS1lLXNhdWRlL3Blc3F1aXNhLW1vc3RyYS1tYXJjYWRvcmVzLWdlbmV0aWNvcy1hc3NvY2lhZG9zLWEtY292aWQtMTkv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:23:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Como evitar fazer compras por impulso? Especialistas explicam - R7", "description": "Modo de agir diante da tenta\u00e7\u00e3o depende do tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9 e, principalmente, do seu estado motivacional, diz pesquisa", "url": "http://lifestyle.r7.com/como-evitar-fazer-compras-por-impulso-especialistas-explicam-09072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/compras-09072021114227342?dimensions=771x420&&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;resize=771x420&amp;crop=1499x816+0+184", "publishedAt": "2021-07-09T15:06:43Z", "content": "Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 disse a si mesmo: \"Desta vez, s\u00f3 comprarei o que preciso!\" Mas mesmo assim, acabou voltando para casa com coisas que n\u00e3o estavam na lista de compras.\r\nComo evitar essa compra po\u2026 [+4604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Megacurioso.com.br"}, "author": "Evandro Voltolini", "title": "A qual velocidade a Terra se move? - Mega Curioso", "description": "Talvez voc\u00ea esteja parado neste momento. Sentado em frente ao seu computador ou celular para ler este texto. S\u00f3 que mesmo assim, voc\u00ea ainda est\u00e1 em movimento. Isso porque a gente est\u00e1 sempre se movendo junto\u00a0ao nosso planeta, a Terra, seja enquanto ele gira e\u2026", "url": "https://www.megacurioso.com.br//ciencia/119268-a-qual-velocidade-a-terra-se-move.htm", "urlToImage": "https://mega.ibxk.com.br/2021/07/01/01005645157052.jpg?ims=600x", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:01Z", "content": "Talvez voc\u00ea esteja parado neste momento. Sentado em frente ao seu computador ou celular para ler este texto. S\u00f3 que mesmo assim, voc\u00ea ainda est\u00e1 em movimento. Isso porque a gente est\u00e1 sempre se moven\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Estudo: CoronaVac tem 83,5% de efic\u00e1cia contra covid sintom\u00e1tica - HORA 7", "description": "Pesquisa da Turquia, com mais de 10 mil pessoas, aponta que vacina tem alto \u00edndice de resposta imune e efeitos adversos leves", "url": "http://noticias.r7.com/saude/estudo-coronavac-tem-835-de-eficacia-contra-covid-sintomatica-09072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavac-producao-instituto-butantan-28062021204807852?dimensions=677x369&&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;resize=677x369&amp;crop=900x491+0+77", "publishedAt": "2021-07-09T12:12:00Z", "content": "A necessidade da produ\u00e7\u00e3o r\u00e1pida de vacinas contra a covid-19 fez com que os estudos cl\u00ednicos de fase 3, aqueles que compravam efic\u00e1cia, seguran\u00e7a e efeitos adversos dos imunizantes, fossem feitos a \u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "#TopTBT - 5 momentos em que a ci\u00eancia fez hist\u00f3ria - G1", "description": "Ovelha Dolly, beb\u00ea de proveta e mais. Voc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar como os cientistas revolucionam as nossas vidas? No v\u00eddeo, Marih Oliveira mostra 5 momentos em que a ci\u00eancia fez hist\u00f3ria. Veja.", "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2021/07/09/toptbt-5-momentos-em-que-a-ciencia-fez-historia.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png", "publishedAt": "2021-07-09T12:05:20Z", "content": "Quarenta e dois anos atr\u00e1s muitas mulheres que n\u00e3o conseguiam ter filhos n\u00e3o tinham uma op\u00e7\u00e3o hoje muito utilizada: a fertiliza\u00e7\u00e3o in vitro. H\u00e1 25 anos as pessoas com HIV viram as suas vidas ter muit\u2026 [+594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Daniele Cavalcante", "title": "Telesc\u00f3pio Hubble tem chance de sobreviver a troca de componente, diz NASA - Canaltech", "description": "O telesc\u00f3pio Hubble, que apresenta falha desde 13 de junho, poder\u00e1 ter o componente problem\u00e1tico substitu\u00eddo na pr\u00f3xima semana, segundo a NASA", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/telescopio-hubble-tem-chance-de-sobreviver-a-troca-de-componente-diz-nasa-189426/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/T58-78L1HftHd96C_QhKP7pWRyc=/1000x563/smart/i381174.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:00Z", "content": "As chances de salvar o telesc\u00f3pio Hubble com um componente de backup s\u00e3o agora um pouco mais concretas, de acordo com um comunicado da NASA emitido nesta quinta-feira (8). A ag\u00eancia espacial informou\u2026 [+2229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Sergio Figueiredo", "title": "F\u00f3sseis encontrados na China e em Israel mudam a hist\u00f3ria da evolu\u00e7\u00e3o - VEJA.com", "description": "A partir da descoberta, paleont\u00f3logos prop\u00f5em tamb\u00e9m reinterpretar parte da migra\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie humana na Terra", "url": "https://veja.abril.com.br/ciencia/fosseis-encontrados-na-china-e-em-israel-mudam-a-historia-da-evolucao/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2021/07/000_9D68EP.jpg.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:03Z", "content": "HOMEM-DRAG\u00c3O -O homin\u00eddeo descoberto na China: parente pr\u00e9-hist\u00f3rico \u2013 Chuang Zhao/AFP\r\nA Marcha do Progresso, ilustra\u00e7\u00e3o de 1965 com a silhueta de um chimpanz\u00e9 passando por v\u00e1rias etapas at\u00e9 chegar \u2026 [+4678 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Reinaldo Azevedo: Coronavac: Ci\u00eancia desmente Bolsonaro de novo! - R\u00e1dio BandNews FM", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SDlrZDh3MXlpR2_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T02:42:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "AFP", "title": "CoronaVac \u00e9 menos eficaz contra variante Gamma do que contra cepa anterior, aponta estudo - ISTO\u00c9", "description": "Os anticorpos produzidos ap\u00f3s a vacina\u00e7\u00e3o com a chinesa CoronaVac s\u00e3o menos eficazes contra a variante Gamma do novo coronav\u00edrus do que contra a cepa anterior presente no pa\u00eds, aponta um estudo brasileiro divulgado nesta sexta-feira. A Gamma, detectada pela p\u2026", "url": "https://istoe.com.br/coronavac-e-menos-eficaz-contra-variante-gamma-do-que-contra-cepa-anterior-aponta-estudo/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2021/07/d9ec1315aad3808ef5b9fb245e965ebdf3c33777.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T01:04:00Z", "content": "Os anticorpos produzidos ap\u00f3s a vacina\u00e7\u00e3o com a chinesa CoronaVac s\u00e3o menos eficazes contra a variante Gamma do novo coronav\u00edrus do que contra a cepa anterior presente no pa\u00eds, aponta um estudo brasi\u2026 [+3107 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Asteroides podem destruir a Terra? | Nuvem de V\u00eanus | Ibama sucateado | Schwarza | Salvador Nogueira - MyNews", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OHR3VmQ0eXVqMUXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T00:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "George Dvorsky", "title": "Astr\u00f4nomos identificam quatro planetas solit\u00e1rios flutuando no meio da Gal\u00e1xia - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "Os dados recolhidos pelo agora aposentado telesc\u00f3pio Kepler, da NASA, revelaram uma pequena popula\u00e7\u00e3o de planetas flutuantes fora de um sistema planet\u00e1rio mais definido. A nova descoberta aumenta a esperan\u00e7a...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/planetas-solitarios-flutuando-galaxia/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/07/51df55307c307258ca0d87c337b382cc.png", "publishedAt": "2021-07-08T23:21:00Z", "content": "Os dados recolhidos pelo agora aposentado telesc\u00f3pio Kepler, da NASA, revelaram uma pequena popula\u00e7\u00e3o de planetas flutuantes fora de um sistema planet\u00e1rio mais definido. A nova descoberta aumenta a e\u2026 [+6441 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ao Vivo | Garoto de 11 anos se forma em F\u00edsica e busca a f\u00f3rmula da imortalidade | 08/07/2021 | #Olh - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NHNMNzUwaTBod2vSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T23:11:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Isaac Schultz", "title": "Super explos\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por elementos incomuns em estrela da Via L\u00e1ctea - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "Uma equipe de astr\u00f4nomos parece ter desvendado a composi\u00e7\u00e3o elementar de uma estrela na Via L\u00e1ctea. Segundo os cientistas, isso pode ser devido a um tipo massivo de colapso estelar...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/super-explosao-estrela-via-lactea/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/07/67ea78eebb70ca8ad45239de2da2b0c4.png", "publishedAt": "2021-07-08T22:34:00Z", "content": "Uma equipe de astr\u00f4nomos parece ter desvendado a composi\u00e7\u00e3o elementar de uma estrela na Via L\u00e1ctea. Segundo os cientistas, isso pode ser devido a um tipo massivo de colapso estelar no in\u00edcio do unive\u2026 [+2457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tempo.com"}, "author": "Tiago Robles", "title": "Enorme e surpreendente cometa est\u00e1 se aproximando do Sol - Tempo.com", "description": "O 2014 UN271 \u00e9 um megacometa que foi descoberto h\u00e1 alguns anos e que passar\u00e1 relativamente perto da Terra em 2031.", "url": "https://www.tempo.com/noticias/actualidade/enorme-e-surpreendente-cometa-esta-se-aproximando-do-sol-astronomia.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/enorme-cometa-posible-planetoide-2014-un271-se-acerca-al-sistema-solar-2031-347271-2_1280.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T22:31:53Z", "content": "Natacha Pay\u00e0Tiago Robles\r\n08 Jul.\r\n4 min\r\nO 2014 UN271 \u00e9 um cometa gigantesco que na sua \u00f3rbita de 600.000 anos estar\u00e1 no seu peri\u00e9lio em 2031.\r\nO 2014 UN271 \u00e9 uma 'nova' descoberta que deixou os ast\u2026 [+2826 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Luciana Casemiro", "title": "ANS acaba com limita\u00e7\u00e3o de atendimento para autistas com fonoaudi\u00f3logos, psic\u00f3logos e terapeutas - O Globo", "description": "A medida ter\u00e1 validade a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. Quebra de limites j\u00e1 vinha sendo obtida na Justi\u00e7a", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/ans-acaba-com-limitacao-de-atendimento-para-autistas-com-fonoaudiologos-psicologos-terapeutas-1-25098600", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24897579-090-4ed/FT1086A/77965116_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-15-07-2018Agencia-Nacional-de-Saude-SuplementarANSFoto-deGab.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T21:58:09Z", "content": "RIO - A Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade\u00a0 Suplementar (ANS) acabou com a limita\u00e7\u00e3o de atendimentos de fonoaudi\u00f3logos, psic\u00f3logos e terapeutas ocupacionais para pacientes do espectro autista no atendimento d\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Agora vai: ap\u00f3s atrasos, novo m\u00f3dulo russo da ISS ser\u00e1 lan\u00e7ado no fim de julho - Canaltech", "description": "Depois de longos atrasos, a R\u00fassia enfim enviar\u00e1 o m\u00f3dulo Nauka para seu segmento da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/apos-atrasos-novo-modulo-russo-da-iss-sera-lancado-no-fim-de-julho-189419/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/qqaqn3OIWzAT3vWXxvB5sOwi56U=/102x163:1943x1199/1400x788/smart/i344725.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T21:40:00Z", "content": "Ap\u00f3s v\u00e1rios atrasos, a R\u00fassia finalmente tem uma data para o lan\u00e7amento do novo m\u00f3dulo Nauka, que ser\u00e1 incorporado \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional. De acordo com informa\u00e7\u00f5es de Dmitry Rogozin, diret\u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "China tem plano de enviar 23 foguetes para desviar asteroide - HORA 7", "description": "Pesquisadores estimam que h\u00e1 1% de chance de uma rocha de 100 metros de largura atingir a Terra nos pr\u00f3ximos cem anos", "url": "http://noticias.r7.com/tecnologia-e-ciencia/china-tem-plano-de-enviar-23-foguetes-para-desviar-asteroide-08072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/asteroide-bennu-20102020154822977?dimensions=771x420&", "publishedAt": "2021-07-08T21:19:53Z", "content": "Pesquisadores chineses querem enviar mais de 23 dos maiores foguetes da China para desviar um aster\u00f3ide gigante que estaria em rota de colis\u00e3o com a Terra.\u00a0\r\nA ideia \u00e9 mais do que fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. \u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hypeness.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Hypeness", "title": "Stephen Hawking estava certo em previs\u00e3o de 50 anos atr\u00e1s sobre buracos negros - Hypeness", "description": "Pesquisadores do Instituto de Tecnologia do Massachusetts (MIT) observaram que uma teoria desenvolvida por Stephen Hawking sobre os buracos negros se verificou na realidade. Ao observarem as ondas de alguns buracos negros, os cientistas percebera que a \u00e1rea t\u2026", "url": "https://www.hypeness.com.br/2021/07/stephen-hawking-estava-certo-em-previsao-de-50-anos-atras-sobre-buracos-negros/", "urlToImage": "https://www.hypeness.com.br/1/2021/07/45fe4ebc-674.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:54:26Z", "content": "Reda\u00e7\u00e3o Hypeness - 08/07/2021 Pesquisadores do Instituto de Tecnologia do Massachusetts (MIT) observaram que uma teoria desenvolvida por Stephen Hawking sobre os buracos negros se verificou na realid\u2026 [+1770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Horabrasil.com.br"}, "author": "Milena", "title": "Capes oferece curso gratuito online sobre Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o - Hora Brasil", "description": "A Capes est\u00e1 recebendo inscri\u00e7\u00f5es de interessados em participar do curso gratuito online sobre Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o. A oportunidade \u00e9 ofertada na plataforma Eskada, em parceria com a UEMA.", "url": "https://www.horabrasil.com.br/2021/07/08/capes-oferece-curso-gratuito-online-sobre-psicologia-da-educacao/", "urlToImage": "https://www.horabrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/07/capes-Psicologia-da-Educacao.png", "publishedAt": "2021-07-08T19:26:03Z", "content": "A Capes est\u00e1 recebendo inscri\u00e7\u00f5es de interessados em participar do curso gratuito online sobre Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o. A oportunidade \u00e9 ofertada na plataforma Eskada, em parceria com a UEMA. Durante \u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Chuva de meteoros e aproxima\u00e7\u00f5es entre planetas poder\u00e3o ser vistas em todo o Cear\u00e1 no m\u00eas de julho - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "Para os amantes da astronomia, o m\u00eas de julho chega com distintos eventos celestes", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/chuva-de-meteoros-e-aproximacoes-entre-planetas-poderao-ser-vistas-em-todo-o-ceara-no-mes-de-julho-1.3107387", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3107389:1625759763/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "2021-07-08T18:44:00Z", "content": "Para os amantes da astronomia, o m\u00eas de julho chega com distintos eventos celestes que podem ser observados sem equipamentos profissionais, aponta o professor de astronomia, tenente Rom\u00e1rio Fernandes\u2026 [+3461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "A misteriosa nuvem de gelo que envolve o Sistema Solar - Tilt", "description": "Por algumas semanas no ver\u00e3o de 2020, se voc\u00ea estivesse olhando para o c\u00e9u em uma noite clara, teria sido poss\u00edvel avistar um visitante raro na nossa regi\u00e3o do Sistema Solar.Atrav\u00e9s de bin\u00f3culos, ele tinha a forma de um cometa cl\u00e1ssico - um n\u00facleo brilhan", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/bbc/2021/07/08/a-misteriosa-nuvem-de-gelo-que-envolve-o-sistema-solar.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d2/2021/07/08/o-cometa-c2020-f3-neowise-nao-devera-retornar-a-regiao-do-sistema-solar-onde-esta-a-terra-nos-proximos-68-mil-anos-1625772185012_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:33:11Z", "content": "Na parte mais fria e escura de nosso sistema - uma regi\u00e3o ainda a ser visitada por espa\u00e7onaves humanas -, est\u00e1 uma nuvem estranha e gelada que cont\u00e9m material de outras estrelas.\r\nPor algumas semanas\u2026 [+11038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Isaac Schultz", "title": "Aglomerado globular de 10 bilh\u00f5es de anos est\u00e1 sendo dominado por buracos negros - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "Em artigo publicado na Nature Astronomy, astr\u00f4nomos identificaram a cerca de 80 mil anos-luz de dist\u00e2ncia um grupo de buracos negros que est\u00e1 lentamente tomando o local. O aglomerado globular...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/aglomerado-globular-buracos-negros/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/07/7877f07501f0f5614e76dc6cc72255af.png", "publishedAt": "2021-07-08T18:01:00Z", "content": "Em artigo publicado na Nature Astronomy, astr\u00f4nomos identificaram a cerca de 80 mil anos-luz de dist\u00e2ncia um grupo de buracos negros que est\u00e1 lentamente tomando o local. O aglomerado globular foi des\u2026 [+2420 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: deputados aprovam PL que prioriza vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes com comorbidades - Crescer", "description": "Vota\u00e7\u00e3o aconteceu nesta quinta-feira (8). O Brasil j\u00e1 tem uma vacina aprovada para crian\u00e7as e adolescentes com mais de 12 anos, mas pessoas dessa faixa et\u00e1ria com comorbidades ainda n\u00e3o haviam sido inclu\u00eddas no PNI. Medida tamb\u00e9m beneficia gestantes, pu\u00e9rpera\u2026", "url": "https://revistacrescer.globo.com/Saude/noticia/2021/07/covid-deputados-aprovam-prioridade-na-vacinacao-de-criancas-e-adolescentes-com-comorbidades-gestantes-e-lactantes.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PvNKOxrNEan7JYKdBQtUeSX6WIw=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2021/07/08/gettyimages-1292706111.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:55:58Z", "content": "O PL 2112/2021, de autoria do senador Jean Paul Prates (PT/RN) e relatoria da senadora Zenaide Maia (PROS-RN), foi aprovado na C\u00e2mara dos Deputados nesta quinta-feira (8). Agora, o\u00a0texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o\u2026 [+5067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "Temperatura que pode matar humanos de forma espont\u00e2nea \u00e9 estudada por cientistas - Olhar Digital", "description": "anad\u00c3\u00a1 e Estados Unidos est\u00c3\u00a3o sofrendo com altas temperaturas durante o ver\u00c3\u00a3o no hemisf\u00c3\u00a9rio norte. Com isso, cientistas est\u00c3\u00a3o correndo para estudar", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/08/medicina-e-saude/temperatura-que-pode-matar-humanos-de-forma-espontanea-e-estudada-por-cientistas/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/07/shutterstock_1710320554.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:27:00Z", "content": "Canad\u00c3\u00a1 e Estados Unidos est\u00c3\u00a3o sofrendo com altas temperaturas durante o ver\u00c3\u00a3o no hemisf\u00c3\u00a9rio norte. Com isso, cientistas est\u00c3\u00a3o correndo para estudar o chamado \u201cbulbo \u00c3\u00bamido\u201d, quando temperaturas \u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oeco.org.br"}, "author": null, "title": "Pesquisadores identificam nova esp\u00e9cie de planta no Rio Grande do Sul - ((o))eco - O Eco", "description": "A rec\u00e9m-descoberta Rhamnidium riograndense viajou na mala de um engenheiro florestal por 5 anos e levou outros 5 antes que fosse identificada e descrita pela primeira vez \u00e0 ci\u00eancia", "url": "https://www.oeco.org.br/noticias/pesquisadores-identificam-nova-especie-de-planta-no-rio-grande-do-sul/", "urlToImage": "https://www.oeco.org.br/wp-content/uploads/2021/07/Oeco2_planta-riograndense-Mauricio-Figueira-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:14:27Z", "content": "O processo de descri\u00e7\u00e3o de uma nova esp\u00e9cie para ci\u00eancia nunca \u00e9 simples e \u00e0s vezes se estende por anos. A hist\u00f3ria por tr\u00e1s da rec\u00e9m-descoberta Rhamnidium riograndense, planta ga\u00facha, end\u00eamica e ame\u2026 [+5098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Maria Eduarda Cardim", "title": "Sa\u00fade volta a recomendar vacina\u00e7\u00e3o de gr\u00e1vidas sem comorbidades - Correio Braziliense", "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo estava suspensa h\u00e1 quase dois meses. Apesar da recomenda\u00e7\u00e3o ter sido feita nesta quinta-feira (8/7), alguns estados j\u00e1 haviam voltado a vacinar gestantes sem comorbidades. No estado de S\u00e3o Paulo, por exemplo, a vacina\u00e7\u00e3o deste grupo de \u2026", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/2021/07/4936322-saude-volta-a-recomendar-vacinacao-de-gravidas-sem-comorbidades.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2020/09/01/675x450/1_pri_0209_1202_l_23_cor_g-6261690.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:15:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade voltou a recomendar, nesta quinta-feira (8/7), a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para gr\u00e1vidas e pu\u00e9rperas sem comorbidades. A imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo estava suspensa desde maio por \u2026 [+3324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaplaneta.com.br"}, "author": null, "title": "Estudo revela fonte de mem\u00f3ria not\u00e1vel de 'superidosos' - Planeta - Revista Planeta", "description": "Usando imagens de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica, pesquisadores descobrem como alguns adultos mais velhos podem aprender e lembrar novas informa\u00e7\u00f5es tal como uma pessoa de 25 anos", "url": "https://www.revistaplaneta.com.br/estudo-revela-fonte-de-memoria-notavel-de-superidosos/", "urlToImage": "https://www.revistaplaneta.com.br/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/celest-so-wb9ia8kq5uc-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:43:31Z", "content": "\u00c0 medida que envelhecemos, nossos c\u00e9rebros normalmente passam por um processo lento de atrofia. Isso causa uma comunica\u00e7\u00e3o menos robusta entre as v\u00e1rias regi\u00f5es do c\u00e9rebro, o que leva ao decl\u00ednio da \u2026 [+6095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agenciasertao.com"}, "author": null, "title": "Pesquisadores da Uesb descobrem nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio - Ag\u00eancia Sert\u00e3o", "description": "Verifique os detalhes mais recentes sobre Pesquisadores da Uesb descobrem nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio em agenciasertao.com.", "url": "https://agenciasertao.com/2021/07/08/pesquisadores-da-uesb-descobrem-nova-especie-de-anfibio/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/agenciasertao.com/wp-content/uploads/2021/07/ciencia-na-uesb-descoberta-de-anfibio-1.jpg?fit=600%2C400&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-08T14:52:19Z", "content": "Pesquisadores da Uesb, em parceria com cientistas da Universidade Estadual de Santa Cruz (Uesc) e da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), descobriram uma nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio na Mata Atl\u00e2ntica da Bahi\u2026 [+3523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Reis da interatividade, museus de ci\u00eancia se reinventam e levam experimentos para o mundo digital - Folha de S.Paulo", "description": "Institui\u00e7\u00f5es que reabriram t\u00eam atividades limitadas e p\u00fablico t\u00edmido; gestores dizem que presen\u00e7a na internet \u00e9 caminho sem volta", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/07/reis-da-interatividade-museus-de-ciencia-se-reinventam-e-levam-experimentos-para-o-mundo-digital.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/06/18/162406897860cd537232f0c_1624068978_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:00:00Z", "content": "Museus de ci\u00eancia t\u00eam como uma de suas principais marcas a interatividade tocar, ouvir e sentir despertam a curiosidade do visitante e estimulam o aprendizado como se fosse uma brincadeira. Tudo isso\u2026 [+9772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Starship: Elon Musk prop\u00f5e usar estrutura do foguete para criar novo telesc\u00f3pio - Canaltech", "description": "Elon Musk, CEO da SpaceX, sugeriu aproveitar a estrutura do foguete Starship para criar um grande telesc\u00f3pio espacial, que poderia at\u00e9 seguir o legado do Hubble", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/starship-elon-musk-propoe-usar-estrutura-do-foguete-para-criar-novo-telescopio-189324/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/8zJWQczWl-o-vhROVyMxC1ZdKYU=/1400x788/smart/i346864.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T12:50:00Z", "content": "A SpaceX segue desenvolvendo o sistema Starship, com o objetivo de us\u00e1-lo para transportar pessoas e cargas \u00e0 Lua, bem como para destinos mais distantes, como Marte. Al\u00e9m disso, Elon Musk, CEO da emp\u2026 [+2298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaplaneta.com.br"}, "author": null, "title": "Metano em plumas de lua de Saturno poderia indicar sinais de vida - Planeta - Revista Planeta", "description": "Estudo conclui que os processos geoqu\u00edmicos conhecidos n\u00e3o podem explicar os n\u00edveis de metano medidos pela espa\u00e7onave Cassini na lua Enc\u00e9lado", "url": "https://www.revistaplaneta.com.br/metano-em-plumas-de-lua-de-saturno-poderia-indicar-sinais-de-vida/", "urlToImage": "https://www.revistaplaneta.com.br/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/encelado1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:40:51Z", "content": "Um processo desconhecido de produ\u00e7\u00e3o de metano est\u00e1 provavelmente em funcionamento no oceano oculto sob a capa gelada de Enc\u00e9lado, a lua de Saturno, sugere um novo estudo de cientistas da Universidad\u2026 [+7154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Como seu nome pode afetar sua personalidade - BBC News Brasil", "description": "A primeira informa\u00e7\u00e3o que estranhos aprendem sobre a maioria das pessoas \u00e9 o nome \u2014 e como voc\u00ea se chama pode ter um impacto surpreendente em como os outros te percebem.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/vert-fut-57564726", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/F00A/production/_119005416_foto_01.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:24:58Z", "content": "<ul><li>Christian Jarrett</li><li>BBC Future</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Lisa Kling/Getty Images\r\nLegenda da foto, Como voc\u00ea se chama pode ter algumas influ\u00eancias sutis em sua personalidade\r\nVoc\u00ea j\u00e1 pode ter\u2026 [+10545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Pandemia desencadeia e intensifica fobias sociais e transtornos de ansiedade \u2013 Sa\u00fade Mental - Folha de S.Paulo", "description": "Informa\u00e7\u00e3o para superar transtornos e dicas para o bem-estar da mente", "url": "https://saudemental.blogfolha.uol.com.br/2021/07/08/pandemia-desencadeia-e-intensifica-fobias-sociais-e-transtornos-de-ansiedade/", "urlToImage": "https://saudemental.blogfolha.uol.com.br/files/2021/01/a5fcbeabda913ea815fb23607c19ce42c959de46c8c2ce2c8180ca68e64bad74_5af4da6cc7791.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:00:00Z", "content": "O isolamento social provocado pela pandemia da Covid-19, que\u00a0afeta toda a popula\u00e7\u00e3o mundial desde mar\u00e7o de 2020, tem alterado a forma como as pessoas interagem umas com as outras.\r\nMesmo para aqueles\u2026 [+4618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H2foz.com.br"}, "author": null, "title": "Meteorologia prev\u00ea tempo firme para os pr\u00f3ximos dias na fronteira \u2013 H2FOZ - H2FOZ", "description": null, "url": "https://www.h2foz.com.br/meteorologia/meteorologia-preve-tempo-firme-para-os-proximos-dias-na-fronteira-2/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T10:51:00Z", "content": "Se voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 com um olho na sexta e outro no fim de semana, boa not\u00edcia: os pr\u00f3ximos dias devem ser de tempo firme em Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o fronteiri\u00e7a, conforme a m\u00e9dia das previs\u00f5es dos princip\u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaplaneta.com.br"}, "author": null, "title": "Astrof\u00edsicos brasileiros produzem mapa com imagem mais n\u00edtida do c\u00e9u j\u00e1 feita - Planeta - Revista Planeta", "description": "Imagem produzida a partir de emiss\u00f5es de luz captadas por telesc\u00f3pio apresenta a Via L\u00e1ctea, gal\u00e1xia onde est\u00e1 o Sistema Solar", "url": "https://www.revistaplaneta.com.br/astrofisicos-brasileiros-produzem-mapa-com-imagem-mais-nitida-do-ceu-ja-feita/", "urlToImage": "https://www.revistaplaneta.com.br/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/mapa1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:40:40Z", "content": "Uma equipe de quatro astrof\u00edsicos do Grupo de Buracos Negros do Instituto de Astronomia, Geof\u00edsica e Ci\u00eancias Atmosf\u00e9ricas (IAG) da USP construiu o mapa do c\u00e9u em raios gama mais n\u00edtido j\u00e1 feito at\u00e9 \u2026 [+5351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Vilhena Soares", "title": "Anticorpos de quem j\u00e1 pegou covid reagem pior \u00e0s novas cepas - Correio Braziliense", "description": "Fen\u00f4meno \u00e9 observado por cientistas da Austr\u00e1lia ao avaliar como os anticorpos de infectados no ano passado reagem a seis muta\u00e7\u00f5es recentes do Sars-CoV-2 \u2014 entre elas a Gama, identificada no Brasil. Resultado refor\u00e7a a import\u00e2ncia das estrat\u00e9gias de vacina\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2021/07/4936196-anticorpos-de-quem-ja-pegou-covid-reagem-pior-as-novas-cepas.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/07/675x450/1_pri_0807_1402_l_26_cor-6748354.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:00:00Z", "content": "O sistema imunol\u00f3gico de pessoas infectadas por cepas do Sars-CoV-2 existentes no ano passado responde de forma mais fraca \u00e0s novas variantes do coronav\u00edrus. Os anticorpos desses indiv\u00edduos n\u00e3o geram\u2026 [+5688 chars]"}]}