{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Argentina conquista Copa Am\u00e9rica 28 anos depois - Copa Am\u00e9rica - Jornal Record - Record", "description": "Di Mar\u00eda marcou o golo que derrotou o Brasil na final da competi\u00e7\u00e3o. Otamendi e Everton foram titulares", "url": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/copa-america/detalhe/argentina-conquista-copa-america", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_11_03_22_29_1874943.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:59:01Z", "content": "A Argentina conquistou na madrugada deste domingo a Copa Am\u00e9rica ao bater o Brasil, na final da competi\u00e7\u00e3o, por 1-0, uma partida que se realizou no est\u00e1dio Maracan\u00e3, no Rio de Janeiro. \r\nAngel Di Mar\u2026 [+526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Pr\u00f3ximo Galaxy Unpacked da Samsung? Rumores j\u00e1 apontaram a data para este evento - Pplware", "description": "As novidades do pr\u00f3ximo Galaxy Unpacked da Samsung v\u00e3o ser apresentadas. Preparem-se por isso para v\u00ea-las surgir j\u00e1 no dia 11 de setembro.", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/proximo-galaxy-unpacked-da-samsung-rumores-ja-apontaram-a-data-para-este-evento/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/samsung_galaxy_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:30:37Z", "content": "Os rumores t\u00eam estado a crescer e a mostrar que a Samsung tem novidades para apresentar em breve. Este \u00e9 um movimento que todos os anos se repete e que revela todas as novidades da marca no mercado d\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abO futebol de Inglaterra \u00e9 miser\u00e1vel\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-07-10/euro-2020-o-futebol-de-inglaterra-e-miseravel/897512", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/EURO2020/Kanedinamarca1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:26:00Z", "content": "Pierre Van Hooijdonk, antigo internacional holand\u00eas que vestiu a camisola do Benfica, n\u00e3o poupou nas palavras para criticar a qualidade de jogo da Inglaterra na antevis\u00e3o \u00e0 grande final do Euro-2020 \u2026 [+542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Cancelado Torneio do Algarve, que contaria com Benfica, Boavista, Gent e Sporting - SAPO Desporto", "description": "O cancelamento prende-se com as novas restri\u00e7\u00f5es no combate \u00e0 pandemia de COVID-19 na B\u00e9lgica.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/cancelado-torneio-do-algarve-que-contaria-com-benfica-boavista-gent-e-sporting", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjNh8qUebr2XdmpxCplOM4KomiJ+lNTN3thvc4wiD8rcVgIS5s0mWlukx1ksd/nStFMPL6CZs1RTBHlv3dYU2ijR/8rJhFVSMtDjESIdYpp/DTA=", "publishedAt": "2021-07-10T21:54:02Z", "content": "O Torneio do Algarve foi cancelado por motivos que se prendem com novas restri\u00e7\u00f5es no combate \u00e0 pandemia de COVID-19 na B\u00e9lgica, anunciou o Benfica. Posto isto, o Gent, um dos participantes, decidiu \u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Correio da Manh\u00e3", "title": "Veja o momento em que Lu\u00eds Filipe Vieira regressa a casa para cumprir pris\u00e3o domicili\u00e1ria - Correio da Manh\u00e3", "description": "Empres\u00e1rio vai cumprir pena at\u00e9 pagar cau\u00e7\u00e3o de tr\u00eas milh\u00f5es de euros.", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/veja-o-momento-em-que-luis-filipe-vieira-regressa-a-casa-para-cumprir-prisao-domiciliaria", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_10_21_49_34_1059070.png", "publishedAt": "2021-07-10T21:50:37Z", "content": "Resumo das principais not\u00edcias do dia, de Portugal e do Mundo.\r\n(Enviada diariamente)"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. Lu\u00eds Filipe Vieira em pris\u00e3o domicili\u00e1ria at\u00e9 pagar cau\u00e7\u00e3o - RTP", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o pediu pris\u00e3o preventiva para nenhum dos arguidos da Opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. O ju\u00edz Carlos Alexandre decidiu que Lu\u00eds Filipe Vieira vai pagar uma cau\u00e7\u00e3o de tr\u00eas milh\u00f5es de euros, entregar o passaporte e fica proibido de contacto com \u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/operacao-cartao-vermelho-luis-filipe-vieira-em-prisao-domiciliaria-ate-pagar-caucao_n1334516", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/f3/f32ac2ddb3150dbe34c0844bff1f00f3?w=860&q=90&rect=0,136,1508,827&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T21:06:44Z", "content": "O empres\u00e1rio e presidente do Benfica, agora suspenso de fun\u00e7\u00f5es, foi interrogado pelo juiz Carlos Alexandre este s\u00e1bado, tendo sido o \u00faltimo a ser ouvido no \u00e2mbito da opera\u00e7\u00e3o Cart\u00e3o Vermelho. Da a\u00e7\u00e3\u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Sporting vence jogos-treinos com Belenenses SAD e Estoril. Lateral que deixou FC Porto foi titular - SAPO Desporto", "description": "De acordo com o site do Sporting, Antunes, Pedro Marques e R\u00faben Vinagre fizeram trabalho f\u00edsico espec\u00edfico", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/sporting-vence-jogos-treinos-com-belenenses-sad-e-estoril-lateral-que-deixou-fc-porto-foi-titular", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTIzfVl6d2dYeik5P+7KdW1VK4tLN8Hqr2y4rwuhpS/yKIkW3Mn8pZfjlqwtFBMMyfIRAZzbQDx594vtn0uxz4DPm7It3PO5j/JMjqZi9w7NDqg=", "publishedAt": "2021-07-10T19:54:05Z", "content": "A equipa principal de futebol do Sporting Clube de Portugal realizou, este s\u00e1bado, dois jogos-treino na Academia, em Alcochete.\r\nOs campe\u00f5es Nacionais receberam a Belenenses SAD, de manh\u00e3, e o Estori\u2026 [+1141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Mundo n\u00e3o ir\u00e1 superar a pandemia antes de 2023 - DNoticias", "description": "Previs\u00e3o do chefe da diplomacia da Uni\u00e3o Europeia, Josep Borrell, que acredita que a Europa esteja j\u00e1 \"a sair do t\u00fanel\"", "url": "https://www.dnoticias.pt/2021/7/10/268650-mundo-nao-ira-superar-a-pandemia-antes-de-2023/", "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/logo40935120_33613753.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:00Z", "content": "O chefe da diplomacia da Uni\u00e3o Europeia, Josep Borrell, disse hoje que \"o mundo como um todo\" n\u00e3o vai superar a pandemia antes de 2023, embora a Europa esteja j\u00e1 \"a sair do t\u00fanel\". \r\nA Europa est\u00e1 a \u2026 [+2324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Covid-19: Maior oferta de vacinas permitiu que meta dos 70% fosse atingida - SAPO 24", "description": "Uma maior oferta de vacinas permitiu ao pa\u00eds aumentar o ritmo e atingir na sexta-feira 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta vacinada contra a covid-19 com pelo menos uma dose, explicou hoje o secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-maior-oferta-de-vacinas-permitiu-que-meta-dos-70-fosse-atingida", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Nzdk4FFtoDi0/dFl0rc6kPogB81o8/a4ZNn34nEhhBJw/xBeULaFge4BXqMJvNMMhk1qkmXOcATq2WUUzsWjmpqga8E3KlKQTH/VeFLTgHNSZLw=", "publishedAt": "2021-07-10T19:29:35Z", "content": "Dissemos desde o in\u00edcio que o ritmo de vacina\u00e7\u00e3o seria o ritmo a que as vacinas chegassem a Portugal. At\u00e9 agora, conseguimos isso. O aumento do ritmo, que, como \u00e9 evidente, exige um esfor\u00e7o maior, te\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "Pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle recebem pr\u00e9mio por formar fam\u00edlia apenas com dois filhos - Sol", "description": "A institui\u00e7\u00e3o de caridade, que se preocupa com impacto humano no planeta, Population Matters disse que o casal \u00e9 um 'modelo para os outros'.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/740300/principe-harry-e-meghan-markle-recebem-premio-por-formar-familia-apenas-com-dois-filhos", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2021/7/10/784879.jpg?type=Artigo", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:30Z", "content": "O pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle receberam um pr\u00e9mio de honra de uma institui\u00e7\u00e3o de caridade por decidirem ter apenas dois filhos, frutos do seu casamento.\u00a0\r\nA institui\u00e7\u00e3o de caridade, que se preocup\u2026 [+946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "\u00c9 o fim do Android Jelly Bean! Google acaba com o suporte para esta vers\u00e3o - Pplware", "description": "Depois de muitos anos, chega ao fim um cl\u00e1ssico do Android. \u00c9 a vez do Android Jelly Bean chegar ao fim, pelo menos no que toca \u00e0 Play Store", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/android/e-o-fim-do-android-jelly-bean-google-acaba-com-o-suporte-para-esta-versao/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/Android_Jelly_Bean_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:22Z", "content": "Uma das maiores queixas dos utilizadores Android \u00e9 mesmo a falta de atualiza\u00e7\u00f5es para os seus smartphones. Se a culpa \u00e9 muitas vezes das marcas e da Google, a verdade \u00e9 que estes smartphones n\u00e3o deix\u2026 [+2066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Removida est\u00e1tua que esteve na origem de confrontos mortais em Charlottesville - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A est\u00e1tua do general confederado Robert E. Lee em Charlottesville, que esteve na origem de confrontos mortais entre ativistas de extrema-direita e manifestantes antirracistas em 2017, foi removida este s\u00e1bado de um parque da cidade.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/galerias/removida-estatua-que-esteve-na-origem-de-confrontos-mortais-em-charlottesville-13926234.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=b2956fda-c350-4649-a310-1959fae34aed&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710194100", "publishedAt": "2021-07-10T18:41:00Z", "content": "10\u00a0Julho\u00a02021\u00a0\u00e0s\u00a019:41\r\nA est\u00e1tua do general confederado Robert E. Lee em Charlottesville, que esteve na origem de confrontos mortais entre ativistas de extrema-direita e manifestantes antirracistas \u2026 [+2075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agazeta.com.br"}, "author": null, "title": "H\u00e1 sinais de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas em crian\u00e7as que s\u00e3o minimizados - A Gazeta ES", "description": "Sintomas que s\u00e3o confundidos com desobedi\u00eancia e pregui\u00e7a ou que s\u00e3o muito parecidos com outras condi\u00e7\u00f5es podem passar despercebidos. Respons\u00e1veis devem ficar atentos para obter diagn\u00f3stico preciso", "url": "https://www.agazeta.com.br/artigos/ha-sinais-de-doencas-neurologicas-em-criancas-que-sao-minimizados-0721", "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2021/07/08/600x315/e-importante-estar-atento-ao-desenvolvimento-da-crianca-e-as-dificuldades-para-a-realizacao-de-algumas-tarefas-554018.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "Apesar disso, h\u00e1 sinais que muitas vezes s\u00e3o deixados de lado por uma minimiza\u00e7\u00e3o da dor e que merecem ter uma aten\u00e7\u00e3o maior. \u00c9 o caso da dor de cabe\u00e7a ou nas costas, que pode ser sintoma de uma doen\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "author": "Carlos Oliveira", "title": "Windows 11 remove uma op\u00e7\u00e3o que muitos utilizadores adoravam - 4gnews", "description": "O Windows 11 \u00e9 um dos lan\u00e7amentos mais controversos da Microsoft dos \u00faltimos anos. N\u00e3o s\u00f3 pelos milh\u00f5es de computadores que ficar\u00e3o de fora, mas tamb\u00e9m pelas mudan\u00e7as est\u00e9ticas operadas no sistema operativo. Uma delas tem que ver com o novo Menu Iniciar e bar\u2026", "url": "https://4gnews.pt/windows-11-remove-uma-opcao-que-muitos-utilizadores-adoravam/", "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/windows-11-remove-uma-opcao-que-muitos-utilizadores-adoravam-og.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:19:03Z", "content": "O Windows 11 \u00e9 um dos lan\u00e7amentos mais controversos da Microsoft dos \u00faltimos anos. N\u00e3o s\u00f3 pelos milh\u00f5es de computadores que ficar\u00e3o de fora, mas tamb\u00e9m pelas mudan\u00e7as est\u00e9ticas operadas no sistema op\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias, Lusa", "title": "Covid-19. Portugal atinge 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta vacinada com uma dose - SIC Not\u00edcias", "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lembra que \"este marco s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as ao compromisso e aos esfor\u00e7os de todos os profissionais de sa\u00fade envolvidos nesta campanha de vacina\u00e7\u00e3o\".", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/vacinar-portugal/2021-07-10-Covid-19.-Portugal-atinge-70-da-populacao-adulta-vacinada-com-uma-dose-e530b9c8", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-07-09-enfermeiro-vacina.jpg-37ecb265-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T16:01:00Z", "content": "A meta de ter 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta vacinada contra a covid-19 com pelo menos uma dose foi atingida na sexta-feira, antecipando o compromisso assumido pelo Governo de ter esse des\u00edgnio cumprido at\u00e9\u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "Mais mulheres e sete sa\u00eddas. Este \u00e9 o novo Governo espanhol liderado por Pedro S\u00e1nchez - SAPO 24", "description": "O primeiro-ministro espanhol, o socialista Pedro S\u00e1nchez, revelou hoje a composi\u00e7\u00e3o do seu novo Governo, que implica a sa\u00edda de sete dos 23 membros do executivo anterior e tem uma maior percentagem de mulheres.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/remodelacao-do-governo-de-sanchez-inclui-saida-de-sete-membros-e-maior-presenca-de-mulheres", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NjYyNw57y6iGpvC3zMwTlLKFRdxsWh+dD1ZPF2FpVVENvNIcHj4N7NWfMCoHK7ncV/h4/pzx0D2Lz9NwtWkPxubMRxifKssVqRRMuNUKOpv39xs=", "publishedAt": "2021-07-10T14:55:08Z", "content": "Num discurso no Pal\u00e1cio de Moncloa, S\u00e1nchez sublinhou que a remodela\u00e7\u00e3o a maior desde que chegou a Moncoa, com a sa\u00edda de sete dos 23 membros do executivo e uma mudan\u00e7a de pasta representa uma mudan\u00e7\u2026 [+4401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "Governo interino do Haiti pede ajuda militar aos Estados Unidos - SAPO 24", "description": "O Governo interino do Haiti disse que pediu aos Estados Unidos que enviassem tropas para proteger as principais infraestruturas, enquanto tenta estabilizar o pa\u00eds e se preparar para as elei\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s o assass\u00ednio do Presidente Jovenel Moise.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/governo-interino-do-haiti-pede-ajuda-militar-aos-estados-unidos", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Yjg1+GZG7pj1r4Nq9iNRr5fRc5CqVLc28vNRuAtD7asoWop2C8ImCFAs8DolGysLF7RnYyd5JFDtBiEiuNcR25eNG+XI+wpxoSzJpkhKnf26JLs=", "publishedAt": "2021-07-10T14:42:48Z", "content": "Definitivamente precisamos de ajuda e pedimos ajuda aos nossos parceiros internacionais, disse o primeiro-ministro interino, Claude Joseph, \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias Associated Press (AP) numa entrevista\u2026 [+2356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "H\u00e1 acordo no G20. 131 pa\u00edses querem taxa m\u00ednima de IRC de pelo menos 15% - ECO Economia Online", "description": "H\u00e1 131 pa\u00edses, os quais representam mais de 90% do PIB mundial, a concordar com uma taxa mundial m\u00ednima de IRC de pelo menos 15%.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/07/10/ha-acordo-no-g20-131-paises-querem-taxa-minima-de-irc-de-pelo-menos-15/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2017/11/cropped-chair_yellen_141030.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:04Z", "content": "Os ministros das Finan\u00e7as e os governadores dos bancos centrais do G20 chegaram a acordo este s\u00e1bado sobre a implementa\u00e7\u00e3o de uma taxa mundial m\u00ednima de IRC de pelo menos 15%, ap\u00f3s o acordo do G7 em \u2026 [+4615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Agir indignado com declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Castelo Branco: \"\u00c9 grave demais\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Em causa est\u00e1 um v\u00eddeo onde o socialite manifesta uma opini\u00e3o pol\u00e9mica sobre viola\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1792892/agir-indignado-com-declaracoes-de-jose-castelo-branco-e-grave-demais", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5e444b20c8781.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDQ1LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1ODgsImNyb3BYIjoxOSwiY3JvcFkiOjI0NH19", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Agir usou este s\u00e1bado as suas redes sociais para se mostrar indignado com as declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Castelo Branco num direto partilhado na rede social Instagram.\r\n\"Estive at\u00e9 \u00e0 \u00faltima a pensar: N\u00e3o vou\u2026 [+819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "C\u00e9u Neves", "title": "Imigrantes manifestam-se em Lisboa e no Porto - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Os imigrantes manifestam-se este domingo em Lisboa e no Porto para reivindicar a resid\u00eancia autom\u00e1tica para quem iniciou o processo de regulariza\u00e7\u00e3o. Em causa, \"os milhares\" que n\u00e3o conseguem marcar entrevista.", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/imigrantes-manifestam-se-em-lisboa-e-no-porto-13925622.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=77cf7a75-038f-4e31-b218-800feb8efe6e&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710154600", "publishedAt": "2021-07-10T13:46:00Z", "content": "O Comit\u00e9 de Imigrantes em Portugal para a Libera\u00e7\u00e3o da Resid\u00eancia marcou uma manifesta\u00e7\u00e3o para este domingo, \u00e0s 16:00, na pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, em Lisboa, e na pra\u00e7a dos Aliados, no Porto. Contam com o \u2026 [+2876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Marcelo diz que positivos v\u00e3o aumentar mas a parte mais pesada j\u00e1 passou - ECO Economia Online", "description": "O chefe de Estado portugu\u00eas deseja que em rela\u00e7\u00e3o ao final do processo pand\u00e9mico se esteja \u201ca falar n\u00e3o de mais meio ano ou um ano\u201d, mas \u201csemanas, um m\u00eas, um m\u00eas e meio mais intenso de vacina\u00e7\u00e3o\u201d.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/07/10/marcelo-diz-que-positivos-vao-aumentar-mas-a-parte-mais-pesada-ja-passou/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2021/04/cropped-doc-20210429-31378819-tp__9755.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T13:03:52Z", "content": "O Presidente da Rep\u00fablica, Marcelo Rebelo de Sousa, considerou este s\u00e1bado que, apesar de ser previs\u00edvel um aumento dos casos positivos, j\u00e1 passou a fase mais pesada da pandemia de covid-19. Marcelo \u2026 [+3127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias", "title": "Portugal com mais 6 mortes e 3.162 casos de covid-19 em 24 horas - SIC Not\u00edcias", "description": "H\u00e1 um aumento de doentes internados e em cuidados intensivos, revela o \u00faltimo balan\u00e7o da Dire\u00e7\u00e3o-geral da Sa\u00fade.", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/vacinar-portugal/coronavirus/2021-07-10-Portugal-com-mais-6-mortes-e-3.162-casos-de-covid-19-em-24-horas-57097c4d", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-07-10-RTXE58AZ.JPG-d4f14889-2/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T13:03:26Z", "content": "Portugal contabiliza este s\u00e1bado mais 6 mortes e 3.162 novos casos de covid-19, segundo o relat\u00f3rio di\u00e1rio da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).\r\nDesde o in\u00edcio da pandemia, Portugal j\u00e1 registou 17 148 mo\u2026 [+6641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Ricardo Jorge Fonseca", "title": "Monica Bellucci: a diva encarna a divina no Festival de Almada - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Uma das grandes divas da atualidade vai interpretar \"La divina\" em \"Maria Callas - Cartas e mem\u00f3rias\", de Tom Volf, um dos p\u00edncaros da programa\u00e7\u00e3o do 38.\u00ba Festival de Almada, que decorre at\u00e9 25 de julho em sete teatros de Almada e Lisboa.", "url": "https://www.jn.pt/artes/monica-bellucci-a-diva-encarna-a-divina-no-festival-de-almada-13924425.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=7db29eab-07a6-423d-bb89-d46f55148a33&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710134000", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a013:40\r\nUma das grandes divas da atualidade vai interpretar \"La divina\" em \"Maria Callas - Cartas e mem\u00f3rias\", de Tom Volf, um dos p\u00edncaros da programa\u00e7\u00e3o do 38.\u00ba Festival de Almada, que decor\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "author": "Hugo Pedro Capela", "title": "Ex-bombeiro impediu que mais pessoas saltassem do pr\u00e9dio que ardeu na Rua Morais Soares - TVI24", "description": "Em entrevista \u00e0 TVI, este cidad\u00e3o contou que \u201couviu pessoas a gritar e um homem a saltar do quarto andar\u201d. Inc\u00eandio fez pelo menos dois mortos", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/incendio/ex-bombeiro-impediu-que-mais-pessoas-saltassem-do-predio-que-ardeu-na-rua-morais-soares", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e8f1be0cf29ea8605d636b/og/tvi24", "publishedAt": "2021-07-10T10:28:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Dois voos com destino \u00e0 Madeira cancelados e tr\u00eas divergidos para o Porto Santo - jm-madeira.pt", "description": "A costa sul da ilha da Madeira continua sob aviso amarelo, pelo menos durante a manh\u00e3, devido \u00e0 previs\u00e3o de vento forte, com rajadas da ordem de 70 km por hora nos extremos leste e oeste.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/134514/Dois_voos_com_destino_a_Madeira_cancelados_e_tres_divergidos_para_o_Porto_Santo", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/134514/60e95e637a6a0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:42:00Z", "content": "A costa sul da ilha da Madeira continua sob aviso amarelo, pelo menos durante a manh\u00e3, devido \u00e0 previs\u00e3o de vento forte, com rajadas da ordem de 70 km por hora nos extremos leste e oeste.\r\nA situa\u00e7\u00e3o\u2026 [+574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/nunoliveira1991", "title": "Windows 11 obriga a instala\u00e7\u00e3o limpa nos SOs mais antigos - Leak", "description": "Como j\u00e1 foi confirmado h\u00e1 algumas semanas, o Windows 11 vai ser uma atualiza\u00e7\u00e3o gratuita! Para claro, quem j\u00e1 tem uma vers\u00e3o genu\u00edna", "url": "https://www.leak.pt/windows-11-obriga-a-instalacao/", "urlToImage": "https://leakpt-a790.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/07/windows-11-menu-parte-superior.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:07:53Z", "content": "Como j\u00e1 foi confirmado h\u00e1 algumas semanas, o Windows 11 vai ser uma atualiza\u00e7\u00e3o gratuita! Para claro, quem j\u00e1 tem uma vers\u00e3o genu\u00edna do Sistema Operativo da Microsoft.\r\nUm programa de \u2018upgrade\u2019 que v\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "Boy do PS ajudou Vieira a 'lesar' Novo Banco - Sol", "description": "Nomeado pelo Governo para o Banco de Fomento, V\u00edtor Fernandes, enquanto administrador do Novo Banco, \u00e9 visado pelo MP como tendo ajudado Lu\u00eds Filipe Vieira a concretizar uma opera\u00e7\u00e3o lesiva da institui\u00e7\u00e3o e do Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/740262/boy-do-ps-ajudou-vieira-a-lesar-novo-banco", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2021/7/9/784836.jpg?type=Artigo", "publishedAt": "2021-07-10T07:46:20Z", "content": "O administrador banc\u00e1rio V\u00edtor Fernandes, escolhido h\u00e1 meses pelo Governo para chairman do rec\u00e9m-criado Banco Portugu\u00eas de Fomento, ter\u00e1 ajudado Lu\u00eds Filipe Vieira numa opera\u00e7\u00e3o em que o Novo Banco (\u2026 [+2858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Certificado ou teste exigido na restaura\u00e7\u00e3o dos concelhos de maior risco - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Os restaurantes em concelhos de risco elevado ou muito elevado v\u00e3o passar a ter de exigir certificado digital ou teste negativo \u00e0 covid-19 a partir das 15:30 de hoje para refei\u00e7\u00f5es no interior dos estabelecimentos.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1792745/certificado-ou-teste-exigido-na-restauracao-dos-concelhos-de-maior-risco", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/28843933.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T05:30:20Z", "content": "A medida, aprovada em Conselho de Ministros na quinta-feira, aplica-se apenas \u00e0s mesas no interior dos restaurantes, segundo referiu na altura a ministra da Presid\u00eancia, Mariana Vieira da Silva, send\u2026 [+2408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acorianooriental.pt"}, "author": "Lusa /AO Online", "title": "Especialista em morcegos contesta hip\u00f3tese de terem sido origem do SARS-CoV-2 - A\u00e7oriano Oriental", "description": "O bi\u00f3logo mexicano especializado em morcegos Rodrigo Medellin contesta a hip\u00f3tese de terem sido estes mam\u00edferos a passar aos seres humanos o coronav\u00edrus SARS-CoV-2, argumentando que, apesar de disseminada, n\u00e3o existem provas que a sustentem.", "url": "https://www.acorianooriental.pt/noticia/especialista-em-morcegos-contesta-hipotese-de-terem-sido-origem-do-sars-cov-2-327788", "urlToImage": "https://www.acorianooriental.pt/images/stock/13575.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:06:48Z", "content": "Em entrevista \u00e0 ag\u00eancia Lusa \u00e0 margem da Cimeira Global da Explora\u00e7\u00e3o, em Ponta Delgada, o ecologista da Universidade Aut\u00f3noma do M\u00e9xico afirmou que apontar os morcegos como origem do v\u00edrus carece de\u2026 [+3670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Saudemais.tv"}, "author": null, "title": "Covid-19: Investiga\u00e7\u00e3o revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o e gravidade da doen\u00e7a - Canal S+", "description": "Uma investiga\u00e7\u00e3o internacional, coordenada pelo Broad Institute of MIT and Harvard, revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 e \u00e0 gravidade da covid-19, alguns dos quais relacionados com o cancro do pulm\u00e3o e doen\u00e7as autoimunes.", "url": "https://www.saudemais.tv/noticia/33299-covid-19-investigacao-revela-13-marcadores-geneticos-associados-a-infecao-e-gravidade-da-doenca", "urlToImage": "https://www.saudemais.tv/uploads/noticias/noticia_0000033299_0000000001.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:16:00Z", "content": "Uma investiga\u00e7\u00e3o internacional, coordenada pelo Broad Institute of MIT and Harvard, revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 e \u00e0 gravidade da covid-19, alguns dos quais rel\u2026 [+4241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "F\u00e1bio Carvalho da Silva", "title": "Vai arrancar a batalha judicial entre acionistas da Tesla e Elon Musk sobre o caso \"SolarCity\" - Di\u00e1rio Digital", "description": "Arranca segunda-feira o julgamento de Elon Musk. O CEO da Tesla \u00e9 acusado por alguns acionistas de em 2016 ter for\u00e7ado a empresa a salvar o capital da empresa de pain\u00e9is solares SolarCity.", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/arranca-segunda-a-batalha-judicial-entre-os-acionista-da-tesla-e-elon-musk-sobre-o-caso-solarcity/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/05/60a3f98a49ba3-658x450.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Simone Silva", "title": "Covid-19: Crian\u00e7as correm risco extremamente baixo de doen\u00e7a grave, aponta estudo - Di\u00e1rio Digital", "description": "Dados dos primeiros 12 meses da pandemia em Inglaterra mostram que 25 menores de 18 anos morreram de Covid-19 no pa\u00eds, o que, num total de cerca de 12 milh\u00f5es de pessoas, d\u00e1 uma taxa de duas mortes por cada 100 mil crian\u00e7as, ou seja, muito baixa.", "url": "http://multinews.sapo.pt/noticias/covid-19-criancas-correm-risco-extremamente-baixo-de-doenca-grave-aponta-estudo/", "urlToImage": "https://multinews.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/crianca-mascara.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:08:13Z", "content": "O risco geral de as crian\u00e7as ficarem gravemente doentes ou morrerem por causa da Covid-19 \u00e9 extremamente baixo, confirma uma nova pesquisa brit\u00e2nica, citada pela \u2018BBC\u2019.\r\nDados dos primeiros 12 meses \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "BMW e Volkswagen multadas por limitarem utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologias amigas do ambiente - Pplware", "description": "S\u00e3o 875 milh\u00f5es de euros que a BMW, Volkswagen e a Daimler v\u00e3o ter de desembolsar por limitarem o acesso a tecnologias menos poluentes", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/bmw-e-volkswagen-multadas-por-limitarem-utilizacao-de-tecnologias-amigas-do-ambiente/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/vw_bmw_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:26Z", "content": "As construtoras autom\u00f3veis alem\u00e3s, como a BMW, a Volkswagen ou a Daimler, est\u00e3o novamente a ser visadas por a\u00e7\u00f5es legais na Europa. Desta vez o problema n\u00e3o est\u00e1 em altera\u00e7\u00f5es realizadas nos seus car\u2026 [+2080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Lu\u00eds Reis Ribeiro", "title": "Em Portugal, 74% t\u00eam casa pr\u00f3pria e isso vai contar para a infla\u00e7\u00e3o e os juros do BCE - Dinheiro Vivo", "description": "BCE anuncia mudan\u00e7as na forma como vai conduzir as taxas de juro. Teto de quase de 2% para a infla\u00e7\u00e3o desaparece. Meta passa a ser valor central de 2% e BCE vai tolerar valores acima disso, o que pode retardar a subida de taxas de juro, se necess\u00e1rio.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/economia/despesas-de-consumidores-que-tem-casa-propria-vao-entrar-na-politica-dos-juros-13920082.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.jpg?brand=DV&type=generate&guid=25cd3b8e-ae93-40db-b06d-7f70e63a67c8&w=800&h=420&watermark=true&t=20210708222000", "publishedAt": "2021-07-09T06:01:00Z", "content": "Christine Lagarde, presidente do Banco Central Europeu (BCE).\r\n\u00a0\u00a9\u00a0FREDERICK FLORIN / AFP\r\nOs consumos imputados a quem tem casa est\u00e3o refletidos de forma muito incompleta na infla\u00e7\u00e3o (ou mesmo omisso\u2026 [+5765 chars]"}]}