{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "El plan en b\u00fasqueda de Borja: esto ofreci\u00f3 Boca Juniors a Palmeiras - FutbolRed", "description": "Luego de terminar la Copa para Colombia, el delantero colombiano despierta inter\u00e9s.", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/boca-juniors-fichajes-interes-en-miguel-angel-borja-140002", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/06/60e51f65701de.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:21:26Z", "content": "Lo realizado por Miguel \u00c1ngel Borja en la Copa Am\u00e9rica, ratific\u00f3 su buen momento, pues en Junior, se destac\u00f3 como el goleador, adem\u00e1s, en Libertadores, dej\u00f3 gratas impresiones en los rivales que enfr\u2026 [+1304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1Copa Am\u00e9rica busca campe\u00f3n! Brasil vs. Argentina, s\u00edgalo EN VIVO - FutbolRed", "description": "Vea partido Brasil vs Argentina EN VIVO: Final de Copa Am\u00e9rica 2021", "url": "https://www.futbolred.com/copa-america-2020-argentina-colombia/brasil-vs-argentina-en-vivo-partido-final-de-copa-america-vea-online-gratis-hoy-sin-anuncios-139994", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/10/60ea234ccdee2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:44:30Z", "content": "Los seleccionados de Brasil y Argentina, dirigidos por Tite y Scaloni, disputar\u00e1n desde las 7:00 pm, la gran final de la Copa Am\u00e9rica 2021 en el estadio Maracan\u00e1, de R\u00edo. Neymar y Messi medir\u00e1n fuerz\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Daniel  Zabala", "title": "Millonarios gan\u00f3 en amistoso de pretemporada y dio noticia que alegra a su hinchada - Antena 2", "description": "Millonarios gan\u00f3 en amistoso de pretemporada y dio noticia que alegra a su hinchada", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/millonarios-gano-en-amistoso-de-pretemporada-y-dio-noticia-que-alegra-a-su", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-03/colp_ext_089104_6_0.jpg?PdaVgqcdQhaoRzSAxTRHjCBUchbXN7se", "publishedAt": "2021-07-10T23:24:51Z", "content": "Millonarios, actual subcampe\u00f3n del F\u00fatbol Profesional Colombiano, disput\u00f3 este s\u00e1bado 10 de julio sus primeros partidos de pretemporada en los que derrot\u00f3 con marcador de 3-1 y 1-0 a Fortaleza.\r\nEl c\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": "Sandra Guerrero", "title": "Barrancas enloqueci\u00f3 con los goles de Luis D\u00edaz - EL HERALDO", "description": "En su pueblo natal, ubicado al sur de La Guajira, hubo caravanas. Su familia tambi\u00e9n celebr\u00f3 con orgullo.", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/barrancas-enloquecio-con-los-goles-de-luis-diaz-832367", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2021/07/10/diaz-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:50:00Z", "content": "El golazo se celebr\u00f3 en Barrancas como si la selecci\u00f3n Colombia hubiera ganado el mundial. La tierra de Luis D\u00edaz estall\u00f3 de alegr\u00eda con ese maravilloso tanto que el guajiro le anot\u00f3 a Per\u00fa y que sig\u2026 [+1140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "\u00a1Un 11 para dar pelea! La formaci\u00f3n base que tendr\u00eda Deportivo Cali para afrontar la Liga - El Pa\u00eds", "description": "Deportivo Cali incorpor\u00f3 para este semestre al canterano H\u00e1rold Preciado, despu\u00e9s de su paso por el f\u00fatbol chino.", "url": "https://www.elpais.com.co/deportivo-cali/un-11-para-dar-pelea-la-formacion-base-que-tendria-deportivo-cali-para-afrontar-la-liga.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2021/07/10/60ea18bbcdb74.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:09:00Z", "content": "Deportivo Cali contin\u00faa en pretemporada y a la espera del inicio el pr\u00f3ximo fin de semana de la Liga colombiana.\r\nPara este semestre el cuadro azucarero vincul\u00f3 a Michael Ortega y H\u00e1rold Preciado, do\u2026 [+969 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Piqu\u00e9 y Ronaldo responden al tema de Emiliano Mart\u00ednez: \"A m\u00ed me pareci\u00f3 hasta educado\" - Marca Claro Colombia", "description": "El show de Emiliano Mart\u00ednez en los penaltis no ha pasado desapercibido para nadie. Sus palabras para intimidar a Mina han dado la vuelta al mundo, y...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/copa-america/2021/07/11/60ea193ee2704e7a118b460d.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259545982164.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:07:41Z", "content": "Pique y Ronaldo respondieron a la pol\u00e9mica de Emiliano Mart\u00ednez en el directo con Ibai Llanos. \r\nEl show de Emiliano Mart\u00ednez en los penaltisno ha pasado desapercibido para nadie. Sus palabras para i\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": "Isaac Barrios", "title": "Esta es la fuente de inspiraci\u00f3n de Luis D\u00edaz - EL HERALDO", "description": "La mujer, que est\u00e1 esperando una hija del guajiro, lo ha acompa\u00f1ado desde sus inicios en el Barranquilla FC.", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/esta-es-la-fuente-de-inspiracion-de-luis-diaz-832479", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2021/07/10/diaz_y_su_novia.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:39:00Z", "content": "La relaci\u00f3n entre el hombre del Porto de Portugal y Geraldine lleva ya m\u00e1s de cinco a\u00f1os, en los que han pasado juntos momentos buenos, como los t\u00edtulos con Junior y el combinado luso, as\u00ed como los n\u2026 [+676 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "EL TIEMPO", "title": "Video: el beso que sorprendi\u00f3 a Cuadrado en la Copa Am\u00e9rica - El Tiempo", "description": "El capit\u00e1n de la Selecci\u00f3n Colombia qued\u00f3 impactado por la broma de un compa\u00f1ero.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602244", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/06/23/60d40b6acc723.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:23:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u201cNos ha sorprendido lo de Nairo, quiz\u00e1 no se encontraba bien\u201d: Alberto Contador sobre la etapa 14 del Tour de Francia 2021 - Revista Semana", "description": "El exciclista Alberto Contador, dos veces ganador del \u2018maillot\u2019 amarillo, analiza la etapa 14 del Tour, en la que Nairo perdi\u00f3 el maillot de pepas rojas.", "url": "https://www.semana.com/ciclismo/articulo/nos-ha-sorprendido-lo-de-nairo-quiza-no-se-encontraba-bien-alberto-contador-sobre-la-etapa-14-del-tour-de-francia-2021/202120/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/9cqpGhpQvaueIUMeQ1VHXcbFAEw=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/4GXXVI4LRFGYVHX6ARD3QJQEQA.png", "publishedAt": "2021-07-10T21:11:15Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Las razones de Fredy Guar\u00edn para terminar su contrato con Millonarios - El Tiempo", "description": "El delantero habl\u00f3 sobre el tema en un live de Instagram.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602240", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/16/6003b62d912bf.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:07:51Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Geraldine Ponce, la novia de Luis D\u00edaz que le declar\u00f3 su amor desde que jugaba en la \u2018B\u2019 - infobae", "description": "La pareja lleva juntos algo m\u00e1s de cinco a\u00f1os, desde que jugaba en el Barranquilla F.C y comenzaba a dar sus primeros pasos en el f\u00fatbol profesional.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/geraldine-ponce-la-novia-de-luis-diaz-que-le-ha-declaro-su-amor-desde-que-jugaba-en-la-b/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/D3b8wRraA89pavsDPiBszqmPoVw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JPNSX7RPURAPZFN42KFJVPFOLQ.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:39:50Z", "content": "Luis D\u00edaz, delantero de la Selecci\u00f3n Colombia de f\u00fatbol y su novia, Geraldine Ponce, est\u00e1n juntos desde el a\u00f1o 2016, cuando D\u00edaz apenas comenzaba a dar sus primeros pasos en el f\u00fatbol profesional col\u2026 [+3288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00bfDecisi\u00f3n final? El futuro en Barcelona de Lionel Messi se esclarece - FutbolRed", "description": "La decisi\u00f3n de LaLiga aclara el panorama del argentino, a la cual Laporta, estaba pendiente.", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/lionel-messi-hoy-barcelona-continuidad-en-espana-139977", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/04/29/608af27fd1ea1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:38:42Z", "content": "El entorno de Lionel Messi en los d\u00edas recientes, solo est\u00e1 enfocado en la Copa Am\u00e9rica, buscando dejar una mala racha de subt\u00edtulos y coronarse con la selecci\u00f3n de mayores. Luego de dejar atr\u00e1s todo\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Edward  Castro", "title": "Desde Medell\u00edn llegar\u00edan los dos pr\u00f3ximos refuerzos de Santa Fe - Antena 2", "description": "Desde Medell\u00edn llegar\u00edan los dos pr\u00f3ximos refuerzos de Santa Fe", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/desde-medellin-llegarian-los-dos-proximos-refuerzos-de-santa-fe", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-05/sin_titulo_24_1_0.jpg?_UF6pBK_FnfLI5weggO.qedcut6uz8eU", "publishedAt": "2021-07-10T20:37:53Z", "content": "Independiente Santa Fe es uno de los equipos que menos refuerzos ha tenido para la Liga Betplay del segundo semestre, solo ha confirmado tres y s\u00ed se dieron varias bajas por la mala primera campa\u00f1a d\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "@Golcaracol", "title": "Falcao Garc\u00eda y la pol\u00e9mica de Emiliano Mart\u00ednez: \"Cuando eso me pasa a m\u00ed no hablo con el rival\" - Gol Caracol", "description": "Falcao Garc\u00eda no fue ajeno a lo ocurrido en la tanda de penaltis entre Argentina y Colombia, en la Copa Am\u00e9rica.", "url": "https://gol.caracoltv.com/copa-america/falcao-garcia-y-la-polemica-de-emiliano-martinez-cuando-eso-me-pasa-a-mi-no-hablo-con-el-rival", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/694ce60/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+29/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F46%2F81%2Fe2c20399490c940c514f1a62ee7b%2Femiliano-martinez-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:21:17Z", "content": "La pol\u00e9mica que gir\u00f3 en torno a Emiliano Mart\u00ednez y los jugadores de la Selecci\u00f3n Colombia, en la tanda de penaltis que defini\u00f3 el clasificado a la final de la Copa Am\u00e9rica, sigue dando de qu\u00e9 hablar\u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Am\u00e9rica anuncia su octavo refuerzo: Mauricio G\u00f3mez - AS Colombia", "description": "Am\u00e9rica de Cali anunci\u00f3 a Mauricio G\u00f3mez como su octavo refuerzo para la Liga BetPlay y la Copa Sudamericana. El volante llega procedente de Patriotas.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/futbol/1625947972_038613.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/futbol/1625947972_038613_1625948102_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:52Z", "content": "Am\u00e9rica de Cali sigue anunciando refuerzos para la pr\u00f3xima temporada donde espera brillar tanto en la Liga BetPlay como en la Copa Sudamericana, en la que tendr\u00e1 su debut la pr\u00f3xima semana ante Atl\u00e9t\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "James juega unos minutos en el primer amistoso de Everton - AS Colombia", "description": "James Rodr\u00edguez particip\u00f3 en un partido amistoso del Everton ante Accrington Stanley, equipo de la tercera divisi\u00f3n de Inglaterra. Fue victoria 3-0.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/futbol/1625943733_133708.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/futbol/1625943733_133708_1625944155_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:02:13Z", "content": "Everton avanza en su preparaci\u00f3n de cara a la temporada 21/22. Luego de completar la primera semana de pretemporada, el club de Liverpool disput\u00f3 este s\u00e1bado un partido amistoso ante Accrington Stanl\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "Video de la casa minimalista que David Ospina est\u00e1 vendiendo en Rionegro - Pulzo.com", "description": "David Ospina est\u00e1 vendiendo la casa minimalista en Rionegro; la propiedad total tiene m\u00e1s de 4.000 metros cuadrados y tiene hasta cancha de f\u00fatbol.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/david-ospina-seleccion-colombia-como-es-casa-que-tiene-medellin-video-PP1063767", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710130757/david-ospina2-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:55:07Z", "content": "Ahora, una inmobiliaria se volvi\u00f3 tendencia en TikTok y en Instagram por ofertar la propiedad en sus redes, pues para muchos seguidores del deportista fue una sorpresa encontrarse con la venta de un \u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Sebasti\u00e1n Montoya mete miedo en la F\u00f3rmula 4 - Marca Claro Colombia", "description": "Sebasti\u00e1n Montoya contin\u00faa siendo protagonista en la F\u00f3rmula 4. El piloto colombiano mostr\u00f3 sus habilidades en una nueva carrera y consigui\u00f3 un...", "url": "https://co.marca.com/claro/motor/2021/07/10/60e9daff268e3e441f8b459d.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/10/16259386306048.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:38:12Z", "content": "Sebasti\u00e1n Montoya contin\u00faa siendo protagonista en la F\u00f3rmula 4. El piloto colombiano mostr\u00f3 sus habilidades en una nueva carrera y consigui\u00f3 un valioso segundo lugar, en el Circuito de Zandvoort. El \u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bauke Mollema sobrevive a la fuga y gana en solitario la etapa catorce del Tour de Francia. Sergio Higuita fue tercero - Revista Mundo Ciclistico", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiogFodHRwczovL3d3dy5yZXZpc3RhbXVuZG9jaWNsaXN0aWNvLmNvbS8yMDIxL2JhdWtlLW1vbGxlbWEtc29icmV2aXZlLWEtbGEtZnVnYS15LWdhbmEtZW4tc29saXRhcmlvLWxhLWV0YXBhLWNhdG9yY2UtZGVsLXRvdXItZGUtZnJhbmNpYS1zZXJnaW8taGlndWl0YS1mdWUtdGVyY2Vyby_SAaYBaHR0cHM6Ly93d3cucmV2aXN0YW11bmRvY2ljbGlzdGljby5jb20vMjAyMS9iYXVrZS1tb2xsZW1hLXNvYnJldml2ZS1hLWxhLWZ1Z2EteS1nYW5hLWVuLXNvbGl0YXJpby1sYS1ldGFwYS1jYXRvcmNlLWRlbC10b3VyLWRlLWZyYW5jaWEtc2VyZ2lvLWhpZ3VpdGEtZnVlLXRlcmNlcm8vYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:23:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Nacional gole\u00f3 al Valledupar en el cierre de sus encuentros amistosos - FutbolRed", "description": "Los verdolagas no tuvieron piedad de los vallenatos con Jefferson Duque como gran figura.", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/atletico-nacional-goleo-al-valledupar-en-el-cierre-de-sus-encuentros-amistosos-139967", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/10/60e9d586625a1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:17:20Z", "content": "Atl\u00e9tico Nacional gole\u00f3 a Valledupar 7 a 1 en el cuarto y \u00faltimo juego amistoso de pretemporada previo al inicio de la Liga colombiana II-2021. Los verdolagas tuvieron mucho peso ofensivo, con Dorlan\u2026 [+3897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Sergio Henao lamenta el positivo por doping de Arist\u00f3bulo Cala - AS Colombia", "description": "El ciclista colombiano, Sergio Luis Henao, lament\u00f3 el positivo por doping de su compatriota y reciente campe\u00f3n nacional de ruta, Arist\u00f3bulo Cala.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/10/masdeporte/1625936887_172537.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/10/masdeporte/1625936887_172537_1625937014_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:08:07Z", "content": "Mientras disputa el Tour de Francia 2021, Sergio Luis Henao reaccion\u00f3 al positivo por doping de Arist\u00f3bulo Cala, campe\u00f3n nacional de ruta de Colombia. En la previa de la etapa 14 de la Grande Boucle,\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Redacci\u00f3n el tiempo", "title": "Claudia L\u00f3pez y su curiosa felicitaci\u00f3n a Luis D\u00edaz por goles en Copa - El Tiempo", "description": "La alcaldesa de Bogot\u00e1 no se guard\u00f3 los elogios para el guajiro.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602204", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/10/60e9d2ca496d9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:04:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "author": null, "title": "Tour de Francia: Pogacar, Merckx para unos, Armstrong para otros - EsCiclismo.com", "description": "Tadej Pogacar (UAE Emirates) ha heredado las dudas que rodean al ciclismo desde hace a\u00f1os. El joven esloveno, de 22 a\u00f1os, sorprende por el dominio que mantiene sobre la carrera, que unos achacan a su calidad, comparable con la del gran Eddy Merckx, mientras ot", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/66913.html", "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/tadej-pogacar-tour-francia-et11s-2021-aso-fototeca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:44:28Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 10/07/2021\r\nTadej Pogacar (UAE Emirates) ha heredado las dudas que rodean al ciclismo desde hace a\u00f1os. El joven esloveno, de 22 a\u00f1os, sorprende por el dominio que mantie\u2026 [+3567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Arsenal tiene su primer refuerzo: fich\u00f3 a una 'joya' de Portugal - FutbolRed", "description": "El equipo de Miker Arteta present\u00f3 al joven lateral que viene de brillar en Benfica.", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/arsenal-presento-a-nuno-tavares-como-refuerzo-para-la-temporada-fichajes-premier-league-139966", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/10/60e9cc351e4bb.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:42:38Z", "content": "El Arsenal se ha hecho con los servicios del lateral izquierdo Nuno Tavares por unos ocho millones de euros. Tavares, de 21 a\u00f1os, supone el primer fichaje de los de Mikel Arteta este verano y llega p\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.co"}, "author": null, "title": "Nairo perdi\u00f3 la camiseta de las pepas rojas y Rigo el segundo lugar en la general - ESPN", "description": "La decimocuarta etapa del Tour de France fue ganada por Bauke Mollema; Tadej Pogacar se mantiene como l\u00edder.", "url": "https://www.espn.com.co/ciclismo/nota/_/id/8890841/nairo-perdio-la-camiseta-de-las-pepas-rojas-y-rigo-el-segundo-lugar-en-la-general", "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0707%2Fr877430_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:53:04Z", "content": "Con algunas sorpresas se disput\u00f3 la etapa 14 del Tour de France que fue ganada por el ciclista del equipo Trek-Segafredo, Bauke Mollema. En la jornada que estuvo bastante movida para los pedalistas c\u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Tour de Francia 2021 | Etapa 14 | Sergio Higuita fue tercero, d\u00eda dif\u00edcil para Nairo Quintana y Rigoberto Ur\u00e1n - Revista Semana", "description": "Los colombianos no pudieron brillar en esta jornada.", "url": "https://www.semana.com/ciclismo/articulo/tour-de-francia-2021-etapa-14-sergio-higuita-fue-tercero-dia-dificil-para-nairo-quintana-y-rigoberto-uran/202148/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/_WJE5skIni4owPxuGpMOdzvQ8uQ=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/V67IQIXPLRCQPIBJHX24J32OXE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:16:01Z", "content": null}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "\"Los Bucks son el equipo m\u00e1s tonto en la historia de las Finales NBA\" - Marca Claro Colombia", "description": "Los dos primeros partidos de las Finales de la NBA han dejado un panorama despejado para que los Phoenix Suns se apunten el primer t\u00edtulo de su...", "url": "https://co.marca.com/claro/baloncesto/nba/2021/07/10/60e9aeca268e3e441f8b4584.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/10/16259275675568.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:36:39Z", "content": "Los dos primeros partidos de las Finales de la NBA han dejado un panorama despejado para que los Phoenix Suns se apunten el primer t\u00edtulo de su historia. El equipo que dirige Monty Williams gan\u00f3 los \u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Bacca formar\u00eda dupla de ataque con otro colombiano: seguir\u00eda en Europa - FutbolRed", "description": "El goleador rescindi\u00f3 su contrato con el Villarreal y varios clubes preguntan por \u00e9l.", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/carlos-bacca-seria-nuevo-jugador-del-granada-de-espana-fichajes-liga-de-espana-139963", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/05/26/60adfd714bcc7.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T14:34:22Z", "content": "El futuro de Carlos Bacca parece estar definido, luego de que el delantero rescindiera su contrato con el Villarreal y quedara como jugador libre. Desde Espa\u00f1a aseguran que el jugador seguir\u00e1 en La L\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bitbol"}, "author": "Leandro Rodr\u00edguez", "title": "El gigante de Europa que quiere a Luis D\u00edaz: 40 millones de euros - Bitbol", "description": "Tremendo", "url": "https://www.bitbol.la/europa/el-gigante-de-europa-que-quiere-a-luis-diaz-bitbol/", "urlToImage": "https://www.bitbol.la/files/image/20/20476/60e9a991a1d7f_600_315!.jpg?s=33da9beba856fb93495575b098df1e3a&d=1625927138", "publishedAt": "2021-07-10T14:05:35Z", "content": "Luis Daz es la gran figura de la Copa Amrica 2021. El delantero colombiano se sent en la mesa de Neymar y Lionel Messi y demostr todo su potencial en una Seleccin de Colombia que termin tercera y que\u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cPesado y sin compromiso\u201d, el duro an\u00e1lisis de Iv\u00e1n Mej\u00eda sobre el partido de Edwin Cardona - infobae", "description": "El periodista deportivo adem\u00e1s elogi\u00f3 el aporte de Yimmy Chara y calific\u00f3 a Luis D\u00edaz como el mejor jugador de la Copa Am\u00e9rica.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/pesado-y-sin-compromiso-el-duro-analisis-de-ivan-mejia-sobre-el-partido-de-edwin-cardona/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rT4EKCTPwhsEWuHnoVYjDjEcC9s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KY5EFEBJH2K7MWKKSRAZWV73SQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:39:06Z", "content": "Tras la victoria 3-2 de la Selecci\u00f3n Colombia ante Per\u00fa en la definici\u00f3n por el tercer y cuarto puesto de la Copa Am\u00e9rica, Iv\u00e1n Mej\u00eda opin\u00f3 acerca del rendimiento individual de algunos jugadores del \u2026 [+3236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Eurocopa 2020: UEFA multa con m\u00e1s de 35 mil d\u00f3lares a Inglaterra por el l\u00e1ser usado contra el portero de Dinamarca durante las semifinales - BBC News Mundo", "description": "Una multa de 30.000 euros (US$35.600) se le aplic\u00f3 a la Asociaci\u00f3n de F\u00fatbol de Inglaterra por el comportamiento de los fan\u00e1ticos de ese pa\u00eds durante el partido contra Dinamarca.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57777782", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/129EF/production/_119317267_1dc3d36a-33fa-48e4-8077-5f637ac030fe.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:34:47Z", "content": "Fuente de la imagen, ITV Sport\r\nPie de foto, En la transmisi\u00f3n de televisi\u00f3n, se pudo apreciar una luz verde sobre el rostro del portero Kasper Schmeichel.\r\nLa UEFA mult\u00f3 con 30.000 euros (US$35.600)\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Redacci\u00f3n BLU Radio", "title": "Solo risas en Colombia: Cuadrado no perdon\u00f3 broma de Mina y le peg\u00f3 con el trofeo del tercer puesto - Blu Radio", "description": "La divertida escena ocurri\u00f3 durante la ceremonia de celebraci\u00f3n.", "url": "https://www.bluradio.com/deportes/solo-risas-en-colombia-cuadrado-no-perdono-broma-de-mina-y-le-pego-con-el-trofeo-del-tercer-puesto", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/a11589e/2147483647/strip/true/crop/1035x543+0+48/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F67%2F61%2Ff5101a8347049f6f80a821e8e2ad%2Fcuadrado-con-platon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:18:55Z", "content": "Entre risas los jugadores de la Selecci\u00f3n Colombia recibieron el tercer puesto en la Copa Am\u00e9rica\r\n . A uno de los que se le vio muy alegre fue a Juan Guillermo Cuadrado, quien, mientras posaba para \u2026 [+462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Jaime Horacio Arango Duque", "title": "Reviva los golazos de Luis D\u00edaz ante Per\u00fa por Copa Am\u00e9rica Tras el juego de la - El Colombiano", "description": "Tras el juego de la noche de este viernes, en la que Colombia derrot\u00f3 3-2 a Per\u00fa y se qued\u00f3 con el tercer puesto...", "url": "https://www.elcolombiano.com/deportes/goles-de-luis-diaz-con-colombia-ante-peru-en-copa-america-AF15235162", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x801/0c0/1200d627/none/11101/UWSF/e55tn5yxmaqtypu_38096496_20210709223348.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:05:55Z", "content": "Tras el juego de la noche de este viernes, en la que Colombia derrot\u00f3 3-2 a Per\u00fa y se qued\u00f3 con el tercer puesto de la Copa Am\u00e9rica, no solo se habla del gran partido de Luis D\u00edaz, sino de sus goles.\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "\u00a1Balance final! Los que aprobaron y los que quedaron en deuda en la Selecci\u00f3n Colombia - El Pa\u00eds", "description": "Aldair Quintana, Carlso Cuesta, John Lucum\u00ed, Baldomero Perlaza y Alfredo Morelos fueron los \u00fanicos que no actuaron en la Copa Am\u00e9rica.", "url": "https://www.elpais.com.co/copa-america/2021/balance-final-los-que-aprobaron-y-los-que-quedaron-en-deuda-en-la-seleccion-colombia.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2021/07/09/60e908431d8c8.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:00Z", "content": "Siete partidos jug\u00f3 la Selecci\u00f3n Colombia en la Copa Am\u00e9rica, alcanzando un meritorio tercer puesto y dejando un balance m\u00e1s que positivo de cara a lo que sigue que son las eliminatorias.\r\nDe los jug\u2026 [+3463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "author": "W Radio Colombia", "title": "Me da igual: Emiliano Mart\u00ednez responde a las cr\u00edticas por penales ante Colombia - W Radio", "description": "'Me da igual': Emiliano Mart\u00ednez responde a las cr\u00edticas por penales ante Colombia", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/deportes/me-da-igual-emiliano-martinez-responde-a-las-criticas-por-penales-ante-colombia/20210709/nota/4150374.aspx", "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4150374_n_vir3.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T01:27:00Z", "content": "Sin duda, el portero del Aston Villa se convirti\u00f3 en la figura m\u00e1s controversial del partido de la semifinal de la Copa Am\u00e9rica entre la Albiceleste\u00a0y la Tricolor, y es que en medio de la tanda de pe\u2026 [+1609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "author": "Las2orillas", "title": "Con una pierna Falcao es mil veces mejor que Duv\u00e1n - Las2orillas", "description": "El delantero del Atalanta tuvo un terorror\u00edfico torneo: cero goles en siete partidos. \u00bfQui\u00e9n reemplazar\u00e1 al Tigre?", "url": "https://www.las2orillas.co/con-una-pierna-falcao-es-mil-veces-mejor-que-duvan/", "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2021/07/Duvan-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:26:33Z", "content": "El delantero del Atalanta tuvo un terorror\u00edfico torneo: cero goles en siete partidos. \u00bfQui\u00e9n reemplazar\u00e1 al Tigre?Un sabor agridulce dej\u00f3 la Copa Am\u00e9rica para Colombia. Lo positivo fue que se demostr\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Daniel  Zabala", "title": "\"Sigamos bailando\": Hist\u00f3rico de Colombia apoy\u00f3 a Mina y le respondi\u00f3 a Su\u00e1rez y Messi - Antena 2", "description": "\"Sigamos bailando\": Hist\u00f3rico de Colombia apoy\u00f3 a Mina y le respondi\u00f3 a Su\u00e1rez y Messi", "url": "https://www.antena2.com/futbol/sigamos-bailando-historico-de-colombia-apoyo-a-mina-y-le-respondio-a-suarez-y-messi", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-07/yerry-mina-seleccion-colombia-copa-america-2021_1_0.jpg?yAhrYg_w36PssVz.6O4QsQXefjh1TRBw", "publishedAt": "2021-07-10T00:25:52Z", "content": "La eliminaci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Colombia en las semifinales de la Copa Am\u00e9rica al caer con Argentina en la definici\u00f3n desde el punto dej\u00f3 una serie de pol\u00e9micas relacionadas con el actuar de los jugad\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolete.com"}, "author": "Jeison Cifuentes P\u00e9rez", "title": "Baja sensible en Millonarios: 9 meses de incapacidad - Futbolete", "description": "No son buenas las noticias en el plantel de Millonarios por cuenta de uno de sus jugadores, Kliver Moreno, quien no juega m\u00e1s este a\u00f1o.", "url": "https://www.futbolete.com/soydemillos-net/baja-sensible-en-millonarios-9-meses-de-incapacidad/680713/", "urlToImage": "https://www.futbolete.com/wp-content/uploads/2021/07/kliver-moreno-recuperacion-millonarios-lesion-2021-1024x655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:14:11Z", "content": "No son buenas las noticias en el plantel de Millonarios por cuenta de uno de sus jugadores, Kliver Moreno, quien no juega m\u00e1s este a\u00f1o.\r\nEl volante de Millonarios sufri\u00f3 una lesi\u00f3n de rodilla el pasa\u2026 [+1538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Fingi\u00f3 estar enferma para ir a la semifinal de la Eurocopa y fue pillada en televisi\u00f3n - Noticias Caracol", "description": "Nina Farooqi fingi\u00f3 estar enferma en su trabajo, pero todo fue una mentira, ya que la mujer fue a ver la semifinal de la Eurocopa, entre Inglaterra vs. Dinamarca. Sin embargo fue captada por una c\u00e1mara de televisi\u00f3n y perdi\u00f3 su empleo.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/lomastrinado/fingio-estar-enferma-para-ir-a-la-semifinal-de-la-eurocopa-y-fue-pillada-en-television", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/c320191/2147483647/strip/true/crop/878x461+0+67/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa3%2Fad%2F2f593e9c491b800f7aeee260ccdd%2Ffingio-estar-enferma.png", "publishedAt": "2021-07-09T23:59:53Z", "content": "Nina Farooqi fingi\u00f3 estar enferma en su trabajo, por lo que su jefe le dio permiso de quedarse en su casa y trabajar desde all\u00ed, pero todo era una mentira, ya que la mujer fue a ver la semifinal de l\u2026 [+1008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Junior anunci\u00f3 a su sexto refuerzo para 2021-II: otra ficha en ataque - FutbolRed", "description": "Fichajes hoy: Junior oficializ\u00f3 un nuevo delantero y lleg\u00f3 a seis contrataciones para 2021-II.", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/junior-anuncio-fichaje-de-ferlys-garcia-delantero-del-barranquilla-fc-139915", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/07/08/60e792ef6bed3.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T23:54:47Z", "content": "A las ya anunciadas contrataciones de\u00a0Walmer Pacheco (lateral), Jos\u00e9 Carlos Mu\u00f1oz (creativo), y los atacantes,\u00a0Juan Sebasti\u00e1n Herrera, Cristian Mart\u00ednez Borja y Johan Bocanegra, se sum\u00f3 este viernes \u2026 [+463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Daniel  Zabala", "title": "Junior no cierra el mercado y anunci\u00f3 un nuevo delantero - Antena 2", "description": "Junior no cierra el mercado y anunci\u00f3 un nuevo delantero", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/junior-no-cierra-el-mercado-y-anuncio-un-nuevo-delantero", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-05/perea_afp_4_0.jpg?YghgkkuKdPaLUI9rrxYMHOsfPPs2RCy4", "publishedAt": "2021-07-09T23:52:49Z", "content": "Junior de Barranquilla\u00a0sigue prepar\u00e1ndose para lo que ser\u00e1 el inicio de sus competencias el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 14 de julio cuando reciba en el estadio Metropolitano a Libertad de Paraguay en el partid\u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Barranquilla", "title": "\u00daltimo adi\u00f3s a Visitaci\u00f3n Herazo, la madre de \u00c9dgar Renter\u00eda - El Tiempo", "description": "Este tarde se le dio en Barranquilla la despedida a progenitora del glorioso beisbolista.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601868", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/08/60e7a65ed6bf8.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T23:26:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolete.com"}, "author": "Juan Camilo Valencia", "title": "Inter\u00e9s de un conjunto argentino en Mat\u00edas Mier - Futbolete", "description": "La continuidad de Mat\u00edas Mier en el Deportivo Independiente Medell\u00edn sigue en duda y varios elencos quieren", "url": "https://www.futbolete.com/dalerojo-dim/interes-de-un-conjunto-argentino-en-matias-mier/680647/", "urlToImage": "https://www.futbolete.com/wp-content/uploads/2021/07/Matias-Mier-Independiente-Santa-Fe-Club-Atletico-Central-Cordoba-Deportivo-Independiente-Medellin-DIM-fichajes-DIM-2021-II.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:11:22Z", "content": "La continuidad de Mat\u00edas Mier en el Deportivo Independiente Medell\u00edn sigue en duda y varios elencos quieren contar con \u00e9l. Seg\u00fan medios de comunicaci\u00f3n en Argentina, el volante estar\u00eda en carpeta del\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Colombia vs. Per\u00fa EN VIVO tercer puesto Copa Am\u00e9rica 2021 - F\u00fatbol Internacional - Deportes - ELTIEMPO.COM - El Tiempo", "description": "El partido se disputa en el estadio Man\u00e9 Garrincha, de Brasilia.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602098", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/06/03/60b993e81255e.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T22:37:46Z", "content": null}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "N\u00e9stor Pitana vuelve a la acci\u00f3n: Conmebol le da otra oportundiad - Marca Claro Colombia", "description": "El \u00e1rbitro argentino N\u00e9stor Pitana estaba desaparecido, pero ya volvi\u00f3 a ser asignado por Conmebol para dirigir un encuentro. Despu\u00e9s de que el...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/copa-sudamericana/2021/07/09/60e8c359268e3ed4208b4643.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258671425849.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:47:44Z", "content": "N\u00e9stor Pitana, \u00e1rbitro argentino. \r\nEl \u00e1rbitro argentino N\u00e9stor Pitana estaba desaparecido, pero ya volvi\u00f3 a ser asignado por Conmebol para dirigir un encuentro. Despu\u00e9s de que el colegiado fuese el \u2026 [+642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Edward  Castro", "title": "Surgen dudas: \u00bfJames y Yerry Mina s\u00ed jugar\u00e1n contra Millonarios en Estados Unidos? - Antena 2", "description": "Surgen dudas: \u00bfJames y Yerry Mina s\u00ed jugar\u00e1n contra Millonarios en Estados Unidos?", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/surgen-dudas-james-y-yerry-mina-si-jugaran-contra-millonarios-en-estados-unidos", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2020-11/000_8rc6gq_0_6_0.jpg?UiGIRJj0xsK7OUyt1bw7YLfoAO.cDIC0", "publishedAt": "2021-07-09T21:36:41Z", "content": "Mientras Millonarios analiza sus escasos movimientos en el mercado de fichajes tras perder la Liga Betplay a manos de Deportes Tolima, uno de los objetivos que el cuadro azul tiene en su horizonte es\u2026 [+1521 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Dino Zoff alaba la condici\u00f3n de David Ospina en el N\u00e1poles - Marca Claro Colombia", "description": "No es f\u00e1cil que un campe\u00f3n mundial de la talla de Dino Zoff admire el talento de un portero en especial. El ganador del Mundial de Espa\u00f1a 1982...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/colombianos-mundo/2021/07/09/60e8beff268e3ee0088b4617.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258663814025.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:33:32Z", "content": "Collage de David Ospina y Dino Zoff. \r\nNo es f\u00e1cil que un campe\u00f3n mundial de la talla de Dino Zoff admire el talento de un portero en especial. El ganador del Mundial de Espa\u00f1a 1982 habl\u00f3 con El VBar\u2026 [+970 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Macnelly Torres y el comportamiento de Emiliano Mart\u00ednez: \"Eso no es hacer trampa ni es nada\" - Marca Claro Colombia", "description": "Todav\u00eda siguen coleando los acontecimientos ocurridos en la tanda de penaltis del partido de semifinales de la Copa Am\u00e9rica entre Argentina y...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/seleccion-colombia/2021/07/09/60e8bc12e2704ef60c8b45af.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258656290417.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:20:49Z", "content": "Macnelly Torres ve normal el comportamiento de Emiliano Mart\u00ednez en los penaltis. \r\nTodav\u00eda siguen coleando los acontecimientos ocurridos en la tanda de penaltis del partido de semifinales de la Copa\u2026 [+1594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1Pol\u00e9mica en Pasto! Jeison Medina renunci\u00f3, Acolfutpro responde - FutbolRed", "description": "La entidad dio a conocer un comunicado de los nari\u00f1enses, pidiendo la no contrataci\u00f3n del delantero.", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/jeison-medina-renuncio-al-deportivo-pasto-139888", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/22/5fbb24ded33ee.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:57Z", "content": "El delantero Jeison Medina pas\u00f3 su carta de renuncia al Deportivo Pasto, argumentando incumplimientos en los pagos de salario, aportes a salud y dem\u00e1s. La presente fue enviada al club el 1 de julio, \u2026 [+1372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1J\u00fabilo poderoso! La esperanzadora promesa de Cano para el Medell\u00edn - FutbolRed", "description": "El delantero argentino juega en el Vasco da Gama pero no se olvida de su amado DIM.", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/german-ezequiel-cano-declaraciones-deseo-de-retirarse-profesionalmente-en-medellin-139886", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/10/10/5d9ffb7f9ab23.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:36Z", "content": "No hay ninguna duda, Germ\u00e1n Ezequiel Cano es uno de los m\u00e1s grandes \u00eddolos del Deportivo Independiente Medell\u00edn en el \u00faltimo tiempo. El argentino se gan\u00f3 el amor de la hinchada a punta de goles y ent\u2026 [+2042 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "D\u00e9inner Qui\u00f1ones deja Nacional y ficha por Am\u00e9rica de Cali - AS Colombia", "description": "Am\u00e9rica de Cali confirm\u00f3 a D\u00e9inner Qui\u00f1ones como su s\u00e9ptimo refuerzo para la Liga BetPlay y la Copa Sudamericana. El extremo llega procedente de Nacional.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/09/futbol/1625860351_175050.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/09/futbol/1625860351_175050_1625861808_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:44:54Z", "content": "Am\u00e9rica de Cali anunci\u00f3 su s\u00e9ptimo refuerzo para la Liga BetPlay y los octavos de final de la Copa Sudamericana. El extremo D\u00e9inner Qui\u00f1ones se convirti\u00f3 en nuevo jugador del equipo para la pr\u00f3xima t\u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "\u00c1lex Mej\u00eda se aleja de Atl\u00e9tico Nacional - Marca Claro Colombia", "description": "Hay caso \u00c1lex Mej\u00eda. Parec\u00eda que jugador y club estaban condenados a entenderse, pero la situaci\u00f3n ha dado un vuelco en las \u00faltimas horas. Y es...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/mercado-fichajes/2021/07/09/60e8b0d0e2704e6f768b4627.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258623153522.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:25:58Z", "content": "\u00c1lex Mej\u00eda (32) en un encuentro con su anterior equipo, Libertad.\r\nTwitter: @13alexmejiaof\r\nHay caso \u00c1lex Mej\u00eda. Parec\u00eda que jugador y club estaban condenados a entenderse, pero la situaci\u00f3n ha dado \u2026 [+1543 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Arist\u00f3bulo Cala suspendido provisionalmente por resultado anal\u00edtico adverso - Revista Mundo Ciclistico", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vd3d3LnJldmlzdGFtdW5kb2NpY2xpc3RpY28uY29tLzIwMjEvYXJpc3RvYnVsby1jYWxhLXN1c3BlbmRpZG8tcHJvdmlzaW9uYWxtZW50ZS1wb3ItcmVzdWx0YWRvLWFuYWxpdGljby1hZHZlcnNvL9IBfGh0dHBzOi8vd3d3LnJldmlzdGFtdW5kb2NpY2xpc3RpY28uY29tLzIwMjEvYXJpc3RvYnVsby1jYWxhLXN1c3BlbmRpZG8tcHJvdmlzaW9uYWxtZW50ZS1wb3ItcmVzdWx0YWRvLWFuYWxpdGljby1hZHZlcnNvL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T20:09:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Edward  Castro", "title": "Liga Betplay 2021: probable calendario de partidos para el segundo semestre - Antena 2", "description": "Liga Betplay 2021: probable calendario de partidos para el segundo semestre", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/liga-betplay-2021-probable-calendario-de-partidos-para-el-segundo-semestre", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-04/dkuohqfa_3_0.jpg?pa0lSau1.c1nP1dLQLF397R1Ne7.9qkH", "publishedAt": "2021-07-09T19:58:21Z", "content": "Luego del t\u00edtulo de Deportes Tolima en el primer semestre y los numerosos inconvenientes que tuvo Dimayor para completar el cronograma de la Liga Betplay, el pr\u00f3ximo fin de semana del 17 de julio se \u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Colombia.com"}, "author": "Leonardo Lemoine - Colombia.com", "title": "\"A James Rodr\u00edguez lo citaron en Barranquilla y se fue a Medell\u00edn\" V\u00e9lez - Colombia.com", "description": "El periodista deportivo, Carlos Antonio V\u00e9lez, dio a conocer la raz\u00f3n por la cual James Rodr\u00edguez fue desconvocado de la Selecci\u00f3n Colombia.", "url": "https://www.colombia.com/futbol/seleccion-colombia/carlos-antonio-velez-james-rodriguez-copa-america-seleccion-colombia-312917", "urlToImage": "https://cdn.colombia.com/sdi/2021/07/09/carlos-antonio-velez-james-rodriguez-copa-america-seleccion-colombia-933114.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:58:00Z", "content": "Nuevamente el tema de James Rodr\u00edguez con la Selecci\u00f3n Colombia sali\u00f3 a relucir, luego que el periodista Carlos Antonio V\u00e9lez, en su programa deportivo Planeta F\u00fatbol en la versi\u00f3n de televisi\u00f3n\u00a0que \u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "sgonzalez", "title": "Son ni\u00f1os chiquitos: Cuadrado tom\u00f3 el premio y le puso 'tatequieto' a Yerry Mina - Bolavip Colombia", "description": "El defensor se puso muy cans\u00f3n, Juan Guillermo no aguant\u00f3 y le puso reprimenda con el platico de premio que le dieron a Colombia por terminar tercero en la Copa Am\u00e9rica 2021.", "url": "https://bolavip.com/co/seleccioncolombiana/Son-ninos-chiquitos-Cuadrado-tomo-el-premio-y-le-puso-tatequieto-a-Yerry-Mina-20210709-0020.html", "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1625886368581/sites/bolavip/img/2021/07/10/cuadrado_mina_tatequieto_crop1625886264517.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:24:04Z", "content": "Finalmente, la Selecci\u00f3n Colombia termin\u00f3 su participaci\u00f3n en la Copa Am\u00e9rica 2021 y se qued\u00f3 con el tercer puesto del torneo. Venci\u00f3 a Per\u00fa 3-2 en un partido muy vibrante y que tuvo como gran figura\u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Novak Djokovic alcanza la final de Wimbledon y acaricia la cima del tenis - Marca Claro Colombia", "description": "Novak Djokovic est\u00e1 a un partido, a una victoria, de escalar hasta la cima del tenis mundial. Casi todos los r\u00e9cords pertenecer\u00edan a \u00e9l, incluido...", "url": "https://co.marca.com/claro/tenis/2021/07/09/60e89a4de2704e14a88b45ff.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258571085850.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:59:25Z", "content": "Novak Djokovic (34) golpea a la bola durante el partido de semifinales de Wimbledon 2021.\r\nTwitter: @Wimbledon\r\nNovak Djokovic est\u00e1 a un partido, a una victoria, de escalar hasta la cima del tenis mu\u2026 [+2631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "[Video] Divertido baile de la hija de James Rodr\u00edguez y Daniela Ospina: 'Tiene potasio' - Pulzo.com", "description": "La hija de James Rodr\u00edguez y Daniela Ospina, Salom\u00e9 Rodr\u00edguez, hizo baile que su mam\u00e1 grab\u00f3 en video, en divertido momento que comparti\u00f3 en redes sociales.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/hija-james-rodriguez-daniela-ospina-baila-tiene-potasio-tiktok-video-PP1063573", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210709130958/hija-de-james-rodriguez-y-daniela-ospina-salome-como-fue-su-baile-video-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:56:15Z", "content": "Daniela Ospina comparti\u00f3 la particular danza de su ni\u00f1a por medio de su cuenta personal de Instagram, en la que tiene m\u00e1s de 7 millones de seguidores.\r\nLa madre de la hija mayor de James Rodr\u00edguez su\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Por quinta vez, Liverpool env\u00eda a pr\u00e9stamo a Anderson Arroyo - AS Colombia", "description": "Anderson Arroyo es nuevo jugador del CD Mirand\u00e9s, equipo de la segunda divisi\u00f3n de Espa\u00f1a. El lateral colombiano llega a pr\u00e9stamo, procedente de Liverpool.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/07/09/futbol/1625854776_404526.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/07/09/futbol/1625854776_404526_1625854867_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:19:36Z", "content": "Aunque su pase pertenece al Liverpool, Anderson Arroyo a\u00fan no ha podido debutar en el equipo ingl\u00e9s y nuevamente fue cedido de cara a la pr\u00f3xima temporada. CD Mirand\u00e9s, de la segunda divisi\u00f3n de Espa\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "@Golcaracol", "title": "Colombia vs. Per\u00fa, EN VIVO: ac\u00e1 el paso a paso para seguir el juego por el tercer lugar - Gol Caracol", "description": "Siga EN VIVO ONLINE GRATIS el partido entre las selecciones de Colombia y Per\u00fa, en la Copa que se juega en Brasil y que poco a poco llega a su final.", "url": "https://gol.caracoltv.com/copa-america/colombia-vs-peru-en-vivo-aca-el-paso-a-paso-para-seguir-el-juego-por-el-tercer-lugar", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/930a152/2147483647/strip/true/crop/1500x788+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa7%2F2a%2F9f1cd8a840369d97e88d7e9c7c6b%2Ff2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:16:24Z", "content": "La Selecci\u00f3n Colombia y su similar de Per\u00fa se enfrentar\u00e1n este viernes 9 de julio, en la disputa por el tercer lugar de la Copa Am\u00e9rica Brasil 2021, en la que ser\u00e1 su \u00faltima presentaci\u00f3n en la presen\u2026 [+833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolete.com"}, "author": "Sebasti\u00e1n Monta\u00f1ez", "title": "Jarlan Barrera protagoniza nuevo parte m\u00e9dico oficial de Atl\u00e9tico Nacional - Futbolete", "description": "Atl\u00e9tico Nacional afronta su segunda semana de pretemporada y ya realiza partidos amistosos de cara a la Liga BetPlay Dimayor 2021-II.", "url": "https://www.futbolete.com/ohnacional-com/jarlan-barrera-protagoniza-nuevo-parte-medico-oficial-de-atletico-nacional/680561/", "urlToImage": "https://www.futbolete.com/wp-content/uploads/2021/03/jarlan-barrera-expulsion-teo-junior-nacional.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:49Z", "content": "Atl\u00e9tico Nacional afronta su segunda semana de pretemporada y ya realiza partidos amistosos de cara a la Liga BetPlay Dimayor 2021-II.\r\nEl conjunto\u00a0verde de Antioquia jugar\u00e1 este fin de semana partid\u2026 [+1159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Llu\u00eds Arienzo", "title": "Sergio Ramos rechaz\u00f3 a Manchester City y Arsenal - Fichajes.com", "description": "", "url": "https://www.fichajes.com/a6118365525970712967-sergio-ramos-rechazo-a-manchester-city-y-arsenal", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/photo-ramos.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:58:59Z", "content": "Sergio Ramos (35 a\u00f1os), flamante fichaje del PSG, tuvo ofertas de toda Europa para ser el jefe de la zaga. Sin embargo, el camero, que ha pasado los \u00faltimos 16 a\u00f1os en el Real Madrid, ha terminado de\u2026 [+621 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "PABLO POLO", "title": "\u00bfQu\u00e9 es de Mendy? - Marca Claro Colombia", "description": "Sin noticias de Ferland Mendy. El Real Madrid se ha vuelto a entrenar con Valdebebas. Los jugadores aparecen en la web del club bien en el c\u00e9sped o...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/real-madrid/2021/07/09/60e85dcc268e3e1e598b45d3.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258416367906.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:42:11Z", "content": "Ferland Mendy (26) durante un partido con el Real Madrid en la temporada 202-21.\r\nTwitter: @ferland_mendy\r\nSin noticias de Ferland Mendy. El Real Madrid se ha vuelto a entrenar con Valdebebas. Los ju\u2026 [+2171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bitbol"}, "author": "Gast\u00f3n Ninin", "title": "La picante respuesta de Valderrama sobre Dibu Mart\u00ednez - Bitbol", "description": "La picante respuesta de Valderrama sobre Dibu Mart\u00ednez", "url": "https://www.bitbol.la/copa-america/valderrama-dibu-martinez-argentina-colombia-copa-america-bitbol/", "urlToImage": "https://www.bitbol.la/files/image/20/20440/60e862eed0ea0_600_315!.jpg?s=ed5385f9412d8cc26416b468b485703b&d=1625842466", "publishedAt": "2021-07-09T14:40:14Z", "content": "Despus de la eliminacin de Colombia a manos de Argentina en la tanda de penales, la actitud de Emiliano Martnez qued en el foco de la polmica debido a la provocacin contra los futbolistas cafeteros c\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Orlando Berr\u00edo seguir\u00e1 en el exterior: el club que anunci\u00f3 su fichaje - FutbolRed", "description": "El extremo colombiano continuar\u00e1 su carrera en el f\u00fatbol brasile\u00f1o.", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/orlando-berrio-fue-anunciado-como-nuevo-jugador-del-america-fc-de-brasil-139872", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/11/23/5dd9e965449f5.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:34:07Z", "content": "Luego de un paso discreto por el f\u00fatbol \u00e1rabe, finalmente, Orlando Berr\u00edo encontr\u00f3 equipo y regresar\u00e1 a Sudam\u00e9rica para continuar con su carrera.\r\nEl extremo colombiano, de 30 a\u00f1os, fue anunciado est\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "C. NAVARRO", "title": "\u00a1El Barcelona echa a andar con el primer l\u00edo con el futuro de Ilaix Moriba! - Marca Claro Colombia", "description": "El Barcelona de la 2021-22 arrancar\u00e1 este fin de semana. De todas formas, Koeman no podr\u00e1 contar con muchos de sus jugadores. Entre la Eurocopa, la...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/barcelona/2021/07/09/60e84411ca474126628b463b.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258347586648.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:52:21Z", "content": "Ilaix celebra un gol con el Barcelona\r\nDani Fern\u00e1ndez\r\nEl Barcelona de la 2021-22 arrancar\u00e1 este fin de semana. De todas formas, Koeman no podr\u00e1 contar con muchos de sus jugadores. Entre la Eurocopa,\u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "wperilla", "title": "Lluvia de elogios desde Argentina: Ruggeri se enloquece con Luis D\u00edaz - Bolavip Colombia", "description": "El reconocido \u00d3scar Ruggeri, campe\u00f3n del mundo con Argentina en el Mundial 1986, envuelve en elogios al bueno de Luis D\u00edaz.", "url": "https://bolavip.com/co/seleccioncolombiana/Luis-Diaz-es-elogiado-por-Oscar-Ruggeri-luego-del-show-contra-la-Seleccion-Argentina-en-las-semifinales-de-Copa-America-2021-20210708-0024.html", "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1625797680296/sites/bolavip/img/2021/07/08/euuuluis_crop1625797526236.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:29:45Z", "content": "Una lluvia de elogios le caen a Luis D\u00edaz desde Argentina luego de su tremendo nivel en el partido por las semifinales. Fue la figura del encuentro y autor del gol del empate colombiano que forz\u00f3 los\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Colprensa", "title": "Frank Fabra y Matheus Uribe salen de concentraci\u00f3n de la Selecci\u00f3n El cuerpo t\u00e9cnico de la - El Colombiano", "description": "El cuerpo t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Colombia inform\u00f3 este jueves de la salida de la convocatoria de los jugadores...", "url": "https://www.elcolombiano.com/deportes/futbol/frank-fabra-y-matheus-uribe-salen-de-concentracion-de-la-seleccion-FF15231703", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c114/1200d627/none/11101/RLOL/colp-ext-095065_38089421_20210708230205.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:03:30Z", "content": "El cuerpo t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Colombia inform\u00f3 este jueves de la salida de la convocatoria de los jugadores Frank Fabra y Matheus Uribe, quienes no estar\u00e1n con el equipo este viernes frente a Per\u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "\u00a1No se dio con Am\u00e9rica de Cali! El equipo suramericano al que llega Hugo Rodallega - El Pa\u00eds", "description": "Hugo Rodallega son\u00f3 para llegar al Am\u00e9rica, pero nunca se concret\u00f3 pese a que hubo inter\u00e9s de ambas partes.", "url": "https://www.elpais.com.co/deportes/futbol-internacional/no-se-dio-con-america-de-cali-el-equipo-suramericano-al-que-llega-hugo-rodallega.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2021/07/08/60e7b413afd5f.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T02:33:00Z", "content": "Hugo Rodallega siempre son\u00f3 para llegar al Am\u00e9rica, pero fue un equipo brasile\u00f1o el que se qued\u00f3 con los goles del delantero colombiano.\r\nEl vallecaucano termin\u00f3 su aventura en el f\u00fatbol turco, y al \u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolete.com"}, "author": "Juan Camilo Valencia", "title": "Se despidi\u00f3 de la afici\u00f3n del Deportivo Independiente Medell\u00edn - Futbolete", "description": "Jaime Giraldo confirm\u00f3 que no continuar\u00e1 en el Deportivo Independiente Medell\u00edn. El defensor zurdo se despidi\u00f3 del", "url": "https://www.futbolete.com/dalerojo-dim/se-despidio-de-la-aficion-del-deportivo-independiente-medellin/680191/", "urlToImage": "https://www.futbolete.com/wp-content/uploads/2021/07/Jaime-Giraldo-DIM-fichajes-DIM-2021-II-Deportivo-Independiente-Medellin-Deportivo-Pasto.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T01:15:56Z", "content": "Jaime Giraldo confirm\u00f3 que no continuar\u00e1 en el Deportivo Independiente Medell\u00edn. El defensor zurdo se despidi\u00f3 del Rojo cuatro temporadas despu\u00e9s de su debut y viaj\u00f3 a Pasto para ponerse a las \u00f3rdene\u2026 [+1230 chars]"}]}