{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "title": "Copa Am\u00e9rica: Braz\u00edlia\u2013Argent\u00edna d\u00f6nt\u0151 - NSO - Nemzeti Sport", "description": "a hajnali 2 \u00f3rakor kezd\u0151d\u0151 m\u00e9rk\u0151z\u00e9st \u00e9l\u0151ben k\u00f6vethetik az NSO-n!", "url": "https://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/copa-america-brazilia-argentina-donto-2837673", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-07-10T23:45:00Z", "content": "A Copa Am\u00e9rica d\u00f6ntj\u00e9t Rio de Janeir\u00f3ban rendezik meg, Argent\u00edna Braz\u00edli\u00e1val tal\u00e1lkozik a hajnali 2 \u00f3rakor kezdd m\u00e9rkz\u00e9st \u00e9lben k\u00f6vethetik az NSO-n! COPA AM\u00c9RICA, BRAZ\u00cdLIAD\u00f6nt, Rio de JaneiroBraz\u00edlia\u2026 [+9534 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Erzs\u00e9bet kir\u00e1lyn\u0151 nosztalgi\u00e1zott \u00e9s \u00fczent az angol v\u00e1logatottnak a d\u00f6nt\u0151 el\u0151tt - H\u00edrad\u00f3", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vaGlyYWRvLmh1L2t1bGZvbGQvY2lray8yMDIxLzA3LzEwL2VyenNlYmV0LWtpcmFseW5vLW5vc3p0YWxnaWF6b3R0LWVzLXV6ZW50LWF6LWFuZ29sLXZhbG9nYXRvdHRuYWstYS1kb250by1lbG90dNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:47:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Borb\u00e9ly L\u00e1szl\u00f3", "title": "II. Erzs\u00e9bet kir\u00e1lyn\u0151 is \u00fczent az angol v\u00e1logatottnak - Index.hu", "description": "II. Erzs\u00e9bet kir\u00e1lyn\u0151 is \u00fczent az angol v\u00e1logatottnak - A \u201eh\u00e1romoroszl\u00e1nosok\u201d 55 \u00e9v ut\u00e1n j\u00e1tszanak nagy torn\u00e1n d\u00f6nt\u0151t.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/eb/2021/07/10/ii.-erzsebet-kiralyno-is-uzent-az-angol-valogatottnak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38896/388960/38896005_2966991_2a683aa773b38294ef20b40de7c6a753_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:08:00Z", "content": "Mint ismert, a h\u00e1romoroszl\u00e1nosok a csoportk\u00f6rben Horv\u00e1torsz\u00e1got \u00e9s Csehorsz\u00e1got is 10-ra legyzt\u00e9k, a kett k\u00f6z\u00f6tt 00-ra v\u00e9geztek Sk\u00f3ci\u00e1val, \u00edgy els helyen jutottak a legjobb 16 k\u00f6z\u00e9. A szint\u00e9n londoni\u2026 [+1590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Happy end! \u00cdgy szabadult ki a karant\u00e9nb\u00f3l Katalin hercegn\u00e9 - Metropol", "description": "\u00dagy l\u00e1tszik, hogy az \u00f6nk\u00e9ntes elszigetel\u0151d\u00e9s nem viselte meg a hercegn\u00e9t. Mes\u00e9s ruhak\u00f6ltem\u00e9nyben jelent meg egy fontos esem\u00e9nyen.", "url": "https://metropol.hu/vip/happy-end-igy-szabadult-ki-a-karantenbol-katalin-hercegne-392860/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/09/+otf/1200x630/I7uFURuGK8dQzLxghlWZbk5PVF9WRVJZX1NFQ1IiJTL2pXZPLue4aqn4ZSxbl7jhiqg3o7U1tnWGGG3Gq8gFpw8Mk7ZmYmNGX8ehh23G0B6ttRdwfjKE2jBXhEY=/0001U75UQ-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:01:18Z", "content": "Katalin hercegn\u00e9 nemr\u00e9g \u00f6nk\u00e9ntes karant\u00e9nba vonult, miut\u00e1n egy koronav\u00edrusos szem\u00e9llyel l\u00e9pett kapcsolatba. Most \u00e9rt v\u00e9get izol\u00e1ci\u00f3ja, \u00e9s az els \u00fatja a wimbledoni tenisztorn\u00e1ra vezetett \u2013 \u00edrja a town\u2026 [+1050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "M. D.", "title": "Copa Am\u00e9rica: Neymar \u00e9s Messi megosztva a torna legjobbjai - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A d\u00e9l-amerikai sz\u00f6vets\u00e9g szerint lehetetlen volt v\u00e1lasztani a brazil \u00e9s az argentin szt\u00e1r k\u00f6z\u00f6tt.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/copa-america-neymar-es-messi-megosztva-a-torna-legjobbjai-2837641", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/76/41/cikk_2837641/NeymarMessi_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:30:03Z", "content": "M\u00e1r a d\u00f6nt eltt megv\u00e1lasztott\u00e1k a Braz\u00edli\u00e1ban zajl\u00f3 labdar\u00fag\u00f3 Copa Am\u00e9rica legjobb j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t, a fin\u00e1l\u00e9ba jut\u00f3 k\u00e9t csapat emblematikus futballist\u00e1j\u00e1t, az argentin Lionel Messit \u00e9s a brazil Neymart sz\u00e1\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "M. D.", "title": "Tenisz: mind az \u00f6t magyar kiesett a budapesti torna selejtez\u0151j\u00e9ben - Nemzeti Sport", "description": "Szabanin Nat\u00e1lia, T\u00f3th Amarissa, Drahota-Szab\u00f3 Dorka, Bond\u00e1r Anna \u00e9s Stoll\u00e1r Fanny is kikapott.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/tenisz/tenisz-mind-az-ot-magyar-kiesett-a-budapesti-torna-selejtezojeben-2837631", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/76/31/cikk_2837631/Stollar_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:54Z", "content": "A selejtezben \u00e9rdekelt \u00f6t magyarb\u00f3l egy sem jutott tov\u00e1bb a m\u00e1sodik fordul\u00f3ba szombaton a budapesti R\u00f3mai Teniszakad\u00e9mi\u00e1n zajl\u00f3 salakp\u00e1ly\u00e1s WTA-torn\u00e1n sz\u00e1molt be r\u00f3la az MTI.A kvalifik\u00e1ci\u00f3ban indul\u00f3 \u2026 [+1202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Az MLSZ k\u00f6zlem\u00e9nyben reag\u00e1lt a s\u00falyos UEFA-b\u00fcntet\u00e9sekre - Goal.com", "description": "Achraf Hakimi has only just completed a \u20ac60 million (\u00a352m/$71m) move to Paris Saint-Germain, but the defender's agent admits that the 22-year-old is dreaming of returning to Real Madrid at some stage.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:56:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "Felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s: \u00dajabb NB I-es csapat nem b\u00edrt a Di\u00f3sgy\u0151rrel, kor\u00e1bbi francia U-v\u00e1logatottal a soraiban nyert a Loki - eredm\u00e9nyek | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "Pr\u00f3baj\u00e1t\u00e9kon vett r\u00e9szt a Lokin\u00e1l a kor\u00e1bbi Wolverhampton-j\u00e1t\u00e9kos, Sylvain Deslandes, a debreceniek v\u00e9g\u00fcl n\u00e9gyg\u00f3los meccsen nyertek. Az \u00dajpest Simon bomb\u00e1j\u00e1val egyenl\u00edtett a DVTK ellen.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/felkeszules-ujabb-nb-i-es-csapat-nem-birt-a-diosgyorrel-korabbi-francia-u-valogatottal-a-soraiban-nyert-a-loki-eredmenyek", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/07/dvsc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:39:00Z", "content": "DVSCBudafoki MTE\r\n\u00daj, teszten l\u00e9v v\u00e9dvel, a 24 esztends,\u00a0francia-kameruni Sylvain Deslandes-dal\u00a0\u00e9s a frissen igazolt k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1ssal, az\u00a0\u00e9szakmaced\u00f3n-spanyol David Babunskival\u00a0a soraiban kezdte szomba\u2026 [+3835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "Olaszorsz\u00e1g vagy Anglia? Wendy, a mentett cica megj\u00f3solta ki nyeri a foci Eb-t - H\u00edrad\u00f3", "description": "A n\u00e9gy hetes k\u00fczdelem lassan a v\u00e9g\u00e9hez \u00e9r, \u00e9s vas\u00e1rnap este kider\u00fcl ki lesz az Eur\u00f3pa-bajnok, \u00edgy megk\u00e9rt\u00fck Wendy cic\u00e1t j\u00f3solja meg az utols\u00f3 \u00f6sszecsap\u00e1s kimenetel\u00e9t is. Olaszorsz\u00e1g, vagy Anglia? Hamarosan kider\u00fcl.", "url": "https://hirado.hu/belfold/cikk/2021/07/10/olaszorszag-vagy-anglia-wendy-a-mentett-cica-megjosolta-ki-nyeri-a-foci-eb-t", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/wendy_cover_210709_clean.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:07Z", "content": "A n\u00e9gy hetes k\u00fczdelem lassan a v\u00e9g\u00e9hez \u00e9r, \u00e9s vas\u00e1rnap este kider\u00fcl ki lesz az Eur\u00f3pa-bajnok, \u00edgy megk\u00e9rt\u00fck Wendy cic\u00e1t j\u00f3solja meg az utols\u00f3 \u00f6sszecsap\u00e1s kimenetel\u00e9t is. Olaszorsz\u00e1g, vagy Anglia? Ham\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Gy\u00e9m\u00e1nt P\u00e9ter", "title": "\u201eIzgalmas\u201d fejleszt\u00e9seket hoz a Mercedes a Brit Nagyd\u00edjra - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "A Mercedes vezet\u0151 versenym\u00e9rn\u00f6ke, Andrew Shovlin azt mondta a Mercedes vide\u00f3j\u00e1ban, hogy \u201eizgalmas\u201d fejleszt\u00e9seket hoznak a brit nagyd\u00edjh\u00e9tv\u00e9g\u00e9re, \u00e9s optimist\u00e1k azt illet\u0151en, hogy jobbak lesznek, mint Ausztri\u00e1ban voltak.", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/izgalmas-fejleszteseket-hoz-a-mercedes-a-brit-nagydijra/6628546/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/2eA7Qbp2/s6/lewis-hamilton-mercedes-2nd-po.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:20:03Z", "content": "A Mercedes a Spanyol Nagyd\u00edj \u00f3ta nyeretlen a Forma-1-ben, ek\u00f6zben pedig a Red Bull \u00f6t gyzelmet szerzett: Max Verstappen n\u00e9gyszer, Sergio Perez pedig egyszer tudott diadalmaskodni, emiatt pedig mind a\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "Meccs k\u00f6zben esett \u00f6ssze a magyar j\u00e1t\u00e9kos Debrecenben, pillanatokon m\u00falt a trag\u00e9dia | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "Dr\u00e1mai jelenetek j\u00e1tsz\u00f3dtak le Debrecenben egy amat\u0151r m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen, de az eln\u00f6k \u00e9s a t\u00f6bbi j\u00e1t\u00e9kos l\u00e9lekjelenl\u00e9t\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en nem t\u00f6rt\u00e9nt trag\u00e9dia.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/meccs-kozben-esett-ossze-a-magyar-jatekos-debrecenben-pillanatokon-mult-a-tragedia", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/07/jozsa-e1625935657816.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:56:00Z", "content": "Sajn\u00e1latos esetnek lehettek szemtan\u00fai a J\u00f3zsa Grund Sporttelepen tart\u00f3zkod\u00f3k a debreceni amatr liga egyik h\u00e9tk\u00f6zi m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n.\r\nM\u00e9rkz\u00e9s k\u00f6zben a J\u00f3zsai SZTSE egyik j\u00e1t\u00e9kosa \u00f6sszeesett a kapu eltt, csap\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "\u201eEllenfeleink kapuit nem tudj\u00e1k bez\u00e1rni el\u0151tt\u00fcnk\u201d \u2013 A magyar szurkol\u00f3k alaposan beolvastak az UEFA-nak - H\u00edrad\u00f3", "description": "A magyar szurkol\u00f3k egy\u00e9rtelm\u0171v\u00e9 tett\u00e9k az UEFA k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n, hogy mit gondolnak arr\u00f3l, hogy az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g h\u00e1rom z\u00e1rt kapus m\u00e9rk\u0151z\u00e9sre b\u00fcntette a magyar sz\u00f6vets\u00e9get.", "url": "https://hirado.hu/cikk/2021/07/10/ellenfeleink-kapuit-nem-tudjak-bezarni-elottunk-a-magyar-szurkolok-alaposan-beolvastak-az-uefa-nak", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/D__AS20210623137.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:46:52Z", "content": "A magyar szurkol\u00f3k egy\u00e9rtelmv\u00e9 tett\u00e9k az UEFA k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n, hogy mit gondolnak arr\u00f3l, hogy az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g h\u00e1rom z\u00e1rt kapus m\u00e9rkz\u00e9sre b\u00fcntette a magyar sz\u00f6vets\u00e9get.\r\nEl\u00e1rasztott\u00e1k\u2026 [+3289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ch. G\u00e1ll Andr\u00e1s", "title": "Tarolnak a magyar \u00f6ttus\u00e1z\u00f3k: Kardos Bence Eur\u00f3pa-bajnok! - Index.hu", "description": "Tarolnak a magyar \u00f6ttus\u00e1z\u00f3k: Kardos Bence Eur\u00f3pa-bajnok! - A csapatarany is a mi\u00e9nk lett.", "url": "https://index.hu/sport/2021/07/10/tarolnak-a-magyar-ottusazok-kardos-bence-europa-bajnok-/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38895/388954/38895431_2966931_1fbd5f43feca85a5d45bb99f946cfe84_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:40:00Z", "content": "Kardos Bence, a Trion SC 23 \u00e9ves \u00f6ttus\u00e1z\u00f3ja p\u00e1lyafut\u00e1sa eddigi legszebb eredm\u00e9ny\u00e9t \u00e9rte el szombaton az oroszorsz\u00e1gi Nyizsnyij Novgorodban. A k\u00e9tszeres magyar bajnok, U24-es Eb-arany\u00e9rmes klasszis me\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "A vil\u00e1gels\u0151 nyerte a 35 \u00e9ve nem l\u00e1tott wimbledoni d\u00f6nt\u0151t - 24.hu", "description": "Majdnem k\u00e9t \u00f3r\u00e1n \u00e1t tartott Barty \u00e9s Pliskova meccse.", "url": "https://24.hu/sport/2021/07/10/wimbledon-noi-egyes-az-ausztral-ashleigh-barty-a-gyoztes/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/bart-1-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:39:00Z", "content": "A vil\u00e1gels ausztr\u00e1l Ashleigh Barty nyerte meg a wimbledoni teniszbajnoks\u00e1g ni egyes verseny\u00e9t, mivel a szombati d\u00f6ntben h\u00e1rom szettben legyzte a cseh Karolina Pliskov\u00e1t.\r\nBarty m\u00e1sodszor szerepelt Gr\u2026 [+3571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. L.", "title": "WTCR: Vervisch pole-ban; Michelisz negyedik a spanyolorsz\u00e1gi id\u0151m\u00e9r - Nemzeti Sport", "description": "Tassi alatt m\u00e1r az els\u0151 percekben megadta mag\u00e1t a Honda, a magyar \u00edgy az utols\u00f3 helyr\u0151l rajtolhat csak.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/egyeb_auto_motor/wtcr-vervisch-pole-ban-michelisz-negyedik-a-spanyolorszagi-idomeron-2837587", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/75/87/cikk_2837587/New_Project812_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:32Z", "content": "Fr\u00e9d\u00e9ric Vervisch szerezte meg a pole poz\u00edci\u00f3t a t\u00faraaut\u00f3-vil\u00e1gkupa (WTCR) spanyolorsz\u00e1gi versenyh\u00e9tv\u00e9g\u00e9j\u00e9nek idm\u00e9rj\u00e9n. M\u00f6g\u00f6tte Thed Bj\u00f6rk \u00e9s Gilles Magnus \u00e9rkezett, m\u00edg Michelisz Norbert a negyedik \u2026 [+2675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "M. D.", "title": "Tour de France: Mollema sz\u00f3l\u00f3 sz\u00f6k\u00e9sb\u0151l nyert szakaszt - NSO - Nemzeti Sport", "description": "\u00d6sszetettben Guillaume Martin felj\u00f6tt a m\u00e1sodik helyre, a s\u00e1rga trik\u00f3 tov\u00e1bbra is Pogacar\u00e9.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kerekpar/tour-de-france-mollema-szolo-szokesbol-nyert-szakaszt-2837589", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/75/89/cikk_2837589/Mollema_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:44:46Z", "content": "Bauke Mollema sz\u00f3l\u00f3 sz\u00f6k\u00e9sbl nyerte meg a Tour de France orsz\u00e1g\u00fati ker\u00e9kp\u00e1ros-k\u00f6rverseny 14. szakasz\u00e1t, amelyen Guillaume Martin a m\u00e1sodik helyre l\u00e9pett elre \u00f6sszetettben sz\u00e1molt be r\u00f3la az MTI.A Car\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rangado.24.hu"}, "author": "Rangad\u00f3", "title": "A BL-gy\u0151ztes a vil\u00e1g m\u00e1sodik legdr\u00e1g\u00e1bb j\u00e1t\u00e9kos\u00e1v\u00e1 tenn\u00e9 Haalandot - Rangad\u00f3", "description": "K\u00e9rd\u00e9s, ehhez mit sz\u00f3ln\u00e1nak a Dortmundn\u00e1l.", "url": "https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2021/07/10/erling-haaland-chelsea-dortmund-atigazolasi-pletyka/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/23/2021/07/norg-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:24:00Z", "content": "A Chelsea 175 milli\u00f3 eur\u00f3t (mintegy 60 milli\u00e1rd forintot) aj\u00e1nl a Borussia Dortmundnak a norv\u00e9g labdar\u00fag\u00f3 Erling Haaland j\u00e1t\u00e9kjog\u00e1\u00e9rt \u00e9rtes\u00fclt a The Mirror c\u00edm brit napilap.\r\nHa a BL-gyztes londoni k\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ch. G\u00e1ll Andr\u00e1s", "title": "Nesta minden csat\u00e1rt megevett reggelire, kiv\u00e9ve egyvalakit - Index.hu", "description": "Nesta minden csat\u00e1rt megevett reggelire, kiv\u00e9ve egyvalakit - Ancelottit apjak\u00e9nt szerette, de volt egy t\u00e1mad\u00f3, akit\u0151l rettegett.", "url": "https://index.hu/tech/2021/07/10/nesta-minden-csatart-megevett-reggelire-kiveve-egyvalakit/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38894/388948/38894853_2966885_715281a8507056295fbda0ee085f7251_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:03:00Z", "content": "Alessandro Nesta 45 \u00e9vesen m\u00e9g csak ismerkedik az edzi p\u00e1lya neh\u00e9zs\u00e9geivel, jelenleg \u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli, m\u00e1rcius v\u00e9g\u00e9n menesztett\u00e9k a m\u00e1sodik lig\u00e1s Frosinone kispadj\u00e1r\u00f3l. A La Gazzetta dello Sportnak adot\u2026 [+2875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter: Az a bizotts\u00e1g, amelyik ilyen d\u00f6nt\u00e9st hoz, sz\u00e1nalmas \u00e9s gy\u00e1va test\u00fclet - Origo", "description": "\u00dagy l\u00e1tszik, az UEFA tov\u00e1bbra is alkalmazza a m\u00e1r kor\u00e1bban megismert munk\u00e1s\u0151r-hajlam\u00fa n\u00e9z\u0151t\u00e9ri bes\u00fag\u00f3kat.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210710-az-uefa-szanalmas-es-gyava-testulet.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2106/20210615magyarorszag--portugalia-foci-eb9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:46:00Z", "content": "P\u00e9ntek este azzal lett tele a vil\u00e1gsajt\u00f3, hogy diszkriminat\u00edv szurkol\u00f3i megnyilv\u00e1nul\u00e1sok miatt az UEFA h\u00e1rom meccsre bez\u00e1ratja a Pusk\u00e1s Ar\u00e9n\u00e1t! \u00dagy l\u00e1tszik, az UEFA tov\u00e1bbra is alkalmazza a m\u00e1r kor\u00e1b\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A horv\u00e1t focilegenda szerint Arsene Wenger nem \u00e9rti azt, amir\u0151l besz\u00e9l - Origo", "description": "Zvonimir Boban szerint ezer oka van, hogy mi\u00e9rt abszurd az \u00f6tlet, amivel a francia edz\u0151 el\u0151\u00e1llt.", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20210710-zvonimir-boban-szerint-abszurd-otlet-a-ketevente-rendezett-eb-es-vb.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2104/20210408fbl-award-celebrity-ceremony-horizontal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:40:00Z", "content": "Zvonimir Boban, az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g (UEFA) sportigazgat\u00f3ja szerint \"abszurd\" a nemzetk\u00f6zi sz\u00f6vets\u00e9g (FIFA) fejleszt\u00e9si test\u00fclet\u00e9t vezet Arsene Wenger \u00f6tlete, mely szerint a vil\u00e1gbajnoks\u00e1go\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "K\u00f6les Istv\u00e1n \u00c1kos", "title": "H\u00fclkenberget meglept\u00e9k Vettel \u201ek\u00f6zepes\u201d teljes\u00edtm\u00e9nyei - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "Az Aston Martin tartal\u00e9kpil\u00f3t\u00e1ja, Nico H\u00fclkenberg elismerte, hogy \u0151 sem ilyen teljes\u00edtm\u00e9nye sz\u00e1m\u00edtott Sebastian Vettelt\u0151l, de hozz\u00e1tette, hogy az eredm\u00e9nyeiknek nem Vettel k\u00e9pess\u00e9gei, hanem az aut\u00f3 korl\u00e1tai szabnak hat\u00e1rt.", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/hulkenberget-megleptek-vettel-kozepes-teljesitmenyei/6628511/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/YpN8yqN0/s6/sebastian-vettel-aston-martin-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:03Z", "content": "A 2021-es szezont megelz t\u00e9li teszten Sebastian Vettel teljes\u00edtette a legkevesebb k\u00f6rt a meznybl, az Aston Martint h\u00e1tr\u00e1nyosan \u00e9rtin aerodinamikai szab\u00e1lyv\u00e1ltoz\u00e1sok ut\u00e1n pedig annyira nem meglep, hog\u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Szurovecz Ill\u00e9s", "title": "Titkolja a Feh\u00e9r H\u00e1z, kik fizetnek vagyonokat Hunter Biden festm\u00e9nyei\u00e9rt - 444.hu", "description": "Azt mondj\u00e1k, \u00edgy kiz\u00e1rj\u00e1k a korrupci\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t. Obama egykori tan\u00e1csad\u00f3ja szerint pont a nyilv\u00e1noss\u00e1g seg\u00edthetne tiszt\u00e1n l\u00e1tni.", "url": "https://444.hu/2021/07/10/titkolja-a-feher-haz-kik-fizetnek-vagyonokat-hunter-biden-festmenyeiert", "urlToImage": "https://assets.4cdn.hu/kraken/7cmFrulStEDK1Ietzs.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T12:44:06Z", "content": "Darabonk\u00e9nt f\u00e9l milli\u00f3 doll\u00e1r\u00e9rt, vagyis 150 milli\u00f3 forint\u00e9rt kelhetnek el Hunter Biden festm\u00e9nyei egy szre tervezett \u00e1rver\u00e9sen. \r\nHunter \u00e9s Joe Biden\r\nFot\u00f3:\r\n OLIVIER DOULIERY/AFP\r\nA Feh\u00e9r H\u00e1z \u00fagy d\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "B. \u00c1.", "title": "A Mez\u0151k\u00f6vesd \u00e9s a ZTE is n\u00e9gyet v\u00e1gott a felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si m\u00e9rk\u0151z\u00e9seken! - Nemzeti Sport", "description": "Mindk\u00e9t csapat m\u00e1sodoszt\u00e1ly\u00fa ellenf\u00e9llel szemben diadalmaskodott.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/felkeszules-a-mezokovesd-es-a-zte-is-negyet-vagott-2837567", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/75/67/cikk_2837567/siofok_960px_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:20:39Z", "content": "A Mezk\u00f6vesd a Tiszak\u00e9cske (40), m\u00edg a ZTE a Si\u00f3fok (42) ellen nyert n\u00e9gy g\u00f3lt szerezve a szombati felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si m\u00e9rkz\u00e9seken.Mindk\u00e9t m\u00e9rkz\u00e9s k\u00e9tszer hatvan percig tartott. \r\nA ZTE legk\u00f6zelebb j\u00falius 13\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Amerikai szeg\u00e9nyek fizetik meg az eur\u00f3pai kl\u00edmav\u00e9delem \u00e1r\u00e1t - hvg.hu", "description": "Az amerikai d\u00e9len eg\u00e9sz fakitermel\u0151 ipar \u00e9p\u00fclt az eur\u00f3pai biomassza ig\u00e9nyek kiel\u00e9g\u00edt\u00e9s\u00e9re.", "url": "https://hvg.hu/zhvg/20210710_Amerikai_szegenyek_fizetik_meg_az_europai_klimavedelem_arat", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=5e613455-b309-47e8-a335-2290e7c31a55&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T12:10:00Z", "content": "Az amerikai d\u00e9len eg\u00e9sz fakitermel ipar \u00e9p\u00fclt az eur\u00f3pai biomassza ig\u00e9nyek kiel\u00e9g\u00edt\u00e9s\u00e9re. Jelents k\u00f6rnyezeti \u00e9s t\u00e1rsadalmi k\u00e1rokat okoz az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 meg\u00fajul\u00f3energia-direkt\u00edv\u00e1ja, csak \u00e9ppen nem Eur\u2026 [+2116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "K\u00f6les Istv\u00e1n \u00c1kos", "title": "A Red Bullnak esze \u00e1g\u00e1ban sincs id\u0151 el\u0151tt elengednie az Aston Martinhoz az egyik legfontosabb m\u00e9rn\u00f6k\u00e9t - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "A Red Bull Racing csapatf\u0151n\u00f6ke, Christian Horner kijelentette, hogy sz\u00f3 sem lehet arr\u00f3l, hogy a jelenlegi szerz\u0151d\u00e9s\u00e9nek lej\u00e1rta el\u0151tt elengedn\u00e9k az Aston Martinhoz Dan Dallowst, a csapat aerodinamikai r\u00e9szleg\u00e9nek vezet\u0151j\u00e9t.", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/a-red-bullnak-esze-agaban-sincs-ido-elott-elengednie-az-aston-martinhoz-az-egyik-legfontosabb-merno/6628461/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/2yojoXm6/s6/f1-malaysian-gp-2017-dan-fallo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:03Z", "content": "Az Aston Martin nagybev\u00e1s\u00e1rl\u00e1sba kezdett a m\u00e9rn\u00f6kpiacon, \u00e9s amellett, hogy leigazolt\u00e1k az Alfa Romeo ftervezj\u00e9t, Luca Furbatt\u00f3t, siker\u00fclt megszerezni\u00fck a Red Bull aero r\u00e9szleg\u00e9nek m\u00e9rn\u00f6k\u00e9t, Dan Fallo\u2026 [+1611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "A magyar sportol\u00f3k csak koronav\u00edrus elleni v\u00e9detts\u00e9ggel vehetnek r\u00e9szt a toki\u00f3i olimpi\u00e1n - Portfolio", "description": "A Magyar Olimpiai Bizotts\u00e1g (MOB) eln\u00f6ks\u00e9g\u00e9nek p\u00e9nteki d\u00f6nt\u00e9se \u00e9rtelm\u00e9ben a magyar sportol\u00f3k csak akkor vehetnek r\u00e9szt a j\u00falius 23-\u00e1n kezd\u0151d\u0151 toki\u00f3i olimpi\u00e1n, ha v\u00e9dettek a koronav\u00edrussal szemben.", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210710/a-magyar-sportolok-csak-koronavirus-elleni-vedettseggel-vehetnek-reszt-a-tokioi-olimpian-492062", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/o/l/i/olimpia-465834.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:15:00Z", "content": "A MOB honlapja szerint az eln\u00f6ks\u00e9g egyhang\u00falag fogadta el az orvosi bizotts\u00e1g javaslat\u00e1t, \u00e9s ezzel hat\u00e1rozati szintre emelte a kor\u00e1bban megfogalmazott \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t. A besz\u00e1mol\u00f3 szerint az egyik szerb\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "A magyar v\u00e9d\u0151 az EKL-ben szerzett gy\u0151ztes g\u00f3lj\u00e1r\u00f3l: \"\u00c9reztem, ez az a nap, amikor be tudok tal\u00e1lni\" | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "A Slask Wroclaw magyar h\u00e1tv\u00e9dje Tam\u00e1s M\u00e1rk \"k\u00fcl\u00f6nlegesnek\" nevezte az els\u0151 - egyben gy\u0151ztes - g\u00f3lj\u00e1t, amit az Eur\u00f3pa Konferencia Lig\u00e1ban szerzett.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/legiosok/a-magyar-vedo-az-ekl-ben-szerzett-gyoztes-goljarol-ereztem-ez-az-a-nap-amikor-be-tudok-talalni", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/07/tamas-mark-slask-wroclaw-e1625910022754.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:42:00Z", "content": "Tam\u00e1s M\u00e1rk, a lengyel \u00e9lvonalbeli Slask Wroclaw magyar h\u00e1tv\u00e9dje \u00e9lete els g\u00f3lj\u00e1t szerezte az Eur\u00f3pa Konferencia Lig\u00e1ban, r\u00e1ad\u00e1sul az tal\u00e1lat\u00e1val nyert csapata 2-1-re az \u00e9szt Paide Linnameeskond ellen\u2026 [+1716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "NAGY ZSOLT", "title": "A s\u00e9r\u00fcl\u00e9s sem fogott ki az Eb-d\u00f6nt\u0151 holland j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151j\u00e9n - NSO - Nemzeti Sport", "description": "\u201eA modern kor megv\u00e1ltoztatta a futballt, \u00e9s a j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151knek alkalmazkodniuk kell ehhez.\u201d", "url": "https://www.nemzetisport.hu/foci-eb-2020/a-serules-sem-fogott-ki-az-eb-donto-holland-jatekvezetojen-2837535", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/75/35/cikk_2837535/6-3_kuipers_GettyImages-1324186196_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:31:03Z", "content": "A 2013-as \u00e9s 2018-as Eur\u00f3pa-liga d\u00f6ntj\u00e9t, valamint a 2014-es BL-fin\u00e1l\u00e9t is vezet Bj\u00f6rn Kuipers f\u00fajja a s\u00edpot az Eb-d\u00f6ntn.Az egyik legtapasztaltabb j\u00e1t\u00e9kvezett jel\u00f6lte ki az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3-sz\u00f6vets\u00e9\u2026 [+3017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A telth\u00e1zas meccseket rendez\u0151 Pusk\u00e1s Ar\u00e9na szenz\u00e1ci\u00f3san teljes\u00edtett a foci-Eb-n - Origo", "description": "Az UEFA eln\u00f6ke szerint az Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g nem n\u00f6velte a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9s\u00e9t.", "url": "https://www.origo.hu/sport/focieb/20210710-foci-eb-2020-uefa-elnoke-szerint-az-europa-bajnoksag-nem-jarult-hozza-a-jarvany-terjedesehez.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2106/20210619magyarorszag--franciaorszag-foci-eb68.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:01:00Z", "content": "Aleksander Ceferin, az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g (UEFA) eln\u00f6ke szerint a vas\u00e1rnap este v\u00e9get \u00e9r, r\u00e9szben budapesti rendez\u00e9s Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g nem j\u00e1rult hozz\u00e1 a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9s\u00e9hez.\r\nAz\u2026 [+1956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "D. \u00c1.", "title": "Eb 2020: Martial nem topj\u00e1t\u00e9kos \u2013 Thibaut Courtois - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A Real Madrid \u00e9s a belga v\u00e1logatott kapusa egy vide\u00f3ban sz\u00f3lt oda az MU t\u00e1mad\u00f3j\u00e1nak.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/foci-eb-2020/eb-2020-martial-nem-topjatekos-thibaut-courtois-2837549", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/75/49/cikk_2837549/Martial-2_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:49Z", "content": "Thibaut Courtois, a belga labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott kapusa szerint a Manchester United francia t\u00e1mad\u00f3ja, Anthony Martial nem topj\u00e1t\u00e9kos. Jan Vertonghen \u00e9s Thibaut Courtois egy vide\u00f3ban szerepeltek, \u00e9s a B\u2026 [+708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "B. \u00c1.", "title": "Arsenal: a Benfica v\u00e9d\u0151je az els\u0151 ny\u00e1ri \u00e9rkez\u0151 \u2013 hivatalos - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Az \u00e9szak-londoni klub brit sajt\u00f3h\u00edrek szerint 8 milli\u00f3 font k\u00f6r\u00fcli \u00f6sszeget fizet a j\u00e1t\u00e9kos\u00e9rt.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/arsenal-a-benfica-vedoje-az-elso-nyari-erkezo-hivatalos-2837551", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:53:01Z", "content": "Az Arsenal hivatalos k\u00f6zlem\u00e9nyben sz\u00e1molt be arr\u00f3l, hogy szerzdtette a Benfica futballist\u00e1j\u00e1t, Nuno Tavarest.A 21 \u00e9ves, t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s portug\u00e1l ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s-v\u00e1logatott balh\u00e1tv\u00e9d 2019 augusztus\u00e1ban, a Sport\u2026 [+424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "N\u00e9meth M\u00e1rton S\u00e1ndor", "title": "Vide\u00f3: Conor McGregor m\u00e1r a meccs el\u0151tt le akarta r\u00fagni az ellenfel\u00e9t - Index.hu", "description": "Vide\u00f3: Conor McGregor m\u00e1r a meccs el\u0151tt le akarta r\u00fagni az ellenfel\u00e9t - El\u0151tte cs\u00edp\u0151s sz\u00f3szokkal dob\u00e1l\u00f3zott.", "url": "https://index.hu/sport/kuzdosport/2021/07/10/conor-mcgregor-mar-a-meccs-elott-lerugta-volna-ellenfelet/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38892/388922/38892295_2966651_6870f9ae6f829d27441af04f57d836cd_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:42:00Z", "content": "A UFC 264-es sz\u00e1m\u00fa g\u00e1l\u00e1j\u00e1nak sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n Conor McGregor hozta a kor\u00e1bban megismert form\u00e1j\u00e1t. Az \u00edr ellenfele az a Dustin Poirier lesz, akit 2014-ben TKO-val legyz\u00f6tt, 2021 janu\u00e1rj\u00e1ban viszont\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Dobozy D\u00e1vid", "title": "Az Alpine c\u00e1folja, hogy gond lenne Ocon aut\u00f3j\u00e1val - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "Esteban Ocon rendk\u00edv\u00fcl csal\u00f3dottan t\u00e1vozott az ausztriai dupla h\u00e9tv\u00e9g\u00e9r\u0151l, ahol teljes\u00edtm\u00e9nye j\u00f3csk\u00e1n elmaradt Fernando Alons\u00f3\u00e9t\u00f3l. A francia kor\u00e1bban \u00fagy nyilatkozott, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg aut\u00f3j\u00e1val nem stimmel valami.", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/ocon-alonsot-tanulmanyozva-keresi-a-megoldast/6628013/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/2y35bky6/s6/fernando-alonso-alpine-a521-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:03Z", "content": "Az Alpine egyik csapatfn\u00f6ke arr\u00f3l besz\u00e9lt, hogy a csapat francia versenyzje, Esteban OconFernando Alonso adatait tanulm\u00e1nyozva igyekszik kider\u00edteni, mi okozza \u00e9rthetetlen\u00fcl nagy lemarad\u00e1s\u00e1t a k\u00e9tszer\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Kenderesi Tam\u00e1s szerint Mil\u00e1k Krist\u00f3f lesz a legnagyobb ellenfele 200 m\u00e9ter pillang\u00f3n a toki\u00f3i olimpi\u00e1n - Origo", "description": "A Ri\u00f3ban bronz\u00e9rmes magyar \u00fasz\u00f3 2016-ban k\u00e9tszer is legy\u0151zte minden id\u0151k egyik legjobb olimpikonj\u00e1t, Michael Phelpset. Id\u00e9n Toki\u00f3ban is meglepet\u00e9st okozna.", "url": "https://www.origo.hu/sport/egyeni/20210710-uszas-olimpia-kenderesi-tamas-tokioban-is-a-200-pillangoban-bizik.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1907/20190723kenderesi-tamas-milak-kristof-kvangdzsu.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:32:00Z", "content": "A 2016-os ri\u00f3i olimpi\u00e1n bronz\u00e9rmes magyar \u00fasz\u00f3, Kenderesi Tam\u00e1s arra sz\u00e1m\u00edt, hogy 200 pillang\u00f3n a toki\u00f3i \u00f6tkarik\u00e1s j\u00e1t\u00e9kokon is egy vil\u00e1gklasszis, m\u00e9ghozz\u00e1 Mil\u00e1k Krist\u00f3f lesz az ellenfele, de egy\u00e9ni \u2026 [+3634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rangado.24.hu"}, "author": "Dajka Bal\u00e1zs", "title": "Meghalt a kor\u00e1bbi angol v\u00e1logatott focista - Rangad\u00f3", "description": "Legnagyobb sikereit az Ipswich Townnal \u00e9rte el, ahol FA Kup\u00e1t \u00e9s UEFA Kup\u00e1t is nyert.", "url": "https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2021/07/10/meghalt-paul-mariner/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/23/2021/07/mariner-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:30:00Z", "content": "68 \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Paul Mariner kor\u00e1bbi angol v\u00e1logatott futballista.\r\nMariner els profi klubja a Plymouth volt, ahol a klubt\u00f6rt\u00e9net egyik legjobb j\u00e1t\u00e9kosak\u00e9nt tartj\u00e1k sz\u00e1mon, majd 1976-ban az I\u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "\u00c1goston Zolt\u00e1n", "title": "Les\u00fajtott a vihar a Kincsem Parkra is, t\u00f6bb milli\u00f3 forint a k\u00e1r - Index.hu", "description": "Les\u00fajtott a vihar a Kincsem Parkra is, t\u00f6bb milli\u00f3 forint a k\u00e1r", "url": "https://index.hu/belfold/2021/07/10/kincsem-park-vihar-kar/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38890/388905/38890565_2966519_4584f8e598f917478d71945a3d8f438c_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:00Z", "content": "T\u00f6bb milli\u00f3 forintos k\u00e1rt okozott a p\u00e9nteki vihar a budapesti Kincsem Parkban, amely otthont ad az olimpiai hetes r\u00f6gbi m\u00e1sodoszt\u00e1ly\u00fa (Trophy) Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g\u00e1n a m\u00e1sodik fordul\u00f3nak.\r\nA VPB Kommunik\u2026 [+1117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Klicasz Szpirosz Szotirisz", "title": "\u0150r\u00fclt m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen Kolumbi\u00e1\u00e9 a bronz\u00e9rem a Cop\u00e1n - Index.hu", "description": "\u0150r\u00fclt m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen Kolumbi\u00e1\u00e9 a bronz\u00e9rem a Cop\u00e1n - A gy\u0151zelmet jelent\u0151 g\u00f3lt a 94. percben szerezte Kolumbia.", "url": "https://index.hu/sport/2021/07/10/orult-merkozesen-kolumbiae-a-bronzerem-a-copan/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38889/388894/38889417_2966433_103a6c1a567c05432689c43d413df1da_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:30:00Z", "content": "Kolumbia h\u00e1rom nappal ezeltt a d\u00f6ntbe jut\u00e1s k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n \u00e1llt, azonban az Argent\u00edna elleni eld\u00f6nt b\u00fcntetp\u00e1rbaj\u00e1ban alulmaradtak Messi\u00e9kkel szemben. Peru a h\u00e1zigazda Braz\u00edlia ellen szenvedett szk\u00f6s, 10-s \u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Dobozy D\u00e1vid", "title": "Az Alfa Romeo csapatf\u0151n\u00f6ke is megsz\u00f3lalt a Schumacher \u00e9rkez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 pletyk\u00e1kkal kapcsolatban - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "Az Alfa Romeo csapatf\u0151n\u00f6ke, Frederic Vasseur c\u00e1folta azokat a pletyk\u00e1kat, melyek szerint Mick Schumacher j\u00f6v\u0151re csapatot v\u00e1ltana, \u00e9s n\u00e1luk folytatn\u00e1 p\u00e1lyafut\u00e1s\u00e1t. A n\u00e9met kor\u00e1bban tesztelt is a csapat sz\u00edneiben.", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/az-alfa-romeo-csapatfonoke-is-megszolalt-a-schumacher-erkezeserol-szolo-pletykakkal-kapcsolatban/6627936/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/254Bg590/s6/mick-schumacher-haas-vf-21-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:20:04Z", "content": "Az ut\u00f3bbi napokban-hetekben felmer\u00fclt a pletyka, hogy a Ferrari versenyzi akad\u00e9mi\u00e1j\u00e1hoz tartoz\u00f3 Mick Schumacher a Haas helyett a m\u00e1sik olaszok \u00e1ltal t\u00e1mogatott ist\u00e1ll\u00f3ban, az Alfa Rome\u00f3ban versenyezn\u2026 [+1828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Beteget jelentett az angol n\u0151, hogy elmehessen a meccsre, de a f\u0151n\u00f6ke megl\u00e1tta a lel\u00e1t\u00f3n - 24.hu", "description": "Azt mondja, \u00edgy is megtenn\u00e9 \u00fajra.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/07/10/foci-futball-eb-szurkolo-lebukas-kirugas-anglia/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/angol-szurkolok-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:16:00Z", "content": "Nina Farooqi szenved\u00e9lyes futballszurkol\u00f3. A 37 \u00e9ves n nem tudott ellen\u00e1llni, amikor az utols\u00f3 pillanatban jegyeket aj\u00e1nlottak neki, de tartott tle, hogy ilyen r\u00f6vid hat\u00e1ridvel nem kapna szabadnapot.\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rangado.24.hu"}, "author": "Rangad\u00f3", "title": "M\u00e1r mindenki a tizenegyesekre k\u00e9sz\u00fclt, amikor Kolumbia egy csod\u00e1s g\u00f3llal bezsebelte a bronz\u00e9rmet - Rangad\u00f3", "description": "\u00d6t g\u00f3l is sz\u00fcletett a Cop\u00e1n a harmadik hely\u00e9rt v\u00edvott meccsen.", "url": "https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2021/07/10/copa-america-kolumbia-lett-a-bronzermes/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/23/2021/07/col-1-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:54:00Z", "content": "Kolumbia lett a Braz\u00edli\u00e1ban zajl\u00f3 labdar\u00fag\u00f3 Copa America bronz\u00e9rmese, miut\u00e1n 3-2-re legyzte Peru csapat\u00e1t.\r\nYoshimar Yot\u00fan g\u00f3lj\u00e1val a peruiak szereztek vezet\u00e9st a sz\u00fcnet eltt, majd a csapatkapit\u00e1ny J\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A Mercedes nem adja fel, a csapatf\u0151n\u00f6k szerint Hamilton k\u00f6nnyen l\u0151t\u00e1volba ker\u00fclhet a vb-n - Origo", "description": "A Mercedes csapatf\u0151n\u00f6ke \u00fagy v\u00e9li, az Osztr\u00e1k Nagyd\u00edj v\u00e9geredm\u00e9nye nem t\u00fckr\u00f6zi a val\u00f3s\u00e1got.", "url": "https://gphirek.origo.hu/f1/20210710-f1-toto-wolff-nem-adja-fel-szerinte-lewis-hamilton-konnyen-lotavolba-kerulhet-a-vbn.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210710forma1-osztrak-nagydij-lewis-hamilton.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-07-10T06:38:05Z", "content": "Toto Wolff \u00fagy v\u00e9li, Lewis Hamilton 32 pontos h\u00e1tr\u00e1nya \u00e9s az Osztr\u00e1k Nagyd\u00edj eredm\u00e9nye ellen\u00e9re nem olyan rossz a helyzet, mint amilyennek l\u00e1tszik. A Mercedes csapatfn\u00f6ke szerint pil\u00f3t\u00e1ja hamarosan i\u2026 [+2884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "author": "https://www.facebook.com/f1vilag", "title": "Red Bull: Nem \u00e1ldozzuk be a j\u00f6v\u0151 \u00e9vet az idei aut\u00f3 fejleszt\u00e9s\u00e9vel \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "description": "A Red Bull Forma-1-es csapat\u00e1t ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Christian Horner azt mondja, nem tart att\u00f3l, hogy vesz\u00e9lybe sodorj\u00e1k a 2022-es versenyaut\u00f3 fejleszt\u00e9s\u00e9t azzal, hogy tov\u00e1bb dolgoznak az idei, RB16B k\u00f3djel\u0171 modellen.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u00edrek", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/red-bull-nem-aldozzuk-be-a-jovo-evet-az-idei-auto-fejlesztesevel/", "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2021/06/2021StyrianGP_SAT_RedBull_SI202106270517_hires_jpeg_24bit_rgb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:49:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Djokovic mindenkit meglepett vallom\u00e1s\u00e1val - 24.hu", "description": "Elismerte a wimbledoni el\u0151d\u00f6nt\u0151 ut\u00e1n, hogy ellenfele jobb volt.", "url": "https://24.hu/sport/2021/07/10/novak-djokovic-wimbledon-donto-tenisz/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/djokovic-2-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:12:00Z", "content": "A vil\u00e1gels, c\u00edmv\u00e9d szerb Novak Djokovic lesz Matteo Berrettini ellenfele a wimbledoni tenisztorna f\u00e9rfi fin\u00e1l\u00e9j\u00e1ban, miut\u00e1n a p\u00e9nteki m\u00e1sodik eld\u00f6ntben h\u00e1rom szettben legyzte Denis Shapovalovot.\r\nA 3\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Az, hogy Nego sprintelt a leggyorsabban az Eb-n, csak egy adat a 738-b\u00f3l - hvg.hu", "description": "M\u00e1ra annyira a mindennapok r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 v\u00e1ltak a meccsek statisztik\u00e1i k\u00f6z\u00f6tt a lefutott kilom\u00e9terek, \u00e9s a sprintek sebess\u00e9ge, hogy a legt\u00f6bben el is felejtik, mekkora teljes\u00edtm\u00e9ny ezt azonnal lem\u00e9rni. Pedig k\u00f6zel sem csak a k\u00f6zvet\u00edt\u00e9seket sz\u00ednes\u00edtik a mindenre kit\u2026", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210710_instat_foci_statisztika", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=1c81bae6-a327-4f75-a6f9-a4d65b944e05&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T01:40:10Z", "content": "M\u00e1ra annyira a mindennapok r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 v\u00e1ltak a meccsek statisztik\u00e1i k\u00f6z\u00f6tt a lefutott kilom\u00e9terek, \u00e9s a sprintek sebess\u00e9ge, hogy a legt\u00f6bben el is felejtik, mekkora teljes\u00edtm\u00e9ny ezt azonnal lem\u00e9rni. Ped\u2026 [+7744 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "FIFA 22: Kider\u00fclt, mikor j\u00f6n az els\u0151 trailer, \u00e9s az is, ki fesz\u00edt a bor\u00edt\u00f3n - IGN Hungary", "description": "Juh\u00e9!", "url": "https://hu.ign.com/fifa-22/69018/news/fifa-22-kiderult-mikor-jon-az-elso-trailer-es-az-is-ki-feszit-a-boriton", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_rsff.1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:46:09Z", "content": "Senki sem fog meglepdni azon, ha id\u00e9n is berombol a FIFA leg\u00fajabb epiz\u00f3dja, aktu\u00e1lis sz\u00e1moz\u00e1ssal a FIFA 22, igaz? Ak\u00e1r a Call of Duty-j\u00e1t\u00e9kok, \u00fagy a FIFA-r\u00e9szek is \u00e9vente \u00e9rkeznek, \u00e9s mint azt \u00e9vrl \u00e9\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Az olimpi\u00e1ra k\u00e9sz\u00fcl\u0151 magyar n\u0151i k\u00e9zilabda-v\u00e1logatott 15 \u00e9v ut\u00e1n gy\u0151zte le Braz\u00edli\u00e1t - Origo", "description": "A magyar egy\u00fcttes tov\u00e1bb jav\u00edtotta impoz\u00e1ns m\u00e9rleg\u00e9t a d\u00e9l-amerikai csapattal szemben.", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20210709-az-olimpiara-keszulo-magyar-noi-kezilabdavalogatott-15-ev-utan-gyozte-le-braziliat.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709hafra-noemi.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:35:00Z", "content": "Az olimpi\u00e1ra k\u00e9sz\u00fcl magyar ni k\u00e9zilabda-v\u00e1logatott 34-31-re legyzte a toki\u00f3i csoportellenf\u00e9l Braz\u00edlia csapat\u00e1t a Si\u00f3fokon rendezett p\u00e9nteki edzm\u00e9rkz\u00e9sen.\r\nSamara Vieira vez\u00e9rlet\u00e9vel j\u00f3l kezdtek a tak\u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "akiraly", "title": "H\u00e1rom z\u00e1rtkapus meccsre b\u00fcntette a magyar v\u00e1logatottat az UEFA a lel\u00e1t\u00f3n tapasztaltak miatt - 444.hu", "description": "Az eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9g szerint a magyar szurkol\u00f3k az Eb mindh\u00e1rom csoportmeccs\u00e9n megengedhetetlen\u00fcl viselkedtek.", "url": "https://444.hu/foci/2021/07/09/harom-zartkapus-meccsre-buntette-a-magyar-valogatottat-az-uefa-a-lelaton-tapasztaltak-miatt", "urlToImage": "https://assets.4cdn.hu/kraken/7cFUUOBgEkV3loVOs.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T18:19:12Z", "content": "Egyes magyar szurkol\u00f3k az Eb h\u00e1rom csoportmeccs\u00e9n annyira diszkriminat\u00edvan viselkedtek az UEFA szerint, hogy b\u00fcntet\u00e9sk\u00e9nt a magyar v\u00e1logatott k\u00f6vetkez h\u00e1rom, az UEGA szervez\u00e9s\u00e9ben zajl\u00f3 hazai m\u00e9rkz\u00e9s\u2026 [+599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "Fucsovics szerelme reag\u00e1lt Boris Becker b\u00f3kj\u00e1ra | hirado.hu - H\u00edrad\u00f3", "description": "B\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Anett Instagram-oldal\u00e1n osztotta meg v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t a t\u00f6rt\u00e9ntekr\u0151l.", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/bulvar/cikk/2021/07/09/fucsovics-szerelme-reagalt-boris-becker-bokjara", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2019/10/D_KOS20190915031.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:50:07Z", "content": "B\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Anett Instagram-oldal\u00e1n osztotta meg v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t a t\u00f6rt\u00e9ntekrl. \r\nHatalmas port kavartak Boris Becker szavai, aki a szerdai wimbledoni m\u00e9rkz\u00e9s k\u00f6zvet\u00edt\u00e9se sor\u00e1n elismeren nyilatkozott \u00a0Fuc\u2026 [+1226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "14-et sz\u00e1molt a Fradi megyei egyes ellenfel\u00e9re - vide\u00f3 | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "A z\u00f6ld-feh\u00e9rek a Balatonalm\u00e1di stadionavat\u00f3j\u00e1n arattak ki\u00fct\u00e9ses gy\u0151zelmet.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/nb-i/fradi/14-et-szamolt-a-fradi-megyei-egyes-ellenfelere-video", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/07/fradialmadi-e1625869909364.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:36:00Z", "content": "A Veszpr\u00e9m megyei els oszt\u00e1lyban szerepl, a 2020/2021-es szezont harmadikk\u00e9nt z\u00e1r\u00f3 Balatonalm\u00e1di p\u00e1lyaavat\u00f3j\u00e1n l\u00e9pett p\u00e1ly\u00e1ra az NB I-ben c\u00edmv\u00e9d Ferencv\u00e1ros.\r\nPeter St\u00f6ger egy\u00fcttese m\u00e1r negyed\u00f3ra ala\u2026 [+862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nepszava.hu"}, "author": "N\u00e9pszava", "title": "Arany\u00e9rmes a n\u0151i csapat az \u00f6ttusa Eb-n - N\u00e9pszava", "description": "M\u00f6g\u00f6tt\u00fck az oroszok v\u00e9geztek a m\u00e1sodik, az olaszok pedig a harmadik helyen.", "url": "https://nepszava.hu/3125851_aranyermes-a-noi-csapat-az-ottusa-eb-n", "urlToImage": "https://nepszava.hu/i/10/6/1/1323745.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:57:00Z", "content": "Elfizet\u00e9s\r\nArany\u00e9rmes a ni csapat az \u00f6ttusa Eb-n \r\n2021.07.09. 18:57 \r\nFot\u00f3:\r\n Magyar \u00d6ttusasz\u00f6vets\u00e9g Facebook-oldala \r\nM\u00f6g\u00f6tt\u00fck az oroszok v\u00e9geztek a m\u00e1sodik, az olaszok pedig a harmadik helyen.\r\nAr\u2026 [+6772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "I. SZ., MTI", "title": "D\u00edjugrat\u00e1s: a magyarok lemaradtak a tov\u00e1bbjut\u00e1sr\u00f3l - NSO - Nemzeti Sport", "description": "T\u00edz nemzet csapata \u00e1llt rajthoz a 145 centim\u00e9teres akad\u00e1lyokra ki\u00edrt sz\u00e1mban.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/egyeb_egyeni/dijugratas-a-magyarok-lemaradtak-a-tovabbjutasrol-2837461", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/74/61/cikk_2837461/szuhai_FI_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:47:51Z", "content": "A n\u00e9met csapat v\u00e9gzett az els helyen p\u00e9nteken a Nemzetek D\u00edja csapatverseny eld\u00f6ntj\u00e9ben a Nemzeti Lovard\u00e1ban, a d\u00edjugrat\u00f3 vil\u00e1gkup\u00e1n. A verseny honlapja szerint 10 nemzet csapata \u00e1llt rajthoz a 145 c\u2026 [+642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "M\u00e1r nem is kell olyan sokat v\u00e1rni, hogy George Russell a Mercedes pil\u00f3t\u00e1ja legyen? - 24.hu", "description": "\u00dagy n\u00e9z ki, megkapj\u00e1k a rajong\u00f3k, amire v\u00e1gynak.", "url": "https://24.hu/sport/forma-1/2021/07/09/williams-mercedes-george-russell/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-1289742898-e1625848776390-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:41:00Z", "content": "Brit sajt\u00f3\u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint a Mercedes Forma-1-es csapata a Brit Nagyd\u00edjon jelenti be, hogy George Russellt szerzdteti a 2022-es szezonra.\r\nA Mercedesn\u00e9l r\u00e9g\u00f3ta t\u00e9ma m\u00e1r, hogy Valtteri Bottas nem t\u2026 [+2064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Borsi Gergely", "title": "Zin\u00e9dine Zidane-t m\u00e1r csak az \u00e9rdekli, hogy kapit\u00e1ny legyen - Index.hu", "description": "Zin\u00e9dine Zidane-t m\u00e1r csak az \u00e9rdekli, hogy kapit\u00e1ny legyen - Erre azonban sokat kell m\u00e9g v\u00e1rnia a franci\u00e1nak.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/eb/2021/07/09/francia-valogatott-zinedine-zidane-didier-deschamps-szovetsegi-kapitany/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38885/388853/38885307_2966117_25cf0a2a5381e53743c6963a074cae62_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:23:00Z", "content": "Zin\u00e9dine Zidane szeme eltt jelenleg egyetlen c\u00e9l lebeg, hogy legyen a francia v\u00e1logatott k\u00f6vetkez sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya \u00edrja a DailyMail.co.uk franciaorsz\u00e1gi forr\u00e1sokra hivatkozva.\r\nA Real Madridt\u00f3l t\u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "gph\u00edrek A McLaren kezdi megel\u00e9gelni Ricciardo gyeng\u00e9lked\u00e9s\u00e9t F\u0151n\u00f6ke szerint az ausztr\u00e1l pil\u00f3ta el\u0151bb-ut\u00f3bb form\u00e1ba lend\u00fcl - Origo", "description": "F\u0151n\u00f6ke szerint az ausztr\u00e1l pil\u00f3ta el\u0151bb-ut\u00f3bb form\u00e1ba lend\u00fcl, Norrisn\u00e1l a fejl\u0151d\u00e9st emelte ki.", "url": "https://gphirek.origo.hu/f1/20210709-f1-a-mclaren-kezdi-megelegelni-ricciardo-gyengelkedeset-andreas-seidl-lando-norris.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709forma1-osztrak-nagydij-daniel-ricciardo1.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-07-09T16:19:01Z", "content": "Andreas Seidl el\u00e1rulta, Daniel Ricciardo \u00e9s a McLaren sem sz\u00e1m\u00edtott arra, hogy az ausztr\u00e1l pil\u00f3t\u00e1nak m\u00e9g a szezon kilencedik futam\u00e1ra sem siker\u00fcl \u00f6sszeszoknia aut\u00f3j\u00e1val, \u00e1m szerinte ez elbb-ut\u00f3bb meg\u2026 [+3975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Hossz\u00fa Katink\u00e1\u00e9k meg\u00e9rkeztek Toki\u00f3ba \u2013 vide\u00f3 - Origo", "description": "A h\u00e1romszoros olimpiai bajnok \u00fasz\u00f3val egy\u00fctt utazott Jap\u00e1nba Bohus Rich\u00e1rd \u00e9s Bernek P\u00e9ter is.", "url": "https://www.origo.hu/sport/egyeni/20210709-hosszu-katinkaek-megerkeztek-tokioba.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709163.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:05:00Z", "content": "Egyre t\u00f6bb magyar sportol\u00f3 indult m\u00e1r el a toki\u00f3i olimpia helysz\u00edn\u00e9re. Az \u00fasz\u00f3k k\u00f6z\u00fcl elsk\u00e9nt Hossz\u00fa Katinka, Bernek P\u00e9ter \u00e9s Bohus Rich\u00e1rd is meg\u00e9rkezett a jap\u00e1n fv\u00e1rosba. A MOB honlapj\u00e1nak besz\u00e1mol\u2026 [+110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "I. SZ., MTI", "title": "Tour de France: Cavendish be\u00e1ll\u00edtotta Merckx rekordj\u00e1t - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A belga cs\u00facsa 1975 \u00f3ta \u00e9rintetlen volt, a brit sprinter idei 4. szakaszsiker\u00e9vel el\u00e9rte.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kerekpar/tour-de-france-cavendish-beallitotta-merckx-rekordjat-2837455", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/74/55/cikk_2837455/cavendish_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:30:09Z", "content": "Mark Cavendish nyerte meg a Tour de France p\u00e9nteki, Nimes \u00e9s Carcassonne k\u00f6z\u00f6tti, csaknem 220 kilom\u00e9teres szakasz\u00e1t. A brit ker\u00e9kp\u00e1ros idei negyedik Tour-szakaszsiker\u00e9vel \u00f6sszes\u00edt\u00e9sben 34-n\u00e9l j\u00e1r, am\u2026 [+4110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "I. SZ., MTI", "title": "Toki\u00f3 2020: karant\u00e9nban k\u00e9sz\u00fcl a torn\u00e1sz Kov\u00e1cs Zs\u00f3fia - NSO - Nemzeti Sport", "description": "\u201eNagyon vigy\u00e1zunk, hogy semmi baj ne t\u00f6rt\u00e9njen a felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s hajr\u00e1j\u00e1ban.\u201d", "url": "https://www.nemzetisport.hu/tokio-2020/tokio-2020-karantenban-keszul-a-tornasz-kovacs-zsofia-2837447", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/74/47/cikk_2837447/kovacs_DCS_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:40Z", "content": "Karant\u00e9nban, a lehet legbiztons\u00e1gosabb k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt k\u00e9sz\u00fcl a toki\u00f3i olimpi\u00e1ra Kov\u00e1cs Zs\u00f3fia, a k\u00e9tszeres Eur\u00f3pa-bajnok torn\u00e1sz. A magyar sz\u00f6vets\u00e9g h\u00edrlevele szerint Kov\u00e1cs edzj\u00e9vel, Trenka J\u00e1no\u2026 [+778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olimpia2020.24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Nagyon j\u00f3 h\u00edrt kaptak a magyar v\u00edzilabda-v\u00e1logatott kapit\u00e1nyai - 24.hu", "description": "Egy picit k\u00f6nnyebb\u00e9 v\u00e1lt a keretsz\u0171k\u00edt\u00e9s.", "url": "https://olimpia2020.24.hu/olimpiai-hirek/2021/07/09/vizilabda-tartalekok-barmennyi-csere/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/27/2021/07/d__as20210702108-e1625840925713-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:33:48Z", "content": "A Nemzetk\u00f6zi Olimpiai Bizotts\u00e1g d\u00f6nt\u00e9se alapj\u00e1n a v\u00edzilabdatorn\u00e1kon a 13. j\u00e1t\u00e9kost b\u00e1rmennyiszer be lehet cser\u00e9lni, \u00edrja az MTI.\r\nA toki\u00f3i olimpi\u00e1ra 13 p\u00f3l\u00f3st nevezhetnek a sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nyok, de \u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "author": "Vezess", "title": "Vezess F1: R\u00e4ikk\u00f6nen ideje lej\u00e1rt, mennie kellene - Vezess", "description": "Az Osztr\u00e1k Nagyd\u00edjon elk\u00f6vetett hib\u00e1ja ut\u00e1n t\u00f6bb szak\u00e9rt\u0151 is a visszavonul\u00e1s sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9g\u00e9re c\u00e9lozgatott Kimi R\u00e4ikk\u00f6nennel kapcsolatban.", "url": "https://www.vezess.hu/forma-1/2021/07/09/f1-raikkonen-ideje-lejart-mennie-kellene/", "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2021/05/raikkonen-f1-e1620369487651-700x467.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:23:47Z", "content": "Kimi R\u00e4ikk\u00f6nen az Osztr\u00e1k Nagyd\u00edj utols\u00f3 k\u00f6r\u00e9ben \u00fagy \u00fct\u00f6tte ki Sebastian Vettelt, mintha \u00e9szre se vette volna a n\u00e9gyszeres bajnokot. Vettel nem csin\u00e1lt nagy \u00fcgyet a dologb\u00f3l, szak\u00e9rtk szerint azonban\u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Mi\u00e9rt csalt a b\u00edr\u00f3 az angoloknak? - Origo", "description": "M\u00e9g mi is \u00f6sszeveszt\u00fcnk a botr\u00e1nyos el\u0151d\u00f6nt\u0151n. Elmondjuk, hogy mi\u00e9rt.", "url": "https://www.origo.hu/sport/focieb/20210708-podcast-labdarugo-eb-anglia-dania-elodonto.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210708fbl-topshots-horizontal-full-length.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:01:00Z", "content": "Megint egy olyan eset t\u00f6rt\u00e9nt a labdar\u00fag\u00f3-Eb-n, amelyrl nagyon sok\u00e1ig fognak vitatkozni, \u00e9s mi is ezt tett\u00fck az Origo podcastmsor\u00e1ban. Az Anglia-D\u00e1nia eld\u00f6ntn meg\u00edt\u00e9lt tizenegyes m\u00e9g nagyon sok\u00e1ig t\u00e9\u2026 [+210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Az olimpi\u00e1ra \u00e9rkez\u0151 \u00fajabb sportol\u00f3k koronav\u00edrustesztje lett pozit\u00edv - Origo", "description": "M\u00e1r t\u00f6bben is fennakadtak a toki\u00f3i sz\u0171r\u00e9seken.", "url": "https://www.origo.hu/sport/egyeni/20210709-ujabb-pozitiv-koronavirustesztek-az-olimpiara-erkezoknel.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/2021070268.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:24:00Z", "content": "Jap\u00e1n sajt\u00f3\u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint a k\u00e9t h\u00e9t m\u00falva kezdd toki\u00f3i olimpi\u00e1ra \u00e9rkez deleg\u00e1ci\u00f3k k\u00e9t tagja p\u00e9nteken pozit\u00edv koronav\u00edrustesztet produk\u00e1lt.\r\nA helyi m\u00e9dia besz\u00e1mol\u00f3i szerint az izraeli k\u00fcld\u00f6tts\u00e9g\u2026 [+759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "Cs. B.", "title": "Eb 2020: \u201eAz angolok fizik\u00e1lisan er\u0151sek\" \u2013 Rossi \u00f3va inti Mancinit - Nemzeti Sport", "description": "A magyar v\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya, Marco Rossi az olasz napilapnak,", "url": "https://www.nemzetisport.hu/foci-eb-2020/eb-2020-az-angolok-fizikalisan-erosek-rossi-ova-inti-mancinit-2837393", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-07-09T10:25:12Z", "content": "A magyar v\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya, Marco Rossi Olaszorsz\u00e1g els ingyenes napilapj\u00e1nak, a Legg\u00f3nak adott interj\u00faj\u00e1ban az olaszok es\u00e9ly\u00e9t latolgatta a labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g Anglia elleni d\u00f6n\u2026 [+1609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "V. J.", "title": "Tenisz: legal\u00e1bb n\u00e9gy magyar lesz a budapesti torna f\u0151t\u00e1bl\u00e1j\u00e1n - NS - Nemzeti Sport", "description": "A verseny els\u0151 kiemeltje v\u00e1rhat\u00f3an Julia Putyinceva lesz \u2022 A f\u0151t\u00e1bla sorsol\u00e1s\u00e1t vas\u00e1rnap d\u00e9lel\u0151tt rendezik.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/tenisz/tenisz-legalabb-negy-magyar-lesz-a-budapesti-torna-fotablajan-2837401", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/74/1/cikk_2837401/043_2639944_1_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:21:01Z", "content": "Legal\u00e1bb n\u00e9gy magyar j\u00e1t\u00e9kos szerepel majd a ft\u00e1bl\u00e1n a Hungarian Grand Prix elnevez\u00e9s ni tenisztorn\u00e1n, amelyet a j\u00f6v h\u00e9ten rendeznek meg a R\u00f3mai Teniszakad\u00e9mi\u00e1n. A viadal hivatalos Facebook-oldala sz\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "R. P.", "title": "F\u00e9rfi kos\u00e1rlabda: a finnek is legy\u0151zt\u00e9k a magyar v\u00e1logatottat - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Ivkovics Sztojan egy\u00fcttese a jap\u00e1nok elleni veres\u00e9g ut\u00e1n ez\u00fattal 17 ponttal kapott ki.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kosarlabda/ferfi-kosarlabda-a-finnek-is-legyoztek-a-magyar-valogatottat-2837381", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/83/73/81/cikk_2837381/1200kosar_fb.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:34:48Z", "content": "M\u00e1sodik m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9t is elvesz\u00edtette a magyar f\u00e9rfi kos\u00e1rlabda-v\u00e1logatott a nahai felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si torn\u00e1n Jap\u00e1nban. Ivkovics Sztojan egy\u00fcttese 17 ponttal kapott ki Finnorsz\u00e1gt\u00f3l.Kiss\u00e9 t\u00falz\u00f3 a 17 pontos k\u00fcl\u00f6\u2026 [+3137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Elszabadult a G\u00f6r\u00f6g Sz\u00f6rny, f\u00e9lelmetes volt, amit m\u0171velt - vide\u00f3 - Origo", "description": "A Bucks szt\u00e1rja, Jannisz Antetekounmpo mindent megpr\u00f3b\u00e1lt, hogy felt\u00fczelje a t\u00e1rsait, de ez sem volt el\u00e9g, 2-0 a Suns-nak az NBA-d\u00f6nt\u0151ben.", "url": "https://www.origo.hu/sport/trashtalk/20210709-kosarlabda-nba-donto-masodik-merkozes-phoenix-milwaukee-giannis-antetekounmpo-uvoltott-a.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/202107092021-nba-finals--game.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:17:00Z", "content": "A Phoenix Suns 118-108-ra nyert otthon a Milwaukee Bucks ellen az \u00e9szak-amerikai kos\u00e1rlabda-bajnoks\u00e1g (NBA) nagyd\u00f6ntj\u00e9nek m\u00e1sodik felvon\u00e1s\u00e1n, \u00edgy 2-0-ra vezet az egyik f\u00e9l negyedik siker\u00e9ig tart\u00f3 p\u00e1r\u2026 [+1614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bal\u00e1zsi Levente", "title": "S\u00fcrg\u0151s dolga akadt, dupla helyre parkolt a Nyer\u0151 p\u00e1ros szerepl\u0151je - Index.hu", "description": "S\u00fcrg\u0151s dolga akadt, dupla helyre parkolt a Nyer\u0151 p\u00e1ros szerepl\u0151je - Egy bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontn\u00e1l vett\u00e9k \u00e9szre.", "url": "https://index.hu/fomo/2021/07/09/kapkodnia-kellett-ket-helyre-parkolt-a-nyero-paros-szereploje-plaza-kabat-peter/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38879/388792/38879211_2965637_7c3b2f160dd7925fab3ecbff17f8151f_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:06:00Z", "content": "Egyszerre k\u00e9t parkol\u00f3helyre \u00e1llt be aut\u00f3j\u00e1val egy bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontn\u00e1l\u00a0Kab\u00e1t P\u00e9ter \u00edrja a\u00a0Blikk. A lap olvas\u00f3ja sz\u00farta ki a kor\u00e1bbi \u00e9lvonalbeli futballist\u00e1t.\u00a0A kocsi a pl\u00e1za mellett, a lak\u00f3h\u00e1zak k\u00f6z\u00f6t\u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Profiboksz.hu"}, "author": null, "title": "Hivatalos: Fury koronav\u00edrusos, cs\u00faszik a Wilder elleni \u00fctk\u00f6zet - Profiboksz.hu", "description": "Tegnap k\u00e9s\u0151 este m\u00e9g csak k\u00e9rd\u0151jelesen adtunk h\u00edrt arr\u00f3l, hogy koronav\u00edrusos fert\u0151z\u00e9sek miatt cs\u00faszhat - profiboksz.hu", "url": "https://www.profiboksz.hu/2021/07/09/hivatalos-fury-koronavirusos-csuszik-a-wilder-elleni-utkozet/", "urlToImage": "https://www.profiboksz.hu/images/abc/t/TysonFury67.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:56:16Z", "content": "profiboksz.hu\r\nhttps://www.profiboksz.hu/images/abc/t/TysonFury67.jpgTegnap k\u00e9s este m\u00e9g csak k\u00e9rdjelesen adtunk h\u00edrt arr\u00f3l,2021-07-09 08:47:51https://www.profiboksz.hu/2021/07/09/hivatalos-fury-koro\u2026 [+12973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "Cs. B.", "title": "Milan: megegyeztek a francia v\u00e1logatott t\u00e1mad\u00f3val \u2013 sajt\u00f3h\u00edr - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Olivier Giroud a Chelsea-t h\u00e1trahagyva, 2023 nyar\u00e1ig k\u00f6telezheti el mag\u00e1t az AC Milanhoz.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/milan-megegyeztek-a-francia-valogatott-tamadoval-sajtohir-2837353", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-07-09T05:58:40Z", "content": "Egybehangz\u00f3 sajt\u00f3h\u00edrek szerint a francia v\u00e1logatott t\u00e1mad\u00f3, Olivier Giroud k\u00f6zel \u00e1ll ahhoz, hogy az olasz \u00e9lvonalban (Serie A) szerepl AC Milan j\u00e1t\u00e9kosa legyen. Az \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint a mil\u00e1n\u00f3i csapa\u2026 [+1254 chars]"}]}