{"status": "ok", "totalResults": 47, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": null, "title": "EM-Finale Italien gegen England: Giorgio Chiellini scherzt \u00fcber Wettrennen mit Raheem Sterling - Eurosport DE", "description": "Giorgio Chiellini freut sich im EM-Finale seiner Italiener gegen England auf das Duell mit Star-St\u00fcrmer Harry Kane und erkl\u00e4rt dessen St\u00e4rken: \"Ich bin ein gro\u00dfer Fan von ihm.\" Au\u00dferdem scherzt er dar\u00fcber, wie er einem Laufduell mit Fl\u00fcgelflitzer Raheem Sterl\u2026", "url": "https://www.eurosport.de/fussball/euro-2020/2021/em-finale-italien-gegen-england-giorgio-chiellini-scherzt-uber-wettrennen-mit-raheem-sterling_vid1502528/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171219-64979828-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:29:51Z", "content": "EM-Finale Italien gegen England: Giorgio Chiellini scherzt \u00fcber Wettrennen mit Raheem Sterling\r\nGiorgio Chiellini freut sich im EM-Finale seiner Italiener gegen England auf das Duell mit Star-St\u00fcrmer\u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Club beendet Trainingslager mit Unentschieden | Highlights | 1. FC N\u00fcrnberg - FK Krasnodar 0:0 - 1. FC N\u00fcrnberg - CLUB TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cndGN19KUElOZjTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:39:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "author": "Daniel Ringsmuth", "title": "Rapid Wien gewinnt Testspiel gegen d\u00e4nischen Rekordmeister FC Kopenhagen - ligaportal.at", "description": "Der&nbsp;SK Rapid Wien&nbsp;hat zum Abschluss der Vorbereitung einen 1:0-Sieg gegen den FC Kopenhagen gefeiert. Den spielentscheidenden Treffer vor 7500 Fans im Allianz-S...", "url": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/allgemein-news/9336-rapid-wien-gewinnt-testspiel-gegen-daenischen-rekordmeister-fc-kopenhagen", "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/images/20-21/Rapid-2/KaraErcan-GEPApicturesWienEnergie.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:14:04Z", "content": "Der\u00a0SK Rapid Wien\u00a0hat zum Abschluss der Vorbereitung einen 1:0-Sieg gegen den FC Kopenhagen gefeiert. Den spielentscheidenden Treffer vor 7500 Fans im Allianz-Stadion erzielte Ercan Kara in der 65. M\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone Sport", "title": "Besuch in New York - Lindsey Vonn als \u201eErsatzpilotin\u201c in der Formel E - Kronen Zeitung", "description": "Auf Skiern z\u00e4hlte Lindsey Vonn zu den schnellsten der Welt, dem Rausch der Geschwindigkeit scheint die 36-j\u00e4hrige US-Amerikanerin aber erst jetzt in ...", "url": "https://www.krone.at/2459032", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2459033/v1c17ff/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Die Stars Messi und Neymar zu besten Spielern der Copa America gew\u00e4hlt - KURIER", "description": "Auszeichnung vor dem Showdown. Viele Fans wollten mit gef\u00e4lschten Covid-19-Tests zum Endspiel.", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/die-stars-messi-und-neymar-zu-besten-spielern-der-copa-america-gewaehlt/401439985", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6178036/46-179490429.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:15Z", "content": "Vor dem Finale der Copa America sind Lionel Messi und Neymar zu den besten\r\nSpielern des Turniers gew\u00e4hlt worden. In jedem Match h\u00e4tten sie ihre\r\nF\u00e4higkeiten unter Beweis gestellt, die sie zu Spieler\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Erstes Testspiel mit vielen Erkenntnissen I Zusammenfassung Eintracht Frankfurt - Wehen Wiesbaden - Eintracht Frankfurt", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9UEpvTGZWYnc3QmPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:06:14Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Highlights: Borussia - Viktoria K\u00f6ln - Borussia M\u00f6nchengladbach", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Qzctbk9HZnVGS2vSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:55:31Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Zandvoort-Spektakel: Die Highlights aus Rennen 1 | ADAC GT Masters 2021 - ADAC", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eUhVUG16aFIxNGPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "author": null, "title": "Golf - Scottish Open: Wiesberger verbessert sich auf Rang 48 - LAOLA1.at", "description": "Der Burgenl\u00e4nder schl\u00e4gt sich in die Top 50:", "url": "https://www.laola1.at/de/red/sport-mix/golf/european-tour/golf---scottish-open--wiesberger-verbessert-sich-auf-rang-48/", "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Golf/EuropeanTour/2021/1007_Wiesberger_dcdee_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:35:00Z", "content": "Verpasse nie mehr wieder eine News zu deinen Lieblingsthemen.\r\nBei LAOLA Meins kannst du individuell den Themen folgen, die dich pers\u00f6nlich interessieren.\r\nHier gehts zur Themen\u00fcbersicht!\r\nUm \u00fcber \"L\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Fliegende Ameisen k\u00f6nnten EM-Finale heimsuchen - news - ORF.at", "description": null, "url": "https://orf.at/stories/3220577/", "urlToImage": "https://orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-news.png", "publishedAt": "2021-07-10T17:31:37Z", "content": "Der Meteorologische Dienst in Gro\u00dfbritannien warnt davor, dass am Wochenende Millionen fliegende Ameisen in der Luft seien, die auch heute w\u00e4hrend des Finalspiels der Fu\u00dfball-EM im Wembley-Stadion la\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "LASK gewinnt Testspiel gegen Heidenheim - Sky Sport Austria", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiR2h0dHBzOi8vd3d3LnNreXNwb3J0YXVzdHJpYS5hdC9sYXNrLWdld2lubnQtdGVzdHNwaWVsLWdlZ2VuLWhlaWRlbmhlaW0v0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:05:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportreport.biz"}, "author": null, "title": "\u00d6HB-Juniorinnen k\u00f6nnen zweite Chance gegen Kroatien nicht nutzen - Sportreport", "description": "\u00d6sterreichs Handball-Nationalteam der Juniorinnen konnte bei der Women\u00b4s 19 EHF EURO 2021 in Celje/Slowenien seine zweite Chance auf einen Sieg gegen Kroatien nicht", "url": "https://sportreport.biz/2021/07/10/oehb-juniorinnen-koennen-zweite-chance-gegen-kroatien-nicht-nutzen/", "urlToImage": "https://sportreport.biz/wp-content/uploads/2021/04/2021_03_20_symbolbild_handball10.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:05:16Z", "content": "\u00d6sterreichs Handball-Nationalteam der Juniorinnen konnte bei der Women\u00b4s 19 EHF EURO 2021 in Celje/Slowenien seine zweite Chance auf einen Sieg gegen Kroatien nicht nutzen. Die Sieben von Headcoach H\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "SPOX \u00d6sterreich", "title": "Hans Krankl \u00fcber Yusuf Demirs Wechsel zum FC Barcelona: \"Tolle Auszeichnung\" - SPOX.com", "description": "Yusuf Demirs Leihe vom SK Rapid zum FC Barcelona sorgte im \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball f\u00fcr ein kleines Transfer-Beben. Nun \u00e4u\u00dfert sich Rapid-Legende und Ex-Barca-St\u00fcrmer Hans Krankl zum Wechsel.", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2107/Artikel/hans-krankl-ueber-yusuf-demirs-wechsel-zum-fc-barcelona-tolle-auszeichnung.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2104/Bilder/hans-krankl-neu-1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:51:22Z", "content": "Yusuf Demirs Leihe vom SK Rapid zum FC Barcelona sorgte im \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball f\u00fcr ein kleines Transfer-Beben. Nun \u00e4u\u00dfert sich Rapid-Legende und Ex-Barca-St\u00fcrmer Hans Krankl zum Wechsel.\r\nZwisch\u2026 [+1332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "author": "Daniel Ringsmuth", "title": "Red Bull Salzburg verpasst Sieg im vorletzten Testspiel - ligaportal.at", "description": "Bundesliga-Serienmeister&nbsp;FC Red Bull Salzburg&nbsp;und der polnische Vizemeister bzw. Pokalsieger&nbsp;Rakow Czestochowa trennen sich nach 120 Minuten mit einem&nbsp...", "url": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/allgemein-news/9333-red-bull-salzburg-verpasst-sieg-im-vorletzten-testspiel", "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/bundesliga/images/21-22/Salzburg/WoeberMax-GEPAJasminWalter.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:41Z", "content": "Bundesliga-Serienmeister\u00a0FC Red Bull Salzburg\u00a0und der polnische Vizemeister bzw. Pokalsieger\u00a0Rakow Czestochowa trennen sich nach 120 Minuten mit einem\u00a02:2-Unentschieden. Die Treffer der Roten Bullen \u2026 [+2183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.de"}, "author": null, "title": "Tour de France, Highlights 14. Etappe : Guillaume Martin klettert auf Platz zwei im Klassement - Eurosport DE", "description": "Auf der 14. Etappe der Tour de France ging es in die Pyren\u00e4en und nach hartem Kampf setzte sich eine starke Gruppe ab, aus deren Reihen der Tagessieger kommen sollte. Auch f\u00fcr die Gesamtwertung \u00e4nderte der Tag im Klassement manches, der Franzose Guillaume Mar\u2026", "url": "https://www.eurosport.de/radsport/tour-de-france/2021/tour-de-france-highlights-14.-etappe-guillaume-martin-klettert-auf-platz-zwei-im-klassement_vid1502433/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171006-64975568-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:08:49Z", "content": "Tour de France, Highlights 14. Etappe : Guillaume Martin klettert auf Platz zwei im Klassement\r\nAuf der 14. Etappe der Tour de France ging es in die Pyren\u00e4en und nach hartem Kampf setzte sich eine st\u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Griezmann auf Abstellgleis? Barca plant wohl Mega-Tausch - Sky Sport Austria", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHBzOi8vd3d3LnNreXNwb3J0YXVzdHJpYS5hdC9ncmllem1hbm4tYXVmLWFic3RlbGxnbGVpcy1iYXJjYS1wbGFudC13b2hsLW1lZ2EtdGF1c2NoL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T16:00:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Im Alter von 77 Jahren: Der Skisport trauert: Ex-FIS-Pr\u00e4sident Gian-Franco Kasper ist tot - Kleine Zeitung", "description": "Erst im Juni war seine lange Amtszeit an der Spitze des Ski-Weltverbandes FIS zu Ende gegangen. Einen Monat sp\u00e4ter ereilte den Skisport die traurige Nachricht, dass Gian-Franco Kasper im Alter von 77 Jahren verstorben ist.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/wintersport/skialpin/6006447/Im-Alter-von-77-Jahren_Der-Skisport-trauert_ExFISPraesident", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/6/a/f/6006447/Gianfranco-Kasper_SW_1625929652773822_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:07:00Z", "content": "Ex-FIS-Pr\u00e4sident Gianfranco Kasper ist im Alter von 77 Jahren verstorben \u00a9\u00a0GEPA\r\nDer Skisport tr\u00e4gt Trauer. Ex-FIS-Pr\u00e4sident Gian-Franco Kasper ist tot, der 77-J\u00e4hrige ist laut Meldungen aus der Schw\u2026 [+1501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tennisnet.com"}, "author": "Nikolaus Fink", "title": "Wimbledon 2021: Ashleigh Barty schl\u00e4gt Karolina Pliskova in drei S\u00e4tzen und holt zweiten Grand-Slam-Titel \u00b7 tennisnet.com - tennisnet.com", "description": "Dreisatzerfolg \u00fcber Karolina Pliskova", "url": "https://www.tennisnet.com/news/wimbledon-2021-ashleigh-barty-schlaegt-karolina-pliskova-in-drei-saetzen-und-holt-zweiten-grand-slam-titel", "urlToImage": "https://www.tennisnet.com/fileadmin/_processed_/a/8/csm_BartyPliskovaSB_e4c1f4412d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:04:00Z", "content": "Die Siegerin der diesj\u00e4hrigen Damen-Konkurrenz in Wimbledon hei\u00dft Ashleigh Barty. Die Weltranglistenerste setzte sich im Finale gegen Karolina Pliskova mit 6:3, 6:7 (4)\u00a0und 6:3\u00a0durch und holte nach d\u2026 [+4885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Austria-St\u00fcrmer Edomwonyi bei Testspiel schwer verletzt - KURIER", "description": "Der 26-J\u00e4hrige sei noch am Abend operiert worden und falle mehrere Monate aus, wie die Wiener bekanntgaben.", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/austria-stuermer-edomwonyi-bei-testspiel-foul-schwer-verletzt/401439928", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177853/46-167053412.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:04Z", "content": "Austria-Wien-St\u00fcrmer Bright Edomwonyi hat eine multiple Beinverletzung erlitten. Der Nigerianer zog sich am Freitag im Testspiel der Young Violets gegen den SV Stripfing durch ein schweres Foul eines\u2026 [+254 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Livestream Testspiel Holstein Kiel - Br\u00f6ndby IF - Holstein Kiel", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZHE4d2VUSWlENmvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:21:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "author": "Daniel Ringsmuth", "title": "175 Millionen Euro: Premier-League-Gigant FC Chelsea will BVB-St\u00fcrmer Erling Haaland unbedingt - ligaportal.at", "description": "Kommt es in diesem Sommer zum zweitteuersten Transfer in der Geschichte des Fu\u00dfballs? Wie die englische Tageszeitung Mirror berichtet, sei der FC Chelsea bereit,&nbsp;17...", "url": "https://www.ligaportal.at/international/international/45459-175-millionen-euro-dieser-premier-league-gigant-will-erling-haaland-unbedingt", "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/international/images/sid/202121/acd4c03000eabd99b68a061e79f3b49037801817.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:50:59Z", "content": "Kommt es in diesem Sommer zum zweitteuersten Transfer in der Geschichte des Fu\u00dfballs? Wie die englische Tageszeitung Mirror berichtet, sei der FC Chelsea bereit,\u00a0175 Millionen Euro an Borussia Dortmu\u2026 [+815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Djokovic hat Nadal und Federer im Visier - Die Presse", "description": "Noch ein Sieg fehlt ihm. Dann steht Novak Djokovic mit 20 Grand-Slam-Titeln auf einer Stufe mit Roger Federer und Rafael Nadal.", "url": "https://www.diepresse.com/6006409/djokovic-hat-nadal-und-federer-im-visier", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/6/8/9/6006409/628C9539-B15E-4732-85AE-FFDABFE9531C_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:45:00Z", "content": "Noch ein Sieg fehlt ihm. Dann steht Novak Djokovic mit 20 Grand-Slam-Titeln auf einer Stufe mit Roger Federer und Rafael Nadal.\r\n\"Das w\u00fcrde mir alles bedeuten\", meinte der Weltranglisten-Erste, der n\u2026 [+3641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "90minuten.at"}, "author": null, "title": "EURO: UEFA bestraft Ungarn - 90MINUTEN.AT", "description": "Die UEFA geht nun hart gegen das diskriminierende Verhalten der ungarischen Fans vor und setzt Ma\u00dfnahmen, die das Nationalteam direkt betreffen.", "url": "https://www.90minuten.at/de/red/presseschau/kurzmeldungen-vereine-verbaende-sportler/2021/juli/euro--uefa-bestraft-ungarn/", "urlToImage": "https://www.90minuten.at/images/redaktion/Gepa/Stadien/Puskas_Arena_GEPA_578a2_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:07:00Z", "content": "Nach einem Urteil der Ethik- und Disziplinarkommission des europ\u00e4ischen Fu\u00dfballverbandes finden die n\u00e4chsten zwei UEFA-Heimspiele der Ungarn ohne Zuschauer statt. Ein drittes Spiel wurde f\u00fcr zwei Jah\u2026 [+686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": null, "title": "EM 2021 - Laserpointer und Pfiffe: UEFA verh\u00e4ngt Geldstrafe gegen England - SPOX.com", "description": "Die Europ\u00e4ische Fu\u00dfball-Union (UEFA) hat den englischen Fu\u00dfballverband FA wegen des Fehlverhaltens mehrerer Fans im EM-Halbfinale gegen D\u00e4nemark mit einer Geldstrafe in H\u00f6he von 30.000 Euro belegt.", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/News/uefa-bestraft-england-geldstrafe-laserpointer-pfiffe.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Bilder/england-fans1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:52:59Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Fu\u00dfball-Union (UEFA) hat den englischen Fu\u00dfballverband FA wegen des Fehlverhaltens mehrerer Fans im EM-Halbfinale gegen D\u00e4nemark mit einer Geldstrafe in H\u00f6he von 30.000 Euro belegt.\r\n\u2026 [+402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": null, "title": "Tour de France - Merckx adelt Cavendish nach Rekord: \"Bewundere ihn sehr\" - SPOX.com", "description": "Radsport-Ikone Eddy Merckx hat gr\u00f6\u00dften Respekt f\u00fcr den britischen Sprinter Mark Cavendish, der am Freitag den Tour-Etappenrekord des Kannibalen eingestellt hat. Hut ab vor ihm! Ich bewundere ihn sehr, sagte Merckx im Gespr\u00e4ch mit Le Parisien. Merckx freue sic\u2026", "url": "https://www.spox.com/de/sport/mehrsport/radsport/tour-de-france/2107/News/tdf-merckx-adelt-cavendish-nach-rekord-bewundere-ihn-sehr.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/mehrsport/radsport/tour-de-france/2107/Bilder/cav.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:32:55Z", "content": "Radsport-Ikone Eddy Merckx hat gr\u00f6\u00dften Respekt f\u00fcr den britischen Sprinter Mark Cavendish, der am Freitag den Tour-Etappenrekord des \"Kannibalen\" eingestellt hat. \"Hut ab vor ihm! Ich bewundere ihn s\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "APA", "title": "Ferlins \"Sad Sam Matth\u00e4us\" bei Wiener Festwochen akklamiert - Salzburger Nachrichten", "description": "Die \"Matth\u00e4us-Passion\" von Johann Sebastian Bach ist ein Mammutwerk, das das Leiden und Sterben Christi in fast drei Stunden musikalisch zelebriert. Daf\u00fcr ist Ausdauer n\u00f6tig, wie auch der kroatische Choreograf Matija Ferlin wei\u00df. Er verwendet diesen klanglich\u2026", "url": "https://www.sn.at/kultur/allgemein/ferlins-sad-sam-matthaeus-bei-wiener-festwochen-akklamiert-106397614", "urlToImage": "https://www.sn.at/ferlins-sad-sam-matthaeus-bei-wiener-festwochen-akklamiert-41-94815011.jpg/size-1280x717/106.397.605", "publishedAt": "2021-07-10T08:07:12Z", "content": "Die \"Matth\u00e4us-Passion\" von Johann Sebastian Bach ist ein Mammutwerk, das das Leiden und Sterben Christi in fast drei Stunden musikalisch zelebriert. Daf\u00fcr ist Ausdauer n\u00f6tig, wie auch der kroatische \u2026 [+3538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach: \"Das Wichtigste ist, dass diese Olympischen Spiele stattfinden\" - Kleine Zeitung", "description": "IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach hat den Zuschauer-Ausschluss in einer Video-Botschaft an alle Athleten verteidiggt. \"Das Wichtigste ist, dass diese Olympischen Spiel stattfinden, dass Sie Ihren olympischen Traum verwirklichen k\u00f6nnen\", sagte der Deutsche.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/olympia/6006329/IOCPraesident-Thomas-Bach_Das-Wichtigste-ist-dass-diese", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/6/3/9/6006329/6F31269B-ABF2-4254-B6D3-F297392CA8F8_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:00Z", "content": "IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach \u00a9\u00a0AP\r\nIOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach hat den Zuschauer-Ausschluss bei den Olympischen Spielen in Tokio verteidigt. \"Es war eine Entscheidung, die notwendig war, um sichere Olympi\u2026 [+6625 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Robby Naish: The Longest Wave und die Eisbachwelle - m\u00fcnchen.tv", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aDVzWVdhRVFUdXfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T20:22:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vorarlberg.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Bulldogs: Acht Neuzug\u00e4nge und Abschied vom Kapit\u00e4n - ORF.at", "description": "Der Dornbirner EC hat am Freitagabend seinen Kader f\u00fcr die kommende Saison pr\u00e4sentiert. Mindestens acht neue Spieler werden f\u00fcr die Bulldogs aufs Eis gehen, sieben Vertr\u00e4ge wurden verl\u00e4ngert. Nicht mehr dabei sein wird unter anderem Kapit\u00e4n Olivier Magnan.", "url": "https://vorarlberg.orf.at/stories/3112064/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/vbg?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-vbg.png%3Fs%3Dbabb75eefee4b0b559d55ae369a6a50c1a65fdfb", "publishedAt": "2021-07-09T20:09:41Z", "content": "Mit einem Fan-Event im Messestadion l\u00e4utete der Dornbirner EC am Freitagabend die neue Saison ein und stellte seinen Kader vor. Die Mannschaft der Bulldogs ist gro\u00dfteils komplett, offen sind noch f\u00fcn\u2026 [+2038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "author": "Max Schrader", "title": "EM 2021 - Trotz Krankmeldung im Stadion: England-Fan nach Halbfinale gefeuert - SPOX", "description": "Der historische Final-Einzug der englischen Nationalmannschaft gegen D\u00e4nemark (2:1 n.V.) sorgte im ganzen Land f\u00fcr absolute Ekstase, eine Anh\u00e4ngerin der Three Lions bezahlte das Wembley-Erlebnis nun aber offenbar mit ihrem Job.", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Artikel/angestellte-gefeuert-krankmeldung-halbfinale-em.html", "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/em2020/2107/Bilder/em-angestellte-gefeuert.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:44:51Z", "content": "Der historische Final-Einzug der englischen Nationalmannschaft gegen D\u00e4nemark (2:1 n.V.) sorgte im ganzen Land f\u00fcr absolute Ekstase, eine Anh\u00e4ngerin der Three Lions bezahlte das Wembley-Erlebnis nun \u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tennisnet.com"}, "author": "Michael Rothsch\u00e4dl", "title": "Dominic Thiem: \"Heilungsprozess definitiv besser als erwartet\" - tennisnet.com", "description": "Der \u00d6sterreicher meldet sich wieder zu Wort", "url": "https://www.tennisnet.com/news/dominic-thiem-heilungsprozess-definitiv-besser-als-erwartet", "urlToImage": "https://www.tennisnet.com/fileadmin/_processed_/9/7/csm_thiem_definitiv_besser_3508091623.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:00Z", "content": "Dominic Thiem hat auf seiner Homepage ein Update zum Genesungsprozess seines Handgelenks gegeben. Der \"Traum\" von den US Open k\u00f6nnte unter Umst\u00e4nden doch Wirklichkeit werden.\u00a0\r\nvon Michael Rothsch\u00e4dl\u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Keine weitere paneurop\u00e4ische EM: UEFA-Boss wehrt sich gegen Corona-Vorw\u00fcrfe - Kleine Zeitung", "description": "UEFA-Pr\u00e4sident Aleksander Ceferin  fordert Beweise, dass sich Zuschauer bei der Europameisterschaft angesteckt h\u00e4tten. Eine zweite Euro in mehreren St\u00e4dten wird es wohl nicht geben.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/fussball/euro/6006144/Keine-weitere-paneuropaeische-EM_UEFABoss-wehrt-sich-gegen", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/5/8/0/6006144/74FF3B98-A179-45F7-A129-1514C509FE32_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:14:00Z", "content": "Aleksander Ceferin \u00a9\u00a0AFP\r\nUEFA-Pr\u00e4sident Aleksander Ceferin hat die Kritik von Corona-Experten an der Fu\u00dfball-EM zur\u00fcckgewiesen. \"Die Teams verhalten sich hochprofessionell\", sagte der 53-J\u00e4hrige der\u2026 [+2170 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Das 96-Zimmerduell | Hendrik Weydandt und Marcel Franke | 96TV aus ROTENburg - HANNOVER 96", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aUJIcW9wNEVRUVnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:00:23Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ank\u00fcndigung: VfL Osnabr\u00fcck gegen FC Groningen - noz.de", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZF9QckZ0OUl4NDjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:31:14Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Das ist unser neues Ausw\u00e4rtstrikot der Saison 2021/22 #Shorts - Eintracht Frankfurt", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OWRzWXp2UG1icHPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:00:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "90minuten.at"}, "author": null, "title": "Arnautovic-Transfer: T\u00fcrkei statt Italien? - 90MINUTEN.AT", "description": "Laut \"TuttoBolognaWeb\" sind nun auch zwei t\u00fcrkische Klubs ins Rennen um Marko Arnautovic eingestiegen. Shanghai verlangt zudem nun auch eine Abl\u00f6se.", "url": "https://www.90minuten.at/de/red/presseschau/kurzmeldungen-vereine-verbaende-sportler/2021/juli/arnautovic-transfer--tuerkei-statt-italien-/", "urlToImage": "https://www.90minuten.at/images/redaktion/Gepa/Personen/Marko_Arnautovic_OeFB_Jubel_2019_73a74_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:55:00Z", "content": "Eigentlich war der Transfer von Marko Arnautovic von Shanghai Port zu Bologna so gut wie fix. Der Dreijahresvertrag war bereits ausgehandelt und sollte dem \u00d6FB-Teamspieler rund 2,7 Mio. Euro pro Jahr\u2026 [+894 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "BSV Sachsen Zwickau bindet Trainer bis 2024 - TV Westsachsen", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9d245RUNza1pfcDjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:45:02Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Eduard L\u00d6WEN | \"Das wichtigste ist die Spielfreude\" - VfL BOCHUM 1848", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Qk1iRG5PS2FBZTjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:43:44Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sach' emol, Silvan! | Willkommen in Mainz | Folge 15 | #05ertv - 1. FSV Mainz 05", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bDV2Sm1yY3RDY2fSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:28:05Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Der Bundestrainer spricht | Fokus auf Alfred Gislason - Deutscher Handballbund", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9N1dobG81X3g2WmfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:23:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "author": "Mathias Brunner", "title": "Toto Wolff (Mercedes): \u00abAngenehm ist das nicht\u00bb - SPEEDWEEK.COM", "description": "Mercedes ist erstmals in der Turbohybrid-\u00c4ra der Formel 1 in argen Schwierigkeiten: 44 Punkt R\u00fcckstand auf Red Bull Racing-Honda. Mercedes-Teamchef Toto Wolff: \u00abAngenehm ist das nicht.\u00bb", "url": "https://www.speedweek.com/formel1/news/178301/Toto-Wolff-(Mercedes)-Angenehm-ist-das-nicht.html", "urlToImage": "https://img.speedweek.com/i/8/870f5700cd7c4363bc0a5f5806a5e4ae.jpg?preset=f", "publishedAt": "2021-07-09T11:55:53Z", "content": "Das hat es seit Beginn der Turbohybrid-\u00c4ra in der K\u00f6nigsklasse 2014 noch nie gegeben: Mercedes-Benz liegt deutlich zur\u00fcck. In der Fahrerwertung ist Max Verstappen mit drei Siegen in Folge seinem Wide\u2026 [+2981 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mourinho: \"Was f\u00fcr mich als Desaster gilt, habe andere Trainer in ihrem Leben nie erreicht\" - Goal Deutschland", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9QlpVR0cyWDBKazTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T11:05:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "author": null, "title": "SKN St. P\u00f6lten holt drei Talente vom VfL Wolfsburg - LAOLA1.at", "description": "Der SKN holt drei Talente von seinem Partner-Klub.", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/2--liga/news/skn-st--poelten-holt-drei-talente-vom-vfl-wolfsburg/", "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/2-Liga/St-Poelten/SKN_LeihgabenVfL_13f61_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:21:00Z", "content": "Die Partnerschaft zwischen dem SKN St. P\u00f6lten und dem VfL Wolfsburg tr\u00e4gt erstmals personelle Fr\u00fcchte. Der Bundesliga-Absteiger pr\u00e4sentiert drei Talente, die in der neuen Saison leihweise in der Admi\u2026 [+2173 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "EM-Skandal: Polizei sollte DFB-Stars Sushi bringen | Reif ist Live - SPORT BILD", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dWdlUmc0Z0ZlLW_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T08:59:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Fu\u00dfball: \u00d6FB visiert mit Foda WM 2022 an - ORF.at", "description": "\u00d6sterreichs Teamchef Franco Foda wird die Nationalmannschaft auch im Falle einer verpassten direkten Qualifikation f\u00fcr die WM 2022 weiter betreuen. Wie \u00d6FB-Sportchef Peter Sch\u00f6ttel best\u00e4tigte, l\u00e4uft der Vertrag des Deutschen nicht nur bis zum Abschluss der WM\u2026", "url": "https://sport.orf.at/stories/3080512/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2021%2F28%2F32%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F1005268_master_354432_fus_oefb_foda_wm_2022_g.jpg%3Fs%3D807a307910e09be9449f7234262aa89138f90d09", "publishedAt": "2021-07-09T07:11:15Z", "content": "Wenn wir uns nicht direkt qualifizieren und in den Play-offs spielen, dann macht das auch Franco, sagte Sch\u00f6ttel am Donnerstag bei einem Treffen mit Journalisten im Wiener Prater. Die Chancen darauf \u2026 [+4518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Michael Fally", "title": "Laut \u201eSportbible\u201c - Weltbeste Linksverteidiger: Alaba auf Platz f\u00fcnf - Kronen Zeitung", "description": "Die britische \u201eSportbible\u201c hat ein Ranking mit den besten Linksverteidigern der Welt erstellt. David Alaba findet sich dabei auf Platz f\u00fcnf. ...", "url": "https://www.krone.at/2457890", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2457908/v941d72/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:39:00Z", "content": "1) Andrew Robertson, Liverpool2) Theo Hernandez, AC Milan3) Luke Shaw, Manchester United4) Alphonso Davis, Bayern M\u00fcnchen5) David Alaba, Bayern M\u00fcnchen/Real Madrid6) Alex Sandro, Juventus Turin7) Jor\u2026 [+108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone Sport", "title": "Tickets weitergegeben - Spital statt Wembley: Er ist Englands wahrer Held - Kronen Zeitung", "description": "Krankenhausbett statt Fu\u00dfballstadion: Ein junger Brite hat sein Ticket f\u00fcr das Halbfinalspiel der Europameisterschaft am Mittwochabend abgegeben, um ...", "url": "https://www.krone.at/2457800", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2457801/v7a2bde/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:53:00Z", "content": null}]}