{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Tras terremoto en Per\u00fa, Cynthia Klitbo revel\u00f3 su m\u00e1s grande miedo - infobae", "description": "Despu\u00e9s del temblor de Per\u00fa, la actriz de Teresa confes\u00f3 como le gustar\u00eda morir", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/07/11/tras-terremoto-en-peru-cynthia-klitbo-revelo-su-mas-grande-miedo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/6Z_v2yM6REH-zH80TtYUHLmMVe4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NUEPUCTCPNCEXN3MMEDEUB46CE.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:38:50Z", "content": "Despu\u00e9s de que Per\u00fa fuese sacudido por un temblor, la actriz mexicana Cynthia Klittbo se mostr\u00f3 consternada por lo vivido y narr\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 este fuerte movimiento tel\u00farico.\r\nA trav\u00e9s de las redes so\u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "Encanto: conoce el personaje al que dar\u00e1 voz Carolina Gait\u00e1n en la nueva pel\u00edcula de Disney - MAG.", "description": "En conversaciones con W Radio,  la actriz cont\u00f3 que el casting estuvo dirigido tambi\u00e9n a latinos de segunda generaci\u00f3n.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/carolina-gaitan-de-el-final-del-paraiso-a-prestar-su-voz-para-encanto-la-nueva-pelicula-de-disney-telenovelas-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/DBDA0ia2CuFJB_DqPCIqM9Ly0eM=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/SGZVEKUPBZCJLHSYOFSH7EEUAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:31:00Z", "content": "El nuevo trailer de la pel\u00edcula de Disney 'Encanto', emitido el 8 de julio, muestra que el film est\u00e1 ambientado en Colombia y tiene entre su reparto de voces a la reconocida artista villavicense, Car\u2026 [+2193 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Carmen Aub mostr\u00f3 sus cicatrices tras mastectom\u00eda - infobae", "description": "La actriz acompa\u00f1\u00f3 la foto con un poderoso mensaje de aceptaci\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/carmen-aub-mostro-sus-cicatrices-tras-mastectomia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KA4wlwTmVslikG9oAVn3F8QFobU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G32BN3JFYRGDFHHUBBHVQ7FJVM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:29:17Z", "content": "Carmen Aub subi\u00f3 una fotograf\u00eda a su cuenta de Instagram donde se pueden apreciar las cicatrices que le dej\u00f3 la operaci\u00f3n para retirar los implantes de seno que llevaban en su cuerpo m\u00e1s de diez a\u00f1os\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Angelique Boyer revela m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el estado de salud de Fernanda Castillo - infobae", "description": "\u201cEspero que veas lo chulo que est\u00e1\u201d, inform\u00f3 a la prensa la actriz de Teresa cuando la prensa le pregunt\u00f3 por el primog\u00e9nito de su mejor amiga", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/11/angelique-boyer-revela-mas-informacion-sobre-el-estado-de-salud-de-fernanda-castillo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nt3Jm9o2ur_25BmQBqBTfc3CohE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/762XCG3FZRFSZIWPPMJE5QCPXI.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:18:38Z", "content": "La int\u00e9rprete de Teresa, Angelique Boyer, emiti\u00f3 un par de declaraciones acerca del estado de salud de su mejor amiga, la actriz, Fernanda Castillo quien hace seis meses estuvo al borde de la muerte \u2026 [+2383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Espect\u00e1culos", "title": "Esta fue la raz\u00f3n por la qu\u00e9 Erika Buenfil rechaz\u00f3 una segunda cita con Luis Miguel - MDZ Online", "description": "Deben haber sido pocas las veces que Luis Miguel fue rechazado. Sin embargo, una de las personas que lo hizo a causa de motivos laborales fue Erika Buenfil.", "url": "https://www.mdzol.com/espectaculos/2021/7/10/esta-fue-la-razon-por-la-que-erika-buenfil-rechazo-una-segunda-cita-con-luis-miguel-171600.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080262_1211937_6024.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:15:57Z", "content": "Los amores y romances secretos que ha tenido Luis Miguel son numerosos. Entre las muchas afortunadas, est\u00e1 Erika Buenfil, quien en una oportunidad rechaz\u00f3 al Sol de M\u00e9xico por un motivo razonable: ha\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Paul McCartney se \u201cavienta palomazo\u201d en fiesta privada - Uno TV Noticias", "description": "Paul McCartney la est\u00e1 rompiendo en redes sociales, despu\u00e9s de que se diera a conocer un video en el que se le ve cantando un \u00e9xito de The Beatles.", "url": "https://www.unotv.com/virales/video-de-paul-mccartney-cantando-en-fiesta-privada-se-hace-viral/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/paul1-1-190252.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:09:25Z", "content": "Inicialmente se pens\u00f3 que Paul McCartney hab\u00eda cantado en la graduaci\u00f3n de una de sus nietas. | Foto: Getty Images.\r\nPaul McCartney la est\u00e1 rompiendo en redes sociales, despu\u00e9s de que se diera a cono\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Pel\u00edcula \u201cLa Civil\u201d recibe 8 minutos de ovaciones en Cannes - Uno TV Noticias", "description": "La pel\u00edcula \u201cLa Civil\u201d fue ovacionada durante 8 minutos en Cannes; la cinta retrata la historia de una madre en busca de su hija desaparecida.", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/pelicula-la-civil-recibe-8-minutos-de-ovaciones-en-cannes/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/la-civil-1-1-184715.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:55:47Z", "content": "La Civil fue protagonizada por Arcelia Ram\u00edrez, quien recibi\u00f3 los aplausos del p\u00fablico de Cannes. | Foto: Festival de Cine de Cannes. \r\nLa historia de Cielo, una madre en busca de su hija, secuestrad\u2026 [+2570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "title": "Sylvia Pasquel da tremendo SPOILER de MasterChef Celebrity M\u00e9xico - Futbol RF - F\u00fatbol en F\u00f3rmula", "description": "Aunque todav\u00eda no se ha anunciado la fecha de estreno de MasterChef Celebrity M\u00e9xico 2021, las grabaciones del reality culinario iniciaron durante los primeros d\u00edas de julio e incluso por error, ya se", "url": "https://futbol.radioformula.com.mx/fuera-de-juego/sylvia-pasquel-da-tremendo-spoiler-de-masterchef-celebrity-mexico-video/", "urlToImage": "https://futbol.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/Sylvia-Pasquel-spoiler-Mssterchef-celebrity-ganadora-stephanie-salas-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:27:11Z", "content": "Aunque todav\u00eda no se ha anunciado la fecha de estreno de MasterChef Celebrity M\u00e9xico 2021, las grabaciones del reality culinario iniciaron durante los primeros d\u00edas de julio e incluso por error, ya s\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasestrellas.tv"}, "author": "Paulina Flores", "title": "Violeta Isfel destapa reencuentro con 'Las Divinas' y habla, como nunca, de Danna Paola - Las Estrellas TV", "description": "Las actriz revel\u00f3 los planes que tiene con varias de sus excompa\u00f1eras en 'Atr\u00e9vete a so\u00f1ar'", "url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos-1/famosos-1/violeta-isfel-destapa-reencuentro-con-las-divinas-y-habla-como-nunca-de-danna-paola", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/a8f1eb4/2147483647/strip/true/crop/1080x608+0+4/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftelevisa-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fapi%2Fdb%2F9e%2Ff604d34241d49db9f7174f686cfe%2F92369702-813157272546631-6584384010363718117-n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:09:51Z", "content": "Las actriz revel\u00f3 los planes que tiene con varias de sus excompa\u00f1eras en 'Atr\u00e9vete a so\u00f1ar'\r\nEl sue\u00f1o de los fieles seguidores de \r\n'Atr\u00e9vete a so\u00f1ar'\r\nde verlos una vez m\u00e1s juntos despu\u00e9s de una d\u00e9c\u2026 [+1960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "El chavo del 8: Don Ram\u00f3n, este fue el \u00fanico personaje que hac\u00eda re\u00edr a Chespirito - MAG.", "description": "Los colegas de \u2019'Chespirito\u2019' sab\u00edan que era muy exigente y respetuoso de los guiones.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/el-chavo-del-8-don-ramon-el-unico-personaje-del-programa-que-hacia-reir-a-chespirito-ramon-valdes-series-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/c8zFffIGYQ7VcUjwShmYu5MkpFs=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/QETYRJCDVVC7NMGZG3WKYRGMV4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:45:00Z", "content": "Los diferentes proyectos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os han traspasao generaciones y fronteras desde los a\u00f1os 70. 'El Chavo del Ocho', 'Chespirito' y 'El Chapul\u00edn Colorado', estuvieron al aire por m\u00e1s de 2\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "title": "\u00a1Desalmada! Livia Brito trolea a Eduardo Santamarina y lo exhibe en redes - F\u00fatbol en F\u00f3rmula", "description": "Livia Brito no solo es una de las famosas que m\u00e1s presencia ha tenido en las \u00faltimas telenovelas de gran \u00e9xito, sino que tambi\u00e9n en el mundo de las redes sociales, especialmente en TikTok. Y es que la", "url": "https://futbol.radioformula.com.mx/fuera-de-juego/desalmada-livia-brito-trollea-a-eduardo-santamarina-y-lo-exhibe-en-redes/", "urlToImage": "https://futbol.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/Livia-Brito-trolleo-Eduardo-Santamarina-chicken-dance-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:46:56Z", "content": "Livia Brito no solo es una de las famosas que m\u00e1s presencia ha tenido en las \u00faltimas telenovelas de gran \u00e9xito, sino que tambi\u00e9n en el mundo de las redes sociales, especialmente en TikTok.\r\nY es que \u2026 [+1911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/redaccion-quien", "title": "A sus 18 a\u00f1os, el pr\u00edncipe F\u00e9lix de Dinamarca oficializa noviazgo - Qui\u00e9n", "description": "El nieto de la reina Margarita II de Dinamarca reci\u00e9n termin\u00f3 el bachillerato y comenzar\u00e1 su formaci\u00f3n militar, algo que podr\u00eda dificultar su relaci\u00f3n.", "url": "https://www.quien.com/realeza/2021/07/10/principe-felix-dinamarca-oficializa-noviazgo", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/09a64d5/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+0/resize/1200x630!/format/jpg/quality/80/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F76%2F69%2Ff5f7e93044e9bfc786017ab4bf71%2Fprincipes-nicolas-y-felix-con-reina-margarita-dinamarca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:20:54Z", "content": "\"Es cierto que estoy saliendo con Karen. Nos vemos desde hace un tiempo\", confirm\u00f3 al diario dan\u00e9s BT por medio de su asesora de prensa. Aunque no dio m\u00e1s detalles de su relaci\u00f3n. Hasta el momento lo\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "Christian Soto", "title": "Aracely Ar\u00e1mbula sorprende a sus seguidores con candente fotograf\u00eda en poca ropa - Soy Futbol", "description": "La actriz y modelo mexicana suma millones de fans en las redes sociales con sus atrevidas publicaciones", "url": "https://www.soyfutbol.com/fueradejuego/Aracely-Arambula-sorprende-a-sus-seguidores-con-candente-fotografia-en-poca-ropa-20210710-0039.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1625949885223/sites/debate/img/2021/07/10/201849479_4058210890940827_2210093582339507313_n_crop1625949884467.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:46:20Z", "content": "La actriz y modelo Aracely Ar\u00e1mbula, sorprendi\u00f3 a todos sus seguidores en las redes sociales al compartir una candente fotograf\u00eda en poca ropa, donde no dejo a la imaginaci\u00f3n su trabajado f\u00edsico.\r\nQu\u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor MX", "title": "El reto viral que pocas personas han superado: tienes que ubicar a los cient\u00edficos tristes en la imagen - Diario Depor", "description": "Solo un 6 % cant\u00f3 victoria en este desaf\u00edo, pero no permitas que eso te desanime. Pon a prueba tu visi\u00f3n participando en el reto viral en redes sociales como Facebook.", "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/reto-viral-el-acertijo-visual-que-pocas-personas-han-superado-tienes-que-ubicar-a-los-cientificos-tristes-en-la-imagen-redes-sociales-facebook-desafio-challenge-mexico-mx-estados-unidos-usa-eeuu-espana-es-trends-tendencias-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Vu9dck4qU2q-UYRsnl_GslaUz80=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/VZGZNI22W5FUZISPCFITCJ3RAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:29:41Z", "content": "Diariamente aparecen nuevos desaf\u00edos dispuestos a entretenerte. El reto viral que motivo esta nota es considerado en Facebook y otras redes sociales como uno de los m\u00e1s divertidos debido a que es com\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Mois\u00e9s S\u00e1nchez", "title": "\u00bfCerrando ciclos? Jennifer L\u00f3pez se hizo un radical corte de cabello y as\u00ed luce ahora - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Los fans de Jennifer L\u00f3pez comentaron que luce m\u00e1s joven con su nuevo look.", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/cerrando-ciclos-jennifer-lopez-se-hizo-un-radical-corte-de-cabello-asi-luce-ahora-314889.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-394563_526238_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:17:52Z", "content": "Jennifer L\u00f3pez enamor\u00f3 a sus millones de seguidores de redes sociales con su nuevo corte de cabello, el cual la hace ver m\u00e1s joven, en la actualidad la cantante y actriz tiene 51 a\u00f1os, pero tiene una\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Karla Orona", "title": "Belinda impone moda este verano con sofisticado look de sombrero y falda de tul - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "El look que presumi\u00f3 Belinda en Instagram es ideal para lucirse en verano y verse como toda una fashionista", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/belinda-impone-moda-este-verano-con-sofisticado-look-de-sombrero-falda-de-tul-314885.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-394558_526233_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:28Z", "content": "La cantante Belinda es reconocida por sus \u00e9xitos musicales, pero tambi\u00e9n se ha ganado un lugar como referente de moda, imponiendo con los looks que presume en sus participaciones en programas como La\u2026 [+1793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Eleazar G\u00f3mez. Se lanzan contra Televisa y \"Hoy\" por entrevista | El Universal - El Universal", "description": "\"Se me da la oportunidad de empezar de cero\", celebra el actor y cantante Eleazar G\u00f3mez", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/eleazar-gomez-se-lanzan-contra-televisa-y-hoy-por-entrevista", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/eleazar_gomez_televisa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:08:24Z", "content": "Eleazar G\u00f3mez est\u00e1 de vuelta para retomar su carrera como cantante, y adem\u00e1s de recibir apoyo de fans, el actor dio su primera entrevista a un medio mexicano, al programa \"Hoy\" de Televisa, en la cua\u2026 [+4033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "lanacion.com", "title": "Una exempleada del pr\u00edncipe Harry y Meghan Markle revel\u00f3 c\u00f3mo fue trabajar para ellos - Yahoo Noticias", "description": "La mujer que se desempe\u00f1\u00f3 como jefa de personal de la pareja durante 11 meses cont\u00f3 los detalles de su experiencia", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/exempleada-pr%C3%ADncipe-harry-meghan-markle-193304651.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/BWMMQX0ML5dBscKf5P8D.Q--~B/aD0xMzMzO3c9MjAwMDthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/es/lanacion.com.ar/3a0877c6d383b8b4a10fda3828a4d18a", "publishedAt": "2021-07-10T20:03:37Z", "content": "Una exempleada revel\u00f3 las internas y secretos de trabajar junto a Meghan Markle y el pr\u00edncipe Harry\r\nLas opiniones sobre el trato que ofrecen Meghan y Harry como empleadores parecen divididas. Dice u\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Mois\u00e9s S\u00e1nchez", "title": "Maribel Guardia enciende las redes con entallado vestido negro de eslabones - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "A sus 62 a\u00f1os, Maribel Guardia luce mejor que nunca.", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/maribel-guardia-enciende-las-redes-con-entallado-vestido-negro-de-eslabones-314886.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/5/22/f1280x720-374450_506125_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:52:35Z", "content": "Maribel Guardia dej\u00f3 boquiabiertos a todos sus seguidores al subir una postal en la que se ve fenomenal en un entallado vestido que acentu\u00f3 su silueta, adem\u00e1s de dejar al descubierto sus torneadas pi\u2026 [+1551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\u00e9xico", "title": "Eiza Gonz\u00e1lez presume abdomen y piernas de acero en sesi\u00f3n de FOTOS, \u00a1luce espectacular! - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Eiza Gonz\u00e1lez lo volvi\u00f3 a hacer y deslumbr\u00f3 a sus fans con su m\u00e1s reciente sesi\u00f3n de fotos.", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/eiza-gonzalez-presume-abdomen-piernas-de-acero-en-sesion-de-fotos-luce-espectacular-314877.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-394549_526224_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:41:15Z", "content": "Eiza Gonz\u00e1lez siempre destaca por su excelente gusto en cuanto se refiere a la moda. En esta ocasi\u00f3n dej\u00f3 en claro porque es de las mexicanas m\u00e1s llamadas para modelar por grandes marcas, puesto que \u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\u00e9xico", "title": "Grettell Valdez sorprende con coqueto bikini y presume cuerpazo a sus 45 a\u00f1os - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "La actriz Grettell Valdez celebr\u00f3 el pasado 7 de julio su cumplea\u00f1os n\u00famero 45 y as\u00ed luce su cuerpazo", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/grettell-valdez-sorprende-con-coqueto-bikini-presume-cuerpazo-sus-45-anos-314878.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-394540_526215_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:34:25Z", "content": "La actriz Grettell Valdez dej\u00f3 sorprendidos a sus millones de fan\u00e1ticos y seguidores en Instagram con una fotograf\u00eda en la que se luce con un colorido bikini y deja claro que a sus 45 a\u00f1os, reci\u00e9n cu\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomatazos"}, "author": null, "title": "Black Widow rompe r\u00e9cords de taquilla durante la pandemia - Tomatazos", "description": "Ni la pandemia detiene a Natasha Romanoff: la primera pel\u00edcula del MCU en llegar a cines y streaming durante la era de la pandemia es un \u00e9xito para Marvel...", "url": "https://www.tomatazos.com/noticias/648053/Black-Widow-rompe-records-de-taquilla-durante-la-pandemia", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/335750/335750_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:31:03Z", "content": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de un a\u00f1o de espera entre bastidores, la superhero\u00edna de Marvel Studios, Black Widow, finalmente lleg\u00f3 a la pantalla grande este fin de semana con su pel\u00edcula en solitario, la cual lle\u2026 [+4085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Mariana Flores", "title": "Flor Silvestre NO quer\u00eda a Mar\u00eda F\u00e9lix; as\u00ed fue su dif\u00edcil relaci\u00f3n en \"La Cucaracha\" - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Flor Silvestre y Mar\u00eda F\u00e9lix fueron protagonistas de la pel\u00edcula \"La Cucaracha\"; sin embargo no tuvieron una buena relaci\u00f3n", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/flor-silvestre-no-queria-maria-felix-asi-fue-su-dificil-relacion-en-la-cucaracha-314840.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-394467_526142_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:19Z", "content": "Mar\u00eda F\u00e9lix fue una de las grandes estrellas de la \u00e9poca de Oro del Cine Mexicano. La actriz protagoniz\u00f3 cientos de pel\u00edculas y comparti\u00f3 cr\u00e9ditos con diferentes personalidades como Pedro Infante, Jo\u2026 [+2367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Alfonso Zayas. Sus escenas que no sobrevivir\u00edan a la cultura de cancelaci\u00f3n | El Universal - El Universal", "description": "El actor de cine de ficheras se hizo famoso por cintas que tienen escenas que actualmente podr\u00edan ser imposibles de realizar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/alfonso-zayas-sus-escenas-que-no-sobrevivirian-la-cultura-de-cancelacion", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/alfonso_zayas_escenas.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:01Z", "content": "Tras la muerte del actor y comediante Alfonso Zayas la noche del 8 de junio, los recuerdos de su carrera, en la que se incluyen m\u00e1s de 100 proyectos de cine y televisi\u00f3n, revivieron.\u00a0\r\nEntre las memo\u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cNo fuimos sus amigas porque nos invit\u00f3 a prostituirnos\u201d: Marbelle le responde a Alicia Machado por acusaciones de xenofobia en MasterChef - infobae", "description": "La cantante colombiana no se qued\u00f3 callada ante las acusaciones de xenofobia de la exreina de belleza venezolana.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/no-fuimos-sus-amigas-porque-nos-invito-a-prostituirnos-marbelle-le-responde-a-alicia-machado-por-acusaciones-de-xenofobia-en-masterchef/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XXo7GzlkhG_d98imPVuNivZcWUM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HV5DPDOSVBBMPLHJDT7ZK3MWAM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:35:21Z", "content": "Recientemente, la exreina de belleza Alicia Machado hizo unas pol\u00e9micas declaraciones en las que asegur\u00f3 haber sido v\u00edctima de xenofobia durante su paso por MasterChef Celebrity Colombia y se\u00f1al\u00f3 a l\u2026 [+3616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "author": "Miguel Uceda", "title": "Roman Reigns, Jey y Jimmy Uso se enfrentar\u00e1n a Edge, Rey y Dominik Mysterio en el pr\u00f3ximo episodio de SmackDown - solowrestling", "description": "WWE pone toda la carne en el asador para su primer SmackDown con p\u00fablico presencial desde el comienzo de la pandemia", "url": "https://solowrestling.mundodeportivo.com/new/99715-roman-reigns-jey-y-jimmy-uso-se-enfrentaran-a-edge-rey-y-dominik-mysterio-en-el-proximo-episodio-de-smackdown", "urlToImage": "https://solowrestling.mundodeportivo.com/uploads/RESEM99715WWESmackDown.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:26:47Z", "content": "WWE est\u00e1 preparando su regreso a la carretera por la puerta grande. Durante el \u00faltimo episodio de Talking Smack, Kayla Braxton y Pat McAfee confirmaron que Roman Reigns, Jey y Jimmy Uso unir\u00e1n fuerza\u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomatazos"}, "author": null, "title": "Secuela del Snyder Cut se har\u00e1 realidad en forma de c\u00f3mic y hay un primer avance - Tomatazos", "description": "Luego de que se especulara que las dos secuelas pendientes de Zack Snyder llegar\u00edan en formato de c\u00f3mic, esta es la oportunidad que esperaban varios fans...", "url": "https://www.tomatazos.com/noticias/648050/Secuela-del-Snyder-Cut-se-hara-realidad-en-forma-de-comic-y-hay-un-primer-avance", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/335745/335745_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:58:51Z", "content": "Justo en el momento en que parec\u00eda que la euforia de los fans de DC y de Zack Snyder hab\u00eda disminuido un poco despu\u00e9s de casi cuatro meses que se estren\u00f3 La Liga de la Justicia de Zack Snyder - 82%, \u2026 [+3547 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Qu\u00e9 es lo que Sarita Sosa busca de la herencia de Jos\u00e9 Jos\u00e9 y en contra de sus hermanos mayores - infobae", "description": "El documento presentado por Sarita en Miami solicita que ella y Sara Salazar sean consideradas como las \u00fanicas herederas del cantante", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/que-es-lo-que-sarita-sosa-busca-de-la-herencia-de-jose-jose-y-en-contra-de-sus-hermanos-mayores/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/y2xqUEDO6lEfn8NvclYeMDT7Guc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L6PX7CIOXVA23K3CXGGFZ7FF54.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:23:33Z", "content": "El pasado 8 de julio, se dio a conocer que Sara Salazar y la hija menor de Jos\u00e9 Jos\u00e9, Sara Sosa, presentaron ante un juez de Miami, Florida, un documento en el que ambas solicitan que se les reconozc\u2026 [+3237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "author": "", "title": "The Witcher 3: Wild Hunt \u2013 Complete Edition confirma contenidos de la serie de Netflix en Nintendo Sw... - Nintenderos.com", "description": "La primera WitcherCon nos ha dejado noticias interesantes relacionadas con The Witcher 3: Wild Hunt \u2013 Complete Edition. Al parecer, CD Project Red ha confirmado que hay contenidos inspirados en la serie de The Witcher de Netflix en camino. Before you ask: \u2013 t\u2026", "url": "https://www.nintenderos.com/2021/07/the-witcher-3-wild-hunt-complete-edition-confirma-contenidos-de-la-serie-de-netflix-en-nintendo-switch/", "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2021/07/witcher.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:15:24Z", "content": "La primera WitcherCon nos ha dejado noticias interesantes relacionadas con The Witcher 3: Wild Hunt \u2013 Complete Edition. Al parecer, CD Project Red ha confirmado que hay contenidos inspirados en la se\u2026 [+844 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Brandon Peniche y Anette Michel en Televisa: lo que se sabe de la telenovela \u201cVolverte a ver\u201d - infobae", "description": "Los actores se incorporan a la televisa de San \u00c1ngel con este nuevo proyecto producido por  Ignacio Sada Madero", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/brandon-peniche-y-anette-michel-en-televisa-lo-que-se-sabe-de-la-telenovela-volverte-a-ver/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qyeW6a6hbZpNyK7R768Y_NSnJG0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YW5SUALF35EG7IBJHD6DI3WOUU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:10:58Z", "content": "Volverte a veres el nombre tentativo de la telenovela que protagonizar\u00e1n Brandon Peniche y Anette Michel dentro de las filas de Televisa, lo que sin duda ha causado gran revuelo porque ambos conducto\u2026 [+3717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "\u00a1Igual que Gok\u00fa! As\u00ed se recupera Chicharito Hern\u00e1ndez de su lesi\u00f3n - Mediotiempo", "description": "El delantero mexicano del LA Galaxy es el l\u00edder de goleo de la MLS con 10 tantos.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/mls/chicharito-hernandez-presume-tiktok-recupera-lesion-estilo-goku-video", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/10/mexicano-lider-galaxy-mls-tiktok.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:39Z", "content": "El gran inicio de temporada que ha tenido Javier Hern\u00e1ndez ha sido frenado por una lesi\u00f3n, pues el artillero mexicano estar\u00e1 dado de baja por unos d\u00edas mientras se recupera, tiempo que no ser\u00eda tan l\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": "https://www.facebook.com/cesar.noragueda.75", "title": "\u2018Viuda Negra\u2019 explica por fin algo que dice Loki en \u2018Los Vengadores\u2019 - Hipertextual", "description": "Hemos esperado mucho tiempo para que, finalmente, \u2018Viuda Negra\u2019 nos revele a qu\u00e9 se refer\u00eda Loki en una conversaci\u00f3n de \u2018Los Vengadores\u2019.", "url": "https://hipertextual.com/2021/07/viuda-negra-cate-shortland-los-vengadores-loki", "urlToImage": "https://i0.wp.com/hipertextual.com/wp-content/uploads/2021/07/viuda_negra_cate_shortland_6.jpg?fit=1600%2C1067&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:00Z", "content": "Tantas entregas lleva el Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel y durante a\u00f1os suficientes como para que, si no las tenemos todas frescas por hab\u00e9rnoslas zampado hace no mucho en Disney Plus, es de lo m\u00e1\u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Daniela Jerez", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 hospitalizada Maribel Fern\u00e1ndez \u201cLa Pelangocha\u201d? - F\u00fatbol en F\u00f3rmula", "description": "Ayer se dio a conocer que se solicitaban donadores de sangre para Maribel Fern\u00e1ndez \"La Pelangocha\", quien se encuentra internada en el Hospital de Cardiolog\u00eda de la Ciudad de M\u00e9xico, pero, \u00bfcu\u00e1l es l", "url": "https://futbol.radioformula.com.mx/fuera-de-juego/por-que-esta-hospitalizada-maribel-fernandez-la-pelangocha/", "urlToImage": "https://futbol.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/porque-fue-hospitalizada-maribel-fernandez-la-pelangocha-que-paso.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:08:05Z", "content": "Ayer se dio a conocer que se solicitaban donadores de sangre para Maribel Fern\u00e1ndez \u201cLa Pelangocha\u201d, quien se encuentra internada en el Hospital de Cardiolog\u00eda de la Ciudad de M\u00e9xico, pero, \u00bfcu\u00e1l es \u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ELIMPARCIAL.COM"}, "author": "EL IMPARCIAL | Noticias de M\u00e9xico y el mundo", "title": "\u201cTe trataba como si fueras una rata\u201d: Silvia Pinal habla de Mar\u00eda F\u00e9lix y Jorge Negrete - ELIMPARCIAL.COM", "description": "Silvia Pinal es una de las pocas actrices de la \"\u00c9poca de Oro del Cine Mexicano\u201d que a\u00fan viven y recuerda c\u00f3mo fueron dos de las grandes estrellas.", "url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Silvia-Pinal-La-actriz-asegura-que-Maria-Felix-te-trataba-como-si-fueras-una-rata-y-Jorge-Negrete-era-un-desgraciado-20210710-0029.html", "urlToImage": "https://www.elimparcial.com/__export/1625931326986/sites/elimparcial/img/2021/07/10/silvia_pinal_y_marxa_fxlix.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:35:43Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.- Silvia Pinal considerada como una de las pocas actrices de la \"\u00c9poca de Oro del Cine\u00a0Mexicanoque aun vive y puede platicar sus experiencias con las estrellas de aquel entonces, qui\u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Espect\u00e1culos", "title": "Siguen los rumores: \u00bfC\u00f3mo se llama la hija de Vicente Fern\u00e1ndez y c\u00f3mo se lleva con \u00c1ngela Aguilar? - MDZ Online", "description": "A sus 81 a\u00f1os, Don Chente disfruta de su familia y de sus v\u00ednculos con la Dinast\u00eda Aguilar.", "url": "https://www.mdzol.com/espectaculos/2021/7/10/siguen-los-rumores-como-se-llama-la-hija-de-vicente-fernandez-como-se-lleva-con-angela-aguilar-171286.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/8/f1280x720-1079267_1210942_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:09:58Z", "content": "Los rumoresmalintencionados que indican que \u00c1ngela Aguilar en realidad es hija de Vicente Fern\u00e1ndez se presentan como la oportunidad ideal para repasar la historia familiar del Chente, sobre todo la \u2026 [+2111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "menshealth.com"}, "author": "Mike Darling", "title": "Dwayne Johnson The Rock muestra c\u00f3mo har\u00e1n que sus m\u00fasculos sean a\u00fan m\u00e1s incre\u00edbles para 'Black Adam' - menshealth.com/es/", "description": "El actor Dwayne Johnson ha comentado que sus fibras musculares se \"activar\u00e1n y se mover\u00e1n intensamente\" durante las escenas de lucha de la pel\u00edcula gracias a la tecnolog\u00eda CGI.", "url": "https://www.menshealth.com/fitness/a36967923/the-rock-dwayne-johnson-black-adam-muscles-shirtless-special-effects/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/screen-shot-2021-07-08-at-9-35-14-am-1625762242.png?crop=1.00xw:0.868xh;0,0.0169xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-10T15:03:21Z", "content": "<ul><li>Dwayne 'The Rock' Johnson explic\u00f3 en Instagram el efecto especial que har\u00e1 que sus m\u00fasculos se vean mejor y se muevan mientras pelea en 'Black Adam'.</li><li>The Rock habla abiertamente de la\u2026 [+2548 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Camila Sodi y el percance que puso freno a sus sensuales vacaciones por Los Cabos - infobae", "description": "La actriz se dej\u00f3 ver de lo m\u00e1s feliz y en bikini en el norte de M\u00e9xico pero sus planes cambiaron un poco", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/camila-sodi-y-el-percance-que-puso-freno-a-sus-sensuales-vacaciones-por-los-cabos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WyecoGutodHA3sCk_CtYgxrgPGw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ASJCL2OHBRFZVNEI3II2LHWSMY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:27:28Z", "content": "La actriz Camila Sodi disfruta de un merecido descanso por Los Cabos, en Baja California, pero aunque se ha dejado ver muy sensual en un diminuto bikini amarillo, hace unas horas comparti\u00f3 que se las\u2026 [+3516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Napsix", "title": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez revel\u00f3 el motivo por el que se pele\u00f3 con Canelo y Christian Nodal - MDZ Online", "description": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez cont\u00f3 que a\u00fan sigue enfrentando un conflicto legal en el que se vio involucrado por presunto lavado de dinero.", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2021/7/10/julion-alvarez-revelo-el-motivo-por-el-que-se-peleo-con-canelo-christian-nodal-171577.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-1080078_1211753_4016.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:06:03Z", "content": "El cantante mexicano Juli\u00f3n \u00c1lvarez rompi\u00f3 el silencio y habl\u00f3 sobre aquellos amigos con los que tom\u00f3 distancia ante la pol\u00e9mica en la que se vio involucrado en el pasado reciente. El m\u00fasico fue acus\u2026 [+1891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "EnriquePacheco", "title": "La ex Acapulco Shore, Manelyk Gonz\u00e1lez, presume tremendo cuerpazo en mini ba\u00f1ador - Soy Futbol", "description": "La ex participante de Acapulco Shore deslumbr\u00f3 en un conjunto de dos piezas con motivos 'norteamericanos'", "url": "https://www.soyfutbol.com/fueradejuego/La-ex-Acapulco-Shore-Manelyk-Gonzalez-presume-tremendo-cuerpazo-en-mini-banador-20210709-0085.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1625892938384/sites/debate/img/2021/07/09/manelyk_crop1625892868796.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:05Z", "content": "Aunque el d\u00eda de la Independencia de los Estados Unidos ya pas\u00f3 hace algunos d\u00edas, la guapa ex participante del reality show de Acapulco Shore,Manelyk Gonz\u00e1lez, 'rindi\u00f3 tributo' al 4 de julio vistien\u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cinemascomics.com"}, "author": "Cinemascomics", "title": "Clark Gregg podr\u00eda regresar al UCM como el agente Coulson - Cinemascomics.com", "description": "Clark Gregg, ha insinuado que el agente de SHIELD, Phil Coulson, podr\u00eda aparecer en la pr\u00f3xima serie animada de Marvel Studios \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si...?", "url": "https://www.cinemascomics.com/clark-gregg-podria-regresar-al-ucm-como-el-agente-coulson/", "urlToImage": "https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2020/07/Clark-Gregg-Coulson-Los-Vengadores.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:40:54Z", "content": "A pesar de tener un arco de personajes extraordinariamente largo gracias a su papel protagonista en Agentes de SHIELD de Marvel , la \u201cmuerte\u201d del agente Phil Coulson en Los Vengadores lo dej\u00f3 fuera d\u2026 [+3515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Arendy \u00c1valos", "title": "Efem\u00e9ride: Nace Sof\u00eda Vergara, qu\u00e9 estudios tiene la actriz colombiana - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "La modelo naci\u00f3 un 10\u00a0de julio de 1972 y con poco m\u00e1s de 20 a\u00f1os comenz\u00f3 a hacerse una reconocida carrera en el mundo del cine y la televisi\u00f3n", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/7/10/efemeride-nace-sofia-vergara-que-estudios-tiene-la-actriz-colombiana-314330.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/7/8/f1280x720-393910_525585_5124.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:10:30Z", "content": "Sof\u00eda Vergara es una de las mujeres latinas m\u00e1s exitosas de Hollywood. Originaria de Barranquilla, Colombia, la modelo naci\u00f3 un 10\u00a0de julio de 1972 y con poco m\u00e1s de 20 a\u00f1os comenz\u00f3 a hacerse una rec\u2026 [+2283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Livia Brito a\u00fan no est\u00e1 lista para hablar de su agresi\u00f3n a fot\u00f3grafo - El Universal", "description": "Alfombra Roja", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/livia-brito-aun-no-esta-lista-para-hablar-de-su-agresion-fotografo", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/09/livia_brito_2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:10:00Z", "content": "Ya se cumpli\u00f3 un a\u00f1o del incidente en el que la actriz Livia Brito agredi\u00f3 a un fot\u00f3grafo durante unas vacaciones en la playa. El proceso legal ha seguido su camino pero Livia todav\u00eda rehuye a hablar\u2026 [+1765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Poresto.net"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital Por Esto!", "title": "Vanessa Guzm\u00e1n responde a cr\u00edticas sobre su radical cambio f\u00edsico - PorEsto", "description": "La actriz se dedica a compartir dietas y rutinas de ejercicio con lo que busca motivar a sus seguidores a llevar una vida m\u00e1s sana, sin embargo, muchas personas han expresado sus burlas hacia su aspecto f\u00edsico", "url": "https://www.poresto.net/hiperviral/2021/7/9/vanessa-guzman-responde-criticas-sobre-su-radical-cambio-fisico-262829.html", "urlToImage": "https://www.poresto.net/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-98382_230057_5050.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:52:35Z", "content": "Tras las m\u00faltiples criticas sobre su cuerpo, la actriz\u00a0Vanessa\u00a0Guzm\u00e1n decidi\u00f3\u00a0romper el silencio y hablar sobre su opini\u00f3n acerca de las personas que han expresado sus burlas por\u00a0el cambio en su aspe\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Susuky Cortez Leo<br>El Diario", "title": "Cena Andrea Meza con sus pap\u00e1s y su novio en Chihuahua - El Diario", "description": "Realiz\u00f3 una cena de bienvenida en La Casona; entre las personalidades se encontraba el presidente municipal electo Marco Bonilla", "url": "https://diario.mx/espectaculos/cena-andrea-meza-con-sus-papas-y-su-novio-en-chihuahua-20210709-1816725.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2021/07/09/20210709102903057-0-1816725.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:00Z", "content": "Chihuahua\u2014 Durante la visita de la mujer m\u00e1s bella del universo Andrea Meza, despu\u00e9s de las actividades que realiz\u00f3 durante esta tarde cerr\u00f3 con broche de oro una cena de bienvenida en La Casona, ent\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "title": "TikTok: Se suicida la influencer, Caitlyn Loane, de 19 a\u00f1os - Futbol RF - F\u00fatbol en F\u00f3rmula", "description": "El mundo de las redes sociales vuelve a estar de luto tras el fallecimiento de la joven estrella de TikTok, Caitlyn Loane, quien perdi\u00f3 la vida a los 19 a\u00f1os de edad. De acuerdo con informaci\u00f3n que ci", "url": "https://futbol.radioformula.com.mx/fuera-de-juego/tiktok-se-suicida-la-influencer-caitlyn-loane-de-19-anos/", "urlToImage": "https://futbol.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/07/Catie-Loane-fallecimiento-tiktoker-suicidio-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:47:55Z", "content": "El mundo de las redes sociales vuelve a estar de luto tras el fallecimiento de la joven estrella de TikTok, Caitlyn Loane, quien perdi\u00f3 la vida a los 19 a\u00f1os de edad.\r\nDe acuerdo con informaci\u00f3n que \u2026 [+1814 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El youtuber Dross Rotzank sorprendi\u00f3 con su cambio de look y los memes se desataron - infobae", "description": "Los fans de este youtuber con contenido \u201cperturbador\u201d recordaron el look que ten\u00eda al principio de su canal", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/10/el-youtuber-dross-rotzank-sorprendio-con-su-cambio-de-look-y-los-memes-se-desataron/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Io1pHkVAvH8V7RkjOAkWIYLTaAc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBWDF4CBDFHVZG5GRFBDETQSEI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:12:24Z", "content": "En la tarde de este 9 de julio el nombre deDross se convirti\u00f3 en tendencia en Twitter pues sus fans se sorprendieron ante una de sus fotograf\u00edas m\u00e1s recientes.\r\nFeliz finde! escribi\u00f3 \u00c1ngel David Revi\u2026 [+3597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nacionrex.com"}, "author": "Angelica Serrano", "title": "Jungkook tiene un doble que se gan\u00f3 el coraz\u00f3n de ARMY - Naci\u00f3n Rex", "description": "El maknae de la banda BTS es conocido por su buena voz y su belleza, pero hay alguien que se parece mucho a \u00e9l", "url": "https://www.nacionrex.com/kpop/bts-jungkook-y-lee-rowon-se-parecen-chick-high-kick-fotos-20210709-0021.html", "urlToImage": "https://www.nacionrex.com/__export/1625869916244/sites/debate/img/2021/07/09/jungkook-doble-mini_crop1625869410070.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:03:00Z", "content": "Uno de los participantes del programa Chick High Kick cautiv\u00f3 la atenci\u00f3n de los fans de BTS luego de que algunos notaran su parecido con Jeon Jungkook, \u00bfcrees que tiene similitudes?\r\nSe trata de un \u2026 [+1904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hola"}, "author": "Tania Galv\u00e1n", "title": "Ximena Navarrete y Juan Carlos Valladares, en su visita al santuario de la Virgen de Lourdes, en Francia - MX.HOLA.COM", "description": "Tras dar a conocer que est\u00e1 esperando una ni\u00f1a, la exMiss Universo acudi\u00f3 para reafirmar su fe", "url": "https://mx.hola.com/famosos/2021070938968/ximena-navarrete-juan-carlos-valladares-visita-santuario-virgen-lourdes/", "urlToImage": "https://mx.hola.com/imagenes/famosos/2021070938968/ximena-navarrete-juan-carlos-valladares-visita-santuario-virgen-lourdes/0-178-261/ximenavirgen-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:44:00Z", "content": "Fue el pasado 24 de junio cuando Ximena Navarrete y Juan Carlos Valladares engalanaron la\u00a0portada de \u00a1HOLA! con el anuncio, exclusivo, de que estan en la dulce espera de un beb\u00e9. M\u00e1s radiante que nun\u2026 [+3253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com.mx"}, "author": "Octavio Alfaro", "title": "'R\u00e1pidos y furiosos 9': 10 preguntas sin respuestas que dej\u00f3 la pel\u00edcula - SensaCine M\u00e9xico", "description": "Con la llegada de 'R\u00e1pidos y furiosos 9' s\u00ed se revelaron detalles in\u00e9ditos en la franquicia, pero tambi\u00e9n se abrieron ciertas preguntas cuya respuesta no fue dada, as\u00ed que analicemos estas situaciones...", "url": "https://www.sensacine.com.mx/album/album-18570289/", "urlToImage": "https://mx.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/10/02/49/4715020.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T01:11:33Z", "content": "Con la llegada de 'R\u00e1pidos y furiosos 9' s\u00ed se revelaron detalles in\u00e9ditos en la franquicia, pero tambi\u00e9n se abrieron ciertas preguntas cuya respuesta no fue dada, as\u00ed que analicemos estas situacione\u2026 [+4753 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Luc\u00eda M\u00e9ndez asegur\u00f3 que tuvo un encuentro con Quetzalc\u00f3atl - infobae", "description": "La actriz busc\u00f3 tener contacto con el pante\u00f3n mexica y document\u00f3 su experiencia", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/07/09/lucia-mendez-aseguro-que-tuvo-un-encuentro-con-quetzalcoatl/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sGCbB3YlP0LARpCXir3HXEKYi3I=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IGH6JQRYZFFJXOA4IKHTO7BC7U.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:00Z", "content": "Luc\u00eda M\u00e9ndezasegur\u00f3 que tuvo un encuentro con una de las divinidades m\u00e1s importantes de los mexicas, Quetzalc\u00f3atl, con quien tuvo una profunda conversaci\u00f3n, por lo que logr\u00f3 obtener su permiso para p\u2026 [+3099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Espect\u00e1culos", "title": "El duro momento que atraviesa Itat\u00ed Cantoral, la mala de \u201cMar\u00eda, la del Barrio\u201d - MDZ Online", "description": "Itat\u00ed Cantoral, villana de la famosa telenovela protagonizada por Thal\u00eda, est\u00e1 involucrada en una estafa multimillonaria.", "url": "https://www.mdzol.com/espectaculos/2021/7/9/el-duro-momento-que-atraviesa-itati-cantoral-la-mala-de-maria-la-del-barrio-171472.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/7/9/f1280x720-1079978_1211653_4020.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:32:38Z", "content": "Itat\u00ed Cantoral est\u00e1 rodeada por el esc\u00e1ndalo, una vez m\u00e1s. La actriz, que dio vida a la temible Soraya Montenegro en Mar\u00eda, la del barrio. Su nombre fue usado por su sobrina para involucrarla en una \u2026 [+1878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hola"}, "author": "Tania Galv\u00e1n", "title": "Gael Garc\u00eda se convertir\u00e1 en padre nuevamente, al lado de su novia Fer Aragon\u00e9s - MX.HOLA.COM", "description": "La modelo dio a conocer en las p\u00e1ginas de la revista, LBeaute, que est\u00e1 a unas semanas de convertirse en mam\u00e1, por segunda ocasi\u00f3n", "url": "https://mx.hola.com/famosos/2021070938966/gael-garcia-fer-aragones-anuncio-embarazo/", "urlToImage": "https://mx.hola.com/imagenes/famosos/2021070938966/gael-garcia-fer-aragones-anuncio-embarazo/0-178-252/gaelnovia-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:58:00Z", "content": "Para sorpresa de los fan\u00e1ticos de Gael Garc\u00eda Bernal, esta tarde, su novia, desde hace m\u00e1s de dos a\u00f1os, Fernanda Aragon\u00e9s comparti\u00f3 la feliz noticia de que est\u00e1 a s\u00f3lo unas semanas de convertirse en \u2026 [+3705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": null, "title": "Hor\u00f3scopo numerol\u00f3gico de hoy, s\u00e1bado 10 de julio: predicciones de energ\u00edas y cambios vitales - El Espa\u00f1ol", "description": "Repasamos las energ\u00edas del agua, el fuego, el aire y la tierra en el d\u00eda de hoy y c\u00f3mo influir\u00e1n durante&nbsp;la semana. EL ESPA\u00d1OL te ofrece el hor\u00f3scopo de todos los signos: Aries, Tauro, G\u00e9minis, C\u00e1ncer, Leo, Virgo, Libra, Escorpio, Sagitario, Capricornio,\u2026", "url": "https://www.elespanol.com/sociedad/horoscopo/20210710/horoscopo-numerologico-sabado-predicciones-energias-cambios-vitales/595191695_0.html", "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2021/03/08/sociedad/horoscopo/564456215_174902263_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:31Z", "content": "\u00bfDebo centrarme hoy en fortalecer alguna de mis relaciones? \u00bfC\u00f3mo me afectar\u00e1n las energ\u00edas de cara a los cambios en mi vida? \u00bfQu\u00e9 me deparar\u00e1 el amor, el trabajo o el aspecto econ\u00f3mico durante este \u2026 [+3381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Madonna manda su apoyo a Britney: \u201cDevu\u00e9lvanle la vida a esta mujer\u201d - Uno TV Noticias", "description": "Madonna, la \"reina del pop\", se sum\u00f3 a las voces para que Britney Spears sea libre y as\u00ed lo demostr\u00f3 la cantante en su Instagram.", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/madonna-manda-su-apoyo-a-britney-devuelvanle-la-vida-a-esta-mujer/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/still-mandonaybritney-afp-154545.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:25:04Z", "content": "Madonna se sum\u00f3 al movimiento #FreeBritney. Foto: AFP\r\nMadonna, la reina del pop, se sum\u00f3 a las voces para que Britney Spears sea libre de la tutela que a\u00fan mantiene su padre sobre ella.\r\nLa interpre\u2026 [+1364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ELIMPARCIAL.COM"}, "author": "EL IMPARCIAL | Noticias de M\u00e9xico y el mundo", "title": "Elisa Vicedo regresa a M\u00e9xico para enfrentar su denuncia de violaci\u00f3n contra Eduardo Carabajal - ELIMPARCIAL.COM", "description": "Elisa Vicedo\u00a0desminti\u00f3 a Eduardo Carabajal y sus abogados con respecto a que no ten\u00edan conocimiento de este proceso en su contra.", "url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Elisa-Vicedo-regresa-a-Mexico-para-enfrentar-su-denuncia-de-violacion-contra-Eduardo-Carabajal-20210709-0104.html", "urlToImage": "https://www.elimparcial.com/__export/1625865398344/sites/elimparcial/img/2021/07/09/elisa-v.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:20:30Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico.- Elisa Vicedo, actriz que radica en Canad\u00e1, volvi\u00f3 a M\u00e9xico para seguir haciendo frente a su denuncia de violaci\u00f3n en contra de su colega Eduardo Carabajal.\r\nA pesar de que en anter\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Alerta Roja, la pr\u00f3xima pel\u00edcula de Netflix que une a La Roca, Gal Gadot y Ryan Reynolds: \u00bfde qu\u00e9 trata y - MARCA.com", "description": "Alerta Roja, el pr\u00f3ximo gran estreno de Netflix, est\u00e1 pensada para ser una de las pel\u00edculas m\u00e1s grandes de la plataforma. La pel\u00edcula corri\u00f3 bajo la direcci\u00f3n de Rawson Marshall Th", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2021/07/09/60e8b57a268e3e1e598b460e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/895babc5f3a7727bc50ae8c563eabf59/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/09/16258634814570.png", "publishedAt": "2021-07-09T20:53:10Z", "content": "Alerta Roja, el pr\u00f3ximo gran estreno de Netflix, est\u00e1 pensada para ser una de las pel\u00edculas m\u00e1s grandes de la plataforma. La pel\u00edcula corri\u00f3 bajo la direcci\u00f3n de Rawson Marshall Thurber, quien es con\u2026 [+3463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "author": "Alfonso Tirado", "title": "Una obra maestra, Celia Lora sin atuendo luce mejor que Venus - Show", "description": "Su fotograf\u00eda se asemeja y para sus fans supera en belleza al famoso cuadro \"Venus del espejo\", una de las pinturas de una mujer al natural m\u00e1s famosas y reconocidas", "url": "https://www.show.news/redcarpet/Una-obra-maestra-Celia-Lora-sin-atuendo-luce-mejor-que-Venus-20210709-0018.html", "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1625861742202/sites/debate/img/2021/07/09/1celia-lora_crop1625861641162.png_242310155.png", "publishedAt": "2021-07-09T20:51:55Z", "content": "Una obra maestra, Celia Lora sin atuendo luce mejor que Venus | INSTAGRAM\r\nPara los fieles seguidores y admiradores de la hermosa modelo actriz y conductora mexicana,\u00a0Celia Lora, no hay nada mejor qu\u2026 [+2570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasestrellas.tv"}, "author": "Alejandra Pardo", "title": "\u00a1Hasta se le sali\u00f3 una lagrimita! Faisy no dej\u00f3 de gritar mientras le perforaban la lengua - Las Estrellas TV", "description": "El divertido momento sucedi\u00f3 en el programa \u2018Faisy Nights\u2019, donde tambi\u00e9n participaron Mariana Echeverr\u00eda y Mariazel", "url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos/clip/hasta-se-le-salio-una-lagrimita-faisy-no-dejo-de-gritar-mientras-le-perforaban-la-lengua", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/4e25ea8/2147483647/strip/true/crop/1920x1080+0+0/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fvideo-assets.televisa.com%2F586774%2Fsnapshot.jpg%3Fv%3D1625860079", "publishedAt": "2021-07-09T19:58:44Z", "content": "El divertido momento sucedi\u00f3 en el programa Faisy Nights, donde tambi\u00e9n participaron Mariana Echeverr\u00eda y Mariazel"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasestrellas.tv"}, "author": "Paulina Flores", "title": "Aislinn Derbez y la foto de hermanos con Jos\u00e9 Eduardo y Vadhir que los hizo virales - Las Estrellas TV", "description": "Los tres hijos mayores de Eugenio Derbez posaron como nunca en una emotiva fotograf\u00eda", "url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos-1/famosos-1/aislinn-derbez-y-la-foto-de-hermanos-con-jose-eduardo-y-vadhir-que-los-hizo-virales", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/37f338d/2147483647/strip/true/crop/819x461+0+0/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftelevisa-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fapi%2Fd0%2F0a%2F3775ef5a4633817907dc390f21ad%2Fdiseno-sin-titulo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:57:09Z", "content": "Los tres hijos mayores de Eugenio Derbez posaron como nunca en una emotiva fotograf\u00eda\r\nDurante las dos temporadas de 'De viaje con los Derbez' qued\u00f3 demostrada la excelente relaci\u00f3n que existe entre \u2026 [+1390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Marilyn Manson se entrega a la polic\u00eda en caso de agresi\u00f3n - El Universal", "description": "El rockero enfrenta dos cargos menores de agresi\u00f3n simple derivados del presunto incidente del 19 de agosto de 2019", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/marilyn-manson-se-entrega-la-policia-en-caso-de-agresion", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/09/marilyn_manson_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:50:39Z", "content": "Marilyn Manson se entreg\u00f3 a la polic\u00eda en Los \u00c1ngeles la semana pasada en relaci\u00f3n con una orden de arresto de 2019 en New Hampshire, donde supuestamente agredi\u00f3 a un camar\u00f3grafo en un concierto, dij\u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "Daniel Casta\u00f1os", "title": "Daniella Ch\u00e1vez pone a sudar a sus seguidores con cautivador video en ba\u00f1ador - Soy Futbol", "description": "La modelo chilena consinti\u00f3 a sus seguidores con un metraje de m\u00e1s de 5 minutos, donde luce su belleza angelical", "url": "https://www.soyfutbol.com/fueradejuego/Daniella-Chavez-pone-a-sudar-a-sus-seguidores-con-cautivador-video-en-banador-20210709-0023.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1625845427951/sites/debate/img/2021/07/09/daniella-chavez_crop1625845427325.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:52:38Z", "content": "Daniella Ch\u00e1vez, bella aficionada de las \u00c1guilas del Am\u00e9rica y modelo chilena, seduj\u00f3 a sus seguidores con su espectacular belleza e incre\u00edble figura, tras compartir un video de m\u00e1s de 5 videos lucie\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "author": "Ismael Hern\u00e1ndez", "title": "\u00a1Siempre no se mudar\u00e1n juntos! JLo y Ben Affleck vivir\u00e1n en casas separadas - Al Bat", "description": "Seg\u00fan fuentes cercanas al actor, Jennifer L\u00f3pez y Ben Affleck no piensan vivir juntos en un futuro cercano, tal como lo asegur\u00f3 un medio importante en Estados Unidos", "url": "https://www.albat.com/eldugout/Siempre-no-se-mudaran-juntos-JLo-y-Ben-Affleck-viviran-en-casas-separadas-20210709-0011.html", "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1625844702746/sites/debate/img/2021/07/09/jlo_and_affleck_crop1625844620193.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:32:02Z", "content": "Luego de un informe de \"Us Weekly\" asegurara que Jennifer L\u00f3pez y su actual novio, Ben Affleck, habr\u00edan hecho planes de vivir juntos pr\u00f3ximamente, otro medio dijo lo contrario. Seg\u00fan fuentes cercanas\u2026 [+1140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Tiempo de M\u00e9xico"}, "author": "Tiempo - La Noticia Digital.", "title": "\u00c1rbol geneal\u00f3gico de Da Vinci: identifican a 14 parientes vivos - El Tiempo de M\u00e9xico", "description": "\u00c1rbol geneal\u00f3gico de Da Vinci: identifican a 14 parientes vivos", "url": "http://tiempo.com.mx/noticia/arbol_genealogico_de_da_vinci_identifican_a_14_parientes_vivos_estudio_toscana_adn_2021/", "urlToImage": "http://static.tiempo.com.mx/uploads/imagen/imagen/425064/principal_160421131456_leonardo_3_640x360_bbc_nocredit.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:26:00Z", "content": "Recientemente fue compartido un estudio en el portal Human Evolution, mismo que mostr\u00f3 el an\u00e1lisis del \u00e1rbol geneal\u00f3gico de Leonardo Da Vinci, tras un proyecto de seguimiento que inici\u00f3 en 1970 y que\u2026 [+941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "\u00bfSe alista para su boda? Michelle Salas deslumbra en Cannes con vestido de novia - Uno TV Noticias", "description": "Michelle Salas impact\u00f3 con su vestido de novia en Cannes; \u00bfser\u00e1 que la hija de Luis Miguel ya prepara su boda?", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/michelle-salas-se-casa-la-hija-de-luis-miguel-deslumbra-con-vestido-de-novia/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/michelle-salas-vestido-de-novia-091028.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:06:59Z", "content": "Michelle Salas presumi\u00f3 a su novio en el festejo de su cumplea\u00f1os pasado. Foto: GettyImages\r\nMichelle Salas deslumbr\u00f3 a su paso por la alfombra roja del festival de cine de Cannes y sin duda, la hija\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Naya Rivera. Su \u00faltima llamada ayud\u00f3 a que encontraran su cuerpo | El Universal - El Universal", "description": "Su familia habl\u00f3 respecto a la partida de la estrella de \"Glee\" y revela detalles de lo sucedido", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/naya-rivera-su-ultima-llamada-ayudo-que-encontraran-su-cuerpo", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/09/naya_rivera_.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:35:12Z", "content": "Para la familia de la actriz Naya Rivera, la herida de su muerte a\u00fan sigue abierta y as\u00ed lo manifestaron en una entrevista para el programa \"Good Morning America\" el d\u00eda de ayer, justo en el primer a\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasestrellas.tv"}, "author": "Santiago Mobarak", "title": "La Desalmada: Cap\u00edtulo 4 completo - Las Estrellas TV", "description": "Fernanda inicia sus planes de hacer justicia contra Octavio, pero en su camino se topar\u00e1 con Rafael.", "url": "https://www.lasestrellas.tv/telenovelas/la-desalmada/la-desalmada-capitulo-4-completo", "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/6921e3c/2147483647/strip/true/crop/1920x1080+0+0/resize/1200x675!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftelevisa-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fapi%2Fba%2Fa3%2Fc09417ab4304bfc9fe24803c1d7c%2Fstills-ladesalmada-c4-08.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:13:40Z", "content": "Fernanda inicia sus planes de hacer justicia contra Octavio, pero en su camino se topar\u00e1 con Rafael.\r\n\"La Desalmada\" cada vez est\u00e1 m\u00e1s intensa y en el cap\u00edtulo 4: \"Nada me va a detener\", 'Fernanda', \u2026 [+582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\"\u00bfUna limosna?\": Ra\u00fal Araiza pasa inc\u00f3modo momento en Santa Fe; sale a pedir dinero a la calle - Milenio", "description": "\"\u00bfPido limosna?\": Ra\u00fal Araiza camina por las calles al quedarse sin dinero en Santa Fe", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/raul-araiza-queda-dinero-pedir-limosna-santa-fe-video", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/09/raul-araiza-pasa-incomodo-quedarse.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:57:06Z", "content": "Ra\u00fal Araiza, actor y conductor del programa Hoy, volvi\u00f3 a dar de qu\u00e9 hablar,\u00a0pues se puso a pedir dinero en plena v\u00eda p\u00fablica de Santa Fe. \u00bfPor qu\u00e9 pidi\u00f3 dinero? Resulta que el conductor se qued\u00f3 sin\u2026 [+1754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cinemascomics.com"}, "author": "Cynthia Nu\u00f1ez", "title": "5 pel\u00edculas de terror en Netflix que te dar\u00e1n un buen susto - Cinemascomics", "description": "Si no sabes que ver dentro del cat\u00e1logo de Netflix, aqu\u00ed te acercamos algunas prepuestas de pel\u00edculas de terror que te van a fascinar.", "url": "https://www.cinemascomics.com/5-peliculas-de-terror-en-netflix-que-te-daran-un-buen-susto/", "urlToImage": "https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2021/07/peliculas-terror-netflix.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:53:30Z", "content": "El terror es un g\u00e9nero que tiene un lugar muy importante dentro del s\u00e9ptimo arte. Con el pasar de los a\u00f1os, diferentes directores han logrado llevar adelante cintas que lograron estremecer al p\u00fablico\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sensacine.com"}, "author": "Alejandro G. Calvo", "title": "Cannes D\u00eda 2: Todd Haynes impone el rock n\u2019roll con 'The Velvet Underground' - SensaCine", "description": "El festival sigue siendo un dolor continuo pero al menos vemos buenas pel\u00edculas. Dos documentales: 'The Velvet Underground' y 'Cow'; y la premiere de 'Libertad' de la cineasta catalana Clara Roquet.", "url": "https://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18588658/", "urlToImage": "https://es.web.img3.acsta.net/newsv7/21/07/09/07/21/4563364.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": "El festival sigue siendo un dolor continuo pero al menos vemos buenas pel\u00edculas. Dos documentales: 'The Velvet Underground' y 'Cow'; y la premiere de 'Libertad' de la cineasta catalana Clara Roquet.\r\u2026 [+6831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "\u201cBlack Widow\u201d, \u00bftiene escena post-cr\u00e9ditos? - MAG.", "description": "Si bien \u201cBlack Widow\u201d es una precuela, debido a que est\u00e1 ambientada antes de los eventos de \u201cInfinity War\u201d, guarda relaci\u00f3n directa con el futuro del MCU.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/black-widow-tiene-escena-post-creditos-viuda-negra-peliculas-de-marvel-mcu-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/c3iY-FUf4HGmub-bdKUlQ5Qxt98=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/CTE47JRYWVBBVKP5Y3RY5VD3WM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:51:00Z", "content": "Black Widow (Viuda negra en espa\u00f1ol), la pel\u00edcula sobre Natasha Romanoff, el personaje interpretado por Scarlett Johansson, llega a la pantalla de manera simult\u00e1nea a trav\u00e9s de Disney Plus (mediante \u2026 [+6197 chars]"}]}