{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Italia", "title": "La Cina intenzionata a neutralizzare asteroide potenzialmente pericoloso con 23 razzi - Sputnik Italia", "description": "Gli asteroidi potenzialmente pericolosi sono a rischio di collisione con il nostro pianeta. Gli astrofisici del Centro nazionale cinese per le scienze spaziali propongono di deviare l'asteroide Bennu, che si avviciner\u00e0 all'orbita terrestre...", "url": "https://it.sputniknews.com/20210710/la-cina-intenzionata-a-neutralizzare-asteroide-potenzialmente-pericoloso-con-23-razzi-12093943.html", "urlToImage": "https://cdnit2.img.sputniknews.com/images/sharing/article/ita/12093943.jpg?89370371625949175", "publishedAt": "2021-07-10T20:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "mrtrepetto", "title": "\"Covid non era stagionale?\", Silvestri risponde a 'negazionisti' - Adnkronos", "description": "Il virologo: 'Aumentano i casi e subito alzano il ditino come i no-vax ai primi casi di trombosi'", "url": "https://www.adnkronos.com/covid-non-era-stagionale-silvestri-risponde-a-negazionisti_5gb9ILunLawd5fmJ6DROkx", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b8b3e7c467-0c104cba1abc-1000/gente_mascherine5_fg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:10:00Z", "content": "Il virologo: \"Aumentano i casi e subito alzano il ditino come i no-vax ai primi casi di trombosi\"\"Aumentano i casi di infezione\" da coronavirus \"in diversi Paesi europei (ma non negli Usa o in Canada\u2026 [+2774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilcittadinomb.it"}, "author": "Redazione online", "title": "Genoma e Covid-19, uno studio su \u201cNature\u201d (che coinvolge anche Monza e Desio) individua chi \u00e8 pi\u00f9 esposto a rischi - Il Cittadino di Monza e Brianza", "description": "Uno studio sul genoma, che ha coinvolto anche l\u2019universit\u00e0 Bicocca e gli ospedali San Gerardo di Monza e quello di Desio, pubblicato sulla rivista \u201cNature\u201d individua chi \u00e8 pi\u00f9 esposto ai rischi di infezione da Covid-19.", "url": "https://www.ilcittadinomb.it/stories/Cronaca/genoma-e-covid-19-uno-studio-su-nature-che-coinvolge-anche-monza-e-desio-in_1401562_11/", "urlToImage": "https://lightstorage.ilcittadinomb.it/mediaon/cms.quotidiani/storage/site_media/media/photologue/2021/6/1/photos/cache/genoma-e-covid-19-uno-studio-su-nature-che-coinvolge-anche-monza-e-desio_86ff70e0-e16d-11eb-bfdf-b8dbbc614181_998_397_display.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:05:40Z", "content": "Uno studio sul genoma, che ha coinvolto anche luniversit\u00e0 Bicocca e gli ospedali San Gerardo di Monza e quello di Desio, pubblicato sulla rivista Nature individua chi \u00e8 pi\u00f9 esposto ai rischi di infez\u2026 [+3228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilprimatonazionale.it"}, "author": null, "title": "Virus di origine artificiale? Sempre pi\u00f9 scienziati adesso ci credono - Il Primato Nazionale", "description": "La tesi dell'origine in laboratorio del virus inizia a trovare consensi. Fari puntati sul centro ricerche di Wuhan. Il Primato Nazionale", "url": "https://www.ilprimatonazionale.it/scienza-e-tecnologia/origine-virus-artificiale-scienziati-adesso-credono-200022/", "urlToImage": "https://www.ilprimatonazionale.it/wp-content/uploads/2021/07/wuhan.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:28:49Z", "content": "Nel dicembre del 2020, lo zoologo Peter Daszak, membro del gruppo Oms mandato ad indagare sull\u2019origine del virus a Wuhan, afferm\u00f2 in un post su Twitter, poi cancellato: \u00abNessun pipistrello \u00e8 stato in\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "esquire.com"}, "author": "Redazione", "title": "Gli animali-astronauti sono pucciosi, e sono anche il futuro della scienza - esquire.com", "description": "Per colonizzare Marte, la Luna e altri pianeti dovremo cominciare a pensare al trasporto di animali nello spazio.", "url": "https://www.esquire.com/it/lifestyle/tecnologia/a36978438/animali-astronauti-marte/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-898916798-1625838626.jpg?crop=1.00xw:0.756xh;0,0.165xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:46Z", "content": "Quali sono gli animali che si sono allontanati di pi\u00f9 dalla Terra? Probabilmente la prima figura che ci viene in mente \u00e8 quella della cagnolina Laika che venne imbarcata sullo Sputnik 2 nel 1957. Ma \u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "author": null, "title": "Concorso ordinario STEM, chi supera le prove di A27 Matematica e Fisica \u00e8 abilitato \u201ca cascata\u201d anche per altre classi di concorso. Quali sono - Orizzonte Scuola", "description": "I partecipanti al concorso ordinario per le discipline scientifiche STEM hanno ormai svolto la prova scritta e coloro i quali sono riusciti", "url": "https://www.orizzontescuola.it/concorso-ordinario-stem-chi-supera-le-prove-di-a27-matematica-e-fisica-e-abilitato-a-cascata-anche-per-altre-classi-di-concorso-quali-sono/", "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/11/shutterstock_781124272.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:04:32Z", "content": "I partecipanti al concorso ordinario per le discipline scientifiche STEM hanno ormai svolto la prova scritta e coloro i quali sono riusciti a superarla (almeno con il punteggio minimo previsto \u2013 70/1\u2026 [+6286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Alex Corlazzoli", "title": "Dalla matematica per tutti ai segreti delle tane animali, passando per i miti greci: ecco i dieci libri da far leggere a bambini e ragazzi in vacanza - Il Fatto Quotidiano", "description": "Scegliere cosa far leggere a un bambino in vacanza non \u00e8 mai facile, ma il libro giusto pu\u00f2 rimanere dentro per tutta la vita: l'importante \u00e8 stimolare la voglia di conoscenza. Qui dieci suggerimenti per tutte le et\u00e0", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/dieci-libri-per-bambini-da-portare-in-vacanza-dalla-matematica-per-tutti-ai-segreti-delle-tane-animali-passando-per-i-miti-greci/6254135/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/07/30/libri.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:21:09Z", "content": "Scegliere che libro leggere o far leggere al proprio figlio in vacanza non \u00e8 mai facile. Un romanzo? Un racconto? Fantascienza? Avventura? O il classico libro delle vacanze? Ci\u00f2 che conta \u00e8 la curios\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wired.it"}, "author": "Sandro Iannaccone", "title": "Cos \u00e8 il telescopio Einstein, che ci permetter\u00e0 di esplorare l epoca buia dell Universo - Wired.it", "description": "Sar\u00e0 il pi\u00f9 grande rivelatore di onde gravitazionali mai costruito e servir\u00e0 per spingerci a studiare l universo prima della formazione delle stelle", "url": "https://www.wired.it/scienza/lab/2021/07/10/telescopio-einstein-rivelatore-onde-gravitazionali-universo/", "urlToImage": "https://images.wired.it/wp-content/uploads/2021/07/09132907/Telescopio-Einstein.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:51Z", "content": "(Immagine: Einstein Telescope)\r\nLo European strategy forum on research infrastructures (Esfri), agenzia responsabile di indicare ai governi europei le priorit\u00e0 di ricerca scientifica, ha appena inser\u2026 [+6814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ravennanotizie.it"}, "author": "Sara Pietracci", "title": "Il Covid fa schizzare l'uso di psicofarmaci. Rachele Nanni (Psicologia Ausl Romagna): \"contro il disagio giovanile puntare su psicologi scolastici\" - ravennanotizie.it", "description": "Da circa 3 settimane siamo in zona bianca, quasi un ritorno alla \u201cnormalit\u00e0\u201d, sebbene il pre-covid sia una condizione ancora lontana. Pensare che il", "url": "https://www.ravennanotizie.it/ambiente-salute/2021/07/10/il-covid-fa-schizzare-luso-di-psicofarmaci-rachele-nanni-psicologia-ausl-romagna-contro-il-disagio-giovanile-puntare-su-psicologi-scolastici/", "urlToImage": "https://www.romagnanotizie.net/photogallery_new/images/2021/07/tristezza-ragazza-depressione-giovani-195750.660x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Da circa 3 settimane siamo in zona bianca, quasi un ritorno alla normalit\u00e0, sebbene il pre-covid sia una condizione ancora lontana. Pensare che il peggio sia passato, potrebbe tuttavia essere uninter\u2026 [+5260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "author": "https://www.facebook.com/antonio.fundaro.750", "title": "Laboratorio di scienze naturali e fisiche: un esempio di regolamento - Orizzonte Scuola", "description": "L\u2019attivit\u00e0 laboratoriale \u00e8 di fondamentale importanza per l\u2019ottenimento di una proposta critica e problematica alle discipline naturalistiche oggetto di studio lungo il corso di studi di un istituto superiore e, con maggiore evidenza, nel corso dei cinque ann\u2026", "url": "https://www.orizzontescuola.it/laboratorio-di-scienze-naturali-e-fisiche-un-esempio-di-regolamento/", "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2021/07/shutterstock_1556975729.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:58:10Z", "content": "Lattivit\u00e0 laboratoriale \u00e8 di fondamentale importanza per lottenimento di una proposta critica e problematica alle discipline naturalistiche oggetto di studio lungo il corso di studi di un istituto su\u2026 [+5718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalscience.it"}, "author": "Giuseppina Pulcrano", "title": "Svelato il mistero dell'aurora a raggi x su Giove - Global Science", "description": "Le missioni Juno della Nasa e Xmm- Newton di ESA spiegano l\u2019origine dei brillamenti di raggi X ai poli nord e sud di Giove", "url": "https://www.globalscience.it/27867/svelato-il-mistero-dellaurora-a-raggi-x-su-giove/", "urlToImage": "https://www.globalscience.it/wp-content/uploads/2021/07/270179-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:17Z", "content": "Ci sono voluti quaranta anni per arrivare a spiegare il mistero che produce una spettacolare esplosione di raggi X ogni 27 minuti circa ai poli nord e sud di Giove.\r\nQuando le particelle cariche inte\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gelocal.it"}, "author": "Matteo Sbarbada", "title": "Autostyle in dieci eventi online, visite nei migliori centri design - La Gazzetta di Mantova", "description": "Dalla Bentley alla Bulgari fino alla Maserati: anteprime e sorprese in vista. Il programma tra ottobre e dicembre. Non solo auto, coinvolta anche Luxottica", "url": "https://gazzettadimantova.gelocal.it/mantova/cronaca/2021/07/09/news/autostyle-in-dieci-eventi-online-visite-nei-migliori-centri-design-1.40480845", "urlToImage": "https://gazzettadimantova.gelocal.it/image/contentid/policy:1.40480844:1625851487/OBJ117750575_1.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=fe62e80", "publishedAt": "2021-07-09T17:32:42Z", "content": "SAN BENEDETTO PO. Un'edizione online nella quale alle visite in streaming nei centri stile delle pi\u00f9 importanti case automobilistiche, si affiancheranno appuntamenti online con i responsabili dei set\u2026 [+2598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Viveresenigallia.it"}, "author": null, "title": "Il virologo Guido Silvestri sul Sars-CoV2: \"Ma non si era detto che fosse un virus stagionale\" - Vivere Senigallia", "description": "Il prof. Guido Silvestri, senigalliese, tra i massimi esporti mondiali di virologia e immunologia fa il punto sui nuovi sviluppi della \"variante Delta\" e della stagionalit\u00e0 legata al Covid19.", "url": "https://www.viveresenigallia.it/2021/07/10/il-virologo-guido-silvestri-sul-sars-cov2-ma-non-si-era-detto-che-fosse-un-virus-stagionale/989600", "urlToImage": "https://www.viveresenigallia.it/upload/2021_06/664973_Cfakepathguidosilvestri.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:37:02Z", "content": "3' di lettura\r\nSenigallia 09/07/2021\r\n- Il prof. Guido Silvestri, senigalliese, tra i massimi esporti mondiali di virologia e immunologia fa il punto sui nuovi sviluppi della \"variante Delta\" e della\u2026 [+3552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Everyeye.it"}, "author": "Biagio Daniele Rapinese", "title": "Sviluppato un computer quantistico da 256 qubit: il pi\u00f9 grande del suo genere - Everyeye Tech", "description": "Un team di fisici dell'Harvard-MIT ha sviluppato il pi\u00f9 grande computer quantistico del suo genere, in grado di funzionare con 256 qubit.", "url": "https://tech.everyeye.it/notizie/computer-quantistici-256-qubit-genere-528676.html", "urlToImage": "https://images.everyeye.it/img-notizie/sviluppato-computer-quantistico-256-qubit-genere-v5-528676.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:35:00Z", "content": "Un team di scienziati dell'Harvard-MIT Center for Ultracold Atoms e di altre universit\u00e0 ha sviluppato un particolare computer quantistico, noto come simulatore quantistico programmabile, in grado di \u2026 [+2778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Scienzenotizie.it"}, "author": "", "title": "Betelgeuse: l'esplosione della stella produrr\u00e0 un bagliore 'simile alla Luna' \u00bb Scienze Notizie - Scienzenotizie.it", "description": "Secondo i ricercatori russi, l\u2019esplosione della gigante rossa produrr\u00e0 un bagliore paragonabile a quello del nostro satellite. L\u2019esplosione della stella rossa supergigante Betelgeuse causer\u00e0 la nascita di una \u201cseconda luna\u201d nel cielo della Terra. A renderlo n\u2026", "url": "https://www.scienzenotizie.it/2021/07/09/betelgeuse-lesplosione-della-stella-produrra-un-bagliore-simile-alla-luna-2646737", "urlToImage": "https://www.scienzenotizie.it/wp-content/uploads/2021/07/betelgeuse.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:00Z", "content": "Secondo i ricercatori russi, l\u2019esplosione della gigante rossa produrr\u00e0 un bagliore paragonabile a quello del nostro satellite. \r\nL\u2019esplosione della stella rossa supergigante Betelgeuse causer\u00e0 la nas\u2026 [+1354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalscience.it"}, "author": "Francesco Rea", "title": "La Terra primordiale bombardata da asteroidi grandi come citt\u00e0 - Global Science", "description": "Lo studio presentato alla conferenza di geochimica di Goldschmidt. Il bombardamento avrebbe contribuito a creare le condizioni per la vita", "url": "https://www.globalscience.it/27879/la-terra-primordiale-bombardata-da-asteroidi-grandi-come-citta/", "urlToImage": "https://www.globalscience.it/wp-content/uploads/2021/07/cratere-da-meteorite-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:54:17Z", "content": "Che la Terra sia stata oggetto di un bombardamento da asteroidi nelle prime fasi di formazione del sistema solare, prima che Giove si spostasse sulla sua attuale orbita creando la fascia degli astero\u2026 [+2342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Romana Caruso*", "title": "Non vaccinati e comportamenti a rischio, cosa c\u2019entrano le emozioni e la psiche? - Corriere della Sera", "description": "Se fosse stato adottato un sistema scientifico per comunicare avvenimenti e notizie fin dall\u2019inizio, se ne sarebbero notati gli effetti: l\u2019epidemia sarebbe stata un fenomeno sconvolgente per i corpi e un po\u2019 meno devastante per la psiche", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_luglio_09/vaccino-covid-comportamenti-rischio-psiche-emozioni-3444790e-e0b9-11eb-a3a3-22bff11f91b7.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2021/07/09/Interni/Foto-Interni-Trattate/17051382[1]-kzWE-U32701913538146afH-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:19:52Z", "content": "Nascosta dietro le quinte dell\u2019arte della comunicazione in tempi di Covid-19, la scienza. Avrebbe dovuto essere la mano invisibile che si prende cura della psiche sottoposta al trauma della pandemia.\u2026 [+3359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "author": null, "title": "Continuano le operazioni di smantellamento del radiotelescopio di Arecibo - Hardware Upgrade", "description": "Durante questi mesi, nella zona di foresta dove si trova il radiotelescopio di Arecibo, sono proseguite le operazioni di rimozione dei detriti e smantellamento delle strutture. Si pensa anche alla conservazione per motivi storici.", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/scienza-tecnologia/continuano-le-operazioni-di-smantellamento-del-radiotelescopio-di-arecibo_99095.html", "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/radiotelescopio-di-arecibo-news-2021_720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:53:41Z", "content": "Dopo il drammatico crollo di Dicembre 2020, per il radiotelescopio di Arecibo si \u00e8 aperta la fase di smantellamento e rimozione dei detriti della struttura. Il tutto servir\u00e0 per ripulire la zona di f\u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "author": null, "title": "La NASA si prepara ad attivare il backup sul telescopio spaziale Hubble - Hardware Upgrade", "description": "La NASA sta lavorando duramente per riportare in attivit\u00e0 il telescopio spaziale Hubble. Secondo le ultime informazioni, la prossima settimana potrebbe essere attivato l'hardware di backup dopo i test positivi di questi giorni.", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/scienza-tecnologia/la-nasa-si-prepara-ad-attivare-il-backup-sul-telescopio-spaziale-hubble_99094.html", "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/telescopio-spaziale-hubble-guasto-2021_720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:03:30Z", "content": "Continuano i test per cercare di riportare all'operativit\u00e0 il telescopio spaziale Hubble. Dopo il guasto registrato il 13 Giugno, non \u00e8 stato pi\u00f9 possibile continuare la campagna osservativa anche se\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Everyeye.it"}, "author": "https://www.facebook.com/salvo.privitera.5", "title": "Ingenuity, l'elicottero su Marte, ci invia delle splendide foto a colori - Everyeye Tech", "description": "Il piccolo elicottero Ingenuity si sta davvero impegnando sul Pianeta Rosso e recentemente ci ha restituito delle incredibili immagini a colore.", "url": "https://tech.everyeye.it/notizie/ingenuity-elicottero-marte-invia-splendide-foto-colori-528607.html", "urlToImage": "https://images.everyeye.it/img-notizie/ingenuity-elicottero-marte-invia-splendide-foto-colori-v3-528607.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:59:00Z", "content": "L'elicottero Ingenuity ha recentemente condotto il suo nono volo su Marte e, per \"festeggiare\" l'avvenimento, ha inviato sul nostro pianeta delle nuove immagini mentre sorvolava il paesaggio roccioso\u2026 [+1280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Avvenire.it"}, "author": "Assuntina Morresi", "title": "Scienza e politica: cosa ci insegna il \u00abmix vaccinale\u00bb - Avvenire", "description": "Il via libera alla seconda dose di tipo diverso \u00e8 stato dato dal governo con una decisione prudenziale e non basata su dati specifici. Un precedente da valutare", "url": "https://www.avvenire.it/opinioni/pagine/cosa-insegna-il-mix-vaccinale-su-scienza-politica-e-regole", "urlToImage": "https://www.avvenire.it/c/2021/PublishingImages/33ce7b30e3ea409f802be7d42d214dd4/89a7f9f45b_75795782.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:55:12Z", "content": "Ansa\r\nLa decisione del mix vaccinale, con la possibilit\u00e0 di scegliere se completare o meno la vaccinazione con AstraZeneca (AZ), \u00e8 di quelle che segna un prima e un dopo nel rapporto fra scienza, ent\u2026 [+7215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalscience.it"}, "author": "Fulvia Croci", "title": "Encelado, l'attivit\u00e0 sismica rivela dettagli sullo spessore della crosta ghiacciata - Global Science", "description": "Lo studio della Nasa potrebbe rivelare di pi\u00f9 sulla crosta ghiacciata e sull\u2019abitabilit\u00e0 dell\u2019oceano nascosto della luna di Saturno", "url": "https://www.globalscience.it/27856/encelado-lattivita-sismica-rivela-dettagli-sullo-spessore-della-crosta-ghiacciata/", "urlToImage": "https://www.globalscience.it/wp-content/uploads/2021/07/encelado-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:03:01Z", "content": "Lattivit\u00e0 sismica della luna di Saturno, Encelado, potrebbe fornire indizi sullo spessore della sua crosta di ghiaccio e sullabitabilit\u00e0 del suo oceano nascosto. Lo afferma uno studio condotto dalla \u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "esquire.com"}, "author": "Redazione", "title": "Abbiamo capito come trovare i pianeti in cui c'\u00e8 vita, forse - esquire.com", "description": "Un gruppo di ricercatori ha scoperto il motivo per cui sulla Terra c'\u00e8 ossigeno, e di conseguenza si \u00e8 formata la vita complessa.", "url": "https://www.esquire.com/it/lifestyle/tecnologia/a36978004/perche-terra-vita/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-ab12879-1625823204.jpg?crop=1xw:0.6376386170906719xh;center,top&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-09T10:13:15Z", "content": "C'\u00e8 una nuova teoria che riguarda l'emergere della vita complessa sui pianeti e le condizioni che la favorirebbero. Da sempre cerchiamo di capire quali sono le caratteristiche che hanno reso la Terra\u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libero.it"}, "author": null, "title": "Giardini urbani per api: cos\u00ec la Germania vuol salvare gli insetti dall\u2019estinzione - Libero Tecnologia", "description": "Il declino nel numero di insetti impollinatori vale una perdita di 200 miliardi l'anno. Giardini urbani per api: cos\u00ec la Germania le salva dall\u2019estinzione.", "url": "https://tecnologia.libero.it/giardini-api-germania-estinzione-46168", "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/tecnologia/cms/2021/07/api-aree-verdi-berlino-germania.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:08:22Z", "content": "Non pi\u00f9 soltanto le aree dedicate ai cani, quelle che in Italia si chiamano appunto \"aree sgambamento cani\". Allinterno dei parchi pubblici urbani della Germania sono spuntati pi\u00f9 di cento di fazzole\u2026 [+2377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Rt Italia in lieve aumento a 0,66, aumenta anche incidenza - Rai News", "description": "L'incidenza, passa da 9 a 11 casi per centomila abitanti. Oggi\u00a0la Cabina di regia per il monitoraggio settimanale.\u00a0Sileri: \"A fine mese avremo numeri 3-4 volte superiori\"", "url": "https://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Coronavirus-Rt-Italia-in-lieve-aumento-a-0-virgola-66-aumenta-anche-incidenza-f81180fc-23aa-45f5-b0d4-73de932e3fa5.html", "urlToImage": "https://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2021/06/1624303545406.ap_int_damico_anelli_medici_sospesi.transfer_frame_1239.png", "publishedAt": "2021-07-09T08:55:00Z", "content": "09 luglio 2021In leggero aumento l'indice Rt in Italia, che passa dallo 0,63 della scorsa settimana a 0,66 di questa. E' quanto emerge, si apprende, dalla Cabina di regia per il monitoraggio settiman\u2026 [+8259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Focus.it"}, "author": null, "title": "A Space Adventure si \"vive\" l'esplorazione spaziale - Focus", "description": "Dal 10 luglio a Fiumefreddo Bruzio (Cosenza) \"atterra\" la mostra che ha gi\u00e0 fatto vivere l'emozione dell'esplorazione spaziale a milioni di appassionati a Tel Aviv, Johannesburg, Bucarest, Torino...", "url": "https://www.focus.it/scienza/spazio/space-adventure-mostra-fiumefreddo-cosenza", "urlToImage": "https://www.focus.it/images/2021/07/09/space-adventure_1020x680.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:58:15Z", "content": "Space Adventure dopo Copenaghen, Tel Aviv, Johannesburg, Varsavia, Bucarest, Torino, sbarca ora a Fiumefreddo Bruzio, in Calabria con oggetti originali come un autentico frammento di roccia lunare e \u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "author": "Quotidiano Nazionale", "title": "Indice Rt Italia e incidenza in crescita: i nuovi dati. I contagi regione per regione - QUOTIDIANO NAZIONALE", "description": "L'Rt Italia passa questa settimana da 0.63 a 0.66, l'incidenza da 9 a 11. L'aumento e il calo dei positivi regione per regione: Marche + 131%, Valle d'Aosta - 60%. Tutte le regioni\u00a0in zona bianca. Brusaferro: \"Conteggiati solo i sintomatici: attenzione agli a\u2026", "url": "https://www.quotidiano.net/cronaca/indice-rt-incidenza-italia-e-regioni-1.6572018", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6572029.1625815700%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-07-09T07:28:20Z", "content": "Roma, 9 luglio 2021 - Cresce, anche se di poco la curva dei contagi (qui i dati del bollettino di ieri 8 luglio) e si registra un leggero aumento anche dell'indice\u00a0di\u00a0trasmissibilit\u00e0Rt\u00a0Italia e dell'\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gelocal.it"}, "author": "Lucia Aviani", "title": "Paolo Diacono, pioggia di cento al liceo linguistico e a quello delle scienze umane: 23 bravissimi, a cinque assegnata la lode - Il Messaggero Veneto", "description": "Una pioggia di cento  al liceo linguistico e a quello delle scienze umane\u00a0Tredici le eccellenze registrate nel primo indirizzo di studi, dieci nel secondo", "url": "https://messaggeroveneto.gelocal.it/udine/cronaca/2021/07/09/news/al-paolo-diacono-23-bravissimi-a-cinque-assegnata-la-lode-1.40479160", "urlToImage": "https://messaggeroveneto.gelocal.it/image/contentid/policy:1.40479223:1625816362/san%20pietro.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=c856bec", "publishedAt": "2021-07-09T07:27:08Z", "content": "SAN PIETRO AL NATISONE.\u00a0Pioggia di 100 ai licei delle scienze umane e linguistico annessi al Convitto Paolo Diacono: nel primo istituto le eccellenze sono state 10, con una lode; nel secondo 13, con \u2026 [+681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Andrea Aparo von Fl\u00fce", "title": "Dart, la missione per la difesa planetaria \u00e8 necessaria ma piena di condizionali - Il Fatto Quotidiano", "description": "\"Investire denaro sulla difesa planetaria \u00e8 cosa buona e giusta. O no?\"", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/09/dart-la-missione-per-la-difesa-planetaria-e-necessaria-ma-piena-di-condizionali/6252540/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/09/mondo_mappamondo_terra.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:13:58Z", "content": "Mai Aida \u00e8 stata cos\u00ec celeste. Non parliamo dellopera di Giuseppe Verdi, ma della collaborazione internazionale Asteroid Impact and Deflection Assessment, ovvero valutazione della deflessione di aste\u2026 [+7684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteolive.it"}, "author": null, "title": "La quiete dopo la TEMPESTA al nord, ancora CALDO al sud - MeteoLive.it", "description": "Leggi la notizia 'La quiete dopo la TEMPESTA al nord, ancora CALDO al sud' sul sito di Meteolive. Approfondimenti, news e analisi meteo su Meteolive.", "url": "https://www.meteolive.it/news/Prima-pagina/1/la-quiete-dopo-la-tempesta-al-nord-ancora-caldo-al-sud/90994/", "urlToImage": "https://script.meteolive.it/admin/immaginiNotizie/SRC/__145100___rytutyuji.gif", "publishedAt": "2021-07-09T06:10:50Z", "content": "Le cronache si sono occupate e si occuperanno dei danni avvenuti ieri sul nord Italia a seguito del transito dell'intensa perturbazione che da giorni seguivamo su carte e modelli.\r\nL'aria pi\u00f9 fresca \u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gelocal.it"}, "author": "Marco Ballico", "title": "Il presidente della Federazione Ordini dei medici: \u00abIl comportamento di De Monte \u00e8 incompatibile con il mestiere\u00bb - Il Messaggero Veneto", "description": "Parla Anelli, presidente della Federazione nazionale degli Ordini dei medici", "url": "https://messaggeroveneto.gelocal.it/udine/cronaca/2021/07/09/news/comportamento-di-de-monte-incompatibile-con-il-mestiere-1.40477251", "urlToImage": "https://messaggeroveneto.gelocal.it/image/contentid/policy:1.40477255:1625775797/medici.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=e296208", "publishedAt": "2021-07-09T05:34:31Z", "content": "UDINE.\u00a0Il comportamento \u00e8 \u00abincompatibile\u00bb con il mestiere. Filippo Anelli, presidente della Federazione nazionale degli Ordini dei medici chirurghi e odontoiatri, interviene, da collega, sul caso De \u2026 [+3846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forlitoday.it"}, "author": "Giovanni Petrillo", "title": "A tutta chimica, Pietro racconta il suo ciclo all'Itis: \"La lode? Servono obiettivi e passione\" - Forl\u00ecToday", "description": "Pietro Battistini, studente della 5A indirizzo Chimica e Materiali, ha concluso il percorso di studi all'istituto tecnico industriale \"Marconi\" con un 100 arricchito...", "url": "https://www.forlitoday.it/cronaca/a-tutta-chimica-pietro-racconta-il-suo-ciclo-all-itis-la-lode-servono-obiettivi-e-passione.html", "urlToImage": "https://www.forlitoday.it/~media/horizontal-hi/53573235731076/pietro-itis-2021-2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Notiziescientifiche.it"}, "author": null, "title": "Terra a palla di neve, ecco come fece la vita a resistere - Notizie scientifiche.it", "description": "Sarebbero stati anche alcuni particolari cambiamenti nell\u2019orbita terrestre ad aver favorito La permanenza della vita sulla Terra durante un lunghissimo periodo di glaciazione secondo un nuovo\u2026", "url": "https://notiziescientifiche.it/terra-a-palla-di-neve-ecco-come-fece-la-vita-a-resistere/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/notiziescientifiche.it/wp-content/uploads/2021/07/terra-a-palla-di-neve-glaciazione.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-08T19:48:57Z", "content": "Terra a palla di neve (credito: Neethis, Wikimedia Commons)\r\nSarebbero stati anche alcuni particolari cambiamenti nell\u2019orbita terrestre ad aver favorito La permanenza della vita sulla Terra durante u\u2026 [+4804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "author": "Gabriella Mazzeo", "title": "Meteo weekend, il Colonnello Giuliacci spiega che le alte temperature avranno vita breve - Fanpage.it", "description": "Durante il consueto appuntamento sul canale Youtube di Fanpage.it, il Colonnello Mario Giuliacci, meteorologo e accademico, ha spiegato che il caldo africano che toccher\u00e0 l'Italia durante il weekend avr\u00e0 vita breve. Secondo l'esperto, arriveranno giorni di te\u2026", "url": "https://www.fanpage.it/attualita/meteo-weekend-il-colonnello-giuliacci-spiega-che-le-alte-temperature-avranno-vita-breve/", "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/2020/07/ESTATE-ASPETTA-GIULIACCI-ARTICOLO.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:32:32Z", "content": "Durante il consueto appuntamento sul canale Youtube di Fanpage.it, il Colonnello Mario Giuliacci, meteorologo e accademico italiano, ha spiegato che le temperature vicine ai 30 gradi che si registrer\u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Inaf.it"}, "author": "", "title": "Dopo mille anni, la Cina torna a guardare la Crab - Media Inaf", "description": "L\u2019esperimento cinese Lhaaso ha ottenuto misure con precisione senza precedenti dell\u2019emissione della nebulosa del Granchio fra 0.0005 a 1.1 PeV. Pubblicato oggi su Science, \u00e8 un risultato fondamentale per l\u2019impiego della Crab come \u201ccalibratore\u201d nello studio de\u2026", "url": "https://www.media.inaf.it/2021/07/08/misure-crab-nebula-lhaaso/", "urlToImage": "https://www.media.inaf.it/wp-content/uploads/2021/07/img-270002-664x464.png", "publishedAt": "2021-07-08T18:10:22Z", "content": "Testimonianza scritta dellosservazione della supernova del 1054. Crediti: Institute of High Energy Physics\r\nCirca dieci secoli fa 967 anni, per lesattezza: era il 4 luglio 1054 gli astronomi cinesi d\u2026 [+2739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vicenzatoday.it"}, "author": "Redazione", "title": "Meteo, le previsioni per il weekend: torna il caldo - VicenzaToday", "description": "Venerd\u00ec all'insegna di temperature prossime alla norma. Da sabato circolazione prevalentemente anticiclonica, temperature in aumento.", "url": "https://www.vicenzatoday.it/meteo/previsioni-meteo-9-10-11-luglio.html", "urlToImage": "https://www.vicenzatoday.it/~media/horizontal-hi/68691963933893/caldo-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:41:35Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lasicilia.it"}, "author": "La Sicilia", "title": "Weekend con temperature in calo, da marted\u00ec arrivano le prime piogge - La Sicilia", "description": "Dalla prossima settimana che cambier&agrave; il panorama meteorologico con una prima brusca frenata all&#39;estate. In particolare la differenza climatica potrebbe concretizzarsi marted&igrave; 14&nbsp;luglio, quando arriver&agrave; una depressione&nbsp;ricol\u2026", "url": "https://www.lasicilia.it/cronaca/news/weekend_con_temperature_in_calo_da_martedi_arrivano_le_prime_piogge-1271289/", "urlToImage": "https://binaries.lasicilia.it/2021/07/08/164143192-22a12667-3fe5-46c4-8761-c0d433ef038f.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:46:18Z", "content": "Si profila un weekend pi\u00f9 \"sopportabile\" in Sicilia per quanto riguarda le temperature. Dopo l'ondata di calore che ha investito l'Isola in questi ultimi tr giorni le previsioni indicano per sabato e\u2026 [+1594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Punto-informatico.it"}, "author": "Luca Colantuoni", "title": "Telescopio Hubble: test della procedura di backup (update) - Punto Informatico", "description": "La NASA ha avviato i test della procedura di backup che dovrebbe essere eseguita sul telescopio Hubble, attualmente in modalit\u00e0 provvisoria.", "url": "https://www.punto-informatico.it/telescopio-hubble-test-procedura-backup/", "urlToImage": "https://www.punto-informatico.it/app/uploads/2021/06/Telescopio-spaziale-Hubble.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:34:19Z", "content": "A distanza di oltre tre settimane, la NASA non ha ancora risolto il problema al payload computer di Hubble. Gli ingegneri hanno avviato i test della procedura di backup che dovrebbe essere eseguita s\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Affaritaliani.it"}, "author": "Redazione Affaritaliani", "title": "Variante Delta, Nuove chiusure? Irragionevoli. Il virus circola... - Affaritaliani.it", "description": "Intervista a Maria Rita Gismondo, direttrice del laboratorio di microbiologia clinica, virologia e diagnostica delle bio emergenze dell'ospedale Sacco di Milano", "url": "https://www.affaritaliani.it/coronavirus/variante-delta-nuove-chiusure-irragionevoli-il-virus-circola-749042.html", "urlToImage": "https://www.affaritaliani.it/static/upl2020_1/gism/gismondo.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:04:00Z", "content": "Di Alberto Maggi\r\n\"E' assolutamente impossibile fare oggi delle previsioni su quello che accadr\u00e0 dopo l'estate. Primo perch\u00e9 non sappiamo come si comporter\u00e0 il virus, secondo perch\u00e9 non conosciamo qu\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Greenme.it"}, "author": "Francesca Mancuso", "title": "Capricornidi: stiamo per ammirare uno degli sciami di meteore pi\u00f9 attesi di luglio - greenMe.it", "description": "Uno degli sciami di meteore pi\u00f9 belli e amati di questo mese sta per fare capolino. Sono le Capricornidi. Come ammirarle al meglio", "url": "https://www.greenme.it/informarsi/universo/capricornidi-meteore-luglio-2021/", "urlToImage": "https://www.greenme.it/wp-content/uploads/2021/07/89952622_m.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:01:26Z", "content": "Ci siamo quasi. Uno degli sciami di meteore pi\u00f9 belli e amati di questo mese sta per fare capolino. Sono le Capricornidi note anche come sigma Capricornidi. Tutto quello che c\u2019\u00e8 da sapere per ammirar\u2026 [+1486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "author": "Marco Castelli", "title": "Meteo Cronaca DIRETTA: FRANCIA, GRANDINATA Devastante spacca TUTTO, le strade come FIUMI di GHIACCIO. Il VIDEO - iLMeteo.it", "description": "Meteo Cronaca DIRETTA: FRANCIA, GRANDINATA Devastante spacca TUTTO, le strade come FIUMI di GHIACCIO. Il VIDEO", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/meteo-cronaca-diretta-francia-grandinata-devastante-spacca-tutto-le-strade-come-fiumi-di-ghiaccio-il-video-203924", "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/B60C1548-E131-48FE-B757-A7C5217A74AC.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T14:40:00Z", "content": "Nelle ultime ore violenti temporali hanno interessato l\u2019area orientale del territorio francese. Piogge torrenziali e pesanti grandinate hanno colpito l\u2019area montuosa dei Vosgi. A Plombi\u00e8res-les-Bains\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "menotti", "title": "Nubifragio su Milano, grandine e piogge torrenziali - Adnkronos", "description": "Secondo le previsioni dell'Arpa, i forti rovesci e le raffiche di vento - con possibilit\u00e0 di tornado - andranno avanti fino a sera", "url": "https://www.adnkronos.com/nubifragio-su-milano-grandine-e-piogge-torrenziali_216tHDoHOmXmMD8w17Gvr3", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/026b-12b4f81bf82b-ae974a9caa92-1000/pioggia_e_grandine.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T14:37:00Z", "content": "Secondo le previsioni dell'Arpa, i forti rovesci e le raffiche di vento - con possibilit\u00e0 di tornado - andranno avanti fino a sera\r\n(Fotogramma) - FOTOGRAMMA\r\nUn violento nubifragio si \u00e8 abbattuto da\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Focus.it"}, "author": null, "title": "La mostra Space Adventure \u00e8 pronta al decollo! - Focus", "description": "Dal 10 luglio al Castello della Valle di Fiumefreddo Bruzio (Cosenza) la mostra Space Adventure: simulatori, installazioni, realt\u00e0 virtuale...  per provare le esperienze di un vero astronauta.", "url": "https://www.focus.it/scienza/spazio/mostra-space-adventure", "urlToImage": "https://www.focus.it/images/2021/07/08/space-adventure-2_1020x680.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:52:05Z", "content": "In attesa che i viaggi spaziali per turisti abbiano prezzi pi\u00f9 abbordabili (proprio per i prossimi giorni sono i programma i primi costosissimi voli delle compagnie spaziali private Blue Origin e Vir\u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "3bmeteo.com"}, "author": "Carlo Migliore", "title": "METEO e AMBIENTE: vasti incendi in California, un TORNADO DI FUOCO cosi grande da essere visibile dal radar. Video - 3bmeteo", "description": "IL TORNADO DI FUOCO PIU' GRANDE MAI FILMATO: talmente grande da essere rilevato persino dai radar meteorologici, esattamente come un tornado naturale Ma qui abbiamo a che fare con un evento forzato dai vasti incendi che hanno imperversato nel nord della Calif\u2026", "url": "https://www.3bmeteo.com/giornale-meteo/meteo-e-ambiente--vasti-incendi-in-california--un-tornado-di-fuoco-cosi-grande-da-essere-visibile-dal-radar--video-492536", "urlToImage": "https://image.3bmeteo.com/images/newarticles/w_1280/gigantesco-firenado-o-tornado-di-fuoco-filmato-in-california-3bmeteo-119186.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:28:00Z", "content": "Enorme tornado di fuoco o Firenado filmato in California durante gli incendi.\r\nGigantesco Firenado o Tornado di fuoco, filmato in California\r\nIL TORNADO DI FUOCO PIU' GRANDE MAI FILMATO: talmente gra\u2026 [+410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Everyeye.it"}, "author": "https://www.facebook.com/salvo.privitera.5", "title": "A che velocit\u00e0 si espande l'Universo? Nuova misurazione ci d\u00e0 forse una risposta - Everyeye Tech", "description": "La Costante di Hubble \u00e8 un parametro cosmologico che serve per misurare il tasso di espansione dell'universo. Non abbiamo una cifra precisa, fino a ora.", "url": "https://tech.everyeye.it/notizie/velocita-espande-universo-nuova-misurazione-risposta-528412.html", "urlToImage": "https://images.everyeye.it/img-notizie/a-velocita-espande-universo-nuova-misurazione-risposta-v4-528412.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:13:00Z", "content": "A che velocit\u00e0 si sta espando l'Universo? Questa semplice domanda ha creato innumerevoli mal di testa agli scienziati che hanno cercato di rispondere al quesito. Il motivo \u00e8 semplice: ci sono due mis\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "author": null, "title": "Stazione Spaziale Internazionale: confermato il lancio del modulo Nauka il 21 Luglio - Hardware Upgrade", "description": "Roscosmos e Dmitry Rogozin hanno confermato ufficialmente che il modulo scientifico Nauka partir\u00e0 in direzione della Stazione Spaziale Internazionale (ISS) il 21 luglio e vi attraccher\u00e0 il 29 luglio. I problemi sono stati risolti.", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/scienza-tecnologia/stazione-spaziale-internazionale-confermato-il-lancio-del-modulo-nauka-il-21-luglio_99064.html", "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/iss-modulo-nauka-lancio_720.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:38:08Z", "content": "Inizialmente erano solo \"voci di corridoio\" che dovevano essere confermate ufficialmente. Questa volta per\u00f2 \u00e8 arrivata l'ufficialit\u00e0 grazie alle parole di Dmitry Rogozin (direttore generale dell'agen\u2026 [+2074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Piusanipiubelli.it"}, "author": "Arianna Preciballe", "title": "Attivit\u00e0 fisica: i benefici per il cervello - Pi\u00f9 Sani Pi\u00f9 Belli", "description": "Il movimento non solo apporta molteplici e ben noti benefici fisici, ma migliora anche le performance cognitive. Questo vale per tutti, ma soprattutto per", "url": "https://www.piusanipiubelli.it/lifestyle/attivita-fisica-i-benefici-per-il-cervello.php", "urlToImage": "https://www.piusanipiubelli.it/wp-content/uploads/2012/08/Schermata-2021-07-05-alle-23.47.05.png", "publishedAt": "2021-07-08T12:30:59Z", "content": "Il movimento non solo apporta molteplici e ben noti benefici fisici, ma migliora anche le performance cognitive. Questo vale per tutti, ma soprattutto per i pi\u00f9 giovani, perch\u00e9 influisce sullo svilup\u2026 [+3126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteolive.it"}, "author": null, "title": "Meteo 15 giorni: ancora INSIDIE TEMPORALESCHE sull'estate italica - MeteoLive.it", "description": "Leggi la notizia 'Meteo 15 giorni: ancora INSIDIE TEMPORALESCHE sull'estate italica' sul sito di Meteolive. Approfondimenti, news e analisi meteo su Meteolive.", "url": "https://www.meteolive.it/news/Meteo-15-giorni/45/meteo-15-giorni-ancora-insidie-temporalesche-sull-estate-italica/90982/", "urlToImage": "https://script.meteolive.it/admin/immaginiNotizie/SRC/__145082___rutyu.gif", "publishedAt": "2021-07-08T12:23:56Z", "content": "Luglio, il mese centrale dell'estate mediterranea, sta per superare la sua prima quindicina. Sembra confermata a met\u00e0 della settimana prossima, una nuova parentesi temporalesca che impegner\u00e0 soprattu\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteolive.it"}, "author": null, "title": "METEO A 7 GIORNI: anticiclone ma non per molto - MeteoLive.it", "description": "Leggi la notizia 'METEO A 7 GIORNI: anticiclone ma non per molto' sul sito di Meteolive. Approfondimenti, news e analisi meteo su Meteolive.", "url": "https://www.meteolive.it/news/In-primo-piano/2/meteo-a-7-giorni-anticiclone-ma-non-per-molto/90975/", "urlToImage": "https://script.meteolive.it/admin/immaginiNotizie/SRC/__145070___img1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:20:23Z", "content": "Nelle ultime ore un violento temporale ha colpito duramente alcune province del Piemonte, dove la pioggia e la grandine sono state accompagnate da raffiche di vento estremamente intense. Questo tempo\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "author": "Carlo Testa", "title": "Meteo AGOSTO: ci sono NUOVI IMPORTANTI AGGIORNAMENTI per il MESE delle VACANZE ESTIVE. MAPPE e PREVISIONI - iLMeteo.it", "description": "Meteo AGOSTO: arriva la PROIEZIONE UFFICIALE per il MESE delle VACANZE ITALIANE. Vi diciamo le ultimissime NOVITA'", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/meteo-agosto-arriva-la-proiezione-ufficiale-per-il-mese-delle-vacanze-italiane-vi-diciamo-le-ultimissime-novita-112006", "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/Agosto-10721.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:20:00Z", "content": "Previsioni meteo per agostoCi sono novit\u00e0 per il prossimo mese di agosto! Laclassica estate italiana sembra sparita. L'anticiclone delle Azzorre, un tempo dominante specie nel trimestre estivo, riman\u2026 [+2384 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Risolto il mistero delle violente esplosioni delle ipernovae - Scienza & Tecnica - Agenzia ANSA", "description": "(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/canale_scienza_tecnica/notizie/spazio_astronomia/2021/07/08/risolto-il-mistero-delle-violente-esplosioni-delle-ipernovae_8b8b869a-c5a5-47a2-982a-82fcd4451025.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/7/8/9e395a4a6223616b4e74d7cc4f7e24a8.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:35:11Z", "content": "Risolto il mistero di una delle pi\u00f9 violente esplosioni stellari, 10 volte pi\u00f9 potenti di una supernova, quello di una ipernova esplosa nella Via Lattea circa 13 miliardi di anni fa. Gli indzi che ha\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalscience.it"}, "author": "Redazione", "title": "L'Intelligenza Artificiale per trovare le onde gravitazionali - Global Science", "description": "Grazie ad un nuovo framework di intelligenza artificiale \u00e8 ora possibile elaborare mesi di dati sulle onde gravitazionali in pochi minuti. Lo studio pubblicato su Nature Astronomy", "url": "https://www.globalscience.it/27832/lintelligenza-artificiale-per-trovare-le-onde-gravitazionali/", "urlToImage": "https://www.globalscience.it/wp-content/uploads/2021/07/intelligenza-artificiale-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:34:57Z", "content": "LIntelligenza Artificiale a supporto dellastronomia delle Onde Gravitazionali. \u00c8 quanto ipotizzato da Eliu Huerta dell\u2019Argonne National Laboratory del Dipartimento dell\u2019Energia degli Stati Uniti (DOE\u2026 [+2701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "esquire.com"}, "author": "Redazione", "title": "Avvistato uno sciame di buchi neri nella Via Lattea, e gli scienziati non sanno cosa pensare - esquire.com", "description": "La sua distorsione gravitazionale avrebbe sfilacciato un ammasso globulare.", "url": "https://www.esquire.com/it/lifestyle/tecnologia/a36955387/buchi-neri-ammasso-globulare/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-582650174-1625742411.jpg?crop=1.00xw:0.705xh;0,0.135xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-08T11:25:17Z", "content": "Palomar 5 \u00e8 un ammasso globulare unico, con caratteristiche che non abbiamo mai riscontrato da nessuna altra parte. Si trova nella costellazione del Serpente e dista circa 30 mila anni luce dalla Ter\u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Focus.it"}, "author": null, "title": "Come vanno le cose sulla stazione spaziale cinese? - Focus", "description": "Lontano dai riflettori, prosegue l'attivit\u00e0 dei tre astronauti a bordo della stazione spaziale cinese: qualche giorno fa la prima attivit\u00e0 fuori dalla stazione.", "url": "https://www.focus.it/scienza/spazio/stazione-spaziale-cinese-come-va", "urlToImage": "https://www.focus.it/images/2021/07/07/stazione-spaziale-cinese_1020x680.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:35:34Z", "content": "Mentre prosegue regolarmente l'esplorazione del rover cinese su Marte, anche a bordo della stazione spaziale cinese Tiangong si susseguono secondo programma le attivit\u00e0 dei tre taiconauti (cos\u00ec vengo\u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gelocal.it"}, "author": "Andrea Gabbi", "title": "Da Ospitaletto all\u2019Adriatico con i cinquantini per ricordare gli amici che non ci sono pi\u00f9 - La Gazzetta di Mantova", "description": "Il viaggio di un gruppo di Ospitaletto: dai 30 ai 60 anni in sella ai motorini della giovent\u00f9 fino a Milano Marittima", "url": "https://gazzettadimantova.gelocal.it/mantova/cronaca/2021/07/08/news/da-ospitaletto-all-adriatico-con-i-cinquantini-per-ricordare-gli-amici-che-non-ci-sono-piu-1.40475686", "urlToImage": "https://gazzettadimantova.gelocal.it/image/contentid/policy:1.40475684:1625736997/ospitalettoB.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=53ce2fc", "publishedAt": "2021-07-08T09:50:10Z", "content": "OSPITALETTO. Una storia di amicizia, di ricordi, di vita. Ospitaletto non smette mai di stupire. Un paese che non \u00e8 nemmeno comune, diviso tra due propriet\u00e0 (Marcaria e Castellucchio), ma che esprime\u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Veronasera.it"}, "author": "La Redazione", "title": "Coronavirus, contagi in aumento. Provincia di Verona \u00absorvegliata speciale\u00bb - VeronaSera", "description": "Il Veronese \u00e8 tra i territori italiani in cui l'incidenza dei casi settimanali ogni 100mila abitanti \u00e8 cresciuta di pi\u00f9 nelle ultime settimane", "url": "https://www.veronasera.it/cronaca/coronavirus-covid-19-verona-aumento-incidenza-8-luglio-2021.html", "urlToImage": "https://www.veronasera.it/~media/horizontal-hi/34399739037761/laboratorio-analisi-test-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:48:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Meteoweb.eu"}, "author": "Beatrice Raso", "title": "Estofex lancia l\u2019allarme per il Nord Italia: attenzione a grandine di grandi dimensioni, forti venti e tornado - MeteoWeb", "description": "Allerta Meteo per forte maltempo al Nord Italia oggi: Estofex lancia l'allarme per grandine di grandi dimensioni, forti venti e tornado che potranno essere forti o violenti", "url": "https://www.meteoweb.eu/2021/07/allerta-meteo-estofex-per-il-nord-italia-per-l8-luglio/1703279/", "urlToImage": "https://www.meteoweb.eu/wp-content/uploads/2020/07/allerta-meteo-tornado.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:40:24Z", "content": "Violenti temporali hanno iniziato a colpire il Nord Italia gi\u00e0 nella seconda parte della giornata di ieri, mercoled\u00ec 7 luglio, ma oggi i fenomeni saranno ancora pi\u00f9 intensi e diffusi. Estofex (Europe\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Everyeye.it"}, "author": "https://www.facebook.com/salvo.privitera.5", "title": "\u00c8 davvero possibile Terraformare Marte? Vediamo come potremmo fare - Everyeye Tech", "description": "L'umanit\u00e0 riuscir\u00e0 un giorno a Terraformare Marte? Sicuramente si tratta di un grande punto interrogativo e, almeno per ora, sembra improbabile.", "url": "https://tech.everyeye.it/notizie/davvero-possibile-terraformare-marte-vediamo-come-potremmo-fare-528354.html", "urlToImage": "https://images.everyeye.it/img-notizie/e-davvero-possibile-terraformare-marte-vediamo-come-potremmo-fare-v4-528354.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:31:00Z", "content": "Marte una volta era un pianeta in cui esisteva molto probabilmente dell'acqua liquida. Oggi il corpo celeste \u00e8 freddo, arido e non potrebbe ospitare alcun tipo di vita (almeno per come la conosciamo \u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Antiche tombe distribuite come le galassie - News - Agenzia ANSA", "description": "Le sepolture sono raggruppate a centinaia intorno a nuclei dove si trovano probabilmente quelle pi\u00f9\r\nantiche e importanti\r\n\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/canale_scienza_tecnica/notizie/ragazzi/news/2021/07/08/antiche-tombe-distribuite-come-le-galassie-_4d39183d-0d13-4830-8b6a-850683e5bc60.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/7/8/5e0fb19aac44e9b58d80fe519febd962.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:20:31Z", "content": "Migliaia di tombe islamiche costruite nei secoli nella regione sudanese del Kessala sono distribuite secondo uno schema simile a quello delle galassie: grazie a un modello statistico usato in astrofi\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chedonna.it"}, "author": "Olga L", "title": "Test del Quadro | Qual \u00e8 la tua arma di seduzione? - CheDonna.it", "description": "Ogni donna punta su determinate armi per catturare l'attenzione di un potenziale partner: scopri quali sono le tue con il test del quadro.", "url": "https://www.chedonna.it/2021/07/08/test-quadro-seduzione/", "urlToImage": "https://www.chedonna.it/wp-content/uploads/2021/07/test-gatto.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:30:02Z", "content": "Il test del quadro ti porter\u00e0 a scoprire un lato della tua personalit\u00e0 a cui non sempre presti particolare attenzione: la strategia (a volte anche inconsapevole) che utilizzi per sedurre qualcuno.\r\nS\u2026 [+4613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteoweb.eu"}, "author": "Redazione MeteoWeb", "title": "Maltempo: vento, pioggia e grandine distruggono un supermercato a Novara | Video MeteoWeb - Meteo Web", "description": "Il maltempo sul Piemonte non accenna a diminuire. Ancora oggi grandine e temporali stanno interessando in particolare il biellese e il novarese. Gi\u00e0 ieri pomeriggio vento e pioggia hanno", "url": "https://www.meteoweb.eu/video-gallery/maltempo-vento-pioggia-e-grandine-distruggono-un-supermercato-a-novara/id/572503567/", "urlToImage": "https://www.meteoweb.eu/wp-content/uploads/2021/03/logo_mw_1200-1024x621.png", "publishedAt": "2021-07-08T08:17:00Z", "content": "Il maltempo sul Piemonte non accenna a diminuire. Ancora oggi grandine e temporali stanno interessando in particolare il biellese e il novarese. Gi\u00e0 ieri pomeriggio vento e pioggia hanno \u00bb Continua a\u2026 [+7 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Giacomo Talignani", "title": "Il caldo uccide pi\u00f9 del Covid: !cinque milioni i decessi in un anno provocati dai cambiamenti climatici\" - la Repubblica", "description": "Il dato rilevato da un gruppo di ricercatori cinesi della Monash University e della Shandong University che hanno appena pubblicato uno studio su The Lancet Pl\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/07/08/news/il_caldo_uccide_piu_del_covid_cinque_milioni_i_decessi_attribuibili_a_temperature_anomale_provocate_dai_cambiamenti_climati-309440571/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/07/08/100755201-ab6d78ea-684e-4e54-848a-5a339e699323.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:11:00Z", "content": "Il caldo, cos\u00ec come il freddo estremo, uccide pi\u00f9 del Covid. Se per la pandemia, si spera, grazie ai vaccini troveremo un antidoto per arginare la malattia, per la crisi climatica non ci stiamo impeg\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Ordine Psicologi Lazio", "title": "Santa Maria Capua Vetere, contro la violenza non basta buttare via le mele marce - Il Fatto Quotidiano", "description": "\"Tutti possiamo diventare eroi quotidiani che si oppongono al male\" [di Ordine degli Psicologi del Lazio, con la collaborazione di Philip Zimbardo]", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/08/santa-maria-capua-vetere-contro-la-violenza-non-basta-buttare-via-le-mele-marce/6253257/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/03/23/carcere.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:03:27Z", "content": "di Renato Foschi* e Philip Zimbardo**\r\nDopo l\u2019uccisione di George Floyd, il mondo si \u00e8 reso conto, ancora una volta, che anche nelle societ\u00e0 democratiche sono diffusi atteggiamenti razzisti, violenti\u2026 [+5032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agendadigitale.eu"}, "author": "alessandratalarico", "title": "Detriti spaziali, come prevenirli e rimuoverli: il punto sulle le soluzioni tecnologiche | - Agenda Digitale", "description": "In orbita ci sono oltre 3.200 satelliti parzialmente o completamente inattivi, molti dei quali fuori controllo. Rimuovendone alcuni si ridurrebbe il rischio di pericolose collisioni a catena che potrebbero generare centinaia o migliaia di nuovi detriti. Molte\u2026", "url": "https://www.agendadigitale.eu/mercati-digitali/detriti-spaziali-come-prevenirli-e-rimuoverli-il-punto-sulle-le-soluzioni-tecnologiche/", "urlToImage": "https://imgcdn.agendadigitale.eu/wp-content/uploads/2021/07/01093022/1600px-Geostationary_orbit_ESA375612-e1625124685633.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:32:39Z", "content": "space economy\r\nIl fenomeno della space economycomprende luso sempre maggiore di dati provenienti dallo spazio a beneficio delle attivit\u00e0 umane sulla terra. La maggioranza dei servizi proposti, che ut\u2026 [+5270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "author": "Salvatore de Rosa", "title": "Meteo DIRETTA VIDEO SKY-Tg24: Sara Brusco, temporali al Nord, caldo al Sud - iLMeteo.it", "description": "Meteo DIRETTA VIDEO SKY-Tg24: da Marted\u00ec CICLONE con TEMPORALI e FRESCO", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/meteo-diretta-video-skytg24-da-marted-ciclone-con-temporali-e-fresco-111825", "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/sky10072021.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:24:58Z", "content": "Da marted\u00ec brusco stop all'estate: arriva un ciclone che scatener\u00e0 un'ondata di temporali.\r\nLe previsioni video qui in alto."}, {"source": {"id": null, "name": "Lescienze.it"}, "author": "di Jonathan O'Callaghan/Scientific American", "title": "La cometa gigante che mette in fibrillazione gli astronomi - Le Scienze", "description": "Proveniente dalla remotissima nube di Oort, la cometa pi\u00f9 grande mai avvistata, qualche centinaio di chilometri di diametro, dovrebbe raggiungere il punto di massima vicinanza al Sole nel 2031, giusto il tempo per studiarne l'evoluzione e scoprirne tutti i se\u2026", "url": "https://www.lescienze.it/news/2021/07/08/news/cometa_gigante_nube_oort_bernardinelli_bernstein_avvicinamento_c_2014_un271-4946171/", "urlToImage": "https://www.lescienze.it/images/2021/07/06/082509234-8925c954-dc82-4b68-bf02-145d7f9fb437.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:43:00Z", "content": "Molto al di l\u00e0 delle orbite di Nettuno e Plutone, un\u2019oscura e misteriosa distesa di spazio attrae da sempre gli astronomi. Vi brulicano trilioni (migliaia di miliardi) di comete, scagliate miliardi d\u2026 [+9297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteogiuliacci.it"}, "author": "Col. Mario Giuliacci", "title": "METEO: le tanto sospirate PIOGGE quando arrivano? \u00e8 in atto una GRAVE SICCITA' - MeteoGiuliacci", "description": "Condizioni idriche pessime su molte aree italiane...", "url": "https://www.meteogiuliacci.it/editoriali/meteo-le-tanto-sospirate-piogge-quando-arrivano-%C3%A8-atto-una-grave-siccita", "urlToImage": "https://www.meteogiuliacci.it/sites/default/files/field/image/1625591336.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:07:56Z", "content": "Tendenza\u00a0meteo; le vere\u00a0piogge quando arrivano?\r\nPassano i giorni, piove poco o niente e cos\u00ec si aggrava la siccit\u00e0 in atto su molte regioni dellItalia. Infatti, su gran parte del Centro-sud ed Emili\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "author": null, "title": "I dettagli del nono volo da record di NASA Ingenuity su Marte - Hardware Upgrade", "description": "NASA Ingenuity ha compiuto il suo nono volo con successo. Ma questo lo sapevamo gi\u00e0 da un paio di giorni. Ora per\u00f2 arrivano ulteriori dettagli su quanto accaduto e sulle caratteristiche del test, grazie al JPL.", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/scienza-tecnologia/i-dettagli-del-nono-volo-da-record-di-nasa-ingenuity-su-marte_99044.html", "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/nasa-ingenuity-scheme-2021_720.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:31:01Z", "content": "Abbiamo scritto nella giornata di ieri che il JPL aveva annunciato il 6 Luglio la riuscita del nono volo di NASA Ingenuity su Marte. Nel comunicato iniziale per\u00f2 c'erano solo alcuni dati parziali e n\u2026 [+3887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "esquire.com"}, "author": "Redazione", "title": "Forse abbiamo trovato un pianeta dove c'\u00e8 vita, poco lontano dalla Terra - esquire.com", "description": "Encelado, satellite di Saturno, \u00e8 ormai il sospettato principale nella ricerca di vita nel Sistema solare.", "url": "https://www.esquire.com/it/lifestyle/tecnologia/a36950801/encelado-vita/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-615300266-1625651312.jpg?crop=1.00xw:0.428xh;0,0.364xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-08T05:00:18Z", "content": "La sonda Cassini-Huygens \u00e8 stata lanciata nel 1997 per studiare il sistema di Saturno, compresi i suoi satelliti. 10 anni dopo \u00e8 arrivata su Encelado, il sesto satellite del pianeta, rintracciando un\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Maria Pirro", "title": "Varianti, dalla Alfa alla Delta: ecco tutte le mutazioni del Covid. Il virologo Portella: \u00abLa Kappa presto dilagher\u00e0\u00bb - Il Messaggero", "description": "Eccolo, l\u2019alfabeto delle varianti. Lo compone Giuseppe Portella, professore ordinario e...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/moltosalute/varianti_covid_italia_variante_delta_sintomi_quali_sono_delta_kappa_sintomi_virologo_giuseppe_portella-6065384.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/53/84/6065384_1908_giuseppeportella.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:01Z", "content": "Eccolo, l\u2019alfabeto delle varianti. Lo compone Giuseppe Portella, professore ordinario e direttore del laboratorio di virologia del Policlinico Federico II di Napoli. L\u2019esperto seleziona i tamponi per\u2026 [+3780 chars]"}]}