{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Kriptokoin.com"}, "author": "Mesut \u0130nan", "title": "Analist: Bu Altcoin projesi, 3. \u00c7eyre\u011fin Y\u0131ld\u0131z\u0131 Olacak! - Kriptokoin.com", "description": "Yak\u0131n tarihli y\u00fckselme ve ortakl\u0131k geli\u015fmelerine sahip olan bu altcoin projesi, analiste g\u00f6re 2021'in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finin y\u0131ld\u0131z\u0131 olacak.", "url": "https://kriptokoin.com/bu-altcoin-3-ceyregin-yildizi-olacak/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/kriptokoin.com/wp-content/uploads/2021/07/PTKRGLSNCZA4FMK56JFTOJ2JTQ.jpg?fit=768%2C512&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T22:00:00Z", "content": "En b\u00fcy\u00fck be kripto paradan biri bu altcoin projesi, analistlere g\u00f6re 2021\u2019in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyreinde en iyi performans g\u00f6steren isim olacak. Proje hakknda bu d\u00fc\u00fcncelerin olumasnn en b\u00fcy\u00fck sebebiyse, yakn ta\u2026 [+3780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kriptokoin.com"}, "author": "Mesut \u0130nan", "title": "Elon Musk Tweet Att\u0131 ve Bu Altcoin'i Hareketlendirdi! - Kriptokoin.com", "description": "Tweet'leriyle kripto paralar\u0131 etkileyebilen Tesla CEO'su Elon Musk, g\u00fcncel bir payla\u015f\u0131mda bulundu. Detaylar \u015fu sekilde...", "url": "https://kriptokoin.com/elon-musk-tweet-atti-ve-bu-altcoini-hareketlendirdi/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/kriptokoin.com/wp-content/uploads/2021/06/1616698176-Mar9GraciasauntuitElonMuskestconstruyendounaplantadeenergacercadelGolfodeMxicoPORT.jpeg?fit=2000%2C1333&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T21:31:32Z", "content": "Tesla CEO\u2019su Elon Musk, kripto piyasn hareketlendirmeye devam ediyor. Son gelime, Musk\u2019a Twitter \u00fczerinden sorulan bir soru \u00fczerine balad. Konu ise yeni \u00e7kan bir s\u00fcperkahraman filmi, detaylar u ekild\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Fed: Kripto Fiyatlar\u0131ndaki Art\u0131\u015f, Risk \u0130\u015ftah\u0131ndaki Art\u0131\u015f\u0131n Yans\u0131mas\u0131 - Koin B\u00fclteni", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZmh0dHBzOi8va29pbmJ1bHRlbmkuY29tL2ZlZC1rcmlwdG8tZml5YXRsYXJpbmRha2ktYXJ0aXMtcmlzay1pc3RhaGluZGFraS1hcnRpc2luLXlhbnNpbWFzaS0xMDQwNTguaHRtbNIBamh0dHBzOi8va29pbmJ1bHRlbmkuY29tL2ZlZC1rcmlwdG8tZml5YXRsYXJpbmRha2ktYXJ0aXMtcmlzay1pc3RhaGluZGFraS1hcnRpc2luLXlhbnNpbWFzaS0xMDQwNTguaHRtbC9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:12:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "378 milyon dolar de\u011ferindeki Bitcoin'i \u00e7\u00f6pe att\u0131. 12 ay boyunca \u00e7\u00f6pleri arayacak - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "\u0130\u00e7inde 378 Milyon dolar de\u011ferinde Bitcoin i\u00e7eren sabit diski 2013 y\u0131l\u0131nda \u00e7\u00f6pe atan James Howells isimli bir adam kaybetti\u011fi servetini bulmak i\u00e7in 12 ayl\u0131k bir \u00e7\u00f6p arama plan\u0131 uygulayacak.", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/378-milyon-dolar-degerindeki-bitcoini-cope-atti-12-ay-boyunca-copleri-arayacak-462437h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2021/07/100720212256186848405.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:57:00Z", "content": "G\u00fcney Gallerdeki Newport ehrinde yaayan IT \u00e7alan James Howells 2013 ylnda yanllkla \u00e7\u00f6pe att hard diski bir yl boyunca \u00e7\u00f6p sahalarnda aramay planlyor.\r\nThe Sun gazetesinin haberine g\u00f6re Howells, 275 m\u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "15 Temmuz A101 Akt\u00fcel \u00dcr\u00fcnler Katalo\u011fu! Derin dondurucu, z\u00fcccaciye, elektronik ve ev tekstili.. - Haber7", "description": "A101 15 Temmuz 2021 tarihli akt\u00fcel katalog \u00fcr\u00fcnleri belli oldu. A101\u2019in Ald\u0131n Ald\u0131n katalo\u011funda bu haftaya \u00f6zel televizyondan cep telefonuna, derin dondurucudan No-Frost buzdolab\u0131na, elektrikli bisikletten kaykaya, ka\u015f\u0131k \u00e7atal b\u0131\u00e7ak setinden z\u00fcccaciye \u00fcr\u00fcnler\u2026", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/3118774-15-temmuz-a101-aktuel-urunler-katalogu-derin-dondurucu-zuccaciye-elektronik-ve-ev-tekstili", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/a101_15_temmuz_aktuel_urunler_katalogu_derin_dondurucu_zuccaciye_elektronik_ve_ev_tekstili_1625833690_9234.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:00Z", "content": "A101Aldn Aldn katalou yaynland. Her hafta olduu gibi bu hafta da A101 akt\u00fcel katalog \u00fcr\u00fcnleri yine \u00e7ok \u00e7eitli. 15 Temmuz Perembe g\u00fcn\u00fcnden itibaren t\u00fcm A101 marketlerinde kampanya d\u00f6nemi balayacak. Ha\u2026 [+4928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Coinkolik.com"}, "author": null, "title": "Altcoin Daily\u2019ye G\u00f6re Bitcoin (BTC), Ethereum (ETH),Cardano (ADA) ve Bu 6 Altcoin Y\u00fckseli\u015fe Ge\u00e7ebilir - Coinkolik", "description": "Kripto analisti Aaron Arnold, y\u00fckselme potansiyeline sahip olan dokuz kripto varl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Son dakika geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in bizi Twitter ve Telegram kanal\u0131m\u0131zdan takip edebilirsiniz. Altcoin Daily sunucusu, yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 yeni bir videoda \u2026", "url": "https://www.coinkolik.com/altcoin-dailyye-gore-bitcoin-btc-ethereum-ethcardano-ada-ve-bu-6-altcoin-yukselise-gecebilir/", "urlToImage": "https://www.coinkolik.com/wp-content/uploads/2021/07/altcoin-1024x512.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:50:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": "H\u00fcseyin Koyuncu", "title": "T\u00fcrkiye, Avrupa'da konut ve kira fiyatlar\u0131n\u0131n en fazla artt\u0131\u011f\u0131 \u00fclke oldu - Euronews", "description": "T\u00fcrkiye'de artan enflasyon oranlar\u0131 ve T\u00fcrk Liras\u0131'n\u0131n son y\u0131llarda de\u011fer kaybetmesi ekonominin bir\u00e7ok alan\u0131nda oldu\u011fu gibi konut ve kira fiyatlar\u0131n\u0131 de etkiledi.", "url": "https://tr.euronews.com/2021/07/10/turkiye-avrupa-da-konut-ve-kira-fiyatlar-n-n-en-fazla-artt-g-ulke-oldu", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/86/13/76/1000x563_cmsv2_16b4b854-9964-586b-b58b-698d0cf548b7-5861376.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:28:06Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Kritik analiz: Alt\u0131n fiyatlar\u0131 rekor k\u0131racak, yat\u0131r\u0131mc\u0131 alt\u0131na ko\u015facak - Milli Gazete", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpZ2F6ZXRlLmNvbS50ci9oYWJlci83NDA0OTk5L2tyaXRpay1hbmFsaXotYWx0aW4tZml5YXRsYXJpLXJla29yLWtpcmFjYWsteWF0aXJpbWNpLWFsdGluYS1rb3NhY2Fr0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGlnYXpldGUuY29tLnRyL2FtcC9oYWJlci83NDA0OTk5L2tyaXRpay1hbmFsaXotYWx0aW4tZml5YXRsYXJpLXJla29yLWtpcmFjYWsteWF0aXJpbWNpLWFsdGluYS1rb3NhY2Fr?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:23:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kriptokoin.com"}, "author": "Asl\u0131 Din\u00e7er", "title": "Hacker'lar Polisten Onbinlerce Dolarl\u0131k Bitcoin \u00c7ald\u0131! - Kriptokoin.com", "description": "Hacker'lar, Yeni Zelanda polisinin kripto para birimi c\u00fczdan\u0131ndan mevcut kurda 45.000 dolar de\u011ferinde 1.34 Bitcoin (BTC) \u00e7ald\u0131.", "url": "https://kriptokoin.com/hackerlar-polisten-bitcoin-caldi/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/kriptokoin.com/wp-content/uploads/2021/07/0_00gmeXRewTuEA7aN.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "New Zealand Herald tarafndan bildirildii \u00fczere, bilgisayar korsanlar Yeni Zelanda polisinin kripto c\u00fczdanndan mevcut kurda 45.000 dolar deerinde (\u00e7alnd srada 32.000 dolar deerinde) 1.34 Bitcoin \u00e7ald.\u2026 [+2899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son Dakika: Canl\u0131 yay\u0131nda herkes izleyecek! Geri say\u0131m ba\u015flad\u0131 - Milliyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en dikkat \u00e7eken isimlerinden birisi olan Richard Branson, uzaya gitmek i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor. Ekibiyle beraber 11 Temmuz(yar\u0131n) uzaya gidecek olan Virgin Galactic\u2019in kurucusu Branson, en b\u00fcy\u00fck hayalini ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fini s\u00f6yl\u00fcyo\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-canli-yayinda-herkes-izleyecek-geri-sayim-basladi-6550236", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9b26886b24432f850a2d6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:27:25Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diken.com.tr"}, "author": null, "title": "\u0130tiraz etti, 817 liral\u0131k do\u011falgaz faturas\u0131 96 liraya d\u00fc\u015ft\u00fc - Diken", "description": "Do\u011falgaz faturas\u0131 y\u00fcksek geldi\u011fi i\u00e7in itiraz eden vatanda\u015f\u0131n ba\u015fvurusu \u00fczerine, 817 liral\u0131k fatura, 96 liraya d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc.", "url": "https://www.diken.com.tr/itiraz-etti-817-liralik-dogalgaz-faturasi-96-liraya-dustu/", "urlToImage": "https://www.diken.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/elektrik_fatura_aa_sb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:42Z", "content": "Doalgaz faturas y\u00fcksek geldii i\u00e7in itiraz eden vatandan bavurusu \u00fczerine 817 liralk fatura 96 liraya d\u00fc\u00fcr\u00fcld\u00fc. \r\nFotoraf: AA\r\nAA\u2019nn haberine g\u00f6re stanbul\u2019da yaayan bir kii, Kamu\u00a0Denet\u00e7ilii\u00a0Kurumu\u2019na \u2026 [+968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Alman bas\u0131n\u0131, T\u00fcrk otomobil end\u00fcstrisini mercek alt\u0131na ald\u0131 - Ensonhaber", "description": "TOGG projesine vurgu yap\u0131lan haberde, T\u00fcrkiyenin otomobil d\u00fcnyas\u0131nda pandemiden sonra k\u00fcresel konumunu g\u00fc\u00e7lendirmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirtildi.", "url": "https://www.ensonhaber.com/otomobil/alman-basini-turk-otomobil-endustrisini-mercek-altina-aldi", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/togg_4357.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:59:06Z", "content": "T\u00fcrkiye'nin Otomobili Giriim Grubu (TOGG) tarafndan \u00fcretilecek yerli elektrikli otomobillerle birlikte otomobil d\u00fcnyasnn dikkati \u00fclkemize y\u00f6neldi.\r\nAlman Frankfurter Allgemeine Zeitung (FAZ), T\u00fcrk ot\u2026 [+2851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "Bu ara\u00e7 giderken hava kirlili\u011fini yok ediyor. Yemek ve toplant\u0131 odas\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015febiliyor - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "\u00c7evre dostu \u00fcr\u00fcnlerin gittik\u00e7e pop\u00fcler olmas\u0131 ve yat\u0131r\u0131m almas\u0131 sonunda gezegenimizin ya\u015fan\u0131labilirli\u011fi i\u00e7in umut veriyor. Goodwood festivalindeki bu ara\u00e7 giderken ayn\u0131 anda havay\u0131 temizliyor.", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/bu-arac-giderken-hava-kirliligini-yok-ediyor-yemek-ve-toplanti-odasina-donusebiliyor-462396h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2021/07/100720211640438272325.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:00Z", "content": "Goodwood Hz Festivali'nde, giderken hava kirliliini ortadan kaldrmak i\u00e7in tasarlanm bir araba g\u00f6sterildi.\r\nDonanm Haber'de yer alan habere g\u00f6re; ngiliz tasarmc Thomas Heatherwick tarafndan yaratlan A\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "author": "Hasan Kara\u00fcz\u00fcm", "title": "PS4 ile kripto para madencili\u011fine bask\u0131n! - ShiftDelete.Net", "description": "Ukrayna'n\u0131n Vinnytsia kentinde gizli bir kripto para madencili\u011fi \u00e7iftli\u011fi ke\u015ffedildi. \u00c7iftlikte madencilerin PS4 ile madencilik yapt\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor.", "url": "https://shiftdelete.net/ps4-ile-kripto-para-madenciligi-yaparken-yakalandilar-gercekten-mumkun-mu", "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2021/07/kripto.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:31:33Z", "content": "Ukrayna G\u00fcvenlik Servisi\u00a0Perembe g\u00fcn\u00fc Ukrayna\u2019nn Vinnytsia kentinde gizli bir kripto madencilik \u00e7iftliine baskn d\u00fczenlediler. Baskn sonucunda faillerin, eski bir depoda kamp kurduu ve kripto para mad\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "author": "Mesut \u015eahin", "title": "Teknoloji devlerinin T\u00fcrkiye'de telefon \u00fcretimine ba\u015flamas\u0131yla fiyatlar 1.500 TL d\u00fc\u015ft\u00fc - Haberler.com", "description": "Samsung, Xiaomi, Oppo, TCL, Vivo ve Realme gibi teknoloji devleri, T\u00fcrkiye'de \u00fcretmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 telefonlar\u0131n\u0131 nisandan itibaren piyasaya sunmaya ba\u015flad\u0131. Yerli modeller giri\u015f ve orta segmentte pazar\u0131n y\u00fczde 50'sini ele ge\u00e7irdi. B\u00f6ylece yerli \u00fcretim cep hamle\u2026", "url": "https://www.haberler.com/teknoloji-devlerinin-turkiye-de-telefon-uretimine-14258846-haberi/", "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2021/07/10/teknoloji-devlerinin-turkiye-de-telefon-uretimine-14258846_9564_amp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:22:07Z", "content": "T\u00fcrkiye'de cep telefonu pazarnda yerli \u00fcretim hamlesi b\u00fcy\u00fcyor. Yerli \u00fcretim cep telefonlarnn ksa s\u00fcrede giri seviyesini tamamen ele ge\u00e7irerek y\u00fczde 40-50'ye yakn pazar payna ulatklar ortaya \u00e7kt. \r\nYl\u2026 [+3239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Coin-turk.com"}, "author": "Fatih \u00c7etin", "title": "Bitcoin'in D\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc Tahmin Eden \u00dcnl\u00fc \u0130simden Korkutan A\u00e7\u0131klama \u203a CoinT\u00fcrk - CoinT\u00fcrk", "description": "Yak\u0131n zamanda Guggenheim Partners\u2019\u0131n Kurucusu \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. Bitcoin\u2019in %50 d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc do\u011fru tahmin eden isim yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131 uyar\u0131yor. Peki Bitcoin\u2019in \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde ne gibi hareketler yapmas\u0131 bekleniyor? Yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131 ne gibi s\u00fcrprizler bekliyor\u2026", "url": "https://coin-turk.com/bitcoinin-p-dususunu-tahmin-eden-unlu-isimden-korkutan-aciklama/", "urlToImage": "https://coin-turk.com/wp-content/uploads/2021/07/Bitcoinin-50-Dususunu-Tahmin-Eden-Unlu-Isimden-Korkutan-Aciklama.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:23Z", "content": "Yakn zamanda Guggenheim Partnersn Kurucusu \u00f6nemli a\u00e7klamalar yapt. Bitcoinin %50 d\u00fc\u00fc\u00fcn\u00fc doru tahmin eden isim yatrmclar uyaryor. Peki Bitcoinin \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde ne gibi hareketler yapmas bekleniyo\u2026 [+2123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bitcoinsistemi.com"}, "author": "S\u0131la \u00d6zcan", "title": "O \u00dclkeden Bitcoin (BTC) A\u00e7\u0131klamas\u0131 Geldi: Yasa, Haftaya Geliyor! - Bitcoin Sistemi", "description": "Lider kripto para birimi Bitcoin (BTC); 64.000 dolardan 30.000 dolara kadar sert bir d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fasa da \u00f6zellikle El Salvador'dan gelen bir hamle belkide BTC i\u00e7in uzun vadede bir\u00e7ok \u015feyi de\u011fi\u015ftirdi. BTC", "url": "https://www.bitcoinsistemi.com/o-ulkeden-bitcoin-btc-aciklamasi-geldi-yasa-haftaya-geliyor/", "urlToImage": "https://www.bitcoinsistemi.com/wp-content/uploads/2021/04/bitcoin-.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T13:04:53Z", "content": "Lider kripto para birimi Bitcoin (BTC); 64.000 dolardan 30.000 dolara kadar sert bir d\u00fc\u00fc yaasa da \u00f6zellikle El Salvador\u2019dan gelen bir hamle belkide BTC i\u00e7in uzun vadede bir\u00e7ok eyi deitirdi.\r\nBTC fiya\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Coin-turk.com"}, "author": "Mert Bah\u00e7e", "title": "Yan\u0131ltmayan O Metrik, Bitcoin (BTC) Fiyat\u0131n\u0131n Gidece\u011fi Y\u00f6n\u00fc Tayin Etti! \u203a CoinT\u00fcrk - CoinT\u00fcrk", "description": "Klasik bir Bitcoin (BTC) zincir \u00fcst\u00fc g\u00f6stergesi, piyasan\u0131n durgun olmas\u0131na ra\u011fmen beklenen sinyali i\u015faret etti. Look Into Bitcoin'in kurucusu Philip Swift, yat\u0131r\u0131mc\u0131lara Bitcoin ile ilgili m\u00fcjdeyi verdi. Bitcoin, Yukar\u0131 Y\u00f6nl\u00fc K\u0131r\u0131lmaya M\u0131 Haz\u0131rlan\u0131yor? The Pu\u2026", "url": "https://coin-turk.com/yaniltmayan-o-metrik-bitcoin-btc-fiyatinin-gidecegi-yonu-tayin-etti/", "urlToImage": "https://coin-turk.com/wp-content/uploads/2021/07/bb-5.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:16Z", "content": "Klasik bir Bitcoin (BTC) zincir \u00fcst\u00fc g\u00f6stergesi, piyasann durgun olmasna ramen beklenen sinyali iaret etti. Look Into Bitcoin\u2019in kurucusu Philip Swift, yatrmclara Bitcoin ile ilgili m\u00fcjdeyi verdi.\r\nB\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "U\u011fur Seven", "title": "G\u00fcney Kore'de d\u0131\u015fk\u0131 madencili\u011fi ba\u015flad\u0131 - DonanimHaber", "description": "G\u00fcney Koreli \u00fcniversite profes\u00f6rleri, insan d\u0131\u015fk\u0131s\u0131ndan g\u00fc\u00e7 \u00fcreten bir tuvalet tasarlad\u0131. Bu tuvaleti kullanan ziyaret\u00e7ilere, para yerine ge\u00e7en sanal jeton veriliyor.", "url": "https://www.donanimhaber.com/guney-kore-de-diski-madenciligi-basladi--136002", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/136002/600x338guney-kore-de-diski-madenciligi-basladi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:00Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nG\u00fcney Kore'deki Ulsan Ulusal Bilim ve Teknoloji Enstit\u00fcs\u00fc'n\u00fcn, elektrik temini ve stma sistemini \u00f6zel bir ekilde tasarlad bildirdi. Yakt olarak insan dksndan elde edi\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Yarg\u0131, Rekabet Kurulu'nun WhatsApp'\u0131n veri payla\u015f\u0131m\u0131na ili\u015fkin ald\u0131\u011f\u0131 karara ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k yakt\u0131 - T24", "description": "Yarg\u00c4\u00b1, Rekabet Kurulu\u00e2\u0080\u0099nun WhatsApp'\u00c4\u00b1n veri payla\u00c5\u009f\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1na ili\u00c5\u009fkin ald\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 karara ye\u00c5\u009fil \u00c4\u00b1\u00c5\u009f\u00c4\u00b1k yakt\u00c4\u00b1", "url": "https://t24.com.tr/haber/yargi-rekabet-kurulu-nun-whats-app-in-veri-paylasimina-iliskin-aldigi-karara-yesil-isik-yakti,965011", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/05/1620729476305-whatsapp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:47:00Z", "content": "Ankara 4. \u00c4\u00b0dare Mahkemesi, WhatsApp verilerinin di\u00c4\u009fer Facebook \u00c5\u009firket \u00c3\u00bcr\u00c3\u00bcn ve verilerine ba\u00c4\u009flanmas\u00c4\u00b1na ili\u00c5\u009fkin Rekabet Kurulunca al\u00c4\u00b1nan ge\u00c3\u00a7ici tedbir karar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n y\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bctmesinin durdurulmas\u00c4\u00b1\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "Apple'\u0131n Kurucu Orta\u011f\u0131 Steve Wozniak'tan Bitcoin A\u00e7\u0131klamas\u0131: Matematiksel Bir Mucize - Webtekno", "description": "Apple'\u0131n kurucu orta\u011f\u0131 Steve Wozniak, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir etkinlikte bitcoin ile ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.", "url": "https://www.webtekno.com/steve-wozniak-bitcoin-aciklamasi-h112189.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112189/steve-wozniak-bitcoin-aciklamasi-1625916795.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:45:41Z", "content": "Kripto paralar ve arkasndaki teknolojinin geleceimizi nasl ekillendireceine y\u00f6nelik pek \u00e7ok farkl bak a\u00e7s var. Kimilerine g\u00f6re kripto paralar ve blok zinciri gelecein sistemiyken kimileri bunu tamame\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Ford Mondeo'nun dudak u\u00e7uklatan fiyat\u0131 - Ensonhaber", "description": "ABD merkezli otomobil \u00fcreticisinin modeli i\u00e7in belirlenen 999 bin 800 liral\u0131k sat\u0131\u015f fiyat\u0131, g\u00f6renleri \u015fa\u015fk\u0131na \u00e7evirdi.", "url": "https://www.ensonhaber.com/otomobil/ford-mondeonun-dudak-ucuklatan-fiyati", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/ford-mondeo_8324.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:44:31Z", "content": "Otomobillere uygulanan \u00d6TV dilimleri, bilindii \u00fczere sat fiyatlarna yansyor.\r\nBu durumun son \u00f6rnei, Ford'un Mondeo modelinde g\u00f6r\u00fcld\u00fc.\r\n999 BN 800 LRA\r\nFord'un resmi internet sitesinde yer alan fiyat \u2026 [+701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Dev bankadan kritik a\u00e7\u0131klama: 'M\u00fc\u015fteri bilgileri \u00e7al\u0131nd\u0131' - Cumhuriyet", "description": "Morgan Stanley ocak ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen veri ihlalinde m\u00fc\u015fteri bilgilerinin \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/morgan-stanleyden-kritik-aciklama-musteri-bilgileri-calindi-1851092", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/9/1851092/kapak_104529.png", "publishedAt": "2021-07-10T11:23:02Z", "content": "Morgan Stanley baz kurumsal m\u00fcterilerinin kiisel bilgilerinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bir partiyi de i\u00e7eren Ocak'taki veri ihlalinde \u00e7alndn ve hackerlerin sosyal g\u00fcvenlik numaralar gibi bilgilere ulatn a\u00e7klad.\r\n\u00c7alna\u2026 [+612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kriptokoin.com"}, "author": "Serkan Eser", "title": "Binance Hakk\u0131nda \u015eik\u00e2yet Ya\u011f\u0131yor! Bir Yasak Daha, Neler Oluyor? - Kriptokoin.com", "description": "\u0130spanyol bankac\u0131l\u0131k devi Banco Santander, \u0130ngiltere m\u00fc\u015fterileri i\u00e7in kripto borsas\u0131 Binance ad\u0131na yap\u0131lan \u00f6demeleri engelledi.", "url": "https://kriptokoin.com/binance-hakkinda-sikayet-yagiyor/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/kriptokoin.com/wp-content/uploads/2020/09/binanc.jpg?fit=1297%2C675&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:00Z", "content": "spanyol bankaclk devi Banco Santander, dier birka\u00e7 ngiliz bankasnn borsay kara listeye almasnn ardndan, ngiltere m\u00fcterileri i\u00e7in kripto borsas Binance\u2019e yaplan \u00f6demeleri engelledi. Santander\u2019in Birle\u2026 [+4484 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vak\u0131fbank 2021 Kurban Bayram\u0131 Kredisi Az \u00d6nce Duyuruldu: 50.000 TL Al, 3 Ayda 1 \u00d6deme Yap! \"D\u00fc\u015f\u00fck Faizli Kredi...\" - Kocaeli Denge", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikwFodHRwczovL3d3dy5rb2NhZWxpZGVuZ2UuY29tL2ZvdG8vNzQwMzU4OC92YWtpZmJhbmstMjAyMS1rdXJiYW4tYmF5cmFtaS1rcmVkaXNpLWF6LW9uY2UtZHV5dXJ1bGR1LTUwMDAwLXRsLWFsLTMtYXlkYS0xLW9kZW1lLXlhcC1kdXN1ay1mYWl6bGkta3JlZGnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "A\u00e7\u0131lma ve zamlarla birlikte kartl\u0131 harcamalar rekor k\u0131rd\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Kartl\u0131 harcamalar 2 Temmuz haftas\u0131nda 35,4 milyar TL ile rekor k\u0131rd\u0131.\u00a0Ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 haftas\u0131na g\u00f6re art\u0131\u015f oran\u0131 y\u00fczde 69,4 oldu. Haziranda en fazla art\u0131\u015f havayollar\u0131 ve konaklamada oldu. Karta y\u00fcklenen vatanda\u015f\u0131n toplam kredi kart\u0131 borcu bir y\u0131lda y\u00fczde 45 \u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/ekonomi/acilma-ve-zamlarla-birlikte-kartli-harcamalar-rekor-kirdi-6531823/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/shutterstock_503419588_16_9_1625914702-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:58:35Z", "content": "Tatil sezonunun balamas, pandemi tedbirlerinin gevetilmesi, ertelenen talep ve fiyatlardaki art, banka kart ve kredi kart harcamalarnda rekoru beraberinde getirdi.\r\nMerkez Bankas (TCMB) verilerine g\u00f6\u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Son Dakika: 10 Temmuz Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte! Bug\u00fcn \u00c7eyrek alt\u0131n, gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 canl\u0131 2021 - Habert\u00fcrk", "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte... 10 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fc alt\u0131n fiyatlar\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar taraf\u0131ndan merakla takip ediliyor. G\u00fcncel piyasalarda alt\u0131n fiyatlar\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f devam ederken gram alt\u0131n\u0131n fiyat\u0131 503,54 liradan, \u00e7eyrek alt\u0131n ise 823,30 liradan i\u015flem g\u00f6r\u00fcyor. Pe\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-10-temmuz-altin-fiyatlari-dususte-bugun-ceyrek-altin-gram-altin-fiyatlari-canli-2021-3129344-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625914186/3129344_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:49:46Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "author": null, "title": "Kredi faizleri ile ilgili fla\u015f karar! Ziraat Bankas\u0131, Yap\u0131 Kredi, Vak\u0131fBank, \u0130\u015f Bankas\u0131 duyurdu ve... - Vatan", "description": "Kredi faizleri ile ilgili fla\u015f karar! Ziraat Bankas\u0131, Yap\u0131 Kredi, Vak\u0131fBank, \u0130\u015f Bankas\u0131 duyurdu ve...", "url": "http://www.gazetevatan.com/kredi-faizleri-ile-ilgili-flas-karar-ziraat-bankasi-yapi-kredi--1401058-ekonomi-galeri-haber/", "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2021/07/10/kredi-faizleri-ile-ilgili-flas-karar-ziraat-banka-5133080.Jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:44:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Yeni Hyundai Santa Fe T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunuldu - haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Koreli \u00fcretici Hyundai'nin b\u00fcy\u00fck SUV modeli Santa Fe T\u00fcrkiye yollar\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \n230 beygirlik 1.6 litre T-GDI Hybrid motor se\u00e7ene\u011fi ile sat\u0131\u015fa sunulan Santa Fe, tek bir donan\u0131m se\u00e7ene\u011fi standart olarak sunulan 7 koltuklu oturma d\u00fczeni ile bayilerde yerini ald\u0131\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/yeni-hyundai-santa-fe-turkiye-de-satisa-sunuldu-haberler-3129292-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625910996/3129292_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:49:48Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sel\u00e7uk Ge\u00e7er'den dolar kuru uyar\u0131s\u0131: Dolar 10 liran\u0131n \u00fcst\u00fcne g\u00f6z dikti - Milli Gazete", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpZ2F6ZXRlLmNvbS50ci9oYWJlci83NDAzMDcwL3NlbGN1ay1nZWNlcmRlbi1kb2xhci1rdXJ1LXV5YXJpc2ktZG9sYXItMTAtbGlyYW5pbi11c3R1bmUtZ296LWRpa3Rp0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGlnYXpldGUuY29tLnRyL2FtcC9oYWJlci83NDAzMDcwL3NlbGN1ay1nZWNlcmRlbi1kb2xhci1rdXJ1LXV5YXJpc2ktZG9sYXItMTAtbGlyYW5pbi11c3R1bmUtZ296LWRpa3Rp?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "TikTok, i\u00e7eriklerde kripto para kullan\u0131m\u0131n\u0131 yasaklad\u0131 - Ensonhaber", "description": "\u00c7in merkezli video payla\u015f\u0131m uygulamas\u0131 Tiktok, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n art\u0131k i\u00e7eriklerinde kripto para birimlerine yer vermesine izin vermeyecek.", "url": "https://www.ensonhaber.com/teknoloji/tiktok-iceriklerde-kripto-para-kullanimini-yasakladi", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/tiktok_5015.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:28:00Z", "content": "Son zamanlarda \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, hem kripto paralara hem de madencilere \u00e7eitli yaptrmlar uygulamaya balamt.\r\n\u00c7inin\u00a0iklim hedeflerine ulamak i\u00e7in kullanlan enerjiyi azaltmaya \u00e7alan yetkililer,\u00a0Bitcoin mad\u2026 [+898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsagundem.com"}, "author": "www.borsagundem.com", "title": "Bitcoin\u2019de y\u00fckseli\u015fi i\u015faret eden geli\u015fme - Borsagundem", "description": "Bitcoin (BTC) faaliyetinin yava\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan analist William Clemente, zincir \u00fcst\u00fc verilerin y\u00fcksek oranda olumlu belirtti", "url": "https://www.borsagundem.com/haber/bitcoinde-yukselisi-isaret-eden-gelisme/1585016", "urlToImage": "https://i.borsagundem.com/files/2021/7/10/1585016/1585016.jpg?v=1625941922", "publishedAt": "2021-07-10T09:17:28Z", "content": "Anthony Pompliano tarafndan hazrlanan haftalk haber b\u00fcltenlerinin son saysnda Clemente, bu ay Bitcoin fiyatnda d\u00fc\u00fce neden olacak hi\u00e7bir neden g\u00f6z\u00fckmediini vurgulad.\r\nHer g\u00fcn 50.000 yeni adres giriiUz\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "'Jigolo\u2019 olma vaadiyle doland\u0131r\u0131ld\u0131 - Habert\u00fcrk", "description": "", "url": "https://www.haberturk.com/trabzon-haberleri/88827832-jigolo-olma-vaadiyle-dolandirildi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_trabzon.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:13:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "100 Y\u0131ll\u0131k Hidroelektrik Santrali, S\u0131f\u0131r Elektrik Masraf\u0131yla Bitcoin Madencili\u011fi Yapmaya Ba\u015flad\u0131 - Webtekno", "description": "New York'un Mechanicville b\u00f6lgesinde yer alan bir hidroelektrik santrali, \u00fcretti\u011fi elektri\u011fin bir k\u0131sm\u0131 ile Bitcoin madencili\u011fi yapmaya ba\u015flad\u0131.", "url": "https://www.webtekno.com/new-york-ta-bir-hidroelektrik-santrali-bitcoin-madenciligine-basladi-h112177.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112177/new-york-ta-bir-hidroelektrik-santrali-bitcoin-madenciligine-basladi-1625905794.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:09:41Z", "content": "ABD\u2019nin New York eyaletinde 1897\u2019den beri faaliyet g\u00f6steren Mechanicville Hidroelektrik Santrali, 100 yldr s\u00fcrd\u00fcrmekte olduu elektrik \u00fcretimi sekt\u00f6r\u00fcnde kendisine yeni bir kazan\u00e7 kaps a\u00e7t. Santral, \u00fc\u2026 [+1039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Merkez Bankas\u0131 Piyasa Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 Anketi'ne g\u00f6re y\u0131l sonu dolar beklentisi y\u00fckseldi - Cumhuriyet", "description": "T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131 (TCMB) Piyasa Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 Anketi'ne g\u00f6re, y\u0131l sonu dolar/TL beklentisi 8,95'ten 8,99'a y\u00fckselirken, 12 ay sonras\u0131 dolar/TL beklentisi ise 9,34 oldu.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/merkez-bankasi-piyasa-katilimcilari-anketine-gore-yil-sonu-dolar-beklentisi-yukseldi-1851096", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/9/1851096/kapak_104938.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:03:35Z", "content": "Merkez Bankas, reel ve finansal sekt\u00f6r temsilcileri ile profesyonellerden oluan 56 katlmcyla ger\u00e7ekletirdii temmuz ayna ilikin \"Piyasa Katlmclar Anketi\"ni yaymlad.\r\nGe\u00e7en ay y\u00fczde 0,75 olan temmuz ay\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Uzak Do\u011fu \u00fclkelerinin T\u00fcrk \u00e7eli\u011fine ilgisi art\u0131yor - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "Uzak Do\u011fu \u00fclkelerine yap\u0131lan \u00e7elik ihracat\u0131, ocak-haziran d\u00f6neminde y\u00fczde 116,5 artarak 239 milyon 54 bin dolardan 517 milyon 641 bin dolara y\u00fckseldi", "url": "https://www.bloomberght.com/uzak-dogu-ulkelerinin-turk-celigine-ilgisi-artiyor-2284071", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/10/ver1625905992/2284071_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:33:12Z", "content": "T\u00fcrkiye hracat\u00e7lar Meclisi (TM) verilerinden derlenen bilgilere g\u00f6re, T\u00fcrkiye'nin ihracat, yln ilk 6 aynda ge\u00e7en yln ayn d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 39,9 artarak 75 milyar 59 milyon 271 bin dolardan 104 mily\u2026 [+3095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dunya.com"}, "author": "D\u00fcnya Gazetesi", "title": "Hisse senetlerinde de\u011fi\u015fim zaman\u0131! - D\u00fcnya Gazetesi", "description": "Pandemiyle m\u00fccadelede t\u00fcnelin sonundaki \u0131\u015f\u0131k belirginle\u015fmeye ba\u015flay\u0131nca bu s\u00fcre\u00e7ten a\u011f\u0131r darbe alan hisselere ilgi artmaya ba\u015flad\u0131. Ancak bu ilgi hen\u00fcz g\u00fc\u00e7lenmi\u015f de\u011fil. Mali yap\u0131s\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc, rakiplerine g\u00f6re d\u00fc\u015f\u00fck \u00e7arpanla i\u015flem g\u00f6renler, son 1 y\u0131lda iyi perform\u2026", "url": "https://www.dunya.com/finans/haberler/hisse-senetlerinde-degisim-zamani-haberi-627643", "urlToImage": "https://i.dunya.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/05/07/fed-QIMA_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:50:00Z", "content": "Ufuk KORCAN\r\nGe\u00e7en y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren t\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 sarsan COVID-19 pandemisi, sosyal hayat gibi yat\u0131r\u0131m tercihlerini de etkiledi. Pandeminin ekonomiler \u00fczerinde yarataca\u011f\u0131 tahribat nedeniyle ilk ba\u2026 [+3714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "author": null, "title": "Akaryak\u0131t fiyatlar\u0131 ile ilgili fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Motorin ve benzinde... - Vatan", "description": "Akaryak\u0131t ile ilgili a\u00e7\u0131klama geldi. Motorin ve benzinde tasarruf i\u00e7in ucuz akaryak\u0131t aray\u0131\u015f\u0131na girilmemesine ili\u015fkin uyar\u0131 yap\u0131ld\u0131. TESK Genel Ba\u015fkan\u0131 Bendevi Paland\u00f6ken \u00f6zel arac\u0131yla tatile \u00e7\u0131kacak vatanda\u015flar\u0131n maliyetinin alt\u0131nda sat\u0131lan yak\u0131tlara g\u00fcvenme\u2026", "url": "http://www.gazetevatan.com/akaryakit-fiyatlari-ile-ilgili-flas-aciklama-motorin-ve-benzinde-1401009-ekonomi/", "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2021/07/10/akaryakit-fiyatlari-ile-ilgili-flas-aciklama-moto-5132707.Jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:25:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: Faizsiz, kefilsiz 3 y\u0131l ertelemeli kredi f\u0131rsat\u0131! Nefes ald\u0131racak - Milliyet", "description": "Koronavir\u00fcs pandemisinden etkilenen k\u00fc\u00e7\u00fck ve orta \u00f6l\u00e7ekli \u015firketlere KOSGEB kredi vermeye ba\u015flad\u0131. Krediyi alabilmek i\u00e7in koronavir\u00fcs pandemisi \u00f6ncesinde faal olarak i\u015fletmenin \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor olmas\u0131 gerekiyor. \u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131lar...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-faizsiz-kefilsiz-3-yil-ertelemeli-kredi-firsati-nefes-aldiracak-6549935", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e947c386b24432f8509799.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:12:10Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Son Dakika: Gaziantep\u2019te Hangi Evim Saadet Zinciri Kurarak Ka\u00e7 Ki\u015fiyi Doland\u0131rd\u0131? - Olay Medya", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidmh0dHBzOi8vd3d3Lm9sYXltZWR5YS5jb20vaGFiZXIvNzQwMjM2NS9zb24tZGFraWthLWdhemlhbnRlcHRlLWhhbmdpLWV2aW0tc2FhZGV0LXppbmNpcmkta3VyYXJhay1rYWMta2lzaXlpLWRvbGFuZGlyZGnSAXpodHRwczovL3d3dy5vbGF5bWVkeWEuY29tL2FtcC9oYWJlci83NDAyMzY1L3Nvbi1kYWtpa2EtZ2F6aWFudGVwdGUtaGFuZ2ktZXZpbS1zYWFkZXQtemluY2lyaS1rdXJhcmFrLWthYy1raXNpeWktZG9sYW5kaXJkaQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T07:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "\u00c7in'den Tencent'e birle\u015fme engeli - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "\u00c7in'in piyasa d\u00fczenleyici kurulu\u015fu, Tencent\u2019in hissesinin de bulundu\u011fu \u00fclkedeki en b\u00fcy\u00fck iki video oyun yay\u0131n\u0131 sitesinin birle\u015fmesini engelledi", "url": "https://www.bloomberght.com/cin-den-tencent-e-birlesme-engeli-2284069", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/10/ver1625899609/2284069_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:46:49Z", "content": "\u00c7in'in piyasa d\u00fczenleyici kuruluu, Tencentin hissesinin de bulunduu \u00fclkedeki en b\u00fcy\u00fck iki video oyun yayn sitesinin birlemesini engelledi.\r\nTencent, Huya ve DouYu birlemesiyle ilgili plann ilk defa g\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "S\u0131f\u0131r otomobilde 70 bin TL'lik indirim! S\u0131f\u0131r faiz de var, kasko indirimi de: \u0130\u015fte liste... - Mynet", "description": "Pandemi sonras\u0131 otomobil firmalar\u0131 b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7l\u00fckler ya\u015farken ellerindeki stoklar\u0131 eritmek i\u00e7in adeta indirim yar\u0131\u015f\u0131na girdiler. S\u0131f\u0131r ara\u00e7ta baz\u0131 modellerde 70 bin TL\u2019ye varan indirimler ve daha pek \u00e7ok kampanya sunan otomobil firmalar\u0131n\u0131 sizler i\u00e7in listeledi\u2026", "url": "https://finans.mynet.com/galeri/haber/detay/otomotiv/sifir-otomobilde-70-bin-tl-lik-indirim-sifir-faiz-de-var-kasko-indirimi-de-iste-liste/423519/", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13365224/13365224-700x400.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:34:41Z", "content": "BIST piyasalarnda oluan t\u00fcm verilere ait telif haklar tamamen BIST'e ait olup, bu veriler tekrar yaynlanamaz. Pay Piyasas, Bor\u00e7lanma Ara\u00e7lar Piyasas, Vadeli lem ve Opsiyon Piyasas verileri BIST kayna\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Alt\u0131nda ibre a\u015fa\u011f\u0131y\u0131 g\u00f6steriyor! 10 Temmuz alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu? 10 Temmuz gram alt\u0131n, \u00e7eyrek alt\u0131n ve cumhuriyet alt\u0131n\u0131 ka\u00e7 TL? - Mynet", "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 10 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fcnde k\u0131rm\u0131z\u0131 renkli ibreyi g\u00f6steriyor. Hafta boyu gram alt\u0131n, \u00e7eyrek alt\u0131n, yar\u0131m alt\u0131n ve tam alt\u0131n fiyatlar\u0131, anl\u0131k olarak de\u011fi\u015fim g\u00f6stermi\u015fti. \u015eu anda 503 TL\u2019de olan alt\u0131n fiyatlar\u0131n\u0131n daha d\u00fc\u015f\u00fcp d\u00fc\u015fmeyece\u011fi alt\u0131na ya\u2026", "url": "https://finans.mynet.com/galeri/haber/detay/doviz/altinda-ibre-asagiyi-gosteriyor-10-temmuz-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-10-temmuz-gram-altin-ceyrek-altin-ve-cumhuriyet-altini-kac-tl/423511/", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13275067/13275067-700x400.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:10:49Z", "content": "BIST piyasalarnda oluan t\u00fcm verilere ait telif haklar tamamen BIST'e ait olup, bu veriler tekrar yaynlanamaz. Pay Piyasas, Bor\u00e7lanma Ara\u00e7lar Piyasas, Vadeli lem ve Opsiyon Piyasas verileri BIST kayna\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "\u0130kinci el LPG'li otomobil alacaklara uzmanlardan uyar\u0131 - Ensonhaber", "description": "Yollardaki otomobillerin y\u00fczde 36.4\u00fcnde yak\u0131t se\u00e7ene\u011fi olarak halen LPG tercih edilmesi, dikkat edilmesi gereken baz\u0131 noktalar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar\u0131yor.", "url": "https://www.ensonhaber.com/otomobil/ikinci-el-lpgli-otomobil-alacaklara-uzmanlardan-uyari", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/lpg-otomobil_7954.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:55:17Z", "content": "2011-2018 yllar arasnda trafie kaytl ara\u00e7lar i\u00e7erisinde LPG yakt se\u00e7eneine sahip otomobiller ilk sradayken, son \u00fc\u00e7 yldr LPG tercihi benzinli ve dizel ara\u00e7larn ardndan \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc srada geliyor.\r\nBug\u00fcn yol\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Akbank Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc'nden 'siber sald\u0131r\u0131' a\u00e7\u0131klamas\u0131 - soL Haber Portal\u0131", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vaGFiZXIuc29sLm9yZy50ci9oYWJlci9ha2JhbmstZ2VuZWwtbXVkdXJ1bmRlbi1zaWJlci1zYWxkaXJpLWFjaWtsYW1hc2ktMzA4OTkz0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T05:26:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Karavan rehberi: \u0130zole tatile dair merak edilenler - NTV", "description": "Pandeminin ba\u015flang\u0131c\u0131ndan bu yana T\u00fcrkiye\u2019de izole tatil yapmak isteyenler i\u00e7in karavanlara ilgi artt\u0131. Peki karavanlar\u0131n kiralama, sat\u0131n alma ve kullan\u0131m maliyetleri ne kadar? Karavan parklar\u0131 nerelerde var? \u0130\u015fte karavanlarla ilgili merak edilen her \u015fey...", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/seyahat/karavan-rehberi-izole-tatile-dair-merak-edilenler,FSbYx10SfUmRaTJD8qDkNA", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/-UvmZ-ksJkGtDkaSn3biew.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-07-10T04:48:44Z", "content": "Panelvandan\u00a0karavana d\u00f6n\u00fct\u00fcr\u00fclen veya satn alnan ara\u00e7lar, i\u00e7erisine eklenen donanmlarla birlikte toplam arl 3 bin 500 kilogram amad s\u00fcrece B snf ehliyet ile kullanlabiliyor.\r\nAzami y\u00fckleri 3 bin 500 \u2026 [+559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Star.com.tr"}, "author": "www.star.com.tr", "title": "\ufeffT\u00fcrkiye'den b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131! ABD, \u00c7in, Almanya ve \u0130ngiltere'yi geride b\u0131rakt\u0131k - STAR", "description": "Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Alparslan Bayraktar, ge\u00e7en y\u0131l elektrik \u00fcretiminin y\u00fczde 43'\u00fcn\u00fcn yenilenebilir kaynaklardan sa\u011fland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, 'Yenilenebilir kaynaklardan elektrik \u00fcretimi ABD, \u00c7in, Almanya ve Birle\u015fik Krall\u0131k gibi bu alanda \u00f6\u2026", "url": "https://www.star.com.tr/ekonomi/tum-dunya-pesine-dustu-turkiye-devleri-geride-birakti-haber-1639778/", "urlToImage": "https://imgs.stargazete.com/imgsdisk/maintmps/2021/07/10/tum-dunya-pesine-dustu-tu-120_2-41.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:42:00Z", "content": "Bayraktar, Sabanc \u00dcniversitesi stanbul Uluslararas Enerji ve klim Merkezi (IICEC) tarafndan dijital ortamda d\u00fczenlenen \"D\u00fcnyada ve Avrupa \u00d6zelinde Net Sfr Emisyon Gelecei ve T\u00fcrkiye'ye Etkileri\" balk\u2026 [+3695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Ba\u015fkan\u0131m, IMF para verecek ne yapal\u0131m? - S\u00f6zc\u00fc", "description": "", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/yazarlar/yucel-ari/baskanim-imf-para-verecek-ne-yapalim-6530810/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/static/yazarlar-share/sy-yucel-ari.jpg?ver=7.7.8.8", "publishedAt": "2021-07-10T02:00:56Z", "content": "Yllardr iliimizi kemiimizi s\u00f6m\u00fcren, kene gibi yapp kanmz emen, iflahmz kesen, ilerlememizi, d\u00fcnya lideri olmamz ayak oyunlar ve kurduu t\u00fcrl\u00fc tuzaklarla engelleyen, bor\u00e7 verip emir vermeye kalkan IMF \u2026 [+3682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "May\u0131s ay\u0131 \u00f6demeler dengesi istatistikleri a\u00e7\u0131kland\u0131 - Habert\u00fcrk", "description": "T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131, may\u0131s ay\u0131 \u00f6demeler dengesi istatistiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131", "url": "https://www.haberturk.com/mayis-ayi-odemeler-dengesi-istatistikleri-aciklandi-3128037-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/09/ver1625817389/3128037_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:20:44Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F5haber.com"}, "author": "F5HABER", "title": "2021 Renault Clio fiyatlar\u0131nda m\u00fcthi\u015f indirim; Tam 57 bin TL - F5HABER", "description": "\u00dclkemizde uygun fiyatl\u0131 s\u0131f\u0131r otomobil modellerinin en \u00e7ok tercih edilen markas\u0131 olan Renault Temmuz ay\u0131 g\u00fcncel fiyat listesiyle y\u00fcz g\u00fcld\u00fcrecek. \u0130\u015fte 2021 model Renault Clio g\u00fcncel fiyat listesi\u2026", "url": "https://www.f5haber.com/2021-renault-clio-fiyatlarinda-muthis-indirim-tam-57-bin-tl-fotogaleri-5977264", "urlToImage": "https://i.f5haber.com/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/10/renault-clio-8olD_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:00:00Z", "content": "Bu site deneyimlerinizi kiiselletirmek amacyla KVKK ve GDPR uyarnca \u00e7erez(cookie) kullanmaktadr. Bu konu hakknda detayl bilgi almak i\u00e7in tklayn. Sitemizi kullanarak, \u00e7erezleri kullanmamz kabul edersi\u2026 [+13 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 ve Hava-\u0130\u015f Sendikas\u0131 maa\u015f zamm\u0131 oran\u0131nda anla\u015ft\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 (THY), yetkili \u00e7al\u0131\u015fan sendikas\u0131 Hava-\u0130\u015f ile 2021 y\u0131l\u0131n\u0131n ikinci alt\u0131 ayl\u0131k dilimi i\u00e7in maa\u015f zam oran\u0131nda mutabakat sa\u011flad\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/ekonomi/turk-hava-yollari-ve-hava-is-sendikasi-maas-zammi-oraninda-anlasti-41850209", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e8a8a74e3fe11bb06e9561.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:51:05Z", "content": "p&gt;THY Y\u00f6netim Kurulu ve cra Komitesi Bakan M. lker Ayc ile Hava- Sendikas Genel Bakan Ali Kemal Tatlbal arasnda imzalanan anlamaya g\u00f6re, THY \u00e7alanlar yln ikinci alt aylk dilimi i\u00e7in ilk alt ay enf\u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Fed: Yak\u0131n vadede enflasyon g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc riskler artt\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "ABD Merkez Bankas\u0131 (Fed) Para Politikas\u0131 Raporu'nun Temmuz say\u0131s\u0131nda yak\u0131n vadede enflasyon g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc risklerin artt\u0131\u011f\u0131 belirtildi", "url": "https://www.bloomberght.com/fed-yakin-vadede-enflasyon-gorunumune-iliskin-yukari-yonlu-riskler-artti-2284063", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/09/ver1625849152/2284063_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:45:52Z", "content": "ABD Merkez Bankas (Fed), yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgnnn etkilerinin ABD ekonomisinde hissedilmeye devam ettiini belirterek, yakn vadede enflasyon g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne ilikin yukar y\u00f6nl\u00fc risklerin artt\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber24.com"}, "author": "HABER24", "title": "QNB Finansbank ve Kendi Kurdu\u011fu Enpara.com Bankas\u0131 Son Dakika Bir Paket Payla\u015ft\u0131. \u00d6zellikle Onay Alamayanlar Sevinecek - HABER24", "description": "QNB Finansbank ve Kendi Kurdu\u011fu Enpara.com Bankas\u0131 Son Dakika Bir Paket Payla\u015ft\u0131. \u00d6zellikle Onay Alamayanlar Sevinecek. Sizlerde QNB Finansbank ve enpara.com bankas\u0131 \u00fczerinden kredi kullanabilirsiniz.", "url": "https://www.haber24.com/qnb-finansbank-ve-kendi-kurdugu-enparacom-bankasi-son-dakika-bir-paket-paylasti-ozellikle-onay-alamayanlar-sevinecek", "urlToImage": "https://te-haber24-com.cdn.vidyome.com/tebilisim/haber24-com/uploads/2021/07/enpara-aninda-online-50000-tl-kredi-kampanyasi-1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:57:00Z", "content": "Haberin detaylar resmi internet siteleri \u00fczerinden yaynland. htiyac olan kiilere, 50.000 TL'ye kadar hemen onay verilecek. ster QNB'den stersenizde Enpara.com Bankas \u00fczerinden bavuru yapabileceksiniz\u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webrazzi.com"}, "author": "Arden Papu\u00e7\u00e7iyan", "title": "Yemeksepeti, ilk y\u0131l\u0131nda 1000 ki\u015fiyi istihdam edece\u011fi teknoloji merkezi a\u00e7\u0131yor - Webrazzi", "description": "\u00dclkemizin en \u00f6nemli internet \u015firketleri aras\u0131nda yer alan Yemeksepeti, bir teknoloji merkezi a\u00e7\u0131yor. Bug\u00fcn edindi\u011fimiz bilgilere g\u00f6re Yemeksepeti, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi bir e-posta ile birlikte teknoloji merkezi a\u00e7aca\u011f\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu teknoloji mer\u2026", "url": "https://webrazzi.com/2021/07/09/yemeksepeti-ilk-yilinda-1000-kisiyi-istihdam-edecegi-teknoloji-merkezi-aciyor", "urlToImage": "https://cdn.webrazzi.com/uploads/2021/07/yemeksepeti-301.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:39Z", "content": "\u00dclkemizin en \u00f6nemli internet irketleri arasnda yer alan Yemeksepeti, bir teknoloji merkezi a\u00e7yor. Bug\u00fcn edindiimiz bilgilere g\u00f6re Yemeksepeti, \u00e7alanlarna g\u00f6nderdii bir e-posta ile birlikte teknolojim\u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Elon Musk m\u00fclklerini satt\u0131, k\u00fc\u00e7\u00fck bir eve yerle\u015fti! - Sabah", "description": "SpaceX ve Tesla'n\u0131n kurucusu ve CEO'su olan Elon Musk, \u00e7\u0131lg\u0131n projeleri d\u0131\u015f\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 ilgin\u00e7 a\u00e7\u0131klamalarla da s\u0131kl\u0131kla g\u00fcndemde geliyor. D\u00fcnyan\u0131n en zengin 2. insan\u0131 olan Musk, bu sefer yeni eviyle \u00e7ok konu\u015fuldu. \u00dcnl\u00fc giri\u015fimci SpaceX tesisleri yak\u0131nlar\u0131nda\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/dunya/elon-musk-mulklerini-satti-kucuk-bir-eve-yerlesti", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/969f24/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/09/1625834949742.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-09T12:50:09Z", "content": "Boxabl tarafndan \u00fcretilen, SpaceX irketinin roketleme test alannn snrlar i\u00e7erisinde bulunan ve \"tiny house\" konseptiyle tasarlanan ev, oturma odas saylabilecek bir yaam alan, yatak alan, bir mutfak v\u2026 [+49 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Karar.com"}, "author": null, "title": "Dev \u015firketten fla\u015f karar: \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131na 13 bin lira pandemi ikramiyesi - KARAR", "description": "\"Microsoft \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na pandemi d\u00f6nemindeki emeklerinden dolay\u0131 200 milyon dolarl\u0131k ikramiye da\u011f\u0131tmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Da\u011f\u0131t\u0131lacak ikramiye miktar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanlara payla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda yakla\u015f\u0131k olarak ki\u015fi ba\u015f\u0131na 1500 dolar d\u00fc\u015f\u00fcyor.", "url": "https://www.karar.com/foto-galeri/dev-sirketten-flas-karar-calisanlarina-13-bin-lira-pandemi-ikramiyesi-1624206", "urlToImage": "https://cdn.karar.com/news/1377121.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:38:24Z", "content": "Yetkili, ikramiyelerin Temmuz veya Austos aylarnda ABDdeki ve yurtdndaki \u00e7alanlara datlacan ancak Microsoftun kurumsal bakan yardmclarnn ve Microsoftun GitHub, LinkedIn ve Zenimax gibi yan kurulularn\u2026 [+66 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "T\u00fcrk liras\u0131nda 'ay\u0131lar' yaz tatilinde - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "T\u00fcrk liras\u0131nda al\u0131m ve sat\u0131m opsiyonu aras\u0131ndaki fark Mart ay\u0131ndan bu yana en d\u00fc\u015f\u00fck seviyede bulunurken T\u00fcrk liras\u0131ndaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015flere kar\u015f\u0131 al\u0131nan hedge maliyetleri d\u00fc\u015f\u00fcyor", "url": "https://www.bloomberght.com/turk-lirasinda-ayilar-yaz-tatilinde-2284045", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/09/ver1625833123/2284045_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:15:59Z", "content": "Yaz sezonunun gelmesi ve bayram tatilinin yaklamasyla beraber T\u00fcrk lirasnn deer kaybedeceine dair pozisyonlar da Mart ayndan bu yana en d\u00fc\u00fck seviyede bulunuyor.\r\n25 Delta risk \u00e7evrimi olarak da bilin\u2026 [+882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "Akbank\u2019tan \u00e7al\u0131nd\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131. 20 milyon ki\u015fiyi ilgilendiriyor - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "M\u00fc\u015fteri bilgilerinin \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar sonras\u0131 Akbank taraf\u0131ndan sosyal medya hesab\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada \u201cM\u00fc\u015fterilerimizin ki\u015fisel verileri her zaman oldu\u011fu gibi g\u00fcvendedir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/akbanktan-calindi-aciklamasi-20-milyon-kisiyi-ilgilendiriyor-462174h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2021/07/090720211509205876164.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:11:37Z", "content": "Akbankta, iki g\u00fcn s\u00fcren kesinti siber saldr iddialarn beraberinde getirdi. Bankadan konuyla ilgili, M\u00fcterilerimizin kiisel verileri her zaman olduu gibi g\u00fcvendedir a\u00e7klamas geldi.\r\nAkbank, yaklak iki\u2026 [+706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "author": null, "title": "Akbank'tan a\u00e7\u0131klama: Siber sald\u0131r\u0131 olmad\u0131, bilgiler g\u00fcvende - Memurlar", "description": "Yakla\u015f\u0131k iki g\u00fcnd\u00fcr kesintilerin ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 Akbank'ta i\u015flemler normale d\u00f6nd\u00fc.     Ya\u015fanan kesintilerle ilgili Akbank Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Binba\u015fgil'den ilk a\u00e7\u0131klama     geldi.", "url": "https://www.memurlar.net/haber/980105/akbank-tan-aciklama-siber-saldiri-olmadi-bilgiler-guvende.html", "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/980105/headline.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:44:00Z", "content": "Akbank \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Hakan Binbagil, \"Sizlere yaattmz olumsuz deneyimden dolay i\u00e7tenlikle \u00f6z\u00fcr diler ve sabrnz i\u00e7in teekk\u00fcr ederim. Bu skntl s\u00fcre\u00e7te herhangi bir siber saldr yaanmad ve m\u00fcteril\u2026 [+4269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "author": "Yusuf Akba\u015f", "title": "FAST'te limit y\u00fckseliyor: Bankalar aras\u0131 7/24 transferde yeni limit - DonanimHaber", "description": "Bankalararas\u0131 7/24 ve h\u0131zl\u0131 para transferi hizmeti FAST'in \u00fcst limiti art\u0131yor. 1000 TL olan limit 4 A\u011fustos itibariyle y\u00fckseltiliyor. TCMB taraf\u0131ndan konu hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.donanimhaber.com/fast-limiti-yukseltiliyor-iste-yeni-ust-limit--135959", "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/135959/600x338fast-limiti-yukseltiliyor-iste-yeni-ust-limit.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:35:00Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nBankalar arasnda para transferi ilemini kolaylatran para transferi y\u00f6ntemi FAST'n limiti y\u00fckseltiliyor. Havale ve EFT'ye alternatif olarak kullanma sunulan FAST siste\u2026 [+2560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tele1.com.tr"}, "author": null, "title": "Opel\u2019den devrim gibi karar - TELE1 TV", "description": "Stellantis b\u00fcnyesindeki Alman otomobil \u015firketi Opel, 2028 y\u0131l\u0131na kadar Avrupa'daki otomobillerinde i\u00e7ten yanmal\u0131 motor kullanmay\u0131 b\u0131rak\u0131p...", "url": "https://tele1.com.tr/opelden-devrim-gibi-karar-429953/", "urlToImage": "https://img.tele1.com.tr/wp-content/uploads/2021/04/Untitled-45.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:03:39Z", "content": "9 Temmuz 2021 Cuma\r\nStellantis b\u00fcnyesindeki Alman otomobil irketi Opel, 2028 ylna kadar Avrupa\u2019daki otomobillerinde i\u00e7ten yanmal motor kullanmay brakp, tamamen elektrikli ara\u00e7 \u00fcretimine ge\u00e7meyi hedef\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Karar.com"}, "author": null, "title": "3 uzman isimden 3 \u00e7arp\u0131c\u0131 yorum: Erken se\u00e7im i\u00e7in tarih verdiler - KARAR", "description": "BDDK'n\u0131n bankalar\u0131n alacaklar\u0131n\u0131n tahsili ile ilgili ve kredi almak isteyenlere kolayl\u0131k i\u00e7eren d\u00fczenlemeleri ne anlama geliyor? Bu d\u00fczenlemeler ile iktidar\u0131n hedefledi\u011fi sonu\u00e7 ne? 3 ekonomi uzman\u0131 bu d\u00fczenlemelerin erken se\u00e7im haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 oldu\u011funu belirterek o\u2026", "url": "https://www.karar.com/ekonomi-haberleri/3-ekonomistten-3-carpici-yorum-erken-secim-icin-tarih-verdiler-1624177", "urlToImage": "https://cdn.karar.com/news/1377065.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:01:15Z", "content": "BDDK'nn bankalarn alacaklarnn tahsili ile ilgili ve kredi almak isteyenlere kolaylk i\u00e7eren d\u00fczenlemeleri ne anlama geliyor? Bu d\u00fczenlemeler ile iktidarn hedefledii sonu\u00e7 ne? 3 ekonomi uzman bu d\u00fczenl\u2026 [+4871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "JP Morgan'dan T\u00fcrkiye i\u00e7in 'h\u0131zl\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f' tahmini - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "JP Morgan, aralar\u0131nda T\u00fcrkiye'nin de bulundu\u011fu d\u00f6rt geli\u015fmekte olan \u00fclkenin salg\u0131n \u00f6ncesi seviyelere en benzerlerine g\u00f6re daha h\u0131zl\u0131 ula\u015facaklar\u0131n\u0131 belirtti", "url": "https://www.bloomberght.com/jp-morgan-dan-turkiye-icin-hizli-donus-tahmini-2284031", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/09/ver1625818316/2284031_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:08:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "\u0130hsan D\u00d6RTKARDE\u015e / \u0130STANBUL, (DHA)", "title": "1995'ten beri bu i\u015fi yap\u0131yorlar... 1500 valiz i\u00e7inden 44 bin 500 par\u00e7a e\u015fya \u00e7\u0131kt\u0131! - H\u00fcrriyet", "description": "Avrupa havalimanlar\u0131 yolcu say\u0131s\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda 23,4 milyon yolcusu ile birinci s\u0131raya yerle\u015fen \u0130stanbul Havaliman\u0131'nda unutulan e\u015fya ve valizler ihale yolu ile sat\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-1995ten-beri-bu-isi-yapiyorlar-1500-valiz-icinden-44-bin-500-parca-esya-cikti-41849636", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e7fe444e3fe11bb06e8dd9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "A101 B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! A101 B\u0130M 8-13 Temmuz akt\u00fcel katalo\u011fu! Tam liste - Habert\u00fcrk", "description": "A101 B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Her ahfta birbirinden farkl\u0131 \u00fcr\u00fcnlerde indirim yapan A101 ve B\u0130M market zincirlerinin indirim kataloglar\u0131nda bu hafta kurbanl\u0131klar sat\u0131\u015flar\u0131, bayram \u015fekerleri, pratik ev aletleri ve yazl\u0131k pijama tak\u0131mlar\u0131 raflarda\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/a101-bim-aktuel-urunler-katalogu-a101-bim-8-13-temmuz-aktuel-katalogu-tam-liste-3127984-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/09/ver1625812046/3127984_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:27:26Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "www.takvim.com.tr", "title": "Dolarda 3 ay sonra bir ilk! Fed planlar\u0131 alt\u00fcst etti - Takvim", "description": "ABD Merkez Bankas\u0131 (Fed) taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan tutanaklara g\u00f6re varl\u0131k al\u0131mlar\u0131n\u0131n beklenenden erken azalt\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen analistler var. Bu geli\u015fmelerle beraber uluslararas\u0131 piyasalarda dolar yeniden g\u00fc\u00e7lendi. Dolar ba\u015fl\u0131ca para birimleri kar\u015f\u0131s\u0131nda 92.844\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/galeri/ekonomi/dolar-3-ay-sonra-yeniden-zirve-noktada-fed-planlari-degistirdi", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/33f4f1/600/314/0/0/956/500?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2falbum%2f2021%2f07%2f09%2fdolar-3-ay-sonra-bir-ilk-fed-planlari-altust-etti-1625810174500.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:53:06Z", "content": "3 AYIN EN Y\u00dcKSEDolar, Fed'in varlk almlarn bu yl sonundan itibaren azaltmaya balayaca beklentilerini destekleyen toplant tutanaklarnn ardndan balca para birimleri karsnda 92.844 ile 3 ayn en y\u00fcksek s\u2026 [+15 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Gelece\u011fin mesle\u011fi! Y\u0131ll\u0131k maa\u015f\u0131 636 bin lira - Milliyet", "description": "D\u00fcnya genelinde siber g\u00fcvenlik alan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015facak i\u015f\u00e7i a\u00e7\u0131\u011f\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek bir seviyede. Peki y\u0131ll\u0131k maa\u015flar\u0131 62 bin euro (636 bin TL) civar\u0131nda olan bu sekt\u00f6re nas\u0131l girilebilir? BBC'den John P. Mello Jnr. sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nde gelen isimlerine sordu.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/gelecegin-meslegi-yillik-maasi-636-bin-lira-6548280", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e6b12286b2453654f7ea11.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:09:19Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Alt\u0131nda r\u00fczgar tersine d\u00f6nd\u00fc - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "Alt\u0131n, Haziran ay\u0131n\u0131 2016'dan bu yana en k\u00f6t\u00fc performansla kapatt\u0131ktan sonra \u00fcst \u00fcste \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftay\u0131 kazan\u00e7la kapatarak 1.800 dolar\u0131n \u00fczerinde tutunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor", "url": "https://www.bloomberght.com/altinda-ruzgar-tersine-dondu-2283998", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/07/09/ver1625806882/2283998_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:59:54Z", "content": "Altn, delta varyantnn yaylmas ve g\u00fcvercin para politikasnn devam edeceine dair beklentilerle art arda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftay da kazan\u00e7la kapatmaya doru ilerliyor.\r\nAltn, Fed tutanaklarnda politika yapclarn va\u2026 [+2244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "author": null, "title": "Devletten 65 bin liral\u0131k kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z para! Su, elektrik, kira... Hepsini \u00f6d\u00fcyor - Vatan", "description": "Paralar ba\u015fvuran\u0131n hesab\u0131na yat\u0131yor. Devletten engellilere kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z para... Su, elektrik, ileti\u015fim, \u0131s\u0131nma, kira ve tan\u0131t\u0131m gibi giderlerin y\u00fczde 60'\u0131n\u0131 ge\u00e7meyecek \u015fekilde devlet kar\u015f\u0131l\u0131yor. \u0130\u015f kurmak isteyen ve Destekten yararlanmak isteyenlerin 12 Temmuz\u2026", "url": "http://www.gazetevatan.com/devletten-65-bin-liralik-karsiliksiz-para-su-elektrik-kira--1400785-ekonomi/?f=mobil", "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2021/07/09/devletten-65-bin-liralik-karsiliksiz-para-su-ele-5131016.Jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T04:49:00Z", "content": "\u00dclkemizde i fikri olan engellilere hibe destek imkan sunuluyor. T\u00fcrkiye Kurumu, engellilerin kendi iini kurmalar i\u00e7in hazrlanacak projelere 65 bin liraya varan destek veriyor. Destekten yararlanmak i\u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Akbank sistem ar\u0131zas\u0131nda son durum: 2021 Akbank mobil uygulamas\u0131ndaki sistem ar\u0131zas\u0131 d\u00fczeldi mi, sorun\u2026 - Sabah", "description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ya\u015fanan sistem ar\u0131zas\u0131 sonras\u0131 Akbank\u2019tan son dakika a\u00e7\u0131klamalar\u0131 pe\u015f pe\u015fe gelmi\u015fti. ATM, pos cihazlar\u0131 ve direkt mobil uygulamas\u0131nda ya\u015fanan \u201cOturum Kapand\u0131\u201d sorunu ile kar\u015f\u0131la\u015fan binlerce vatanda\u015f \u201cAkbank internet bankac\u0131l\u0131\u011f\u0131 mobil uygul\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2021/07/09/akbank-mobil-uygulamasindaki-sistem-arizasi-duzeldi-mi-sorun-devam-ediyor-mu-akbank-sistem-arizasinda-son-durum", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/155ead/650/344/0/0/752/395?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/08/1625774357569.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:08:00Z", "content": "Siber saldr iddialaryla ilgili de ikinci bir a\u00e7klamada bulunan Akbank, \"Bug\u00fcn bankamz sistemlerinde yaanan yavalama ve kesintilerin siber saldr nedeniyle olduuna dair kamuoyuna yansyan haberler ger\u00e7e\u2026 [+866 chars]"}]}