{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Youlia Zvantsova. Sputnik France", "title": "La fortune de l\u2019homme le plus riche du monde bondit de 9 milliards d\u2019euros en une semaine - Sputnik France", "description": "L\u2019homme le plus riche du monde a d\u00e9missionn\u00e9 cette semaine de son poste de PDG d\u2019Amazon pour r\u00e9aliser d\u2019autres projets, ce qui ne l\u2019a pourtant pas emp\u00each\u00e9 de s\u2019enrichir...", "url": "https://fr.sputniknews.com/economie/202107101045861113-la-fortune-de-lhomme-le-plus-riche-du-monde-bondit-de-9-milliards-deuros-en-une-semaine/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e4/09/0a/1044406526.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:38:00Z", "content": "Lhomme le plus riche du monde a d\u00e9missionn\u00e9 cette semaine de son poste de PDG dAmazon pour r\u00e9aliser dautres projets, ce qui ne la pourtant pas emp\u00each\u00e9 de senrichir encore plus.La fortune du fondateur\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "De pire en pire pour Binance : La Chine bloque tous les acc\u00e8s de ses utilisateurs ! - Mon Livret", "description": "Les utilisateurs ont commenc\u00e9 \u00e0 rencontrer des probl\u00e8mes pour se connecter \u00e0 la plateforme jeudi et sont d\u00e9sor", "url": "https://www.mon-livret.fr/de-pire-en-pire-pour-binance-la-chine-bloque-tous-les-acces-ses-utilisateurs.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/07/binance.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:43:41Z", "content": "Les utilisateurs ont commenc\u00e9 \u00e0 rencontrer des probl\u00e8mes pour se connecter \u00e0 la plateforme jeudi et sont d\u00e9sormais incapables de le faire sans utiliser des services VPN.\r\nLa Chine a plac\u00e9 Binance, la\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Erwan Benezet, Maxime  Gayraud", "title": "Sur la route des vacances... en voiture \u00e9lectrique : \u00abJ\u2019appr\u00e9hendais un peu mais c\u2019est une bonne surprise\u00bb - Le Parisien", "description": "Rapha\u00ebl a re\u00e7u il y a deux semaines sa voiture 100 % \u00e9lectrique, la nouvelle Ioniq 5 de Hyundai. Novice sur cette technologie, ce chef d\u2019entreprise clermontois a tout de m\u00eame d\u00e9cid\u00e9 de partir pour l\u2019\u00eele de R\u00e9. En prenant quelques pr\u00e9cautions pour ne pas risqu\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/automobile/sur-la-route-des-vacances-en-voiture-electrique-japprehendais-un-peu-mais-cest-une-bonne-surprise-10-07-2021-C5EYOUEN7RGR5PZZBPZ4BEP2EI.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/1VQF6JcXpDzbeYiISuOZiMhUc2U=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/LZCHHO3TZVGKDDTIWABSWRNHQI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:35:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Thales : Test r\u00e9ussi pour un drone qui a parcouru plus de 100 kilom\u00e8tres - 20 Minutes", "description": "Le drone qui est capable de parcourir une centaine de kilom\u00e8tres est propuls\u00e9 par un moteur hybride qui lui assurerait discr\u00e9tion, autonomie et robustesse", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3081015-20210710-thales-test-reussi-drone-parcouru-plus-100-kilometres", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/LBb8YOKnSBGkE539W2gPayk/648x360_drone-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:35:02Z", "content": "Thales a pr\u00e9sent\u00e9 un drone d'un nouveau genre. Baptis\u00e9 UAS100, l'engin volant dot\u00e9 d'un moteur hybride est capable d'op\u00e9rer sur un rayon \u00e0 plus de 100 km de son pilote, rapporte 01Net. Le constructeu\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dzairdaily.com"}, "author": null, "title": "Voiture Alg\u00e9rie : vers la g\u00e9n\u00e9ralisation des bornes de recharge \u00e9lectrique - Dzair Daily", "description": "Alg\u00e9rie - D\u2019apr\u00e8s un responsable, la mise en place de bornes de recharges de la voiture \u00e9lectrique va s\u2019\u00e9tendre au niveau national.", "url": "https://www.dzairdaily.com/voiture-algerie-generalisation-bornes-recharge-electrique/", "urlToImage": "https://www.dzairdaily.com/wp-content/uploads/2021/07/voiture-algerie-generalisation-bornes-recharge-electrique.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:06:07Z", "content": "Alg\u00e9rie Dapr\u00e8s un responsable au sein de lentreprise Naftal, lop\u00e9ration de la mise en place de bornes de recharge des de la voiture \u00e9lectrique va s\u00e9tendre tout au long du territoire national. Dzair D\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Imp\u00f4ts sur les soci\u00e9t\u00e9s : Le G20 donne son feu vert au big bang fiscal - 20 Minutes", "description": "Les grands argentiers du G20 ont approuv\u00e9 ce samedi la r\u00e9forme de la taxation des multinationales qui vise \u00e0 mettre fin aux paradis fiscaux, ouvrant ainsi la voie \u00e0 un big bang fiscal qui devrait voir le jour en 2023", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/3081527-20210710-impots-societes-g20-donne-feu-vert-big-bang-fiscal", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/4EMNV4okQoe8qx8eHw19qA/648x360_bruno-le-maire-lors-du-g20-finances.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:14:24Z", "content": "Laccord du G20 a suscit\u00e9 un concert de r\u00e9actions enthousiastes, de la secr\u00e9taire am\u00e9ricaine au Tr\u00e9sor Janet Yellen qui a appel\u00e9 le monde \u00ab\u00a0\u00e0 agir rapidement pour finaliser\u00a0\u00bb la r\u00e9forme, au commissair\u2026 [+3782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Popelier", "title": "Comment suivre le vol de VSS Unity, l'avion-fus\u00e9e de Virgin Galactic ce dimanche ? - Clubic", "description": "Ce sera le grand \u00e9v\u00e9nement \u00e0 ne pas louper ce week-end : l'avion-fus\u00e9e de Virgin Galactic sera lanc\u00e9 dimanche 11 juillet\n lors d'un vol habit\u00e9. Et la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine nous proposera de vivre ce d\u00e9collage en direct\u00a0!", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-377470-comment-suivre-le-vol-de-vss-unity-l-avion-fusee-de-virgin-galactic-ce-dimanche-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1898159/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=5b4ad5957439fb466d2a0a9b8578e59881bad225", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:00Z", "content": "En effet, l'avion-fus\u00e9e partira du Spaceport America, dans le Nouveau-Mexique, ce dimanche 11 d\u00e9cembre. La prise d'antenne se fera \u00e0 15h00, heure de Paris, si nous en croyons les informations communi\u2026 [+496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Manon Aublanc", "title": "Coronavirus : L\u2019Espagne et le Portugal d\u00e9conseill\u00e9s\u2026 Peut-on annuler ses vacances \u00e0 la derni\u00e8re minute ? - 20 Minutes", "description": "Face \u00e0 la propagation du variant Delta, la France a conseill\u00e9 \u00e0 ses ressortissants \u00ab\u00a0d\u2019\u00e9viter l\u2019Espagne et le Portugal\u00a0\u00bb cet \u00e9t\u00e9", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3081459-20210710-coronavirus-espagne-portugal-deconseilles-peut-annuler-vacances-derniere-minute", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/V466OTtdQXy2fXUcjQl2FA/648x360_illustration-depart-vacances.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:57:41Z", "content": "Souvenez-vous le mois dernier. Le d\u00e9confinement poursuivait son chemin, les chiffres des contaminations baissaient, la vie reprenait son cours et vous \u00e9tiez tranquillement en train de r\u00e9server vos va\u2026 [+4367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "L'Europe veut mettre un coup d'arr\u00eat \u00e0 l'envol\u00e9e des paiements fractionn\u00e9s - BFMTV", "description": "Les Europ\u00e9ens, et notamment les Fran\u00e7ais, utilisent de plus en plus le paiement en trois ou quatre fois pour r\u00e9gler leurs achats. Mais ce paiement fractionn\u00e9 \u00e9chappe \u00e0 la r\u00e9glementation actuelle et inqui\u00e8te les dirigeants europ\u00e9ens.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/consommation/l-europe-veut-mettre-un-coup-d-arret-a-l-envolee-des-paiements-fractionnes_AV-202107100154.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/EJY8Pn_R_NRHuh2EDacu5bBOWxU=/97x3:1153x597/1056x0/images/-466121.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:04:24Z", "content": "Les Europ\u00e9ens, et notamment les Fran\u00e7ais, utilisent de plus en plus le paiement en trois ou quatre fois pour r\u00e9gler leurs achats. Mais ce paiement fractionn\u00e9 \u00e9chappe \u00e0 la r\u00e9glementation actuelle et i\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rennes. La rixe se poursuit au McDonald's : trois personnes \u00e0 l'h\u00f4pital bloqu\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvcmVubmVzLTM1MDAwL3Jlbm5lcy1sYS1yaXhlLXNlLXBvdXJzdWl0LWF1LW1jZG9uYWxkLXMtdHJvaXMtcGVyc29ubmVzLWEtbC1ob3BpdGFsLTdjNDAxNDllLWUxNGUtMTFlYi04ZDEwLTY4Y2QzZTQyMDhiZNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:22:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Ecologie: l'industrie automobile craint une transition \"d\u00e9vastatrice\" pour le secteur - BFMTV", "description": "Un an apr\u00e8s l'annonce du plan de relance automobile, Emmanuel Macron retrouvera lundi les acteurs de l'industrie automobile, confront\u00e9s \u00e0 un virage serr\u00e9 vers l'\u00e9lectrification. Le secteur r\u00e9clame une aide de 17,5 milliards d'euros sur quatre ans pour \u00e9viter \u2026", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/industries/ecologie-l-industrie-automobile-craint-une-transition-devastatrice-pour-le-secteur_AV-202107100139.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Xvxr0IvwX4oPtF83PKLGK4el7a0=/0x40:768x472/768x0/images/Le-marche-automobile-au-Royaume-Uni-sest-effondre-de-294percent-en-2020-a-cause-du-choc-provoque-par-la-pandemie-527950.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:26:47Z", "content": "Un an apr\u00e8s l'annonce du plan de relance automobile, Emmanuel Macron retrouvera lundi les acteurs de l'industrie automobile, confront\u00e9s \u00e0 un virage serr\u00e9 vers l'\u00e9lectrification. Le secteur r\u00e9clame un\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Na\u00efm Bada", "title": "1,7 million de dollars de chiffre d'affaires \u00e0 16 ans : portrait d'un jeune scalper - Clubic", "description": "Consoles, composants de PC, cartes graphiques\n\u2026 la liste des produits victimes de scalpers depuis le d\u00e9but de la p\u00e9nurie de semi-conducteurs l'ann\u00e9e derni\u00e8re est longue. Mais la liste des joueurs et joueuses frustr\u00e9s par ces pratiques l'est encore plus.", "url": "https://www.clubic.com/console-de-jeux/actualite-377515-sr-1-7-millions-de-dollars-de-chiffre-d-affaire-a-16-ans-portrait-d-un-jeune-scalper.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1899698/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=a2de0722f149d90eeefb652ef5c9279515e86883", "publishedAt": "2021-07-10T11:05:00Z", "content": "Avec un prix affich\u00e9 de 1500 $ pour des PS5, Max n'est pas la personne qui attire le plus de sympathie sur eBay. Le revendeur n'utilise pas seulement les outils du web pour arriver \u00e0 ses fins : il a \u2026 [+363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Guillaume Sonnet", "title": "Vous ne serez jamais \u00e0 cours de data avec ce forfait 200 Go \u00e0 9,99 \u20ac/mois - Frandroid", "description": "Vous avez besoin d'un maximum de 4G pour vos vacances ? Voici un forfait mobile sans engagement \u00e0 petit prix avec 200\u00a0Go de data. C'est chez Cdiscount Mobile que \u00e7a se passe et c'est \u00e0 seulement 9,99 euros par mois pendant 1 an.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/998695_vous-ne-serez-jamais-a-cours-de-data-avec-ce-forfait-200-go-a-999-e-mois", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/cdiscount-200go.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:53Z", "content": "Vous avez besoin d'un maximum de 4G pour vos vacances ? Voici un forfait mobile sans engagement \u00e0 petit prix avec 200\u00a0Go de data. C'est chez Cdiscount Mobile que \u00e7a se passe et c'est \u00e0 seulement 9,99\u2026 [+2981 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "A\u00e9roports de Paris : la mobilisation des gr\u00e9vistes faiblit, \u00ab aucun impact \u00bb sur le trafic a\u00e9rien ce samedi - Le Monde", "description": "A l\u2019a\u00e9roport de Roissy, o\u00f9 un rassemblement \u00e9tait pr\u00e9vu \u00e0 9\u00a0heures au terminal 2E, la manifestation \u00e9tait \u00ab\u00a0statique et compos\u00e9e de tr\u00e8s peu de manifestants\u00a0\u00bb, a fait savoir la direction du groupe ADP.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/07/10/aeroports-de-paris-la-mobilisation-des-grevistes-faiblit-aucun-impact-sur-le-trafic-aerien-ce-samedi_6087839_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/03/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/413e726_gdn-france-airport-strike-0703-11.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:19:41Z", "content": "Des passagers attendent devant les \u00e9crans annon\u00e7ant les vols et la gr\u00e8ve des employ\u00e9s dADP, \u00e0 la\u00e9roport Roissy-Charles de\u00a0Gaulle le 3 juillet 2021. PASCAL ROSSIGNOL / REUTERS\r\nLe mouvement de gr\u00e8ve d\u2026 [+3249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Davy Mawete", "title": "La hausse des prix se poursuit chez Tesla, qui fait grimper la facture des Model S et X - Clubic", "description": "Une fois n'est pas coutume, Tesla a de nouveau augment\u00e9 le prix de ses Model S et Model X\n de base (Grande Autonomie).", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/tesla/actualite-377496-la-hausse-des-prix-se-poursuit-chez-tesla-qui-fait-grimper-la-facture-des-model-s-et-x.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1857800/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=2c6dc85e8a7be94963fbe5a81278ab43f2ace159", "publishedAt": "2021-07-10T09:30:00Z", "content": "L'augmentation concerne tout autant le Model X, qui s'\u00e9change d\u00e9sormais \u00e0 partir de 94 990 sur le site am\u00e9ricain. Chose surprenante cependant, la version Plaid du SUV \u00e9lectrique co\u00fbte d\u00e9sormais 10 00\u2026 [+661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Aubin Laratte, Victor Alexandre", "title": "Pourquoi l\u2019essence est si ch\u00e8re sur l\u2019autoroute - Le Parisien", "description": "Une obligation de services, une concurrence r\u00e9duite et des marges plus \u00e9lev\u00e9es expliquent le diff\u00e9rentiel des prix du carburant sur l\u2019autoroute et \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur.", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/pourquoi-lessence-est-si-chere-sur-lautoroute-10-07-2021-7FCLVMGI3RFJ3JND5DRTJD6NZA.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/bEjlDDprLJQYVsLjjb9au9OqrfE=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/RAS5KF7AAFHGTBCC3WQ47FCMVA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:19:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elwatan.com"}, "author": null, "title": "Devises export\u00e9es sans justification : La Banque d'Alg\u00e9rie fixe le seuil \u00e0 1000 euros - El Watan", "description": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e d\u2019application sans aucun ancrage juridique, le seuil de 5000 euros autoris\u00e9s \u00e0 \u00eatre export\u00e9s ou import\u00e9 sans justification vient d\u2019\u00eatre revu. La Banque d\u2019Alg\u00e9rie est revenu \u00e0 l\u2019article 72 de la loi de finances 2020 et au contenu de son r\u00e8gleme\u2026", "url": "https://www.elwatan.com/edition/economie/la-banque-dalgerie-fixe-le-seuil-a-1000-euros-10-07-2021", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:33:00Z", "content": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e dapplication sans aucun ancrage juridique, le seuil de 5000 euros autoris\u00e9s \u00e0 \u00eatre export\u00e9s ou import\u00e9 sans justification vient d\u00eatre revu.\r\nLa Banque dAlg\u00e9rie est revenu \u00e0 larticle 7\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-magazine.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Lemaur", "title": "Quel nouveau SUV Peugeot 3008 choisir en 2021 ? - L'Automobile Magazine", "description": "<p>Habilement retouch\u00e9 pour son restylage de mi-carri\u00e8re, le Peugeot 3008 reste l\u2019un des SUV compacts les plus d\u00e9sirables du moment. Reste \u00e0 choisir la bonne version, qui d\u00e9pend avant tout de votre usage.</p>", "url": "https://www.automobile-magazine.fr/toute-l-actualite/article/30304-quel-nouveau-peugeot-3008-choisir-en-2021", "urlToImage": "https://www.automobile-magazine.fr/asset/cms/177169/config/125908/peugeot-3008-testdrive-1020tc067.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Habilement retouch\u00e9 pour son restylage de mi-carri\u00e8re, le Peugeot 3008 reste lun des SUV compacts les plus d\u00e9sirables du moment. Reste \u00e0 choisir la bonne version, qui d\u00e9pend avant tout de votre usage\u2026 [+4482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "Crypto-gaming : Le ph\u00e9nom\u00e8ne Axie Infinity quadruple sa valeur en quelques semaines - Mon Livret", "description": "Axie Infinity est le jeu du moment dans le monde des crypto-monnaies et des objets de collection NFT. C'est ac", "url": "https://www.mon-livret.fr/le-phenomene-axie-infinity-quadruple-sa-valeur-en-quelques-semaines.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/07/axie-infinity.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:44:07Z", "content": "Axie Infinity est le jeu du moment dans le monde des crypto-monnaies et des objets de collection NFT. C\u2019est actuellement le march\u00e9 qui enregistre le plus grand volume d\u2019\u00e9changes parmi ces objets de c\u2026 [+2288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Harley-Davidson : Une deuxi\u00e8me moto \u00e9lectrique moins ch\u00e8re d\u00e9barque en 2022 - 20 Minutes", "description": "Avec un mod\u00e8le de pr\u00e8s de 8.000 dollars moins cher que le pr\u00e9c\u00e9dent, Harley-Davidson cr\u00e9e une nouvelle marque d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9lectrique", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3080771-20210710-harley-davidson-deuxieme-moto-electrique-moins-chere-debarque-2022", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/mBXUvbYzTxCrPWaXeWJkHw/648x360_harley-davidson-livewire.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:35:03Z", "content": "Apr\u00e8s avoir lanc\u00e9 sa premi\u00e8re moto 100\u00a0% \u00e9lectrique il y a deux ans, Harley-Davidson va concevoir un deuxi\u00e8me mod\u00e8le. Le constructeur am\u00e9ricain la annonc\u00e9 ce jeudi dans un communiqu\u00e9. Il en profite p\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Sacha Leblond", "title": "Box internet : fini les arnaques, voici 2 p\u00e9pites pour r\u00e9duire les frais \ud83d\udd25 - Journal du geek", "description": "Vous \u00eates en qu\u00eate d'une nouvelle box Internet ? Ces deux offres vous font profiter de la fibre pour un prix mini. N'attendez pas la fin du week-end pour choisir votre prochaine formule.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/07/10/box-internet-fini-les-arnaques-voici-2-pepites-pour-reduire-les-frais/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/04/box-internet-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:25Z", "content": "Vous \u00eates en qu\u00eate d'une nouvelle box Internet\u00a0? Ces deux offres vous font profiter de la fibre pour un prix mini. N'attendez pas la fin du week-end pour choisir votre prochaine formule.Depuis le d\u00e9b\u2026 [+5262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.fr"}, "author": "Rubens Eishima", "title": "Ces applications Android et iOS sont temporairement gratuites - NextPit France", "description": "Comme chaque semaine, retrouvez nos bons plans pour des applications gratuites pour une courte dur\u00e9e sur l'App Store d'Apple et le Google Play Store.", "url": "https://www.nextpit.fr/apps-android-ios-gratuites-play-store-app-store-semaine-27-2-2021", "urlToImage": "https://fscl01.fonpit.de/userfiles/7687254/image/NextPit_Apps_of_the_week_2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:01Z", "content": "FermerQu'est-ce que ID4me ?\r\nID4me est un service internet qui permet aux utilisateurs de se connecter \u00e0 diff\u00e9rents services depuis un m\u00eame compte. Il est \u00e9galement connu sous le nom de Single Sign-o\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": "R\u00e9my R.", "title": "Ils investissent dans Bitcoin\u2026 sans rien y comprendre - Journal du Coin", "description": "Selon un r\u00e9cente \u00e9tude britannique, pr\u00e8s d'1 investisseur sur 5 investit dans Bitcoin et les crypto sans r\u00e9ellement y comprendre grand chose", "url": "https://journalducoin.com/bitcoin/ils-investissent-dans-bitcoin-sans-rien-y-comprendre/", "urlToImage": "https://journalducoin-com.exactdn.com/wp-content/uploads/2021/03/homme-fou-bitcoin-dollar.jpg?strip=all&lossy=1&quality=66&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Perdus dans la cryptosph\u00e8re \u2013 Lunivers des blockchains et des cryptomonnaies est \u00e0 plus dun titre passionnant, aussi bien en termes dinnovations technologiques, de r\u00e9volution mon\u00e9taire et \u00e9conomique,\u2026 [+1990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "220 millions d'euros d'amende pour Google - Boursorama", "description": "L'Autorit\u00e9 de la concurrence a condamn\u00e9 le groupe am\u00e9ricain Google \u00e0 une amende de 220\u00a0millions d'euros.\n\n\n  \n\n\n  M\u00e9dias VS Google\nLa firme de Mountain View a beau faire partie des GAFA, ces grands groupes dominants, elle n'est pas \u00e0 l'abri des condamnations", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/220-millions-d-euros-d-amende-pour-google-73343376a63b442601d61482146ed383", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/2/b/b2bbe1d71a6d30c4f7f16bb15baa4ec6-1253x836.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:30:07Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Marion DUBOIS.", "title": "Covid-19. QR code et cahier de rappel dans les bars et restaurants : pourquoi ils sont boud\u00e9s - Ouest-France", "description": "Se faire conna\u00eetre quand on s\u2019attable en int\u00e9rieur. C\u2019est une r\u00e8gle du protocole sanitaire depuis le 9\u00a0juin. Mais restaurateurs et clients ont du mal \u00e0 prendre l\u2019habitude.", "url": "https://www.ouest-france.fr/economie/hotellerie-restauration/covid-19-qr-code-et-cahier-de-rappel-dans-les-bars-et-restaurants-pourquoi-ils-sont-boudes-b1846e8e-e009-11eb-b44c-63c2df644ddd", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMTA3MGIwMTE0NzY0MGQ4ZTFmMzA1Y2Y3MmQwODgyNzc4YjA?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=001f5beb440cfffe78966c1ec4389fe637e85a2502d310b5dae30d8fc5617a6f", "publishedAt": "2021-07-10T05:15:09Z", "content": "Le soir, les bars et restaurants des grandes villes, comme \u00e0 Rennes, ne d\u00e9semplissent pas. Certains \u00e9tablissements arborent bien le QR code sanitaire sur leur devanture. Il est visible. Mais les clie\u2026 [+3148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "\u00abO\u00f9 placer pour des gains rapides d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9 ?\u00bb Nos conseils \u00e0 Henri et Katell - Boursorama", "description": "C'est la Bourse qui poss\u00e8de le plus de potentiel. Nous recommandons \u00e0 notre couple d'abonn\u00e9s des fonds \u00e0 effet de levier qui permettent de gagner \u00e0 la hausse mais aussi \u00e0 la baisse", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/ou-placer-pour-des-gains-rapides-des-cet-ete-nos-conseils-a-henri-et-katell-096cbe5d043372e023ed7933840f9d05", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/5/4/2/542bdb34244b10074942dbfb30f79b3d-1200x800.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:05:01Z", "content": "Nos conseils aux abonn\u00e9s du Revenu. (\u00a9 Shutterstock)\r\nCe sera Hydra, Santorin et Mykonos. Quoi qu'il en co\u00fbte. Quelles que soient les contraintes sanitaires.\r\nApr\u00e8s avoir annul\u00e9 leurs vacances en Gr\u00e8\u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Records de cl\u00f4ture \u00e0 Wall Street port\u00e9e par les valeurs financi\u00e8res - Boursorama", "description": "par Caroline Valetkevitch\n\n\n  NEW YORK (Reuters) - Les trois principaux indices boursiers am\u00e9ricains ont atteint des niveaux record vendredi, port\u00e9s notamment par les valeurs financi\u00e8res.\n\n\n  L'indice Dow Jones a gagn\u00e9 1,3%, ou 448,23 points, \u00e0 34\u00a0870,16 poin\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/records-de-cloture-a-wall-street-portee-par-les-valeurs-financieres-97b901baef5bf2ecb5ef0639bb8a5f90", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/9/5/7/9577b8301b1f878c7ba9bc3855932d2c-1200x800.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:43:51Z", "content": "WALL STREET FINIT DANS LE VERT\r\npar Caroline Valetkevitch\r\nNEW YORK (Reuters) - Les trois principaux indices boursiers am\u00e9ricains ont atteint des niveaux record vendredi, port\u00e9s notamment par les val\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Paul Sugy", "title": "\u00abJe fais plus confiance \u00e0 Sanofi qu'\u00e0 Pfizer\u00bb : un vaccin tricolore pour convaincre les h\u00e9sitants ? - Le Figaro", "description": "On les croyait majoritaires en d\u00e9cembre, ils sont finalement une petite minorit\u00e9 : le mouvement \u00abantivax\u00bb a reflu\u00e9. Or, les r\u00e9calcitrants sont loin d'\u00eatre tous hostiles par principe au vaccin, et l'arriv\u00e9e de celui de Sanofi, promis pour d\u00e9cembre, pourrait en\u2026", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/je-fais-plus-confiance-a-sanofi-qu-a-pfizer-un-vaccin-tricolore-pour-convaincre-les-hesitants-20210709", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/08/2f77b5e3ba13c2e4c5c3fd9738181ce0ef9967f5cfc31e6f5da0eced4bb7ff91.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:45:03Z", "content": "On les croyait majoritaires en d\u00e9cembre, ils sont finalement une petite minorit\u00e9\u00a0: le mouvement \u00abantivax\u00bb a reflu\u00e9. Or, les r\u00e9calcitrants sont loin d'\u00eatre tous hostiles par principe au vaccin, et l'a\u2026 [+6064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par F.P.", "title": "Cadeaux de No\u00ebl : Jou\u00e9Club alerte (d\u00e9j\u00e0) sur un risque de p\u00e9nurie de jouets - La Voix du Nord", "description": "La reprise \u00e9conomique mondiale a des cons\u00e9quences inattendues: la hausse du prix des mati\u00e8res premi\u00e8res et des conteneurs va avoir un impact sur l\u2019importation des jouets pour No\u00ebl.", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/1042952/article/2021-07-09/cadeaux-de-noel-joueclub-alerte-deja-sur-un-risque-de-penurie-de-jouets", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_1042952/52524497/public/2021/07/09/B9727652588Z.1_20210709204130_000%2BGEFIGSDB6.1-0.jpg?itok=yzyq9nX91625856096", "publishedAt": "2021-07-09T18:41:30Z", "content": "Pour certains, cest d\u00e9j\u00e0 demain. Ce vendredi matin sur BFM Business, Franck Mathais, porte-parole de Jou\u00e9Club, a fait part de son inqui\u00e9tude \u00e0 168 jours de No\u00ebl. \u00ab\u00a0On constate tout un ensemble de d\u00e9r\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cryptonaute.fr"}, "author": "Marc-Antoine Caen Poletti", "title": "Minage sur T\u00e9l\u00e9phone : La Grande Arnaque D\u00e9mantel\u00e9e - CryptoNaute", "description": "", "url": "https://cryptonaute.fr/minage-sur-telephone-la-grande-arnaque-demantelee/", "urlToImage": "http://cryptonaute.fr/wp-content/uploads/2021/07/Minage-sur-Telephone-arnaque-demantelee.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:24Z", "content": "Faire du minage de Bitcoin depuis votre poche, \u00e7a vend du r\u00eave. Mais que se cache r\u00e9ellement derri\u00e8re ces applications qui proposent de faire du minage depuis votre smartphone ? Les chercheurs de Loo\u2026 [+4550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Claudia Cohen", "title": "Xavier Niel, nouveau soutien de la r\u00e9volution alimentaire v\u00e9g\u00e9tale - Le Figaro", "description": "Le milliardaire des t\u00e9l\u00e9coms investit dans des entreprises qui fabriquent des produits sans prot\u00e9ines animales.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/xavier-niel-nouveau-soutien-de-la-revolution-alimentaire-vegetale-20210709", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2021/07/09/XVMe7611c88-e0d5-11eb-9b74-d469e6c2a616.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:41:26Z", "content": "Le milliardaire des t\u00e9l\u00e9coms investit dans des entreprises qui fabriquent des produits sans prot\u00e9ines animales.Apr\u00e8s le secteur du num\u00e9rique, la presse et limmobilier, lagriculture 2.0 est le nouveau\u2026 [+1281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Nouvelle Dacia Sandero : des occasions plus ch\u00e8res que les neuves ? - Caradisiac.com", "description": "La nouvelle Sandero a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re en toute fin d'ann\u00e9e 2020, il y a donc de cela un peu plus de 6 mois. Et les premiers exemplaires arrivent timidement sur le march\u00e9 de la seconde main. Et les tarifs nous ont frapp\u00e9s. Ils sont bien \u00e9lev\u00e9s... Y aurait\u2026", "url": "https://www.caradisiac.com/nouvelle-dacia-sandero-des-occasions-plus-cheres-que-les-neuves-191011.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/1/0/1/1/191011/S1-nouvelle-dacia-sandero-alerte-speculation-sur-le-marche-de-l-occasion-684104.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:47:57Z", "content": "Ils sont globalement rares, ces mod\u00e8les qui ont connu un tel succ\u00e8s, que les mod\u00e8les d'occasion se revendaient aussi cher que les neufs, sinon plus. La faute \u00e0 des d\u00e9lais de livraison d\u00e9raisonnables,\u2026 [+6866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Jennifer Mertens pour 20 Minutes", "title": "REvil: Les ran\u00e7ons demand\u00e9es s'\u00e9l\u00e8verait \u00e0 70 millions de dollars pour les 1.500 entreprises pirat\u00e9es - 20 Minutes", "description": "Le logiciel malveillant REvil a \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9 \u00e0 travers une fausse mise \u00e0 jour, contaminant des milliers d'ordinateurs", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3079223-20210707-des-pirates-exigent-une-rancon-de-70-millions-de-dollars-apres-avoir-infecte-plus-d-un-million-de-pc", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Xrnr9B6OTRSHeg7lpFJKMSk/648x360_des-pirates-exigent-une-rancon-de-70-millions-de-dollars-apres-avoir-infecte-plus-d-un-million-de-pc.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:40:41Z", "content": "Le 2 juillet dernier, la soci\u00e9t\u00e9 Kaseya qui fournit des logiciels de gestion informatique \u00e0 distance \u00e0 plusieurs entreprises \u00e0 travers le monde r\u00e9v\u00e9lait avoir \u00e9t\u00e9 victime dune attaque pirate. La soci\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par Simon Bourtembourg", "title": "Les dessous de la visite \u00e0 Roubaix de Bernard Arnault et Brigitte Macron - La Voix du Nord", "description": "Accompagn\u00e9 de ses cinq enfants, Bernard Arnault \u00e9tait de retour ce vendredi sur les terres de son enfance pour inaugurer le campus Jean-Arnault, install\u00e9 dans les locaux de l\u2019entreprise familiale fond\u00e9e par son grand-p\u00e8re. Brigitte Macron \u00e9tait l\u00e0 aussi, en t\u2026", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/1042892/article/2021-07-09/les-dessous-de-la-visite-roubaix-de-bernard-arnault-et-brigitte-macron", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_1042892/52522701/public/2021/07/09/B9727645840Z.1_20210709182725_000%2BG1JIGQJRJ.3-0.jpg?itok=luWueah81625849920", "publishedAt": "2021-07-09T16:27:25Z", "content": "Lhomme le plus riche du monde en visite dans la ville la plus pauvre de France. \u00c0 venue exceptionnelle, protocole exceptionnel. Lacc\u00e8s \u00e0 lavenue Louis-Pluquet est ferm\u00e9 au public ce vendredi 9 juille\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Temps"}, "author": "Ram Etwareea", "title": "Philip Morris ach\u00e8te deux groupes pharmas pour pr\u00e9parer l'apr\u00e8s-tabac - Le Temps", "description": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain du tabac dont le si\u00e8ge se trouve \u00e0 Lausanne investit \u00e0 quelques jours d\u2019intervalle\u00a0pr\u00e8s de 2\u00a0milliards de francs dans deux entreprises sp\u00e9cialis\u00e9es\u00a0dans les inhalateurs m\u00e9dicaux destin\u00e9s \u00e0 soigner les maladies notamment li\u00e9es au tabagisme. \u2026", "url": "https://www.letemps.ch/node/1269819", "urlToImage": "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/share/public/media/2021/07/09/file7gc6cmecs411kw6yltd.jpg.jpeg?itok=r7XkWQTb", "publishedAt": "2021-07-09T16:16:00Z", "content": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain du tabac Philip Morris veut-il se donner un profil pharma? La question se pose. Il a annonc\u00e9 vendredi le rachat de la soci\u00e9t\u00e9 britannique Vectura, sp\u00e9cialis\u00e9e dans les inhalateurs \u2026 [+479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Bornes de recharge sur autoroute: une forte progression du r\u00e9seau pour cet \u00e9t\u00e9 - BFMTV", "description": "Alors que les ventes de voitures \u00e9lectriques progressent en France, le nombre de bornes de recharge rapides est \u00e9galement en forte augmentation sur les 6 derniers mois.", "url": "https://www.bfmtv.com/auto/bornes-de-recharge-sur-autoroute-une-forte-progression-du-reseau-pour-cet-ete_AN-202107090345.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/5ORNlWx824KWH-HGEKlIhVmLp-0=/0x378:2016x1512/2016x0/images/Ford-Mustang-Mach-e-533171.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:26Z", "content": "Alors que les ventes de voitures \u00e9lectriques progressent en France, le nombre de bornes de recharge rapides est \u00e9galement en forte augmentation sur les 6 derniers mois.\r\nAvec la hausse des ventes de \u2026 [+1473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre avec NewsGene", "title": "Carburants : pourquoi le prix de l'essence pourrait augmenter cet \u00e9t\u00e9 ? - Midi Libre", "description": "Alors que les prix \u00e0 la pompe n'ont jamais \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9s depuis des mois, ils pourraient encore augmenter. La raison ? L'absence d'accord \u00e0 l'Opep+\u00a0 sur\u00a0les quotas de production. Pour endiguer cette hausse, les 23 pays producteurs de p\u00e9trole ont trois sema\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2021/07/09/carburants-pourquoi-le-prix-de-lessence-pourrait-augmenter-cet-ete-9661624.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/60e83a86d286c25523675406/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T16:01:00Z", "content": "Alors que les prix \u00e0 la pompe n'ont jamais \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9s depuis des mois, ils pourraient encore augmenter. La raison ? L'absence d'accord \u00e0 l'Opep+\u00a0 sur\u00a0les quotas de production. Pour endiguer cet\u2026 [+2128 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le Cac 40 en hausse de 2% emmen\u00e9 par le rebond des banques, de l\u2019automobile et le gain de plus de 3% d\u2019Airbus - Investir", "description": "Les actions des entreprises qui ont le plus chut\u00e9 hier, comme les banques et les constructeurs automobiles, ont...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/actualites/le-cac-40-en-hausse-de-2-emmene-par-le-rebond-des-banques-de-l-automobile-et-le-gain-de-plus-de-3-d-airbus-1971388.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2021/07/09/1971388_1625845357_1970615-1625499635-1970577-1625481321-1970556-1625476202-1815401-1545997907-cac-paris-2-28-12.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:36:00Z", "content": "La Bourse de Paris, qui a connu hier lune de ses plus fortes baisses de lann\u00e9e, a rebondi ce vendredi dans de faibles volumes d\u00e9changes. Le Cac 40 a cl\u00f4tur\u00e9 sur un gain de 2,07%, \u00e0 6.529,42 points (0\u2026 [+3918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Thierry Mestayer", "title": "Endett\u00e9, Pierre & Vacances joue son va-tout - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "L\u2019exploitant des Center Parcs et des r\u00e9sidences Pierre & Vacances croit en son sursaut post-pand\u00e9mie. Mais il devra convaincre de nouveaux actionnaires d\u2019apporter de l\u2019argent frais et persuader les 18\u00a0000 propri\u00e9taires de logements d\u2019abandonner 50\u00a0% de leurs \u2026", "url": "https://www.letelegramme.fr/economie/endette-pierre-vacances-joue-son-va-tout-09-07-2021-12787365.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2021/07/09/le-groupe-pierre-amp-vacances-center-parcs-ici-sa_5773442_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T15:06:00Z", "content": "Le groupe Pierre &amp; Vacances - Center Parcs, qui a connu neuf ann\u00e9es cons\u00e9cutives de pertes, tente de se relancer apr\u00e8s les longs mois de confinement. La barre est haute et le directeur g\u00e9n\u00e9ral Fr\u2026 [+2913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Immobilier de luxe : le march\u00e9 s'envole \u00e0 Paris malgr\u00e9 la crise et l'absence des acheteurs \u00e9trangers - Boursorama", "description": "Un sp\u00e9cialiste de l'immobilier haut de gamme a enregistr\u00e9 une hausse de 151 % des ventes de biens parisiens d'une valeur sup\u00e9rieure \u00e0 3 millions d'euros au premier semestre 2021 par rapport \u00e0 2019. La crise sanitaire est pass\u00e9e par l\u00e0 et les acheteurs les plu\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/immobilier-de-luxe-le-marche-s-envole-a-paris-malgre-la-crise-et-l-absence-des-acheteurs-etrangers-8d67d1ca8cc161c40e9d5c2c9c963365", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/0/5/c05decade13b7e5154af5382777cc1fb-1600x1066.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:54:22Z", "content": "Les biens immobiliers haut de gamme ne connaissent pas la crise \u00e0 Paris (illustration). (Pixabay / edmondlafoto)\r\nUn sp\u00e9cialiste de l'immobilier haut de gamme a enregistr\u00e9 une hausse de 151 % des ven\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "La Redaction", "title": "Essai Audi Q4 e-tron : le SUV \u00e9lectrique premium pour tous - Automobile Propre", "description": "Convaincant sur le papier, que vaut le nouveau Audi Q4 \u00e9lectrique dans la r\u00e9alit\u00e9 ? Nous avons pu l'essayer dans sa version interm\u00e9diaire 40 e-tron !", "url": "https://www.automobile-propre.com/essai-audi-q4-e-tron-le-suv-electrique-premium-pour-tous/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2021/07/essai-audi-q4-etron-electrique-0007.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:33:00Z", "content": "Vendu moins de 37 000 euros bonus d\u00e9duit, le Q4 \u00e9lectrique se place comme la voiture \u00e9lectrique la moins ch\u00e8re de la marque aux anneaux. Convaincant sur le papier, que vaut le nouveau SUV \u00e9lectrique \u2026 [+6775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Hugues Douillet", "title": "SNCF : le ras-le-bol des abonn\u00e9s TGV Max - Le Figaro", "description": "Certains titulaires de l'offre r\u00e9serv\u00e9e aux 16-27 ans ne parviennent plus \u00e0 r\u00e9server des billets dans les TGV, faute de place.", "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/sncf-le-ras-le-bol-des-abonnes-tgv-max-20210709", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/08/b15fe00e28cb5fb330821013d74c240eaf3273462b39c7a9079f69c1bac6de84.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:22:29Z", "content": "Certains titulaires de l'offre r\u00e9serv\u00e9e aux 16-27 ans ne parviennent plus \u00e0 r\u00e9server des billets dans les TGV, faute de place.La SNCF a r\u00e9cemment multipli\u00e9 les offres all\u00e9chantes pour inciter les jeu\u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "TF1 et M6 : une nouvelle \u00e9tape de franchie vers leur fusion, l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence dans les starting-blocks - Univers Freebox", "description": "L\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence et le CSA ont du pain sur la planche \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 Bouygues et RTL finalisent leur accord de fusion entre\u00a0 TF1 et M6. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 le 17 mai dernier leur projet de mariage en vue de cr\u00e9er un groupe m\u00e9dia capable de r\u00e9sister\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/492807/tf1-et-m6-une-nouvelle-etape-de-franchie-vers-leur-fusion-lautorite-de-la-concurrence-dans-les-starting-blocks", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2021/07/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-07-09-a\u0300-16.17.23.png", "publishedAt": "2021-07-09T14:20:33Z", "content": "L\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence et le CSA ont du pain sur la planche \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 Bouygues et RTL finalisent leur accord de fusion entre\u00a0 TF1 et M6.\r\nApr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 le 17 mai dernier leur projet d\u2026 [+1638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Soldes : le TOP 10 des offres pour se faire plaisir \u00e0 moins de 100 euros - Frandroid", "description": "Dans cet article, nous avons tri\u00e9 les nombreuses offres des soldes d'\u00e9t\u00e9 2021 pour vous proposer uniquement les meilleurs produits Tech actuellement disponibles \u00e0 moins de 100 euros. Sans plus attendre, voici notre TOP 10.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/998923_soldes-le-top-10-des-offres-pour-se-faire-plaisir-a-moins-de-100-euros", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/07/soldes-header-produits-moins-de-100-euros-new-product.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:15:08Z", "content": "Dans cet article, nous avons tri\u00e9 les nombreuses offres des soldes d'\u00e9t\u00e9 2021 pour vous proposer uniquement les meilleurs produits Tech actuellement disponibles \u00e0 moins de 100 euros. Sans plus attend\u2026 [+7680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "L'homme derri\u00e8re l'une des plus grosses arnaques \u00e0 la cryptomonnaie \u00e9cope de 15 ans de prison - BFMTV", "description": "Roger Nils-Jonas Karlsson a arnaqu\u00e9 pendant une dizaine d'ann\u00e9es des personnes financi\u00e8rement vuln\u00e9rables. Arr\u00eat\u00e9 en Tha\u00eflande puis jug\u00e9 aux Etats-Unis, il doit rembourser plus de 16 millions de dollars \u00e0 ses victimes.", "url": "https://www.bfmtv.com/tech/l-homme-derriere-une-des-plus-grosses-arnaques-a-la-cryptomonnaie-ecope-de-15-ans-de-prison_AN-202107090288.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/A6UwzBnQBEpmCOZ9lIW5j9s3xos=/6x79:806x529/800x0/images/Les-entreprises-affectees-par-la-panique-sur-le-marche-des-cryptomonnaies-1030109.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:14:26Z", "content": "Roger Nils-Jonas Karlsson a arnaqu\u00e9 pendant une dizaine d'ann\u00e9es des personnes financi\u00e8rement vuln\u00e9rables. Arr\u00eat\u00e9 en Tha\u00eflande puis jug\u00e9 aux Etats-Unis, il doit rembourser plus de 16 millions de doll\u2026 [+2267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Ils ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-ils-ont-peut-etre-trouve-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau (Gouverneur de la BdF) : \"Notre objectif d'inflation de 2% n'est plus un plafond - Boursorama", "description": "09/07/2021 15:00:00 : Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau, Gouverneur de la Banque de France, \u00e9tait l'invit\u00e9 exclusif de l'\u00e9mission Ecorama du 9 juillet 2021, pr\u00e9sent\u00e9e par David Jacquot sur Boursorama.com", "url": "https://www.boursorama.com/videos/actualites/francois-villeroy-de-galhau-gouverneur-de-la-bdf-notre-objectif-d-inflation-de-2-n-est-plus-un-plafond-c766f64464217d3d36a7a61035cac06f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Ford Mustang Mach-E GT : \u00e0 partir de 77 490 \u20ac - Caradisiac.com", "description": "Ford ouvre les commandes de la version la plus puissante de la gamme Mustang Mach-E. La GT d\u00e9bute \u00e0 77 490 \u20ac, ce qui repr\u00e9sente un surco\u00fbt de pr\u00e8s de 12 000 \u20ac par rapport au haut de gamme actuel en autonomie \u00e9tendue.", "url": "https://www.caradisiac.com/ford-mustang-mach-e-gt-a-partir-de-77-490-eur-191013.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/1/0/1/3/191013/S1-ford-mustang-mach-e-gt-a-partir-de-77-490-eur-684074.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Si les 351 ch de la version quatre roues motrices et grande batterie du Mustang Mach-E ne sont toujours pas suffisants pour vous, bonne nouvelle : le constructeur am\u00e9ricain annonce l'arriv\u00e9e de la va\u2026 [+1012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "Le vrai Shitcoin existe: Les toilettes sud-cor\u00e9ennes transforment la merd** en monnaie num\u00e9rique - Mon Livret", "description": "Les \u00e9tudiants d'une universit\u00e9 sud-cor\u00e9enne peuvent gagner une monnaie num\u00e9rique appel\u00e9e Ggool lorsqu'ils vont", "url": "https://www.mon-livret.fr/le-vrai-shitcoin-les-toilettes-sud-coreennes-transforment-la-merd-en-monnaie-numerique.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/07/shitcoin-crypto.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T12:56:15Z", "content": "Les \u00e9tudiants d\u2019une universit\u00e9 sud-cor\u00e9enne peuvent gagner une monnaie num\u00e9rique appel\u00e9e Ggool lorsqu\u2019ils vont aux toilettes. Leurs excr\u00e9ments sont transform\u00e9s en \u00e9nergie renouvelable pour alimenter \u2026 [+2154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Heineken est menac\u00e9 de boycott sur Twitter - Yahoo Autos France", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d6a9c1ac-59ae-435c-a040-44b97a617d0f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:32:24Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Soufyane Benhammouda", "title": "La Renault Megane \u00e9lectrique sera d\u00e9voil\u00e9e en septembre - Automobile Propre", "description": "La Renault Megane \u00e9lectrique approche\u00a0: la compacte \u00e9lectrique au Losange fera ses d\u00e9buts en septembre lors du salon de Munich.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/la-renault-megane-electrique-sera-devoilee-en-septembre/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2021/06/renault-megane-e-tech-electrique-0001.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:43:00Z", "content": "La Renault Megane \u00e9lectrique approche\u00a0: la compacte \u00e9lectrique au Losange fera ses d\u00e9buts en septembre lors du salon de Munich.\r\nAnnonc\u00e9e \u00e0 loccasion de l\u00e9v\u00e8nement eWays et pr\u00e9sent\u00e9e sous sa tenue de\u2026 [+1029 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Adrien Leli\u00e8vre", "title": "PowerZ, le nouveau r\u00eave fou d'Emmanuel Freund - Les \u00c9chos", "description": "L'ancien patron d'Isidore et de Shadow s'est vite remis en selle avec PowerZ, une start-up qui veut aider les enfants \u00e0 apprendre par le jeu vid\u00e9o. Un projet que cet entrepreneur charismatique et ambitieux imagine forc\u00e9ment mondial.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/portraits/powerz-le-nouveau-reve-fou-demmanuel-freund-1331086", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/60e824093e45464c502c4226/1280x720/0611362768915-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:24:12Z", "content": "La French Tech offre une riche galerie de personnages\u00a0: il y a les ambitieux, les cupides, les \u00e9gocentriques, les intr\u00e9pides. Et puis il y a Emmanuel Freund, qu'on pourrait classer dans la cat\u00e9gorie \u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Aprilia rappelle les RS 660 et Tuono 660 pour changer les moteurs ! - Caradisiac.com", "description": "700 Aprilia Tuono 660 et Aprilia RS 660 vont devoir passer par la case atelier. Un rappel cons\u00e9quent qui concerne un d\u00e9faut mis en \u00e9vidence sur un lot de bielles qui \u00e9quipe le bicylindre des motos. Une fragilit\u00e9 qui peut causer la casse du moteur.", "url": "https://www.caradisiac.com/aprilia-rappelle-les-rs-660-et-tuono-660-pour-changer-les-moteurs-190988.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/0/9/8/8/190988/S1-aprilia-rappelle-les-rs-660-et-tuono-660-pour-changer-les-moteurs-683984.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:00Z", "content": "Voil\u00e0 une p\u00e9rip\u00e9tie dont Aprilia se serait bien pass\u00e9e. 700 motos de la marque sont ainsi concern\u00e9es par une vaste campagne de rappel. Certaines Aprilia RS 660 et Aprilia Tuono 660 devront donc passe\u2026 [+1095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "David Lefevre", "title": "La voiture \u00e9lectrique Tesla Model Y d\u00e9barquera en France en ao\u00fbt - Les Num\u00e9riques", "description": "Avec un changement de lieu de production de derni\u00e8re minute, la Tesla Model\u00a0Y devrait \u00eatre disponible en France d\u00e8s le mois d'ao\u00fbt 2021. Une aubaine au regard de l'attente du march\u00e9 europ\u00e9en sur ce mod\u00e8le.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/voiture/la-voiture-electrique-tesla-model-y-debarquera-en-france-en-aout-n166073.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/16/166073/4058a30e-la-tesla-model-y-debarque-en-france-en-aout__908_512__133-203-1181-793.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T09:19:00Z", "content": "Avec un changement de lieu de production de derni\u00e8re minute, la Tesla Model\u00a0Y devrait \u00eatre disponible en France d\u00e8s le mois d'ao\u00fbt 2021. Une aubaine au regard de l'attente du march\u00e9 europ\u00e9en sur ce m\u2026 [+2348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Air-journal.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/airjournal", "title": "Air France HOP: le projet de PDV sur les rails - Air-Journal", "description": "L\u2019administration a fini par donner son feu vert au projet de plan de d\u00e9parts volontaires chez la compagnie arienne HOP, les probl\u00e8mes d\u2019anciennet\u00e9 et de", "url": "https://www.air-journal.fr/2021-07-09-air-france-hop-le-projet-de-pdv-sur-les-rails-5229054.html", "urlToImage": "https://www.air-journal.fr/wp-content/uploads/air-journal_HOP-Air-France-E170@Bene-Riobo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "Ladministration a fini par donner son feu vert au projet de plan de d\u00e9parts volontaires chez la compagnie arienne HOP, les probl\u00e8mes danciennet\u00e9 et de reclassement ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9s.\r\nRejet\u00e9 en f\u00e9vrie\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric B\u00e9ziat", "title": "Les constructeurs automobiles fran\u00e7ais mettent le turbo sur l'\u00e9lectrique - Le Monde", "description": "A quelques jours d\u2019\u00e9cart, Renault puis Stellantis ont pr\u00e9sent\u00e9 des plans d\u2019acc\u00e9l\u00e9ration radicale de leur strat\u00e9gie \u00e9lectrique.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/07/09/les-constructeurs-automobiles-francais-mettent-le-turbo-sur-l-electrique_6087680_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/09/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/7763e1b_962437972-436081.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:57:00Z", "content": "Emmanuel Macron, lors dune visite \u00e0 lusine Renault de Douai (Nord), le 28 juin. POOL / REUTERS\r\nPour qui prend un peu de recul, la s\u00e9quence est saisissante. En quinze jours, une demi-douzaine dannonc\u2026 [+2562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Vincent Lacour", "title": "La S\u00e9toise Fidji Simo quitte Facebook pour devenir PDG de la start-up Instacart - Midi Libre", "description": "Apr\u00e8s 10 ans comme num\u00e9ro 2 de Facebook, Fidji Simo vogue vers de nouvelles aventures.", "url": "https://www.midilibre.fr/2021/07/09/la-setoise-fidji-simo-quitte-facebook-pour-devenir-pdg-de-la-start-up-instacart-9661227.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/60e80c8fd286c25e066be883/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T08:49:00Z", "content": "Apr\u00e8s 10 ans comme num\u00e9ro 2 de Facebook, Fidji Simo vogue vers de nouvelles aventures.\r\n \"Apr\u00e8s 10 ann\u00e9es incroyables, je quitte Facebook pour devenir PDG dInstacart (*)\", d\u00e9clarait jeudi 8 juillet s\u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "La bataille pour l'\u00e9tiquetage continue dans l'agroalimentaire - Le Monde", "description": "Si certains groupes, comme Danone ou Fleury Michon, ont reformul\u00e9 leurs recettes afin d\u2019am\u00e9liorer leur Nutri-score et d\u2019\u00eatre mieux \u00e9valu\u00e9s par les applications, comme l\u2019influente Yuka, d\u2019autres multinationales ferraillent contre le d\u00e9veloppement de ces outils\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/07/09/dans-l-agroalimentaire-la-bataille-pour-l-etiquetage-fait-toujours-rage_6087664_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/08/930/0/5568/2781/1440/720/60/0/0f93658_676533170-000-8vv34x.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:52:35Z", "content": "Un client utilisant lapplication Yuka, notant la qualit\u00e9 nutritionnelle des produits industriels, dans un supermarch\u00e9 \u00e0 Paris, en 25 novembre 2020. ALAIN JOCARD / AFP\r\nMi-f\u00e9vrier, les fins limiers de\u2026 [+2881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "NATIXIS va sortir de la cote - Boursorama", "description": "(AOF) - BPCE a franchi aujourd'hui le seuil de 90% du capital et des droits de vote de Natixis, ce qui lui permettra de demander la mise en \u0153uvre d'une proc\u00e9dure de retrait obligatoire. Les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs de l'offre publique feront l'objet d'un avis pub\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/natixis-va-sortir-de-la-cote-e52d157ada940b2cea142ca50527930d", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:49:00Z", "content": "(AOF) - BPCE a franchi aujourd'hui le seuil de 90% du capital et des droits de vote de Natixis, ce qui lui permettra de demander la mise en uvre d'une proc\u00e9dure de retrait obligatoire. Les r\u00e9sultats \u2026 [+4772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Prime bac 2021 : quel coup de pouce avec votre mention ? - Linternaute.com", "description": "PRIME BAC 2021. Les r\u00e9sultats du bac 2021\u00a0sont tomb\u00e9s. Vous cherchez d'ores et d\u00e9j\u00e0 \u00e0 pr\u00e9parer la rentr\u00e9e universitaire\u00a0: avez-vous regard\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 des banques\u00a0ou de votre mairie\u00a0? Certaines versent une prime pour l'obtention du bac avec mention.", "url": "https://www.linternaute.com/argent/banque/1390735-prime-bac-2021-vous-avez-obtenu-une-mention-ce-qu-elle-peut-vous-rapporter/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/ljyWd2mEW22sSiq78ZYrizkxljM=/1500x/smart/b0d39a7817f64736964755d4a3d00a94/ccmcms-linternaute/26076521.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:46:00Z", "content": "PRIME BAC 2021. Les r\u00e9sultats du bac 2021\u00a0sont tomb\u00e9s. Vous cherchez d'ores et d\u00e9j\u00e0 \u00e0 pr\u00e9parer la rentr\u00e9e universitaire\u00a0: avez-vous regard\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 des banques\u00a0ou de votre mairie\u00a0? Certaines versent \u2026 [+5289 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "BMW S\u00e9rie 5 (2023). Premi\u00e8res illustrations de la future berline G60 - L'Argus: actualit\u00e9s automobiles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3Lmxhcmd1cy5mci9hY3R1YWxpdGUtYXV0b21vYmlsZS9ibXctc2VyaWUtNS0yMDIzLXByZW1pZXJlcy1pbGx1c3RyYXRpb25zLWRlLWxhLWZ1dHVyZS1iZXJsaW5lLWc2MC0xMDY2NjM5Ny5odG1s0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T07:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Automobile: avec une Opel \u00e0 100% \u00e9lectrique et une troisi\u00e8me usine de batteries, Stellantis sort ses griffes - Le360.ma", "description": "Le groupe Stellantis, n\u00e9 cette ann\u00e9e de la fusion de Peugeot-Citro\u00ebn et Fiat-Chrysler, a pr\u00e9sent\u00e9 hier, jeudi 8 juillet 2021, une multitude de projets pour acc\u00e9l\u00e9rer sa transition \u00e9lectrique face \u00e0 ses concurrents.", "url": "https://fr.le360.ma/economie/automobile-avec-une-opel-a-100-electrique-et-une-troisieme-usine-de-batteries-stellantis-sort-ses-241744", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/07/stellantis-convertimage.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T07:19:14Z", "content": "aAPour rivaliser avec Volkswagen, Renault ou Volvo, qui ont pr\u00e9sent\u00e9 d'ambitieuses feuilles de route \u00e9lectriques d\u00e9but 2021, Stellantis compte investir 30 milliards d'euros dans l'\u00e9lectrification de \u2026 [+3973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": "Guillaume Arnoult", "title": "Le 4 ao\u00fbt 2021, tout changera pour Ethereum (ETH) - Journal du Coin", "description": "Finalement, apr\u00e8s une attente interminable, l'EIP 1559 d'Ethereum sera enfin d\u00e9ploy\u00e9 le 4 ao\u00fbt 2021. Adieu, les mauvaises surprises ?", "url": "https://journalducoin.com/actualites/4-aout-2021-date-tout-changera-ethereum/", "urlToImage": "https://journalducoin-com.exactdn.com/wp-content/uploads/2021/07/ethereum-2.0-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "Enfin, le moment fatidique \u2013 La fameuse EIP 1559, une des mises \u00e0 jour les plus attendues d'Ethereum, devrait enfin \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9e le 4 ao\u00fbt prochain. Cette derni\u00e8re est cens\u00e9e introduire une baisse d\u2026 [+2578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "POINT MARCH\u00c9S-Rebond en vue pour les actions, les rendements remontent (actualis\u00e9) - Boursorama", "description": "(Actualis\u00e9 avec contrat \u00e0 terme sur le CAC 40, cl\u00f4ture \u00e0 Tokyo, ouverture du\nmarch\u00e9 obligataire en Europe)\n    * Les indices europ\u00e9ens attendus en hausse d'environ 0,5%\n    * Le rendement \u00e0 dix ans am\u00e9ricain repart \u00e0 la hausse\n    * Mais Tokyo baisse et les d\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/point-marches-rebond-en-vue-pour-les-actions-les-rendements-remontent-actualise-e9244b9842c4898496083f4feaef46f4", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:38:00Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les recommandations des analystes : LVMH, Saint-Gobain, Carrefour, Sodexo, Safran, Vallourec, Herm\u00e8s, Bureau Veritas, Imerys - Investir", "description": "Stifel passe \u00e0 l'achat sur LVMH. Berenberg rel\u00e8ve son cours cible sur Saint-Gobain. Tout comme Barclays sur Carrefour...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/les-recos-des-analystes/les-recommandations-des-analystes-saint-gobain-carrefour-sodexo-1971249.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2021/07/09/1971264_1625816673_1517592-1452159679-saint-gobain-india-6.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:32:00Z", "content": "LVMH. Stifel passe \u00e0 l'achat et vise 730 euros, contre 610 euros auparavant.\u00a0\r\nSaint-Gobain. Berenberg rel\u00e8ve son objectif de cours \u00e0 56 euros, contre 49 euros.\r\nCarrefour. Barclays vise plus haut\u00a0: \u2026 [+582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Air-journal.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/airjournal", "title": "Emirates Airlines : retour \u00e0 Lyon, et \u00e0 l'\u00eele Maurice en A380 - Air-Journal - Air-Journal", "description": "La compagnie a\u00e9rienne Emirates Airlines relance aujourd\u2019hui sa liaison entre Duba\u00ef et Lyon, sa troisi\u00e8me destination en France apr\u00e8s Paris et Nice. Elle", "url": "https://www.air-journal.fr/2021-07-09-emirates-airlines-retour-a-lyon-et-a-lile-maurice-en-a380-5229046.html", "urlToImage": "https://www.air-journal.fr/wp-content/uploads/aj_emirates-b777-300ER.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:30:00Z", "content": "La compagnie a\u00e9rienne Emirates Airlines relance aujourdhui sa liaison entre Duba\u00ef et Lyon, sa troisi\u00e8me destination en France apr\u00e8s Paris et Nice. Elle reprendra dautre par ses vols vers l\u00eele Maurice\u2026 [+2732 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "La Banque centrale europ\u00e9enne pr\u00eate \u00e0 laisser l'inflation d\u00e9passer 2 % - Le Monde", "description": "La BCE a pr\u00e9sent\u00e9 une grande r\u00e9vision strat\u00e9gique, clarifiant son objectif de hausse des prix et incluant le changement climatique dans ses objectifs.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/07/09/la-banque-centrale-europeenne-prete-a-laisser-l-inflation-depasser-2_6087656_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/09/0/0/4160/2075/1440/720/60/0/43e8cff_337448231-000-9d47y7.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:19Z", "content": "La pr\u00e9sidente de la BCE, Christine Lagarde, \u00e0 Bruxelles, le 25 juin 2021. OLIVIER MATTHYS / AFP\r\nChristine Lagarde aura r\u00e9ussi \u00e0 prendre par surprise le petit monde des banquiers centraux en annon\u00e7an\u2026 [+2918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terre-net.fr"}, "author": "Sophie Guyomard", "title": "Estimations de rendement en bl\u00e9 tendre 2021 par Arvalis et Interc\u00e9r\u00e9ales - Terre-net", "description": "Alors que les r\u00e9coltes de bl\u00e9 tendre commencent entre les gouttes, Arvalis-Institut du v\u00e9g\u00e9tal publie pour la premi\u00e8re fois, avec Interc\u00e9r\u00e9ales, une estimation du rendement national de bl\u00e9 tendre. \u00ab\u00a0Ce dernier atteindrait 74\u00a0q/ha en 2021, soit 4\u00a0% de plus que\u2026", "url": "https://www.terre-net.fr/observatoire-technique-culturale/strategie-technique-culturale/article/un-rendement-national-en-ble-tendre-estime-au-dessus-de-la-moyenne-217-180370.html", "urlToImage": "https://cdn4.regie-agricole.com/ulf/TNM_Biblio/fiche_180370/fiches_Moisson.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:15:00Z", "content": "Alors que les r\u00e9coltes de bl\u00e9 tendre commencent entre les gouttes, Arvalis-Institut du v\u00e9g\u00e9tal publie pour la premi\u00e8re fois, avec Interc\u00e9r\u00e9ales, une estimation du rendement national de bl\u00e9 tendre. \u00ab\u00a0\u2026 [+2466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "Solutions 30 se : Le pr\u00e9sident de l'AMF d\u00e9plore les pressions des avocats de Solutions 30 \u00e0 l'encontre de la SFAF - BFM Bourse", "description": "", "url": "https://www.tradingsat.com/solutions-30-se-FR0013379484/actualites/solutions-30-se-le-president-de-l-amf-deplore-les-pressions-des-avocats-de-solutions-30-a-l-encontre-de-la-sfaf-975775.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/l-amf-met-en-garde-contre-des-risques-persistants-664549.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:08:01Z", "content": "(BFM Bourse) - Sollicit\u00e9 par le pr\u00e9sident de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise des Analystes Financiers, apr\u00e8s un courrier des avocats de Solutions 30 mettant la SFAF en garde contre l'organisation d'une r\u00e9union \u2026 [+2826 chars]"}]}