{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Maykel Gonz\u00e1lez", "title": "M\u00e9dico cubano niega que haya colapsado el sistema de salud en Matanzas - CiberCuba", "description": "Fue uno de los integrantes de la brigada m\u00e9dica \u201cHenry Reeve\u201d que estuvo tres meses en Lombard\u00eda, Italia.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-10-u185759-e185759-s27061-medico-cubano-niega-colapsado-sistema-salud-matanzas", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625946488-medico-cubano-niega-colapsado-sistema-salud-matanzas.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:48:08Z", "content": "El m\u00e9dico cubano Carlos Ricardo P\u00e9rez D\u00edaz, director del hospital Docente Cl\u00ednico Quir\u00fargico Joaqu\u00edn Albarr\u00e1n, de La Habana, neg\u00f3 que Matanzas estuviera sufriendo un colapso del sistema de salud ante\u2026 [+3673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn-2.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de TVN Noticias", "title": "Ifarhu paga becas a estudiantes de Medicina - TVN Panam\u00e1", "description": "El Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Facultad de Medicina de la Universidad de Panam\u00e1.&nbsp;", "url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_0_5895160445.html", "urlToImage": "https://www.tvn-2.com/nacionales/Ifarhu-paga-becas-estudiantes-Medicina_17952480.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:01:43Z", "content": "Por\r\n Redacci\u00f3n de TVN Noticias\r\n 10/07/2021 - 1:01 PM\r\nEl Instituto para la Formaci\u00f3n y Aprovechamiento de Recursos Humanos (Ifarhu) efectu\u00f3 el pago de becas universitarias a 25 estudiantes de la Fa\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba toma nuevas medidas para el Control Sanitario Internacional - CubaDebate", "description": "Se establece el aislamiento obligatorio de 14 noches en instalaciones hoteleras del 100% de los viajeros cubanos que arriban por los aeropuertos de Varadero y Cayo Coco. Se limita la cantidad\u00a0de equipaje a traer en bodega a una sola pieza para los viajeros cu\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/10/cuba-toma-nuevas-medidas-para-el-control-sanitario-internacional/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/03/coronavirus-aeropuerto-cuba-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:11:41Z", "content": "Foto: Irene P\u00e9rez/Cubadebate.\r\nTeniendo en cuenta la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica nacional, regional e internacional y la necesidad de aplicar nuevas medidas para contener la propagaci\u00f3n de casos de COVI\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "L\u00e1zaro Javier  Chirino", "title": "Gente de Zona sobre crisis sanitaria de coronavirus: \"Cuba est\u00e1 muriendo\" - CiberCuba", "description": "Tras alertar que \"Cuba se est\u00e1 muriendo\", Gente de Zona agreg\u00f3 que en el pa\u00eds se necesitan alimentos, medicinas y libertad.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-10-u199482-e199482-s27061-gente-zona-crisis-sanitaria-coronavirus-cuba-esta", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625934496-gente-zona-crisis-sanitaria-coronavirus-cuba-esta-muriendo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:28:16Z", "content": "El d\u00fao de m\u00fasica urbana Gente de Zona pidi\u00f3 ayuda para el pueblo de Cuba en medio de la crisis sanitaria que ha generado el coronavirus en todo el territorio nacional, y de manera especial en la prov\u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "author": "El Observador", "title": "Estudiantes de Medicina alertan por falta de horas pr\u00e1cticas en el marco de la pandemia - El Observador", "description": "Estudiantes de medicina expresaron su preocupaci&oacute;n por la falta de horas pr&aacute;cticas y consideraron que &quot;est&aacute;n dadas las condiciones&quot; para regresar a los centros de salud", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/estudiantes-de-medicina-alertan-por-falta-de-horas-practicas-en-el-marco-de-la-pandemia-2021710124641", "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/042021/1619033803603/000_98E8NG.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Estudiantes de la generaci\u00f3n 2016 de la carrera de Medicina de la Universidad de la Rep\u00fablica hicieron p\u00fablica una carta en la que alertan sobre la reducci\u00f3n de horas de pr\u00e1ctica en la formaci\u00f3n univ\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodemocracia.com"}, "author": "Diario Democracia", "title": "Comer saludable, una base fundamental para alcanzar el bienestar emocional - Diario Democracia", "description": "Cada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario", "url": "https://www.diariodemocracia.com/vida/sociedad/244137-comer-saludable-base-fundamental-alcanzar-bienesta/", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/diariodemocracia/news/Comer-7925c0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:12:00Z", "content": "SALUD MENTAL Y ALIMENTACI\u00d3N\r\nCada vez m\u00e1s especialistas alertan sobre el v\u00ednculo que hay entre lo que ingerimos y nuestras emociones. El peligro de desencadenar alg\u00fan trastorno alimentario\r\nHay algo \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba confirma 6 750 nuevos casos positivos a la COVID-19 y 31 fallecidos (+ Video) - CubaDebate", "description": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este viernes 6 750 casos positivos a la COVID-19 y 31 fallecidos,\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap). Se encuentran ingresad\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/10/cuba-confirma-6-750-nuevos-casos-positivos-a-la-covid-19-y-31-fallecidos-video/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/06/coronavirus-cuba-portada-5.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:26:15Z", "content": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este viernes 6 750 casos positivos a la COVID-19 y 31 fallecidos,\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del \u2026 [+562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "La ciencia m\u00e9dica y las microm\u00e1quinas al servicio de los pacientes [Video] - El Universal - Colombia", "description": "Microsc\u00f3picos robots que pueden moverse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de nuestros vasos sangu\u00edneos para depositar medicamentos con gran precisi\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/multimedia/la-ciencia-medica-y-las-micromaquinas-al-servicio-de-los-pacientes-video-MG4932970", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/915x686/17c0/800d686/none/13704/POJJ/shaio-davinci591110-r_4823595_20210708173207.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Revistacrossover.com"}, "author": null, "title": "El mercado de la medicina dental del sue\u00f1o muestra perspectivas de crecimiento y desaf\u00edos (2021-2027) con una tasa compuesta anual de crecimiento del 5,23% - Revista Crossover - Revista Crossover", "description": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o del informe presenta el el valor de mercado que la registrada\u2026", "url": "http://revistacrossover.com/valor-de-mercado-de-la-medicina-dental-del-sueno-registrado-en-2021/", "urlToImage": "http://revistacrossover.com/wp-content/uploads/2021/02/Noticias-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o d\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina personalizada para gatos con enfermedades card\u00edacas - infobae", "description": "Un estudio de la Universidad de California encontr\u00f3 que la composici\u00f3n gen\u00e9tica influye en la respuesta a la medicaci\u00f3n com\u00fan para la enfermedad card\u00edaca felina", "url": "https://www.infobae.com/america/perrosygatos/2021/07/10/medicina-personalizada-para-gatos-con-enfermedades-cardiacas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZXCMGBEXXEyN3BL5HZzW-aTlFeA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UWXMCD3WLABSDSLUZSBHSO7SA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:25Z", "content": "Los veterinarios de la Universidad de California, Davis, decubrieron que el ADN de un gato altera la forma en que responde a un medicamento que salva vidas y se usa para tratar la miocardiopat\u00eda hipe\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "MIR 2021: Alergolog\u00eda agota sus plazas y solo 12 especialidades tienen vacantes - Diario M\u00e9dico", "description": "Ya son 32 las especialidades que han completado su cupo MIR. A dos d\u00edas de terminar, quedan 1.273 plazas, de las que el 80% son de Familia.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/alergologia/medico-joven/mir/mir-2021-alergologia-agota-sus-plazas-y-solo-12-especialidades-tienen-vacantes.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/alergia.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:14:06Z", "content": "OTRAS WEBS DE UNIDAD EDITORIAL\r\n\u00a9 Junio 2018 Unidad Editorial Revistas, S.L.U. Todos los derechos reservados.\r\nLa informaci\u00f3n que figura en esta p\u00e1gina web, est\u00e1 dirigida exclusivamente al profesiona\u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u201cSe muri\u00f3 como un perro\u201d: Cubana denuncia el fallecimiento de su hermano por COVID-19, sin recibir at ... - Peri\u00f3dico Cubano", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL3d3dy5wZXJpb2RpY29jdWJhbm8uY29tL3NlLW11cmlvLWNvbW8tdW4tcGVycm8tY3ViYW5hLWRlbnVuY2lhLWVsLWZhbGxlY2ltaWVudG8tZGUtc3UtaGVybWFuby1wb3ItY292aWQtMTktc2luLXJlY2liaXItYXRlbmNpb24tbWVkaWNhL9IBkwFodHRwczovL3d3dy5wZXJpb2RpY29jdWJhbm8uY29tL3NlLW11cmlvLWNvbW8tdW4tcGVycm8tY3ViYW5hLWRlbnVuY2lhLWVsLWZhbGxlY2ltaWVudG8tZGUtc3UtaGVybWFuby1wb3ItY292aWQtMTktc2luLXJlY2liaXItYXRlbmNpb24tbWVkaWNhL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:09:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "\u00c1lvaro Villar: \u201cLa medicina real de un pa\u00eds depende del estado de los hospitales p\u00fablicos\u201d - la diaria", "description": "El director del Hospital de Cl\u00ednicas destac\u00f3 que \u201cinvertir en el sector p\u00fablico\u201d es algo que \u201cbeneficia a todos los ciudadanos, sin distinci\u00f3n\u201d", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/alvaro-villar-la-medicina-real-de-un-pais-depende-del-estado-de-los-hospitales-publicos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/%C3%81lvaro%20Villar_article_main.jpg?r=0.35919153184", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:22Z", "content": "Luego de dirigir el Hospital Maciel por siete a\u00f1os y dejar su puesto para ser candidato a la Intendencia de Montevideo (IM) por el Frente Amplio (FA), \u00c1lvaro Villar, con 58 a\u00f1os, asumi\u00f3 en febrero co\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina Legal confirma que los cuerpos encontrados en Mesetas pertenecen a la comisi\u00f3n de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - infobae", "description": "Los cad\u00e1veres corresponden a una funcionaria de la entidad, dos solicitantes y el conductor del veh\u00edculo en el que adelantaban labores de restituci\u00f3n en el oriente del Meta.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/medicina-legal-confirma-que-los-cuerpos-encontrados-en-mesetas-pertenecen-a-la-comision-de-la-unidad-de-restitucion-de-tierras/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uzGd6hkwmHe_erEIcA7QZdXgHgY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QF7AWV443ZFTLMNE2XYX2UVIXY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:29:05Z", "content": "Este viernes la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) confirm\u00f3 que los cuerpos encontrados el pasado 5 de julio entre los municipios de Uribe y Mesetas, oriente del departamento del Meta, correspond\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsudcaliforniano.com.mx"}, "author": "El\u00edas Medina | El Sudcaliforniano", "title": "Yamili Collado asume direcci\u00f3n en Cl\u00ednica de Medicina Familiar La Paz - El Sudcaliforniano", "description": "Las actividades operativas ser\u00e1n asumidas a partir del pr\u00f3ximo viernes 16 de julio", "url": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/yamili-collado-asume-direccion-en-clinica-de-medicina-familiar-la-paz-6944816.html", "urlToImage": "https://www.elsudcaliforniano.com.mx/local/municipios/tpwco-nombramiento-yamili-collado-clinica-de-medicina-familiar/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/Nombramiento%20Yamili%20Collado%20Cl%C3%ADnica%20de%20Medicina%20Familiar", "publishedAt": "2021-07-09T23:44:05Z", "content": "La Paz, Baja California Sur. (OEM-Informex).- La Subdelegaci\u00f3n M\u00e9dica del ISSSTE en Baja California Sur, a cargo de la doctora Martha Judith V\u00e1zquez Campos, dio a conocer que a partir del pr\u00f3ximo vie\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Isanidad.com"}, "author": null, "title": "\u00daltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza, 744 libres en Familia - Actualidad archivos - iSanidad", "description": "Medicina de Familia llega al \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza con 744 plazas libres, con 9 especialidades con plazas libres todav\u00eda", "url": "https://isanidad.com/191377/medicina-de-familia-llega-al-ultimo-dia-de-eleccion-de-plaza-con-744-plazas-libres/", "urlToImage": "https://isanidad.com/wp-content/uploads/2020/04/incapacidad-temporal-covid-19-medicina-de-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:25Z", "content": "..Redacci\u00f3n.El \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza MIR empieza con 744 plazas libres de Medicina de Familia. Solo nueve especialidades disponen de plazas libres en este \u00faltimo d\u00eda. El pen\u00faltimo d\u00eda otras\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cr\u00f3nica "}, "author": "IaraGalindo", "title": "El aberrante chamuyo de un estudiante de medicina se hizo viral en Twitter: \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\" - Cr\u00f3nica ", "description": "El joven intent\u00f3 impresionar a la usuaria con sus conocimientos cient\u00edficos, sin saber que ella tambi\u00e9n estudia la carrera y no estaba para nada impresionada.", "url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/El-aberrante-chamuyo-de-un-estudiante-de-medicina-se-hizo-viral-en-Twitter-Que-cormobilidad-tenes-20210709-0079.html", "urlToImage": "https://www.cronica.com.ar/__export/1625861939866/sites/cronica/img/2021/07/09/twitter.jpg_1901079552.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:43:08Z", "content": "En el amor y la guerra todo vale, pero hay priopos que deber\u00edan quedar en borradores. Un claro ejemplo es \"\u00bfQu\u00e9 cormobilidad ten\u00e9s?\", la frase de apertura que prob\u00f3 este estudiante de medicina en lo \u2026 [+3010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldodesaltillo.mx"}, "author": null, "title": "Unidad de Medicina Familiar No. 88 celebrar\u00e1 su 21 aniversario con carrera atl\u00e9tica \u201cCamina, corre o trota por tu salud\u201d - El Heraldo de Saltillo", "description": "El recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF Con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medicina Familiar (UMF) No. 88 de Ramos Arizpe, el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMS\u2026", "url": "https://www.elheraldodesaltillo.mx/2021/07/09/unidad-de-medicina-familiar-no-88-celebrara-su-21-aniversario-con-carrera-atletica-camina-corre-o-trota-por-tu-salud/", "urlToImage": "https://www.elheraldodesaltillo.mx?ogimage=563690", "publishedAt": "2021-07-09T20:09:30Z", "content": "Foto: sporlab en Unsplash\r\nEl recorrido ser\u00e1 de cinco kil\u00f3metros y la salida a las 08:00 horas en la puerta principal de la UMF\r\nCon motivo de la conmemoraci\u00f3n del 21 aniversario de la Unidad de Medi\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "M\u00e9dico de guardia no puede dar duralgina a una anciana cubana porque \"le hab\u00edan asignado una sola\" - CiberCuba", "description": "El m\u00e9dico del policl\u00ednico relat\u00f3 que una ambulancia que llevaba una paciente al hospital, arroll\u00f3 a un transe\u00fante y se dio a la fuga.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-09-u1-e43231-s27061-medico-guardia-puede-dar-duralgina-anciana-cubana-porque-le", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625857495-medico-guardia-puede-dar-duralgina-anciana-cubana-porque-le-habian-asignado-sola.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:04:55Z", "content": "Un ingeniero cubano comparti\u00f3 en sus redes sociales un texto que muestra el grado de depauperaci\u00f3n al que ha llegado el sistema de salud en Cuba.\r\nAlfredo Mart\u00ednez, de La Habana, denunci\u00f3 lo que le s\u2026 [+4861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariosanitario.com"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Medicina recupera la graduaci\u00f3n de 2020 - Diario Sanitario", "description": "La Facultad de Medicina de Albacete ha celebrado el acto de graduaci\u00f3n del cerca de centenar de egresados que se quedaron en 2020 confinados.", "url": "https://diariosanitario.com/medicina-graduacion-2020-albacete/", "urlToImage": "https://js2-b4d4.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/07/medicina-portada-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:00:53Z", "content": "La Facultad de Medicina de Albacete ha celebrado el acto de graduaci\u00f3n del cerca de centenar de egresados que se quedaron en 2020 confinados, sin posibilidad de este acto o de su tradicional viaje. P\u2026 [+1505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Aprueba el Cecmed autorizo de uso de emergencias a la vacuna cubana Abdala - CubaDebate", "description": "El Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (Cecmed) decidi\u00f3 otorgar el Autorizo de Uso de Emergencias (AUE) a la vacuna cubana Abdala 50 \u00b5g, de conformidad y en observancia a lo dispuesto en las regulaciones y disposicio\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/09/aprueba-el-cecmed-autorizo-de-uso-de-emergencias-del-candidato-vacunal-cubano-abdala/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/06/Abdala-vacuna-bulbo-grande-e1624398240623.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:37:10Z", "content": "El Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (Cecmed) decidi\u00f3 este viernes otorgar el Autorizo de Uso de Emergencias (AUE) a la vacuna cubana Abdala 50 \u00b5g, cuyo t\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ni\u00f1os duermen en los pasillos por colapso del Hospital Pedi\u00e1trico de Matanzas - Peri\u00f3dico Cubano", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHBzOi8vd3d3LnBlcmlvZGljb2N1YmFuby5jb20vbmlub3MtZHVlcm1lbi1lbi1sb3MtcGFzaWxsb3MtdHJhcy1jb2xhcHNvLWRlbC1ob3NwaXRhbC1wZWRpYXRyaWNvLWRlLW1hdGFuemFzL9IBc2h0dHBzOi8vd3d3LnBlcmlvZGljb2N1YmFuby5jb20vbmlub3MtZHVlcm1lbi1lbi1sb3MtcGFzaWxsb3MtdHJhcy1jb2xhcHNvLWRlbC1ob3NwaXRhbC1wZWRpYXRyaWNvLWRlLW1hdGFuemFzL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:29:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "\u00daltimaHora.com"}, "author": "Ultima Hora", "title": "Covid-19: Facultad de Medicina colaborar\u00e1 en ensayos cl\u00ednicos de vacunas - \u00daltimaHora.com", "description": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas de la Universidad Nacional de Asunci\u00f3n colaborar\u00e1 en los ensayos cl\u00ednicos de una vacuna anti-Covid taiwanesa. Si las pruebas resultan satisfactorias, Paraguay ser\u00e1 prioridad para la provisi\u00f3n de dichos biol\u00f3gicos.", "url": "https://www.ultimahora.com/covid-19-facultad-medicina-colaborara-ensayos-clinicos-vacunas-n2950236.html", "urlToImage": "https://media.ultimahora.com/p/c48e79990c6e0bb7f7765b3af9324e90/adjuntos/161/imagenes/010/480/0010480352/1200x675/smart/la-facultad-medicina-la-una-y-la-compania-taiwanesa-medigen-vaccine-biologics-corporation-trabajaran-conjunto-la-fase-3-una-nueva-vacuna-anti-covid.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:20:00Z", "content": "La Facultad de Medicina de la Universidad Nacional de Asunci\u00f3n (UNA) y la compa\u00f1\u00eda taiwanesa Medigen Vaccine Biologics Corporation trabajar\u00e1n en conjunto en la Fase 3 de una nueva vacuna anti-Covid.E\u2026 [+2243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.13.cl"}, "author": "Canal 13", "title": "Estudio chileno de Sinovac es publicado en prestigiosa revista de medicina - 13.cl", "description": "El mi\u00e9rcoles pasado, la revista\u00a0The New England Journal of Medicine\u00a0public\u00f3 un\u00a0estudio chileno que muestra la efectividad de CoronaVac, la vacuna del laboratorio Sinovac.\r\n\r\nEsta investigaci\u00f3n fue liderada por\u00a0el doctor Rafael Araos, asesor de la Subsecretar\u00ed\u2026", "url": "https://www.13.cl/programas/servicios-13/salud/estudio-chileno-de-sinovac-es-publicado-en-prestigiosa-revista-de", "urlToImage": "https://static.13.cl/7/sites/default/files/styles/manualcrop_890x500/public/programas/articulos/field-imagen/a_uno_12704551_1.jpg?itok=OBU6iV1B", "publishedAt": "2021-07-09T17:25:30Z", "content": "El mi\u00e9rcoles pasado, la revista\u00a0The New England Journal of Medicine\u00a0public\u00f3 un\u00a0estudio chileno que muestra la efectividad de CoronaVac, la vacuna del laboratorio Sinovac.\r\nEsta investigaci\u00f3n fue lide\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "author": "DDC", "title": "'Nos tienen amenazados: vas o no te grad\u00faas', denuncian estudiantes de Medicina que atienden a pacientes de Covid-19 - DIARIO DE CUBA", "description": "\"Estamos cansados de tanta explotaci\u00f3n. D\u00e9jense ya de amenazas\", dicen estudiantes #cubanos de Medicina en #LaHabana ante las p\u00e9simas condiciones en los centros de aislamiento.", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1625846791_32539.html", "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2021-07/cuba-estudiantes-explotacion.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:06:00Z", "content": "Cuando la situaci\u00f3n sanitaria por la pandemia de Covid-19 en Cuba registra una de sus peores semanas, un grupo de estudiantes de Medicina en La Habana denunci\u00f3 a DIARIO DE CUBA que viven bajo amenaza\u2026 [+6024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quadratin.com.mx"}, "author": null, "title": "Logra acreditaci\u00f3n internacional licenciatura de medicina y cirug\u00eda de la UABJO - Quadrat\u00edn Oaxaca", "description": "Adem\u00e1s cuenta con tres especializaciones reconocidas por el Programa Nacional de Posgrados de Calidad del Consejo Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "url": "https://oaxaca.quadratin.com.mx/logra-acreditacion-internacional-licenciatura-de-medicina-y-cirugia-de-la-uabjo/", "urlToImage": "https://oaxaca.quadratin.com.mx/www/wp-content/uploads/2021/07/medi.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:00Z", "content": "OAXACA, Oax. 9 de julio de 2021.- El Consejo Mexicano para la Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (Comaem), entreg\u00f3 el dictamen de acreditaci\u00f3n internacional a la Licenciatura en Medicina y Cirug\u00eda d\u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00daltimaHora.com"}, "author": "Ultima Hora", "title": "A 25 a\u00f1os del primer trasplante, un hecho hist\u00f3rico para la medicina paraguaya - \u00daltimaHora.com", "description": "El primer trasplante cardiaco se realiz\u00f3 un d\u00eda como hoy pero del a\u00f1o 1996 y marc\u00f3 un hecho hist\u00f3rico para la medicina paraguaya. As\u00ed lo describi\u00f3 el director del Instituto Nacional de Ablaci\u00f3n y Trasplantes (INAT), Gustavo Melgarejo.", "url": "https://www.ultimahora.com/a-25-anos-del-primer-trasplante-un-hecho-historico-la-medicina-paraguaya-n2950208.html", "urlToImage": "https://media.ultimahora.com/p/3d46b96156cdb91177597c807903ed65/adjuntos/161/imagenes/009/534/0009534925/1200x675/smart/el-primer-trasplante-que-se-realizo-un-dia-como-hoy-pero-1996-y-marco-un-hecho-historico-la-medicina-paraguaya-dijo-el-director-del-inat.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:54:00Z", "content": "Este 9 de julio es una fecha grata y noble ya que en Paraguay se recuerda el D\u00eda Nacional del Trasplante en conmemoraci\u00f3n al primer trasplante cardiaco que se realiz\u00f3 en el pa\u00eds, hace ya 25 a\u00f1os.Un t\u2026 [+3695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Todas las notas de corte para estudiar Medicina en Andaluc\u00eda - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Andaluc\u00eda publica sus notas de corte para estudiar Medicina en sus universidades. El registro m\u00e1s alto se vuelve a encontrar en Granada.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "La m\u00e1xima nota. Tras celebrar la EBAU, un estudiante, con un 14 de nota, estudiar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo curso en la facultad de Medicina de la Universidad de Sevilla, siendo esta la nota de corte m\u00e1s\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariocordoba.com"}, "author": null, "title": "Nueva Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica en el Hospital San Juan de Dios de C\u00f3rdoba - Diario C\u00f3rdoba", "description": "Tecnolog\u00eda de vanguardia al servicio de la salud", "url": "https://www.diariocordoba.com/vida-y-estilo/salud/2021/07/09/nueva-unidad-medicina-hiperbarica-hospital-54689040.html", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/7eec861a-63ba-4846-854c-6c188d328d47_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T05:00:37Z", "content": "VMG Moving Forward gestiona la Unidad de Medicina Hiperb\u00e1rica del Hospital San Juan de Dios. Disponemos de c\u00e1maras hiperb\u00e1ricas de \u00faltima generaci\u00f3n y somos especialistas en la gesti\u00f3n de unidades hi\u2026 [+4980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medicinaysaludpublica.com"}, "author": null, "title": "La diabetes contin\u00faa desencadenando problemas card\u00edacos - Revista Medicina y Salud P\u00fablica", "description": "Experto en medicina interna sostiene que la condici\u00f3n metab\u00f3lica afecta entre el 25 al 30% de la poblaci\u00f3n hispana", "url": "https://medicinaysaludpublica.com/noticias/cardiologia/la-diabetes-continua-desencadenando-problemas-cardiacos/10251", "urlToImage": "https://medicinaysaludpublica.blob.core.windows.net.optimalcdn.com/images/2021/07/08/dise-o-sin-t-tulo--71--png-1625789583265.png", "publishedAt": "2021-07-09T04:30:00Z", "content": "Experto en medicina interna sostiene que la condici\u00f3n metab\u00f3lica afecta entre el 25 al 30% de la poblaci\u00f3n hispana\r\nLa diabetes sigue siendo una de las principales enfermedades metab\u00f3licas que m\u00e1s af\u2026 [+3813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nortecorrientes.com"}, "author": null, "title": "Investigan el origen de la medicina incautada a narcos - Norte Corrientes", "description": "Buscan establecer c\u00f3mo la banda accedi\u00f3 a miles de pastillas que s\u00f3lo pueden ser compradas con permiso especial. Tambi\u00e9n detectan lavado.", "url": "https://www.nortecorrientes.com/170096-investigan-el-origen-de-la-medicina-incautada-a-narcos", "urlToImage": "https://www.nortecorrientes.com/content/bucket/7/346827w620h450.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:58:49Z", "content": "La Justicia Federal inves\u00adtiga el origen de cientos de cajas de medicamentos que fueron incautados durante un allanamiento en el mar\u00adco de una investigaci\u00f3n por tr\u00e1fico de drogas y lavado de activos \u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Elena Diego Parra", "title": "M\u00e9dicos tuneros partieron hoy a Matanzas a combatir la COVID-19 - Diario Granma", "description": "Un equipo de 12 profesionales de la Salud en Las Tunas, integrantes del Contingente Internacional Henry Reeve, parti\u00f3 en la tarde de este jueves hacia Matanzas, como parte de una brigada mayor de diferentes partes de Cuba, que apoyar\u00e1 el enfrentamiento a la C\u2026", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/07/medium/f0202229.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:07:48Z", "content": "LAS TUNAS.Un equipo de 12 profesionales de la Salud en Las Tunas, integrantes del Contingente Internacional Henry Reeve, parti\u00f3 en la tarde de este jueves hacia Matanzas, como parte de una brigada ma\u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vacunar\u00e1n a mil 200 estudiantes de Medicina \u2013 El Diario de Coahuila - El Diario de Coahuila", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vZWxkaWFyaW9kZWNvYWh1aWxhLmNvbS5teC8yMDIxLzA3LzA4L3ZhY3VuYXJhbi1hLW1pbC0yMDAtZXN0dWRpYW50ZXMtZGUtbWVkaWNpbmEv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T21:43:46Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un experto de la prestigiosa Escuela Icahn de Medicina de Monte Sina\u00ed responde seis preguntas fundamentales sobre la variante Delta - infobae", "description": "Sean Liu es parte del equipo de expertos de la facultad de medicina en Nueva York que est\u00e1n a la vanguardia de la investigaci\u00f3n sobre vacunas y tratamientos de pacientes con COVID-19, y ayudan a limitar la propagaci\u00f3n del virus en el \u00e1rea metropolitana de la \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/un-experto-de-la-prestigiosa-escuela-icahn-de-medicina-de-monte-sinai-responde-seis-preguntas-fundamentales-sobre-la-variante-delta/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IprCaqVJ3rjg7i7xCvikf1kkq7w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K3P2OKI2RNEOJCKQGKY3DCEJEY.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:20:20Z", "content": "Uno de los t\u00e9rminos m\u00e1s recientes que surgieron de la pandemia es la variante Delta. Esta mutaci\u00f3n parece ser m\u00e1s contagiosa que las anteriores y se ha vuelto m\u00e1s com\u00fan en los Estados Unidos. Se iden\u2026 [+5565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "La Diosa sobre crisis sanitaria en Matanzas: \"Esas personas que est\u00e1n muriendo tienen tambi\u00e9n una familia... - CiberCuba", "description": "La Diosa critic\u00f3 a los artistas que se mantienen callados ante la emergencia sanitaria porque tienen una vida c\u00f3moda.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-07-08-u1-e43231-s27061-diosa-pronuncia-crisis-sanitaria-matanzas-esas-personas-estan", "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1625764911-diosa-pronuncia-crisis-sanitaria-matanzas-esas-personas-estan-muriendo-tienen-tambien.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:21:51Z", "content": "La cantante cubana\u00a0Dianelis Alfonso Cartaya, conocida por su nombre art\u00edstico de La Diosa de Cuba, comparti\u00f3 un texto en sus redes en\u00a0el que muestra su preocupaci\u00f3n por Matanzas, provincia que atravi\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnuevodiario.com.do"}, "author": "https://elnuevodiario.com.do/author/elnuevodiario/", "title": "Future-Proofing Healthcare lanza el primer \u00edndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina - El Nuevo Diario (Rep\u00fablica Dominicana)", "description": "EL NUEVO DIARIO, SANTO DOMINGO. \u2013 FutureProofing Healthcare anunci\u00f3 hoy los resultados de su \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, el primer recurso de este tipo en brindar un panorama \u00fanico del estado actual de diez sistemas de salud de la regi\u2026", "url": "https://elnuevodiario.com.do/future-proofing-healthcare-lanza-el-primer-indice-de-medicina-personalizada-de-america-latina/", "urlToImage": "https://nuevodiario-assets.s3.us-east-2.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/07/08061235/IMAGEN-ILUSTRATIVA-640x640.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:18:44Z", "content": "EL NUEVO DIARIO, SANTO DOMINGO. \u2013 FutureProofing Healthcare anunci\u00f3 hoy los resultados de su \u00cdndice de Medicina Personalizada de Am\u00e9rica Latina, el primer recurso de este tipo en brindar un panorama \u2026 [+6719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "El Colombiano", "title": "El reto de la medicina prepagada con los j\u00f3venes - El Colombiano", "description": "Pueden ser m\u00e1s esquivos al aseguramiento en salud, pero los millennials valoran las experiencias que les representen...", "url": "https://www.elcolombiano.com/tendencias/el-reto-de-la-medicina-prepagada-con-los-jovenes-DE15226566", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x799/0c172/1200d627/none/11101/OHQN/shutterstock-1624211494_38081441_20210708082520.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:45:29Z", "content": "Las compa\u00f1\u00edas de seguros saben que aunque los millennials representan la mayor cantidad de personas en edad productiva hoy en el mundo, son una generaci\u00f3n esc\u00e9ptica y quiz\u00e1s poco proclive a planes co\u2026 [+5132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "author": "Las Am\u00e9ricas", "title": "La pandemia hace estragos en Matanzas - Diario LAs Americas", "description": "En\u00a0un nuevo video\u00a0de\u00a0enfermos de Covid-19 en los pasillos del hospital de C\u00e1rdenas, uno de los enfermeros le responde \"yo te lo dije\". La mujer no identificada se niega a dejar de grabar la situaci\u00f3n en ese centro hospitalario.", "url": "https://www.diariolasamericas.com/america-latina/la-pandemia-hace-estragos-matanzas-n4226804", "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/p/336622083b46325e035c39f5a8c38795/adjuntos/216/imagenes/002/349/0002349813/cubanos-un-policlinico-colapsado-cardenas-matanzas.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:46:00Z", "content": "\"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el apoyo m\u00e9dico y de insumos necesarios? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n? Hace unas horas se llevaron a una embarazada agonizando, Dios quiera que est\u00e9 bien. Todos estamos aqu\u00ed molestos y enfermos con much\u2026 [+3853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "COVID-19 en el mundo: Tras incremento de incidencia, Espa\u00f1a entra de nuevo en riesgo extremo - CubaDebate", "description": "La incidencia por COVID-19 en Espa\u00f1a ha aumentado en m\u00e1s de 25 puntos en un solo d\u00eda, con 252 casos por cada 100.000 habitantes, lo que sit\u00faa al pa\u00eds ib\u00e9rico de nuevo en fase de riesgo extremo por la pandemia, informaron este mi\u00e9rcoles medios locales.", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/07/08/covid-19-en-el-mundo-tras-incremento-de-incidencia-espana-entra-de-nuevo-en-riesgo-extremo/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/07/espa\u00f1a-covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:36:11Z", "content": "Centro de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Sant Vicen\u00e7 de Castellet (Barcelona, Espa\u00f1a), el 6 de julio de 2021. Foto:Albert Gea / Reuters.\r\nLa incidencia por COVID-19 en Espa\u00f1a ha aumentado en m\u00e1s de\u2026 [+1673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcaribe.com.do"}, "author": "Jessica Bonifacio", "title": "\u201cDesde que estaba estudiando medicina estaba 'obsesionado' con ser psiquiatra\u201d - El Caribe", "description": "\u00a1Ah\u00ed va el doctorcito!\u201d, era la frase que le dec\u00edan con frecuencia los vecinos al luego psiquiatra Fernando S\u00e1nchez cuando era un ni\u00f1o. De esa \u00e9poca", "url": "https://www.elcaribe.com.do/gente/sociales/desde-que-estaba-estudiando-medicina-estaba-obsesionado-con-ser-psiquiatra/", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/mmc-elcaribe-bucket/uploads/2021/07/5a97790a-fernando-sanchez-psiquiatra-nakahara-81-60e64c13f16fa.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:00:26Z", "content": "S\u00e1nchez ha sido un luchador incansable de los derechos humanos, un amante de la docencia y un fiel guardi\u00e1n de la salud mental social y comunitaria\r\n\u00a1Ah\u00ed va el doctorcito!, era la frase que le dec\u00edan\u2026 [+12477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "New Amsterdam: los errores m\u00e9dicos que identific\u00f3 un especialista en medicina - MAG.", "description": "Los especialistas consideran que los temas m\u00e9dicos requieren de una adecuada preparaci\u00f3n de a\u00f1os.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/new-amsterdam-los-errores-medicos-que-identifico-un-especialista-en-medicina-serie-nbc-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/zI4Z4DYTXVqUE14nifIMt_sbAX0=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/JIM4MMJNS5BMHMBIX2FWEX5MCU.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T01:21:00Z", "content": "New Amsterdam es una serie m\u00e9dica que ha logrado ubicarse como una de las m\u00e1s importantes en la industria del entretenimiento y que ha tenido gran acogida en diversos pa\u00edses. Para ello, los personaje\u2026 [+7223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "Facme eleva hasta 876 millones el coste anual de la formaci\u00f3n m\u00e9dica continuada - Diario M\u00e9dico", "description": "Mientras el Gobierno reserva apenas 10 millones para costear estas actividades, la federaci\u00f3n aboga por un marco que no limite otro tipo de financiaci\u00f3n.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/profesion/facme-eleva-hasta-876-millones-el-coste-anual-de-la-formacion-medica-continuada.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/23%2011%2016%2058%20109144430-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T12:05:47Z", "content": "OTRAS WEBS DE UNIDAD EDITORIAL\r\n\u00a9 Junio 2018 Unidad Editorial Revistas, S.L.U. Todos los derechos reservados.\r\nLa informaci\u00f3n que figura en esta p\u00e1gina web, est\u00e1 dirigida exclusivamente al profesiona\u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Salud mental, bienestar y reencuentro - El Mostrador", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3LmVsbW9zdHJhZG9yLmNsL25vdGljaWFzL29waW5pb24vY29sdW1uYXMvMjAyMS8wNy8wNy9zYWx1ZC1tZW50YWwtYmllbmVzdGFyLXktcmVlbmN1ZW50cm8v0gFpaHR0cHM6Ly93d3cuZWxtb3N0cmFkb3IuY2wvbm90aWNpYXMvb3Bpbmlvbi9jb2x1bW5hcy8yMDIxLzA3LzA3L3NhbHVkLW1lbnRhbC1iaWVuZXN0YXIteS1yZWVuY3VlbnRyby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-07T05:31:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vietnamplus.vn"}, "author": null, "title": "Estudiantes de medicina en Ciudad Ho Chi Minh luchan contra el COVID-19 - Vietnam+", "description": "Ante la evoluci\u00f3n cada vez m\u00e1s complicada del COVID-19 en Ciudad Ho Chi Minh, miles de estudiantes de medicina de la urbe, con entusiasmo y conocimiento profesional, se han ofrecido como voluntarios a las zonas epid\u00e9micas para respaldar las labores de rastreo\u2026", "url": "https://es.vietnamplus.vn/estudiantes-de-medicina-en-ciudad-ho-chi-minh-luchan-contra-el-covid19/138241.vnp", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-07T01:28:00Z", "content": "<li>Estudiantes de medicina se preparan para tomar muestras a los residentes en el barrio 3, del Distrito 3, para las pruebas de detecci\u00f3n del COVID-19 (Fuente: VNA)\r\n</li><li>Estudiantes de medicina\u2026 [+874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasillarota.com"}, "author": "Dise\u00f1o UX/UI: www.soychris.com | Programaci\u00f3n: www.tresite.com", "title": "Circula en Hidalgo variante Delta y confirman desabasto de medicina para c\u00e1ncer - La Silla Rota", "description": "El secretario de Salud de Hidalgo, Efra\u00edn Ben\u00edtez, inform\u00f3 que el desabasto de medicinas es de hasta 20 por ciento", "url": "https://hidalgo.lasillarota.com/estados/circula-en-hidalgo-variante-delta-y-confirman-desabasto-de-medicina-para-cancer/536866", "urlToImage": "https://lasillarota.com/images/tnfocus/0/0/480/345/2021/07/06/variante-delta-cepa-india-covid-hidalgo-jpg-1625608846589.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T22:06:45Z", "content": "PACHUCA.- En la entidad hay desbasto de medicamento oncol\u00f3gico y para personas con enfermedades cr\u00f3nico degenerativas, inform\u00f3 Alejandro Efra\u00edn Ben\u00edtez Herrera, titular de la Secretar\u00eda de Salud de H\u2026 [+4473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": null, "title": "Blanca, en 'First Dates': \"Vengo de la medicina, gremio donde la tasa de cuernos es muy alta\" - El Peri\u00f3dico", "description": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar de una de las 'peculiaridades' m\u00e1s llamativas de su oficio:\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20210706/first-dates-advertencia-blanca-medicina-tasa-cuernos-alta-cuatro-11889551", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/74908d9c-4738-4eb9-bd74-2bf663288077_source-aspect-ratio_default_0.png", "publishedAt": "2021-07-06T20:04:55Z", "content": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomia.com"}, "author": null, "title": "Los retos de la digitalizaci\u00f3n del futuro de la medicina - Am\u00e9ricaEconom\u00eda.com", "description": "El proceso de digitalizaci\u00f3n en salud abarca desaf\u00edos en distintos aspectos, desde la log\u00edstica y programaci\u00f3n de citas m\u00e9dicas, hasta el procesamiento de datos y cambios de paradigma en la relaci\u00f3n entre el centro de salud con el paciente.", "url": "https://www.americaeconomia.com/negocios-industrias/los-retos-de-la-digitalizacion-del-futuro-de-la-medicina", "urlToImage": "https://www.americaeconomia.com/sites/7.americaeconomia.com/files/styles/ae_main/public/field/image/pexels-tima-miroshnichenko-8376232.jpg?itok=Ro-OwdN3", "publishedAt": "2021-07-06T14:59:00Z", "content": "La digitalizaci\u00f3n, un t\u00e9rmino que se refiere a la transformaci\u00f3n de las actividades que se sol\u00edan realizar de manera an\u00e1loga al espacio digital, ha sido un proceso lento, pero constante, en todos los\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lapatria.com"}, "author": null, "title": "Meditaci\u00f3n, una fuente de bienestar y transformaci\u00f3n - La Patria.com", "description": "Conozca las experiencias de la comunidad del Club SuperHumanos.", "url": "https://www.lapatria.com/salud/meditacion-una-fuente-de-bienestar-y-transformacion-477241", "urlToImage": "https://www.lapatria.com/sites/default/files/imagenprincipal/2021/Julio/petra_gucikova_y_felipelopezcoach_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T07:00:00Z", "content": "LA PATRIA | Especial\r\nFelipe L\u00f3pez y Petra Gucikova, expertos en neurociencias y en desarrollo humano, invitan a conocer los beneficios de la meditaci\u00f3n y el poder de la hipnosis a trav\u00e9s de las expe\u2026 [+8216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario El Litoral"}, "author": "Diario El Litoral", "title": "Quejas por los ex\u00e1menes en Medicina: \u201cMe pusieron un 4, pero reclam\u00e9 y era un 10\u201d - El Litoral", "description": "Un grupo de estudiantes hizo p\u00fablico su malestar por la falta de respuestas de la Unne al pedido de ver las evaluaciones.", "url": "https://www.ellitoral.com.ar/corrientes/2021-7-6-2-32-0-quejas-por-los-examenes-en-medicina-me-pusieron-un-4-pero-reclame-y-era-un-10", "urlToImage": "https://pxc.cdn.ellitoral.com.ar/litoral/072021/1625549642606.jpg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-06T05:32:00Z", "content": "Un grupo de ingresantes de la Facultad de Medicina de la Universidad Nacional del Nordeste (Unne) march\u00f3 ayer hasta la sede de la casa de estudios en queja por la metodolog\u00eda de la correcci\u00f3n de los \u2026 [+1688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.cat"}, "author": "Jordi Galves", "title": "Probad vuestra propia medicina - ElNacional.cat", "description": "\u00bfEs bueno que nuestros pol\u00edticos hayan estado en la c\u00e1rcel? Vi\u00e9ndolos ahora, como les ha humanizado y endulzado el car\u00e1cter adusto, como los ha vuelto m\u00e1s humildes \u2014a algunos\u2014 y, viendo que ahora ya saben en qu\u00e9 consiste la privaci\u00f3n de libertad, me parece qu\u2026", "url": "https://www.elnacional.cat/es/opinion/jordi-galves-probad-medicina-recomendada_626411_102.html", "urlToImage": "https://www.elnacional.cat/uploads/s1/41/41/63/8/card-jordi-galves-en_5_630x315.png", "publishedAt": "2021-07-06T03:30:00Z", "content": "\u00bfEs bueno que nuestros pol\u00edticos hayan estado en la c\u00e1rcel? Vi\u00e9ndolos ahora, como les ha humanizado y endulzado el car\u00e1cter adusto, como los ha vuelto m\u00e1s humildes \u2014a algunos\u2014 y, viendo que ahora ya \u2026 [+4631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "Medicina Solidaria: un colectivo de m\u00e9dicos \u201clevant\u00f3 el guante\u201d en medio de la pandemia para ayudar a ollas populares y merenderos - la diaria", "description": "Unas 350 personas y diez empresas han colaborado con esta iniciativa que ha apoyado a 21 organizaciones de diferentes puntos del pa\u00eds.", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/medicina-solidaria-un-colectivo-de-medicos-levanto-el-guante-en-medio-de-la-pandemia-para-ayudar-a-ollas-populares-y-merenderos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/RS76202_20210626FGI%200074_1_article_main.jpg?r=0.186094076828", "publishedAt": "2021-07-06T03:13:49Z", "content": "Son casi la una de la tarde del s\u00e1bado y en el sal\u00f3n comunal del barrio 1\u00b0 de Mayo, en Montevideo, Marcos Uria ya tiene todos los ingredientes necesarios para cocinar una pizza. Frente a \u00e9l, ocho muj\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Matan en Zacatecas a alumno de Medicina que hac\u00eda servicio social en Huejuquilla, Jalisco - Milenio", "description": "Familiares del joven pidieron a las autoridades que detengan el servicio social para que ning\u00fan estudiante sea asesinado.", "url": "https://www.milenio.com/policia/matan-alumno-medicina-servicio-social-jalisco", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/05/estudiante-hallado-muerto-valparaiso-zacatecas_0_184_346_215.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T00:09:06Z", "content": "Luis Fernando Montes de Oca, alumno de Medicina de la Universidad Aut\u00f3noma de Guadalajara, fue asesinado el pasado 30 de junio en Valpara\u00edso, Zacatecas, luego de que se traslad\u00f3 de Huejuquilla, Jalis\u2026 [+2776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "\u201cEste a\u00f1o no terminar\u00e1 la pandemia\u201d, advierte una vir\u00f3loga premio Nobel de Medicina | El Universal - El Universal", "description": "En una conversaci\u00f3n con LA NACION, Fran\u00e7oise Barr\u00e9-Sinoussi, distinguida en 2008 por haber descubierto el virus que da origen al sida, afirma que est\u00e1n dadas las condiciones para tener nuevas epidemias en el futuro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/este-ano-no-terminara-la-pandemia-advierte-una-virologa-premio-nobel-de-medicina", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/05/nobel-medicina-pandemia-covid.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T22:20:40Z", "content": "Fran\u00e7oise Barr\u00e9-Sinoussi\u00a0est\u00e1 en Francia y tambi\u00e9n en Alemania. La\u00a0ganadora del premio Nobel 2008 por haber descubierto el virus que da origen al sida\u00a0(el VIH, junto con su colaureado Luc Montagnier)\u2026 [+13435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodehoy.com"}, "author": "Mundodehoy.com", "title": "Avances y promesas en el uso de la medicina de precisi\u00f3n - Mundodehoy.com", "description": "La medicina de precisi\u00f3n es un enfoque para tratar y prevenir enfermedades tomando en cuenta la variabilidad individual en los genes Esta visi\u00f3n innovadora permite a m\u00e9dicos e investigadores conocer c", "url": "https://mundodehoy.com/2021/07/05/avances-y-promesas-en-el-uso-de-la-medicina-de-precision/", "urlToImage": "https://mundodehoy.com/wp-content/uploads/2021/07/cropw0h019115-focus-0-0-940-615.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T20:15:00Z", "content": "<ul><li>La medicina de precisi\u00f3n es un enfoque para tratar y prevenir enfermedades tomando en cuenta la variabilidad individual en los genes</li></ul><ul><li>Esta visi\u00f3n innovadora permite a m\u00e9dicos \u2026 [+2670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaRep\u00fablica.pe"}, "author": "Sociedad LR", "title": "Coronavirus en Per\u00fa: Estudiante de medicina usaba colegiatura de su padre fallecido para atender pacientes - LaRep\u00fablica.pe", "description": "La joven identificada como Merygenny Amayo recetaba f\u00e1rmacos a pacientes sanos, a quienes hac\u00eda creer que ten\u00edan coronavirus.", "url": "https://larepublica.pe/sociedad/2021/07/05/coronavirus-en-peru-estudiante-de-medicina-usaba-colegiatura-de-su-padre-fallecido-para-atender-pacientes/", "urlToImage": "https://larepublica.pe/resizer/Z_xn7yf_mVQIjTvBCZQJGgcH8x8=/1200x660/top/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/gruporepublica/COHOMDUGHVGFVH3ELUQQFGUJCQ.png", "publishedAt": "2021-07-05T17:29:49Z", "content": "Una estudiante de medicina, de 25 a\u00f1os, usaba la colegiatura de su padres fallecidos para atender pacientes con f\u00e1rmacos para tratar el coronavirus, pese a que estas personas estaban sanas.\r\nDe acuer\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubaencuentro.com"}, "author": "Cubaencuentro.com & Manuel Desdin, https://www.cubaencuentro.com/", "title": "La realidad tras la propaganda de la medicina en Cuba - CUBAENCUENTRO.com", "description": "Cuba, uno de los pa\u00edses que sortearon con \u00e9xito la primera fase de la pandemia, est\u00e1 ahora sufriendo los embates de la segunda ola", "url": "https://www.cubaencuentro.com/cuba/noticias/la-realidad-tras-la-propaganda-de-la-medicina-en-cuba-339835", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-05T15:50:00Z", "content": "Cuba, uno de los pa\u00edses que sortearon con \u00e9xito la primera fase de la pandemia, est\u00e1 ahora sufriendo los embates de la segunda olaCuba vive una paradoja. Es el pa\u00eds que lidera la carrera de las vacun\u2026 [+7030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elsoldetlaxcala.com.mx"}, "author": "Tom\u00e1s Ba\u00f1os | El Sol de Tlaxcala", "title": "Supera expectativas escuela de medicina, en Zitlaltepec - El Sol de Tlaxcala", "description": "Universidad Ju\u00e1rez inscribe a 200 alumnos para este ciclo escolar; el edificio no est\u00e1 terminado", "url": "https://www.elsoldetlaxcala.com.mx/local/municipios/supera-expectativas-escuela-de-medicina-en-zitlaltepec-6923944.html", "urlToImage": "https://www.elsoldetlaxcala.com.mx/incoming/do48n9-escuela-de-medicina/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/escuela%20de%20Medicina", "publishedAt": "2021-07-05T11:54:56Z", "content": "La escuela de Medicina Integral y Salud Comunitaria de la Universidad para el Bienestar, Benito Ju\u00e1rez (UBBJ), localizada en Zitlaltepec de Trinidad de S\u00e1nchez Santos, super\u00f3 las expectativas al regi\u2026 [+2437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina piden coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - Agencia EFE", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandemi", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/academias-de-medicina-piden-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/10004-4578579", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ7nw65uNb-P-2b1zQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGSxG6ToIYexnQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:40:58Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandem\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "El Tribunal Supremo ratifica su decisi\u00f3n y establece que la Medicina Est\u00e9tica es exclusiva del m\u00e9dico - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-tribunal-supremo-ratifica-decision-establece-medicina-estetica-exclusiva-medico-20210705122409.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210705122409_1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:00Z", "content": "MADRID, 5 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que no admite a tr\u00e1mite el recurso de casaci\u00f3n formulado por el \u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Compromisoempresarial.com"}, "author": null, "title": "El papel del bienestar social en la recuperaci\u00f3n de la pandemia - Compromiso Empresarial", "description": "Los pa\u00edses que invierten en educaci\u00f3n, sanidad, infraestructuras y gobernanza, es decir, aquellos en que su sociedad tiene un mayor bienestar, son m\u00e1s resistentes ante las consecuencias socioecon\u00f3micas de crisis como las de la covid-19.", "url": "https://www.compromisoempresarial.com/coronavirus/2021/07/papel-bienestar-social-recuperacion-pandemia/", "urlToImage": "https://www.compromisoempresarial.com/wp-content/uploads/2021/06/economic-resilience-built-societal-well-being.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T07:30:44Z", "content": "El an\u00e1lisis Economic Resilience Is Built on Societal Well-Being recientemente publicado por el Boston Consulting Group (BCG) muestra que los pa\u00edses con mejores capacidades para convertir la riqueza e\u2026 [+9749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enfermeria21.com"}, "author": null, "title": "Firman el acuerdo para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina - Diario Dicen", "description": "Varias instituciones m\u00e9dicas han firmado el \u201cAcuerdo de Atocha\u201d para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina en el hist\u00f3rico edificio de Atocha.", "url": "https://www.enfermeria21.com/diario-dicen/firman-el-acuerdo-para-crear-el-primer-museo-espanol-de-medicina/", "urlToImage": "https://static.enfermeria21.com/wp-content/uploads/firmar-acuerdo-jpg-60e2d859491dc-1024x426.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T12:00:00Z", "content": "En cumplimiento de la Ley Org\u00e1nica 15/1999, del 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal, le informamos que los datos personales que nos suministre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.e\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Actasanitaria.com"}, "author": "Juan G\u00e9rvas", "title": "\u00bfEs posible la cr\u00edtica a la Medicina sin miedo a crear bulos? S\u00ed - Acta Sanitaria", "description": "El autor se sirve de una pregunta para justificar la necesidad constante de la Medicina a fin de favorecer su mejora", "url": "https://www.actasanitaria.com/es-posible-la-critica-a-la-medicina-sin-miedo-a-crear-bulos-si/", "urlToImage": "https://www.actasanitaria.com/wp-content/uploads/2020/10/Juan-Gervas-13.png", "publishedAt": "2021-07-04T08:04:00Z", "content": "El autor se sirve de una pregunta realizada en un reciente debate virtual para subrayar y poner de manifiesto c\u00f3mo la Medicina precisa de la cr\u00edtica constante que la lleve a su mejora.\r\nLa pregunta p\u2026 [+10539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.mx"}, "author": null, "title": "Las personas buscan equilibrio en sus vidas en la medicina alternativa - Business Insider M\u00e9xico", "description": "Las terapias y la medicina alternativa son la v\u00eda que las personas toman para lograr un equilibrio en su salud f\u00edsica y emocional.", "url": "https://businessinsider.mx/valor-mercado-medicina-alternativa-sera-405-mil-mdd-2028-personas-buscan-equilibrio-universo-holistico/", "urlToImage": "https://s3.amazonaws.com/businessinsider.mx/wp-content/uploads/2021/07/02101045/medicina-alternativa.jpg", "publishedAt": "2021-07-02T07:00:00Z", "content": "<ul><li>Cada vez m\u00e1s personas buscan acceder a la medicina complementaria y alternativa para estar bien f\u00edsica y emocionalmente, explic\u00f3 la creadora de la cumbre Al otro lado del camino, Yanin Guzm\u00e1n\u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Geriatricarea.com"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de la mitad de hospitalizadaos en Medicina Interna son pacientes cr\u00f3nicos complejos - Geriatricarea.com", "description": "El 61% de las personas que ingresan en Servicios de Medicina Interna presentan un perfil cl\u00ednico de Paciente Cr\u00f3nico Complejo", "url": "https://www.geriatricarea.com/2021/07/01/mas-de-la-mitad-de-las-personas-hospitalizadas-en-servicios-de-medicina-interna-son-pacientes-cronicos-complejos/", "urlToImage": "https://www.geriatricarea.com/wp-content/uploads/2020/06/geriatricarea-pacientes-cronicos.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T00:16:29Z", "content": "Esta reuni\u00f3n virtual fue inaugurada por el presidente de la SEMI, el Dr. Jes\u00fas D\u00edez Manglano, quien recalc\u00f3 la relevancia que tiene la pluripatolog\u00eda y la cronicidad en la actividad asistencial de lo\u2026 [+7664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": "Cristina Giner", "title": "La inovaci\u00f3n de las \"start-ups\" de medicina en el MWC de Barcelona - Euronews Espa\u00f1ol", "description": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se celebra en el mismo recinto de la feria. M\u00e1s de 430 start-ups \u2026", "url": "https://es.euronews.com/2021/06/30/la-inovacion-de-las-start-ups-de-medicina-en-el-mwc-de-barcelona", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/81/77/92/1000x563_cmsv2_cc80ede0-96de-5ee2-8c8a-adef67e6fd07-5817792.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T05:57:36Z", "content": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se ce\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Desarrollar\u00e1n en Ciego de \u00c1vila feria sobre medicina natural y tradicional - Emisora Radio Surco, Ciego de \u00c1vila - Radio Surco", "description": null, "url": "https://www.radiosurco.icrt.cu/desarrollaran-en-ciego-de-avila-feria-sobre-medicina-natural-y-tradicional/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-26T04:02:41Z", "content": "La medicina natural y tradicional a tu casa, es el nombre de una mini feria que en coordinaci\u00f3n con facultativos del sector de la Salud P\u00fablica, este fin de semana desarrollar\u00e1n ni\u00f1os y adultos delCD\u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "ESTAR DONDE EST\u00c9S PARA BANSABADELL SEGUROS", "title": "El bienestar f\u00edsico y mental, en el punto de mira con la consolidaci\u00f3n de la \u2018telenormalidad\u2019 - La Vanguardia", "description": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el confinamiento y el teletrabajo han dado lugar a un increment\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210622/7485512/bienestar-fisico-mental-punto-mira-consolidacion-telenormalidad-brl.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/06/01/60b5f3c5a5102.jpeg", "publishedAt": "2021-06-22T04:00:00Z", "content": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el \u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "UN News"}, "author": null, "title": "D\u00eda Internacional del Yoga: La ONU promueve esta disciplina para el bienestar f\u00edsico y mental - Noticias ONU", "description": "La s\u00e9ptima celebraci\u00f3n de la jornada dedicada al yoga destaca la importancia de los conocimientos que engloba esta pr\u00e1ctica ancestral para la salud y el bienestar de las personas.", "url": "https://news.un.org/es/story/2021/06/1493532", "urlToImage": "https://global.unitednations.entermediadb.net/assets/mediadb/services/module/asset/downloads/preset/assets/2019/06/18-06-2019-Yoga-ahmed-soliman-2.jpg/image770x420cropped.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T15:28:01Z", "content": "El yoga es una disciplina f\u00edsica, mental y espiritual que comenz\u00f3 en la India\u00a0hace al menos 5000 a\u00f1os, cuya pr\u00e1ctica se ha popularizado y adoptado en todos los rincones del mundo.\r\nLa palabra yoga, d\u2026 [+2408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioveterinario.com"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "WSAVA promover\u00e1 la salud y el bienestar de mascotas y personas a nivel mundial - Diario Veterinario", "description": "WSAVA se asocia con HABRI para promover la salud y el bienestar de las mascotas y las personas a nivel mundial", "url": "http://www.diarioveterinario.com/t/2956983/wsava-promovera-salud-bienestar-mascotas-personas-nivel-mundial", "urlToImage": "http://www.diarioveterinario.com/images/showid/4582176", "publishedAt": "2021-06-15T16:32:17Z", "content": "WSAVA destaca la importancia de la medicina veterinaria en el apoyo a los v\u00ednculos entre humanos y animales de compa\u00f1\u00eda y en la promoci\u00f3n de los beneficios para la salud de la interacci\u00f3n con las mas\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Cesar Otero", "title": "Qu\u00e9 son los gemelos virtuales, y por qu\u00e9 revolucionar\u00e1n la Medicina - AS", "description": "Una r\u00e9plica digital del coraz\u00f3n de un paciente, o del cerebro, para poder controlar una enfermedad. Los gemelos virtuales son el futuro de la Medicina.", "url": "https://as.com/meristation/2021/06/15/betech/1623762077_008132.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/06/15/betech/1623762077_008132_1623762222_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "Un gemelo digital es una representaci\u00f3n virtual que sirve de contrapartida digital en tiempo real de un objeto o proceso f\u00edsico. Aunque el concepto se origin\u00f3 anteriormente, la primera definici\u00f3n pr\u00e1\u2026 [+5095 chars]"}]}