{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Promipool.de"}, "author": "Lisa Jakobs, Promipool GmbH", "title": "Gewusst? SIE war die erste Moderatorin des \u201eFernsehgartens\u201c - PROMIPOOL", "description": "Der \u201eZDF Fernsehgarten\u201c geh\u00f6rt f\u00fcr viele im Sommer einfach zum sonnt\u00e4glichen Fernsehprogramm dazu. Wir verraten zehn spannende Fakten rund um die Show mit Andrea Kiewel.", "url": "https://www.promipool.de/tv-film/gewusst-sie-war-die-erste-moderatorin-des-fernsehgartens", "urlToImage": "https://img.promipool.de/www-promipool-de/image/upload/c_fit,h_1200,w_1200,c_fill,g_faces,w_1200,h_630,q_auto:eco,f_jpg/ilona_christen_gs8nk797sg", "publishedAt": "2021-07-10T23:37:00Z", "content": "Der ZDF Fernsehgarten wird seit fast 40 Jahren ausgestrahlt. Seit 2000 mit Unterbrechung moderiert Andrea Kiewel (56) die Sendung. Im Fernsehgarten erwarten die Zuschauer Show-Acts, witzige Spiele, K\u2026 [+1744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unsertirol24.com"}, "author": "Du bist Tirol Genossenschaft", "title": "\u201eLiebesg'schichten und Heiratssachen\u201c gehen in die 25. Staffel - unsertirol24", "description": "...", "url": "https://www.unsertirol24.com/2021/07/10/liebesgschichten-und-heiratssachen-geht-in-die-25-staffel/", "urlToImage": "https://media.unsertirol24.com/uploads/2021/07/logo-liebesgschichten.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:00Z", "content": "Jubil\u00e4um f\u00fcr ORF-Liebesgschichten und Heiratssachen! Das 1997 gestartete erfolgreiche ORF-Kultformat geht heuer in seine 25. Saison. In zehn neuen Folgen begleitet zum zweiten Mal Nina Horowitz als I\u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wirtschaftsblatt-bg.com"}, "author": "Charly Pabst", "title": "MGK schw\u00e4rmt von seiner Verbindung mit Megan Fox und nennt sie \u201cwahre Liebe\u201d. - Bulgarisches Wirtschaftsblatt", "description": "MGK schw\u00e4rmt von seiner Verbindung mit Megan Fox und nennt sie \"wahre Liebe\". Machine Gun Kelly (31) und Megan Fox (35) sind offensichtlich ein Paar, das im Himmel gemacht wurde! Schlie\u00dflich erkl\u00e4rte die Schauspielerin erst k\u00fcrzlich, dass sie Colson Baker - s\u2026", "url": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/unterhaltung/mgk-schwarmt-von-seiner-verbindung-mit-megan-fox-und-nennt-sie-wahre-liebe/", "urlToImage": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/wp-content/uploads/2021/07/machine-gun-kelly-und-megan-fox-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:14:45Z", "content": "MGK schw\u00e4rmt von seiner Verbindung mit Megan Fox und nennt sie \u201cwahre Liebe\u201d.\r\nMachine Gun Kelly (31) und Megan Fox (35) sind offensichtlich ein Paar, das im Himmel gemacht wurde! Schlie\u00dflich erkl\u00e4rt\u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Bachs Matth\u00e4us-Passion als Solo bei den Wiener Festwochen - DER STANDARD", "description": "Der kroatische Choreograf Matija Ferlin macht aus Johann Sebastian Bachs gro\u00dfem Oratorium eine mitrei\u00dfende zeitgen\u00f6ssische Tanzperformance", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000128110875/bachs-matthaeus-passion-als-solo-bei-den-wiener-festwochen", "urlToImage": "https://i.ds.at/1P1Kfg/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/10/FestwochenFerlinSadSamphotobyJelenaJankovia-11.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:06:00Z", "content": "Hier sollten Ihre Optionen angezeigt werden, um zu entscheiden, wie Sie DER STANDARD nutzen wollen.\r\nBitte deaktivieren Sie s\u00e4mtliche Hard- und Software-Komponenten, die in der Lage sind Teile unsere\u2026 [+94 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5min.at"}, "author": "Anja Mandler", "title": "Nockis-S\u00e4nger Gottfried W\u00fcrcher nach Herz\u00adinfarkt im Krankenhaus - 5 Minuten", "description": "Schreckenssekunden bei der Pressekonferenz zum \u201cMusi Open Air\u201d am Freitag. \u201cUnser Friedl versp\u00fcrte bei der Heimfahrt einen Schmerz in der Brust\u201d, teilen die \u201cNockis\u201d mit. Sofort suchte der S\u00e4nger seinen Arzt auf, der ihn ins Krankenhaus bringen lies. Dort wur\u2026", "url": "https://www.5min.at/202107399260/nockis-saenger-gottfried-wuercher-nach-herzinfarkt-im-krankenhaus/", "urlToImage": "https://www.5min.at/wp-content/uploads/facebookimages/1625946839-gottfried-auf-galerie_dsc4242-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:34:00Z", "content": "Schreckenssekunden bei der Pressekonferenz zum \u201cMusi Open Air\u201d am Freitag. \u201cUnser Friedl versp\u00fcrte bei der Heimfahrt einen Schmerz in der Brust\u201d, teilen die \u201cNockis\u201d mit. Sofort suchte der S\u00e4nger sei\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Film.tv"}, "author": ", Florian Ulrich", "title": "Sky Cinema zeigt die besten Filme der 80er - Die komplette Liste aller Filme mit Start - FILM.TV", "description": "Sky Cinema Back to the 80s zeigt ab n\u00e4chsten Montag, 12. Juli rund 40 Lieblingsfilme aus den 80er Jahren. Hier kommt die komplette \u00dcbersicht aller Filme und Termine.", "url": "https://www.film.tv/nachrichten/2021/pressemeldungen/sky-cinema-zeigt-die-besten-filme-der-80er-54625.html", "urlToImage": "https://www.film.tv/upload/bilder/filmshot_klein/2019/e-t---der-ausserirdische-image-8-thumb-960-retina.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:18:00Z", "content": "Weite Klamotten, Neonfarben und Radiohits von Duran Duran bis a-ha: Die 1980er Jahre sind heute beliebter denn je und deshalb pr\u00e4sentiert Sky ab n\u00e4chsten Montag, 12. Juli auf Sky Cinema Back to the 8\u2026 [+7205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Julia B.", "title": "Verlobungsring verlost: \"5 Senses\"-Merle ist Belastung los - Promiflash.de", "description": "Merle Carina kann endlich mit dem Kapitel 5 Senses for Love abschlie\u00dfen! Die Blondine suchte in der Kuppelshow nach ihrem Mr. Right und hat sich sogar verlobt. Leider entpuppte sich ihr Auserw\u00e4hlter Christian Hesse schon kurz nach dem Kniefall als Fremdgeher.\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/10/verlobungsring-verlost-5-senses-merle-ist-belastung-los.html", "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/merle-lacht-leicht.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:30:00Z", "content": "Merle Carina kann endlich mit dem Kapitel 5 Senses for Love abschlie\u00dfen! Die Blondine suchte in der Kuppelshow nach ihrem Mr. Right und hat sich sogar verlobt. Leider entpuppte sich ihr Auserw\u00e4hlter \u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Filmszene: Daniel Br\u00fchl sieht im Leben als Prominenter auch Nachteile - Kleine Zeitung", "description": "Der 43-j\u00e4hrige Schauspieler Daniel Br\u00fchl beklagt Kontrolle durch die \u00d6ffentlichkeit, zahlt diesen Preis aber gerne.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/leute/6006448/Filmszene_Daniel-Bruehl-sieht-im-Leben-als-Prominenter-auch-Nachteile", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/6/b/0/6006448/4BC035A8-2157-4F56-9AE5-EFCD72AF7F9B_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:09:00Z", "content": "F\u00fchlt sich kontrolliert: Daniel Br\u00fchl \u00a9\u00a0AFP\r\nF\u00fcr den Schauspieler Daniel Br\u00fchl hat das Leben als Prominenter auch Nachteile. \"Jedenfalls wird die Art der \u00f6ffentlichen Kontrolle immer massiver\", sagte\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Daniela Altenweisl", "title": "Schmachtende Blicke - Tom Cruise: Liebes-Outing mit Hayley Atwell? - Kronen Zeitung", "description": "Es ist schon einige Zeit her, dass Tom Cruise sich \u00f6ffentlich an der Seite einer Frau gezeigt hat. Kein Wunder, dass sein aktueller Auftritt mit ...", "url": "https://www.krone.at/2458949", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2458948/vb7bfc6/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "So stylish sind Carrie & Co. im Spin-off von \"Sex and the City\" - KURIER", "description": "Sarah Jessica Parker teilte ein erstes Foto vom Set von \"And Just Like That...\".", "url": "https://kurier.at/freizeit/mode-beauty/so-stylish-sind-carrie-co-im-spin-off-von-sex-and-the-city/401439934", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177865/46-112218528.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:24Z", "content": "Anw\u00e4ltin Hobbes tr\u00e4gt eine\u00a0angesagte Marlene-Hose\u00a0und eine hochgeschlossene Bluse, Kolumnistin und Stilikone Bradshaw schwarze Plateau-Heels und einen karierten Taillenrock. Die konservative Zweifach\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Nanu, schlechte Laune? William und Kate gemeinsam in Wimbledon - kurier.at", "description": "Herzogin Kate und Prinz William wohnen dem Match von Ashleigh Barty gegen Karolina Pliskova in Wimbledon bei.", "url": "https://kurier.at/stars/nanu-schlechte-laune-william-und-kate-gemeinsam-in-wimbledon/401439916", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177805/46-179494748.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:26:15Z", "content": "Herzogin Kate hat ihre h\u00e4usliche Quarant\u00e4ne beendet, nachdem sie mit einem Menschen in Kontakt war, der sp\u00e4ter positiv auf das Coronavirus getestet wurde und sich in Selbstisolation begeben hatte. Es\u2026 [+698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "author": "Judith Jandrinitsch", "title": "Baden - Operetten-Premiere: Eine Nacht in Venedig - N\u00d6N.at", "description": "Gelungene Premiere am hei\u00dfesten Tag des Jahres.", "url": "https://www.noen.at/baden/baden-operetten-premiere-eine-nacht-in-venedig-baden-redaktionsfeed-theatersommer-fotos-redaktion-280892484", "urlToImage": "https://www.noen.at/image/1920x1080-c-jpg/3867966/bad28treff-Abschlussbild%20auf%20B%C3%BChne%20%28Small%29.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T13:14:43Z", "content": "B\u00fchne Baden-Intendant Michael Lakner begr\u00fc\u00dfte das Premierenpublikum am wohl hei\u00dfesten Tag des Jahres, die Temperaturen kletterten am Donnerstag auf jenseits von 30 Grad, was auch das F\u00e4chermeer der D\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gmx.at"}, "author": null, "title": "Kampf um ihre Vormundschaft: Britney Spears' Vater soll sich an ihrem Geld bedient haben - GMX.AT", "description": "Vormundschaftsstreit: Nahm Jamie Spears Britneys Geld?", "url": "https://www.gmx.at/magazine/unterhaltung/stars/britney-spears-vater-geld-bedient-vormundschaft-35981464", "urlToImage": "https://i0.gmx.at/image/492/35981492,pd=1,f=opengraph/britney-spears.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:11:16Z", "content": "<ul><li>Britney Spears k\u00e4mpft gegen die Vormundschaft ihres Vaters.</li><li>Jamie Spears ist seit 2008 als ihr Vormund eingesetzt.</li><li>Er soll sich sogar an den Ersparnissen des Popstars bedient \u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Bruno Jaschke", "title": "Pop - The Goon Sax: Ringen der Elemente - Wiener Zeitung", "description": "Das australische Trio schwimmt sich mit seinem Album \"Mirror II\" von beengenden Vergleichen frei.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/kultur/pop-rock-jazz/2111807-The-Goon-Sax-Ringen-der-Elemente.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/416868/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1JyV9mt1CagzjNfFlb_raon_eD5qRRKume6K6WDEGeg-ex8Kd-ADAI0G4dVAUCdcNvqdG9lTfqJAXYNtPOfxmiuz4SrvVxvdohIlA2n4is53/210708-1453-948-0900-333415-20210710goonsax.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Es ist vielleicht ein letztes Relikt der historisch \u00fcberholten Konnotation von Pop als Jugendkultur, wenn man sich aus einem angestammten Reflex heraus wundert, dass jetzt \"schon\" die Kinder gro\u00dfer M\u2026 [+3945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Enkel von Klaus-J\u00fcrgen Wussow wurde nur 6 Stunden alt - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Klaus-J\u00fcrgen Wussows Sohn Benjamin wurde am Montag zum ersten Mal Vater. Doch das Gl\u00fcck w\u00e4hrte nicht lange, der S\u00e4ugling verstarb kurze Zeit sp\u00e4ter.", "url": "https://www.heute.at/s/enkel-von-klaus-juergen-wussow-wurde-nur-6-stunden-alt-100151754", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/10/7a0e076d-a935-49ba-98a6-1de8766d97d0.jpeg?rect=0%2C229%2C2840%2C1420&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T12:07:29Z", "content": "Sammy sollte er hei\u00dfen. Benjamin Wussow (28) und seine Frau Ale haben am Montag einen Buben zur Welt gebracht und gebetet. Doch es sollte nicht sein, ihr Baby starb am 5. Juli nur wenige Stunden nach\u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Ricarda Heil, t-online", "title": "Cathy Hummels reagiert auf Trennungsger\u00fcchte \u2013 und befeuert Spekulationen - t-online.de", "description": "Regelm\u00e4\u00dfig wird Cathy Hummels mit angeblichen Trennungsger\u00fcchten konfrontiert. Nun hat die Frau von Mats Hummels auf die Spekulationen reagiert und diese weiter befeuert.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_90419910/cathy-hummels-reagiert-auf-trennungsgeruechte-und-befeuert-spekulationen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/90/42/00/68/id_90420068/tid_da/cathy-hummels-seit-2015-ist-sie-mit-mats-hummels-verheiratet-.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Heino im \"Heute\"-Talk: \"Denke am W\u00f6rthersee oft an IHN\" - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Er ist der bekannteste S\u00e4nger Deutschlands. Im Gespr\u00e4ch mit \"Heute\" erz\u00e4hlt Heino von seiner Liebe zum W\u00f6rthersee und verr\u00e4t auch Zukunftspl\u00e4ne.", "url": "https://www.heute.at/s/heino-im-heute-talk-denke-am-woerthersee-oft-an-ihn-100151709", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/9/e6ad89b9-9e7d-4d18-8139-36deb2a4fcc5.jpeg?rect=289%2C740%2C2400%2C1200&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-10T11:47:08Z", "content": "Seit Jahrzehnten lebt Heino vor, was ihm nur sehr wenige K\u00fcnstler nachmachen k\u00f6nnen: Der 82-J\u00e4hrige k\u00f6nnte auf eine sensationelle, l\u00fcckenlose Karriere voller H\u00f6hen und ohne Tiefen zur\u00fcckblicken doch \u2026 [+2388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "PC Games Hardware"}, "author": null, "title": "The Witcher: Nightmare of the Wolf - Netflix best\u00e4tigt Releasetermin und zeigt ersten Trailer - PC Games Hardware", "description": "Die Macher des Netflix-Animationsfilms The Witcher: Nightmare of the Wolf haben im Rahmen der WitcherCon neue Details zu dem Film verraten.", "url": "https://www.pcgameshardware.de/The-Witcher-Serie-267922/News/Nightmare-of-the-Wolf-Releasetermin-Trailer-1375628/", "urlToImage": "https://www.pcgameshardware.de/screenshots/medium/2021/06/WitcherCon-pc-games.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:15:00Z", "content": "Unterst\u00fctzt PCGH es dauert nur eine Minute. Danke!Alle Leser bekommen bei uns t\u00e4glich kostenlos News, Artikel, Guides, Videos und Podcasts \u00fcber aktuelle Spiele-Hardware und ihre Lieblingsspiele. Bisl\u2026 [+675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Jennifer Ullrich, Claudia Florkowski, Imke Gerriets", "title": "Royal-News: Haben Harry und Meghan die Queen ausgenutzt? Expertin schl\u00e4gt Alarm - watson", "description": "News-Blog rund um die britischen Royals.", "url": "https://www.watson.de/!940812084", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/1406/Qx,A,0,95,3002,1687,1554,431,405,405/2236830251132383", "publishedAt": "2021-07-10T10:33:00Z", "content": "Eine Royal-Expertin erhebt Anschuldigungen gegen Harry und Meghan, was deren Verhalten gegen\u00fcber der Queen betrifft.Bild: Getty Images/ Chris Jackson\r\nRoyal-News: Haben Harry und Meghan die Queen aus\u2026 [+8360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Bunte.de Redaktion", "title": "Beatrice von York: Verliebte Blicke: s\u00fc\u00dfer Ausflug mit Edo & Babybauch - BUNTE.de", "description": "\u00dcberraschung in Wimbledon: Beatrice von York besuchte Mitte der Woche das Tennis-Turnier mit Ehemann Edoardo Mapelli Mozzi und ihrer wundersch\u00f6nen Babykugel.", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/beatrice-von-york-verliebte-blicke-suesser-ausflug-mit-edo-babybauch.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/WmGNVBo1Dq_JFHIZgNtwKZD8skI=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2021-07/332N0KTIGPY0W9Rx3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:00Z", "content": "Na, wer hat sich denn da unter die Zuschauer gemogelt? Beatrice von York (32) \u00fcberstrahlte in ihrem wei\u00dfen, gepunkteten Kleid alle Besucher in der Royal Box in Wimbledon (8. Juli). Die werdende Mama \u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "author": null, "title": "ZDF-Krimi 'Der Alte' bei den TV-Quoten vorn - finanzen.at", "description": "BERLIN (dpa-AFX) - Eine weitere Folge der ZDF-Krimireihe \"Der Alte\" hat bei den Einschaltquoten am Freitagabend das Rennen gemacht. 4,67 Millionen...", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/zdf-krimi-der-alte-bei-den-tv-quoten-vorn-1030594425", "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:13:38Z", "content": "BERLIN (dpa-AFX) - Eine weitere Folge der ZDF-Krimireihe \"Der Alte\" hat bei den Einschaltquoten am Freitagabend das Rennen gemacht. 4,67 Millionen Zuschauer sahen Jan-Gregor Kremp als Hauptkommissar \u2026 [+817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Monaco-Korrespondent: Albert \u00e4u\u00dferte Bedenken bez\u00fcglich Ehe mit Charl\u00e8ne - KURIER", "description": "Laut einer neuen Doku soll Albert einem Journalisten anvertraut haben, dass er f\u00fcrchtet, seine Frau k\u00f6nnte mit dem Leben in der \u00d6ffentlichkeit hadern.", "url": "https://kurier.at/stars/leben-im-goldfischglas-albert-besorgt-um-fuerstin-charlene-the-curse-of-grace-kellys-children/401439613", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6177574/46-165378502.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:05:22Z", "content": "\"Ich wei\u00df nicht, ob er damals sofort wusste: 'Das ist die Frau, die ich will'\", sagte Street-McClure, der von 1984 bis 2004 als Monaco-Korrespondent arbeitete, \u00fcber Alberts Beziehung mit Charl\u00e8ne. \"A\u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "SN/Apa", "title": "Rabl-Stadler und Hinterh\u00e4user erhielten hohe franz\u00f6sische Kulturorden - Salzburger Nachrichten", "description": "Die Festspielpr\u00e4sidentin und der Intendant wurden wegen deren gro\u00dfe Verdienste, die sie mit den Salzburger Festspielen der franz\u00f6sischen Kunst und Kultur erwiesen haben, am Freitag ausgezeichnet.", "url": "https://www.sn.at/salzburg/kultur/rabl-stadler-und-hinterhaeuser-erhielten-hohe-franzoesische-kulturorden-106399810", "urlToImage": "https://www.sn.at/rabl-stadler-und-hinterhaeuser-erhielten-hohe-franzoesische-kulturorden-41-94815206.jpg/size-1280x717/106.399.774", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:16Z", "content": "Die Festspielpr\u00e4sidentin und der Intendant wurden wegen deren gro\u00dfe Verdienste, die sie mit den Salzburger Festspielen der franz\u00f6sischen Kunst und Kultur erwiesen haben, am Freitag ausgezeichnet. Am \u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Schlagerportal.com"}, "author": null, "title": "Hansi Hinterseer gibt einen Vorgeschmack auf sein neues Album! - Schlagerportal.com", "description": "Hansi Hinterseer covert mit \"Marina\" den Welt-Hit von Rocco Granata. Mit dem Evergreen sorgt der Publikumsliebling nicht nur f\u00fcr gute Laune, \"Marina\" ist auch der erste Vorbote aus dem kommenden Hansi Hinterseer Album - \"Weil es dich gibt\" wird im kommenden F\u2026", "url": "https://www.schlagerportal.com/hansi-hinterseer-gibt-einen-vorgeschmack-auf-sein-neues-album", "urlToImage": "https://www.schlagerportal.com/sites/default/files/Hansi-Hinterseer_Schlagerportal_10_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:58:18Z", "content": "Hansi Hinterseer covert mit \"Marina\" den Welt-Hit von Rocco Granata. Mit dem Evergreen sorgt der Publikumsliebling nicht nur f\u00fcr gute Laune, \"Marina\" ist auch der erste Vorbote aus dem kommenden Hans\u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "Jennifer Ullrich", "title": "Oliver Pocher packt aus: So ist das Verh\u00e4ltnis zu seiner Ex-Frau heute - watson", "description": "Oliver Pocher verr\u00e4t, wie seine Patchwork-Familie den Alltag managt.", "url": "https://www.watson.de/!996260744", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/e8a6/Qx,A,0,0,1339,752,597,313,238,161/3376059795570069", "publishedAt": "2021-07-10T07:57:49Z", "content": "Bei RTL plauderte Oliver \u00fcber das Leben mit seiner Patchwork-FamilieBild: RTL\r\nOliver Pocher packt aus: So ist das Verh\u00e4ltnis zu seiner Ex-Frau Sandy Meyer-W\u00f6lden heute\r\nOliver Pocher ist einer der g\u2026 [+3204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Schauspieler Daniel Mickelson wurde nur 23 Jahre alt: Paris Hilton & Co. trauern - RTL Online", "description": "Nachwuchs-Schauspieler Daniel Mickelson galt als gro\u00dfes Talent in Hollywood. Jetzt ist er im Alter von nur 23 Jahren gestorben.", "url": "https://www.rtl.de/cms/schauspieler-daniel-mickelson-wurde-nur-23-jahre-alt-paris-hilton-co-trauern-4791061.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/3GWH3IX25BI6SPWQLDSIZKBREI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:31:35Z", "content": "Er hatte sein ganzes Leben und seine Karriere noch vor sich, doch jetzt m\u00fcssen Fans, Familie und Freunde Abschied nehmen. Jung-Schauspieler Daniel Mickelson ist im Alter von nur 23 Jahren f\u00fcr immer e\u2026 [+4205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Filmfestspiele Cannes: Lust an der religi\u00f6sen und sexuellen Provokation - Kleine Zeitung", "description": "Ein bisschen Voyeurismus hinter Klostermauern, ein bisschen Hollywood-Glamour: Neue Filme von Paul Verhoeven und Tom McCarthy feierten ihre Weltpremiere in Cannes.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/kino/6006304/Filmfestspiele-Cannes_Lust-an-der-religioesen-und-sexuellen", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/6/2/0/6006304/1A193B04-792B-4CC2-8AA4-8AD6D55D0298_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:45:00Z", "content": "Der Provokateur Paul Verhoeven mit den Schauspielerinnen Daphne Patakia, Virginie Efira und Clotilde Courau \u00a9\u00a0AP\r\nLeicht angegraute Haare, etwas untersetzte Figur, unverbindlich freundliches L\u00e4cheln \u2026 [+3857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "author": "Red. Wr. Neustadt", "title": "Line Up f\u00fcr \"Symphonic Rock History\" im September fix - N\u00d6N.at", "description": "Unter anderem sind Christian Kolonovits, Thomas Rabitsch und Roman Gregory mit dabei.", "url": "https://www.noen.at/wr-neustadt/wiener-neustadt-line-up-fuer-symphonic-rock-history-im-september-fix-wiener-neustadt-konzert-bunte-stadtfest-wiener-neustadt-redaktion-280751050", "urlToImage": "https://www.noen.at/image/1920x1080-c-jpg/3867695/20193442_Foto_Franz_Baldauf.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Nach corona-bedingter Pause im Vorjahr wird die Wiener Neust\u00e4dter Innenstadt am 10. und 11. September wieder im Zeichen des Bunten Stadtfests stehen. Neben zahlreichen Aktionen in den Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen \u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Heidi Klum: \u00dcberraschung von Meghan Markle \u2013 \u201eKann es kaum erwarten\u201c - Der Westen", "description": "Heidi Klum hat ganz \u00fcberraschend Post von Herzogin Meghan Markle bekommen. Was sich in dem Paket verbirgt, erf\u00e4hrst du hier.", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/heidi-klum-instagram-meghan-markle-usa-gntm-americas-got-talent-royals-id232753487.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/promi-tv/crop232753583/9362609399-w820-cv16_9-q85/Heidi-Klum-Meghan-Markle.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "W\u00e4hrend Heidi Klum hierzulande vor allem f\u00fcr ihre ProSieben-Castingshow Germany's next Topmodel (GNTM) bekannt ist, gilt sie in den USA als gefeierter TV-Star. In Talkshows ist unsere Heidi ein gern \u2026 [+2867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Peter Pisa", "title": "Quentin Tarantino: Sein erster (Film-)Roman - KURIER", "description": "\u201eEs war einmal in Hollywood\u201c Nicht einmal die Rotzfarbe darf man sich als Leser aussuchen", "url": "https://kurier.at/kultur/buch/quentin-tarantino-sein-erster-film-roman/401438431", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6174514/46-155089489.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:10:13Z", "content": "Es war einmal in Hollywood ist trotzdem nicht noch z\u00e4hfl\u00fcssiger. Das Buch h\u00e4lt sich meist ans Drehbuch. Es ist mehr Platz, um viele Namen fallen zu lassen.\r\nEs gibt Quentin Tarantino (Foto oben) Gele\u2026 [+2146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Lopez und Affleck \"bereit, den Rest ihres Lebens miteinander zu verbringen\" - KURIER", "description": "Die Musikerin und der Hollywoodstar lassen derzeit ihre alte Liebe wieder aufleben. H\u00f6chst erfolgreich, wie es scheint.", "url": "https://kurier.at/stars/lopez-und-affleck-bereit-den-rest-ihres-lebens-miteinander-zu-verbringen/401438788", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6164647/46-178883876.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:43Z", "content": "Dass sich Lopez und Affleck beiden wieder angen\u00e4hert hatten, wurde Ende April bekannt. Nur kurz nachdem sie sich von ihrem Verlobten\u00a0Alex Rodriguez\u00a0getrennt hatte.\r\nAffleck\u00a0und\u00a0Lopez, von den Bouleva\u2026 [+1879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "author": "oe24.at", "title": "''Dancing Stars''-Aus: Jetzt spricht Eberhartinger - oe24", "description": "\u201eIch bin nicht \u00fcberrascht, weil das hat sich ja schon bei der letzten Staffel am Schluss angek\u00fcndigt.\u201c Klaus Eber\u00adhartinger (71) erkl\u00e4rt im \u00d63-Wecker sein f\u00fcr viele \u00fcberraschendes Aus bei Dancing Stars.", "url": "https://www.oe24.at/leute/oesterreich/dancing-stars-aus-jetzt-spricht-eberhartinger/483596413", "urlToImage": "https://images02.oe24.at/Klaus-Eberhartinger-Corona-Test-Chaos.jpg/1600x900Crop/455.612.845", "publishedAt": "2021-07-10T02:34:39Z", "content": "Nach 13 Jahren fliegt EAV-S\u00e4nger bei ''Dancing Stars'' raus. Auf \u00d63 erkl\u00e4rt er die Details.Abschied. Ich bin nicht \u00fcberrascht, weil das hat sich ja schon bei der letzten Staffel am Schluss angek\u00fcndig\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Stefanie Schenker", "title": "Der Ex-Tod des \"Jedermann\" bleibt Salzburg treu - Salzburger Nachrichten", "description": "Peter Lohmeyer stellt seine Werke in Golling aus. Den \"Jedermann\" besucht er heuer als Zuschauer.", "url": "https://www.sn.at/salzburg/kultur/der-ex-tod-des-jedermann-bleibt-salzburg-treu-106370218", "urlToImage": "https://www.sn.at/der-ex-tod-des-jedermann-bleibt-salzburg-treu-41-94808425.jpg/size-1280x717/106.370.209", "publishedAt": "2021-07-10T02:02:00Z", "content": "Peter Lohmeyer stellt seine Werke in Golling aus. Den \"Jedermann\" besucht er heuer als Zuschauer. \r\n\"Ich bin ein bisschen ein Tod, der nie ans Ziel kommt\", hat Peter Lohmeyer, der von 2013 bis 2020 m\u2026 [+355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Stefanie Schenker", "title": "Mavie H\u00f6rbiger: \"Was in 'Jedermann' verhandelt wird, geht uns alle etwas an\" - Salzburger Nachrichten", "description": "Von den Werken zum Teufel: Mavie H\u00f6rbiger tauscht heuer ihre Rolle im \"Jedermann\" auf dem Domplatz. Die Rolle der Buhlschaft interessiert sie nicht.", "url": "https://www.sn.at/salzburg/kultur/mavie-hoerbiger-was-in-jedermann-verhandelt-wird-geht-uns-alle-etwas-an-106370623", "urlToImage": "https://www.sn.at/mavie-hoerbiger-was-in-jedermann-verhandelt-wird-geht-uns-alle-etwas-an-41-94808428.jpg/size-1280x717/106.370.614", "publishedAt": "2021-07-10T02:02:00Z", "content": "Von den Werken zum Teufel: Mavie H\u00f6rbiger tauscht heuer ihre Rolle im \"Jedermann\" auf dem Domplatz. Die Rolle der Buhlschaft interessiert sie nicht. \r\nSN/stefanie schenker \r\n F\u00fcr Mavie H\u00f6rbiger ist d\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Dinah R.", "title": "Oh l\u00e0 l\u00e0! Demi Moore posiert megahei\u00df mit ihren T\u00f6chtern - Promiflash.de", "description": "Demi Moore k\u00f6nnte glatt als Schwester ihrer drei T\u00f6chter durchgehen! Erst Ende Februar hatte die ehemalige \"Ghost\"-Darstellerin mit einem Bild, auf dem sie extrem jung aussieht, f\u00fcr Schlagzeilen gesorgt. Darauf hatte sich die 58-J\u00e4hrige n\u00e4mlich v\u00f6llig faltenf\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/07/09/oh-la-la-demi-moore-posiert-megaheiss-mit-ihren-toechtern.html", "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/tallulah-willis-scout-willis-demi-moore-und-rumer-willis.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:30:00Z", "content": "Demi Moore k\u00f6nnte glatt als Schwester ihrer drei T\u00f6chter durchgehen! Erst Ende Februar hatte die ehemalige \"Ghost\"-Darstellerin mit einem Bild, auf dem sie extrem jung aussieht, f\u00fcr Schlagzeilen geso\u2026 [+1092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "Jochen Dobnik", "title": "So l\u00e4uft das Comeback der ZDF-\"Hitparade\" im TV - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "27 Millionen Zuschauer schalteten einst die \"ZDF Hitparade\" ein. Heute feiert die Kultshow eine einmalige Zugabe - diese Stars sind dabei.", "url": "https://www.heute.at/s/so-laeuft-das-comeback-der-zdf-hitparade-im-tv-100151558", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/8/3ce4f258-6950-43f9-987d-3d1dc2783eaf.jpeg?rect=0%2C88%2C1920%2C960&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T22:09:00Z", "content": "32 Jahre lang war die \"ZDF Hitparade\" aus dem Fernsehprogramm nicht wegzudenken. Besonders die Moderation von Dieter-Thomas Heck erhob die Musiksendung besonders bei unseren deutschen Nachbarn zum Ku\u2026 [+1823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "O\u00d6Nachrichten", "title": "Musiktheaterpreis f\u00fcr Heinz Zednik - nachrichten.at", "description": "Tenor Heinz Zednik (81) wird bei der Gala des \u00d6sterreichischen Musiktheaterpreises am 2. August in Steyr f\u00fcr sein Lebenswerk geehrt.", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/musiktheaterpreis-fuer-heinz-zednik;art16,3425907", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/3/1/7/2517135_facebook_1wW8iI_RTdbDB.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:04:00Z", "content": "Zednik sei \"unbestritten einer der gr\u00f6\u00dften K\u00fcnstler des Landes. Mit seinem nat\u00fcrlichen Talent f\u00fcr Komik, Posse und Ironie und seiner schier grenzenlos flexiblen Stimme hat er Musiktheatergeschichte g\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Matthias Greuling", "title": "Umjubelt: \u00d6sterreichs Beitrag in Cannes - Wiener Zeitung", "description": "Sebastian Meises \"Gro\u00dfe Freiheit\" feierte in der Reihe \"Un certain regard\" Premiere.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/kultur/film/2112014-Umjubelt-Oesterreichs-Beitrag-in-Cannes.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/417033/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1KYXjmBa24hM14fTlscS9A5OR7k158_C__yy0y5nB6p0P05JCIaRQOB7JcvI7JquD4eIusqV5LuG/210709-2359-dsc-1147.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:48:00Z", "content": "Es ist die Geschichte eines Paragrafen, der Homosexualit\u00e4t unter Strafe stellte. Wer nach \u00a7175 verurteilt wurde, der musste mit bis zu zehn Jahren Zuchthaus rechnen, und Sebastian Meise hat mit \"Gro\u00df\u2026 [+1849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "author": "Zeitungsimport VN", "title": "Manson stellt sich der Polizei - Vorarlberger Nachrichten", "description": "...", "url": "https://www.vn.at/menschen/2021/07/09/manson-stellt-sich-der-polizei.vn", "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/menschen/2021/07/09/manson-stellt-sich-der-polizei.vn.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:36:54Z", "content": "Los Angeles US-Schockrocker Marilyn Manson (52) hat sich nach Vorw\u00fcrfen von K\u00f6rperverletzung bei einem Auftritt im Jahr 2019 den Beh\u00f6rden gestellt. Die Polizei in Gilford hatte bekannt gegeben, dass \u2026 [+168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "author": "Zeitungsimport VN", "title": "Erste Filmrolle - Vorarlberger Nachrichten", "description": "...", "url": "https://www.vn.at/menschen/2021/07/09/erste-filmrolle.vn", "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/menschen/2021/07/09/erste-filmrolle.vn.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:17:32Z", "content": "Die britische S\u00e4ngerin Dua Lipa gibt ihr Schauspieldeb\u00fct. Die 25-J\u00e4hrige hat eine Rolle in dem Agententhriller Argylle \u00fcbernommen, wie mehrere US-Medien berichten. Neben der Grammy-Gewinnern, die auc\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "author": "Zeitungsimport VN", "title": "Poolbar-Start offenbart Potenzial - Vorarlberger Nachrichten", "description": "...", "url": "https://www.vn.at/kultur/2021/07/09/poolbar-start-offenbart-potenzial.vn", "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/kultur/2021/07/09/poolbar-start-offenbart-potenzial.vn.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:14:23Z", "content": "Was die Poolbar kann und wof\u00fcr das Festival im Feldkircher Reichenfeld steht, muss sich noch zeigen. Dass das Publikum scharf auf Events und Auseinandersetzung ist, bewies es mit zahlreichem Erschein\u2026 [+195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "Ex-\u201eLindenstra\u00dfe\u201c-Star Christian Kahrmann infizierte Eltern mit Corona - beide starben - RTL Online", "description": "Der \u00ab Lindenstra\u00dfe \u00bb-Star erkrankte schwer an Corona und steckte seine Eltern an. Nun sind beide tot. Im Interview verr\u00e4t der Schauspieler, wie es ihm heute geht.", "url": "https://www.rtl.de/cms/ex-lindenstrasse-star-christian-kahrmann-infizierte-eltern-mit-corona-beide-starben-4790966.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/PLMJONRUWDRQATZT45IA4AFI3A.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:31:04Z", "content": "Im M\u00e4rz erkrankte Ex- \"Lindenstra\u00dfe\"-Star Christian Kahrmann (49) schwer an Corona, musste drei Wochen ins k\u00fcnstliche Koma versetzt werden. Als er aufwachte, erfuhr er, dass er auch seine Eltern ange\u2026 [+1853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Sebastian Meise und Joachim Trier in Cannes: Liebe f\u00fcr jede Lebensphase - derStandard.at", "description": "Beziehungsreigen in Cannes: Joachim Trier sp\u00fcrt in \"The Worst Person in the World\" einer sprunghaften jungen Frau nach, Sebastian Meises \"Gro\u00dfe Freiheit\" erz\u00e4hlt von M\u00e4nnerliebe", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000128095162/cannes-eine-liebe-fuer-jede-lebensphase", "urlToImage": "https://i.ds.at/N8ra3A/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/09/BF1317C6-2E63-455F-BCE6-37D913E0026D.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:32:00Z", "content": "Pl\u00f6tzlich steht die Welt einfach still. Der Freund friert vor der Kaffeemaschine ein, drau\u00dfen auf den Stra\u00dfen von Oslo sind alle Passanten erstarrt. Julie (Renate Reinsve), die Endzwanzigerin aus Joa\u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "author": null, "title": "Fordernder Zugang zur Doppelmoral - Ober\u00f6sterreichisches Volksblatt", "description": "Goldener B\u00e4ren-Film \u201eBad Luck Banging or Loony Porn\u201c in Kino", "url": "https://volksblatt.at/fordernder-zugang-zur-doppelmoral/", "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/overlay/2021/07/09/606480-174810-FordernderZugang-volksblatt.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:00Z", "content": "Wie soll man sagen: Ungezeigt bleibt in Bad Luck Banging or Loony Porn des rum\u00e4nischen Regisseurs Radu Jude nichts.\r\nEmi, von Beruf Lehrerin, tr\u00e4gt Maske, MNS. Doch ganz zu Beginn ist es eine Katzenm\u2026 [+1528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "Redaktion", "title": "\"Irgendwas stimmt nicht\": Nacktfoto von Britney Spears - VOL.AT - Vorarlberg Online", "description": "Die Fans sind emp\u00f6rt: Was ist denn da los? Ein vermeintliches Nacktfoto von Britney Spears irritiert ihre Fans und Follower.", "url": "https://www.vol.at/irgendwas-stimmt-nicht-nacktfoto-von-britney-spears/7051466", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/07/britney-spears-4-3-109032832462-3283x2462.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:23:00Z", "content": "Die Fans sind emp\u00f6rt: Was ist denn da los? Ein vermeintliches Nacktfoto von Britney Spears irritiert ihre Fans und Follower.\r\nVideo: Ist das wirklich die nackte Britney?\r\nBritney Spears postete ein B\u2026 [+134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Miss.at"}, "author": null, "title": "Haarfarben-Trends 2021: Das sind die sch\u00f6nsten Braunt\u00f6ne im Sommer - miss.at", "description": "Braune Haare sind immer langweilig? Sicher nicht. Denn im Sommer 2021 sind unglaublich sch\u00f6ne und vielf\u00e4ltige Braunt\u00f6ne im Trend.", "url": "https://www.miss.at/haarfarben-trends-2021-das-sind-die-schoensten-brauntoene-im-sommer/", "urlToImage": "https://www.miss.at/wp-content/uploads/2021/07/Haarfarben-Trends-2021-Das-sind-die-schoenten-Brauntoene-im-Sommer-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:21:43Z", "content": "Braune Haare sind langweilig? Fix nicht! Denn im Sommer 2021 sind unglaublich sch\u00f6ne und vielf\u00e4ltige Braunt\u00f6ne im Trend. Von goldenen Str\u00e4hnchen bis hin zu satten Rott\u00f6nen \u2013 da ist wirklich alles dab\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kino.de"}, "author": "Mira Winthagen", "title": "Neues Sci-Fi-Epos bei Netflix: Zack Snyder macht seinen eigenen \u201eStar Wars\u201c-Film - KINO.DE", "description": "\u201eJustice League\u201c-Regisseur Zack Snyder wird als n\u00e4chstes einen Science-Fiction-Film bei Netflix machen, der von \u201eStar Wars\u201c inspiriert..", "url": "https://www.kino.de/star/zack-snyder/news/neues-sci-fi-epos-bei-netflix-zack-snyder-macht-seinen-eigenen-star-wars-film/", "urlToImage": "https://crops.giga.de/73/51/4a/0d9b3b60da6571931b0efb0b09_YyAyMDA1eDExMjgrNjQrMzYCcmUgMTkyMCAxMDgwAzcxMGI2YTczMGIw.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:19:55Z", "content": "\u201eJustice League\u201c-Regisseur Zack Snyder wird als n\u00e4chstes einen Science-Fiction-Film bei Netflix machen, der von \u201eStar Wars\u201c inspiriert ist.\r\nNachdem Regisseur Zack Snyder endlich seine Version von \u201eJ\u2026 [+3052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Alexandra Seibel", "title": "Sophie Marceau in Cannes: Tapfere T\u00f6chter, renitente V\u00e4ter - KURIER", "description": "In dem neuen Film von Fran\u00e7ois Ozon beeindruckt Sophie Marceau als Tochter, die ihrem Vater Sterbehilfe leisten soll", "url": "https://kurier.at/kultur/sophie-marceau-in-cannes-tapfere-toechter-renitente-vaeter/401439148", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/6176104/46-179467229.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:18:20Z", "content": "Sie haben einen Virus, der gerade grassiert, lautet ein Satz in Fran\u00e7ois Ozons neuem Wettbewerbsfilm Everything Went Fine: Aber keine Sorge, es ist nichts Schlimmes: In einer Woche ist es wieder weg.\u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kino.de"}, "author": "Mira Winthagen", "title": "\u201eLoki\u201c-Star enth\u00fcllt unglaubliche Wahrheit \u00fcber einen seiner besten MCU-Momente - KINO.DE", "description": "Einer der besten Momente von Marvel-Held Loki ist v\u00f6llig zuf\u00e4llig entstanden, wie MCU-Star Tom Hiddleston nun verraten hat...", "url": "https://www.kino.de/film/thor-tag-der-entscheidung-2017/news/loki-star-enthuellt-unglaubliche-wahrheit-ueber-einen-seiner-besten-mcu-momente/", "urlToImage": "https://crops.giga.de/47/3f/49/da52efcc3d88662c4c7e0c9f0a_YyAzMzY5eDE4OTUrNTYwKzE2AnJlIDE5MjAgMTA4MAM0ZmQyY2Q2YzdjMA==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:36:58Z", "content": "Einer der besten Momente von Marvel-Held Loki ist v\u00f6llig zuf\u00e4llig entstanden, wie MCU-Star Tom Hiddleston nun verraten hat.\r\n\u2013 Achtung: Es folgen Spoiler f\u00fcr Folge 4 und 5 von \u201eLoki\u201c! \u2013\r\nDie Marvel-S\u2026 [+2962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wirtschaftsblatt-bg.com"}, "author": "Charly Pabst", "title": "Melanie M\u00fcller macht sich Sorgen um ihren Mann Mike, der sich einer schwierigen Operation unterzieht. - Bulgarisches Wirtschaftsblatt", "description": "Melanie M\u00fcller macht sich Sorgen um ihren Mann Mike, der sich einer schwierigen Operation unterzieht. Melanie M\u00fcller (33) hat es im Moment nicht leicht! Corona hat in den letzten Monaten ihr berufliches \u00dcberleben als Ballermann-S\u00e4ngerin in Frage gestellt. Jet\u2026", "url": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/unterhaltung/melanie-muller-macht-sich-sorgen-um-ihren-mann-mike-der-sich-einer-schwierigen-operation-unterzieht/", "urlToImage": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/wp-content/uploads/2021/07/mike-bluemer-und-melanie-mueller-laecheln.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:50:02Z", "content": "Melanie M\u00fcller macht sich Sorgen um ihren Mann Mike, der sich einer schwierigen Operation unterzieht.\r\nMelanie M\u00fcller (33) hat es im Moment nicht leicht! Corona hat in den letzten Monaten ihr berufli\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Miss.at"}, "author": null, "title": "Styling-Trend: Die \"Coconut-Girls\" erobern TikTok - miss.at", "description": "Auf TikTok gibt es wiedermal einen neuen Fashion- und Styling-Trend. Dieser scheint jetzt die Antwort auf den langen Corona-Winter zu sein.", "url": "https://www.miss.at/styling-trend-die-coconut-girls-erobern-tiktok/", "urlToImage": "https://www.miss.at/wp-content/uploads/2021/07/Styling-Trend-Die-Coconut-Girls-erobern-TikTok-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:27:07Z", "content": "Auf TikTok gibt es wiedermal einen neuen Fashion- und Styling-Trend. Dieser scheint jetzt die Antwort auf den langen Corona-Winter zu sein. Die\u00a0sogenannten \u201cCoconut-Girls\u201d kleiden sich im sommerliche\u2026 [+3032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "BUNTE.de Redaktion", "title": "\"The Big Bang Theory\"-Star Kaley Cuoco: Ihr Mann \u00fcberrascht sie mit einem besonderen Kuscheltier - BUNTE.de", "description": "Bizarr oder romantisch? Kaley Cuoco hat zum dritten Hochzeitstag ein Kuscheltier bekommen, das ihrem toten Hund nachempfunden ist.", "url": "https://www.bunte.de/stars/star-life/big-bang-theory-star-kaley-cuoco-ihr-mann-ueberrascht-sie-mit-einem-besonderen-kuscheltier.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/J_o3WF5RYEl6EpQBH8XpoJu0Mf4=/1200x630/filters:focal(990x553:1010x573)/files/2021-07/kaleycuoco.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:54:40Z", "content": "\"Manche k\u00f6nnten denken, es sei gruselig, aber ich liebe es\", freut sich Kaley Cuoco (35) \u00fcber das Geschenk ihres Ehemannes Karl Cook (30). Zum dritten Hochzeitstag gab es eine Pl\u00fcsch-Nachbildung ihre\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Andy Borg drohte weiblichem Schlager-Fan \"Watschn\" an - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "So kennt man ihn gar nicht: Andy Borg sorgte mit einer verbalen Entgleisung im Live-Fernsehen f\u00fcr Kopfsch\u00fctteln.", "url": "https://www.heute.at/s/andy-borg-drohte-zuschauerin-watschn-an-100151639", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/9/17/a8217446-0d8e-4dee-a746-72ffe38c6be9.jpeg?rect=0%2C0%2C1434%2C717&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T11:21:58Z", "content": "In der Sendung \"Immer wieder sonntags\" widmete Stefan Mross Peter Alexander eine Rubrik. Im Legenden-Talk sprach der Moderator mit Kollege Andy Borg \u00fcber den Entertainer. Doch als Fan Angelika dazu g\u2026 [+777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Bregenzer Festspiele: \"Singen mit der Maske ist fast unm\u00f6glich\" - Kleine Zeitung", "description": "Teams von \"Rigoletto\" und \"Nero\" zeigten sich voller Vorfreude - Nachfrage nach den 280.000 Tickets auf Niveau von 2019, 80 Prozent der \"Rigoletto\"-Karten gebucht -", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/6005906/Bregenzer-Festspiele_Bregenzer-Festspiele-proben-unter", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/4/9/2/6005906/221A9F83-3B09-4914-A2FE-CF9325B5D1F7_v0_h_v0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:07:00Z", "content": "Das spektakul\u00e4re B\u00fchnenbild zu \"Rigoletto\" \u00a9\u00a0APA/DIETMAR STIPLOVSEK\r\nProben und Singen mit Maske - Es ist heuer alles etwas anders bei den Bregenzer Festspielen. Vor dem Start der 75. Auflage des Fes\u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Seefestspiele M\u00f6rbisch: Nostalgische \"West Side Story\" mit Konflikter\u00f6ffnung - derStandard.at", "description": "Regisseur Werner Sobotka bleibt mit dem Bernstein-Musical am Neusiedler See in den 1950er-Jahren h\u00e4ngen, Peter Edelmann und Alfons Haider liefern sich Schlagabtausch", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000128076849/seefestspiele-moerbisch-nostalgische-west-side-story-mit-konflikteroeffnung", "urlToImage": "https://i.ds.at/YKirKg/rs:fill:1200:600/plain/2021/07/09/JB018646.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:48:00Z", "content": "Schlie\u00dflich schritten die beiden Gangs, die Jets und die Sharks, nach Tonys Rachemord durch Gino und Marias verzweifelter Standpauke etwas kitschig-vers\u00f6hnlich Richtung Neusiedlersee. Hand in Hand gi\u2026 [+341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wirtschaftsblatt-bg.com"}, "author": "Charly Pabst", "title": "Hat Laura M\u00fcller gegen Aufenthaltsbestimmungen in den Vereinigten Staaten versto\u00dfen? - Bulgarisches Wirtschaftsblatt", "description": "Hat Laura M\u00fcller gegen Aufenthaltsbestimmungen in den Vereinigten Staaten versto\u00dfen? Laura M\u00fcller (20) hat dadurch h\u00f6chstwahrscheinlich eine Menge Probleme! Seit zwei Jahren lebt die deutsche Influencerin mit ihrem Lebensgef\u00e4hrten Michael Wendler (49) in den \u2026", "url": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/unterhaltung/hat-laura-muller-gegen-aufenthaltsbestimmungen-in-den-vereinigten-staaten-verstosen/", "urlToImage": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/wp-content/uploads/2021/07/laura-mueller-influencerin-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:36:24Z", "content": "Hat Laura M\u00fcller gegen Aufenthaltsbestimmungen in den Vereinigten Staaten versto\u00dfen?\r\nLaura M\u00fcller (20) hat dadurch h\u00f6chstwahrscheinlich eine Menge Probleme! Seit zwei Jahren lebt die deutsche Influe\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "14 lebende Nachfahren von Leonardo Da Vinci gefunden - Heute.at", "description": "Forscher in Italien haben noch lebende Nachfahren von Leonardo Da Vinci ausfindig gemacht. Allesamt m\u00e4nnlich und zwischen 1\u00a0und 85 Jahre alt.", "url": "https://www.heute.at/s/14-lebende-nachfahren-von-leonardo-da-vinci-gefunden-100151464", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/8/0d0e5bb5-1544-464b-8989-61fad556f67a.jpeg?rect=0%2C333%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T10:33:44Z", "content": "Lange ging man davon aus,\u00a0dass die Familie des Sch\u00f6pfers der Mona Lisa ausgestorben sei. Doch dem ist nicht so: Italienische Historiker konnten jetzt\u00a014 m\u00e4nnliche Nachfahren des ber\u00fchmten Renaissance\u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "H\u00f6chste Zeit f\u00fcr diesen feministischen Marvel-Film - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Zum ersten Mal f\u00fchrte eine Frau alleine Regie bei einem MCU-Streifen, in \"Minari\" sucht eine koreanische Familie in Arkansas nach einem neuen Zuhause.", "url": "https://www.heute.at/s/hoechste-zeit-fuer-diesen-feministischen-marvel-film-100151494", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/4/26/69400b02-b933-450d-a0b2-3ce98ce03170.jpeg?rect=0%2C66%2C794%2C397&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T10:03:20Z", "content": "Zum ersten Mal verk\u00f6rperte Scarlett Johansson die Superheldin Black Widow in \"Iron Man 2\". Die Figur wurde stark sexualisiert, sagt Scarlett Johansson beim \u00abCollider\u00bb. Es sei dringend n\u00f6tig, sich dav\u2026 [+3169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Zum 10. Jubil\u00e4um zieht Beyonc\u00e9 ins Wachsfigurenkabinett - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Live war Beyonc\u00e9 schon lange nicht mehr in Wien zu sehen. F\u00fcr Selfies steht der Superstar jetzt zumindest als Wachsfigur bei Madame Tussauds bereit.", "url": "https://www.heute.at/s/zum-10-jubilaeum-zieht-beyonce-ins-wachsfigurenkabinett-100151486", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/7/8/3efee5ea-431b-413e-82ea-5e088f8b80a4.jpeg?rect=0%2C334%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-07-09T10:01:46Z", "content": "Ein Team aus 20 K\u00fcnstlern aus London hat sechs Monate an der Figur gearbeitet. Jedes Haar wurde einzeln eingestochen, was alleine f\u00fcnf Wochen gebraucht hat. Die Augen aus Acrylglas wurden handbemalt,\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "Pamela Fidler-Stolz", "title": "Coronaregeln gebrochen - Polizei ermittelt gegen Portman und Baron Cohen - Kronen Zeitung", "description": "Die australische Polizei ermittelt gegen die israelisch-US-amerikanische Schauspielerin Natalie Portman, ihren Ehemann Benjamin Millepied und den ...", "url": "https://www.krone.at/2458063", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2458045/vc538e1/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:43:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Promipool.de"}, "author": "Lisa Jakobs, Promipool GmbH", "title": "20 Jahre \u201eHarry Potter\u201c: Das sagt Daniel Radcliffe zu einer Reunion - PROMIPOOL", "description": "\u201eHarry Potter\u201c feiert in diesem Jahr das 20. Jubil\u00e4um. Fans hoffen da nat\u00fcrlich auf eine Reunion der Darsteller. Daniel Radcliffe verr\u00e4t jetzt, ob es tats\u00e4chlich dazu kommen k\u00f6nnte.", "url": "https://www.promipool.de/tv-film/20-jahre-harry-potter-das-sagt-daniel-radcliffe-zu-einer-reunion", "urlToImage": "https://img.promipool.de/www-promipool-de/image/upload/c_fit,h_1200,w_1200,c_fill,g_faces,w_1200,h_630,q_auto:eco,f_jpg/daniel_radcliffe2_gsasx2moci", "publishedAt": "2021-07-09T09:22:07Z", "content": "Kaum zu glauben, dass der erste Harry Potter-Film schon vor 20 Jahren in die Kinos kam! Harry Potter und der Stein der Weisen feierte im November 2001 Premiere. Darauf folgten sieben weitere Filme, d\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kino.de"}, "author": "Nino Bozzella", "title": "Brutales \u201eJohn Wick 4\u201c-Training: Neuer Star enth\u00fcllt in Video seine grausame Vorbereitung - KINO.DE", "description": "Die Produktion von \u201eJohn Wick 4\u201c ist bereits gestartet und ein Star des Films pr\u00e4sentiert sich spektakul\u00e4r in einem Trainingsvideo...", "url": "https://www.kino.de/film/john-wick-4/news/brutales-john-wick-4-training-neuer-star-enthuellt-in-video-seine-grausame-vorbereitung/", "urlToImage": "https://crops.giga.de/90/ff/e4/f873d696c52b08211c82e7ee6a_YyAzNDYyeDE5NDgrMzQrMjk3AnJlIDE5MjAgMTA4MAM5ZmYzOTUwMTg3Ng==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:49Z", "content": "Die Produktion von \u201eJohn Wick 4\u201c ist bereits gestartet und ein Star des Films pr\u00e4sentiert sich spektakul\u00e4r in einem Trainingsvideo.\r\nDie \u201eJohn Wick\u201c-Reihe ist bislang ziemlich erfolgreich unterwegs u\u2026 [+2308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Schlagerportal.com"}, "author": null, "title": "Die Schlager des Monats: Olaf Berger & Nik P. sind zu Gast! - Schlagerportal.com", "description": "Wenn Bernhard Brink \"Die Schlager des Monats\" Juni vorstellt, sind beim Schlager-Titan Olaf Berger und Nik P. zu Gast. Beide sind seit vielen Jahren im Schlager-Business sehr erfolgreich und konnten bereits zahlreiche Hits landen. Nat\u00fcrlich wird Bernhard Brin\u2026", "url": "https://www.schlagerportal.com/die-schlager-des-monats-olaf-berger-nik-p-sind-zu-gast", "urlToImage": "https://www.schlagerportal.com/sites/default/files/nik-p-olaf-berger.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:01Z", "content": "Wenn Bernhard Brink \"Die Schlager des Monats\" Juni vorstellt, sind beim Schlager-Titan Olaf Berger und Nik P. zu Gast. Beide sind seit vielen Jahren im Schlager-Business sehr erfolgreich und konnten \u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Vier Troph\u00e4en - \u201eTrouble With Being Born\u201c r\u00e4umte bei Filmpreis ab - Kronen Zeitung", "description": "Mit vier Troph\u00e4en, darunter in den K\u00f6nigskategorien f\u00fcr den besten Spielfilm und die beste Regie, ist Sandra Wollners Science-Fiction-Dystopie ...", "url": "https://www.krone.at/2457893", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2457896/v61d4fd/og_image.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:47:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hogapage.at"}, "author": "Karoline Giokas", "title": "Sandy Bohm ist neuer K\u00fcchenchef im Schlosshotel Berlin - HOGAPAGE Nachrichten", "description": "Mit sofortiger Wirkung \u00fcbernimmt der 45-j\u00e4hrige Sandy Bohm die kulinarische Leitung des \u201eSchlosshotel Berlin by Patrick Hellmann\u201c. Der neue K\u00fcchenchef des F\u00fcnf\u2026", "url": "https://www.hogapage.at/nachrichten/arbeitswelt/personal/sandy-bohm-ist-neuer-kuechenchef-im-schlosshotel-berlin/", "urlToImage": "https://www.hogapage.at/wp-content/uploads/sites/16/2021/07/Sandy-Bohm-992x558.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:38:21Z", "content": "Nach sechs Jahren als Culinary Director im Steigenberger Grandhotel Handelshof Leipzig zieht es den geb\u00fcrtigen Brandenburger nun zur\u00fcck in die N\u00e4he seiner Heimat. Wichtige Stationen von Sandy Bohm\u00b4s \u2026 [+858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wirtschaftsblatt-bg.com"}, "author": "Charly Pabst", "title": "Die Hochzeit von Gwen und Blake Shelton fand ohne Adam Levine statt. - Bulgarisches Wirtschaftsblatt", "description": "Die Hochzeit von Gwen und Blake Shelton fand ohne Adam Levine statt. W\u00e4hrend Gwen Stefani (51) und Blake Shelton (45) noch ihre Hochzeit vorbereiteten, war Adam Levine (42), ihr ehemaliger \"The Voice\"-Kollege und Liebhaber, mehr als froh, sich in die bevorste\u2026", "url": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/unterhaltung/die-hochzeit-von-gwen-und-blake-shelton-fand-ohne-adam-levine-statt/", "urlToImage": "https://www.wirtschaftsblatt-bg.com/wp-content/uploads/2021/07/gwen-stefani-adam-levine-und-blake-shelton-posieren-auf-dem-walk-of-fame.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:33:35Z", "content": "Die Hochzeit von Gwen und Blake Shelton fand ohne Adam Levine statt.\r\nW\u00e4hrend Gwen Stefani (51) und Blake Shelton (45) noch ihre Hochzeit vorbereiteten, war Adam Levine (42), ihr ehemaliger \u201cThe Voic\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Horizont.at"}, "author": "Horizont Redaktion", "title": "Markenkommunikation: Barbara Sch\u00f6neberger wirbt f\u00fcr VAV Versicherung - HORIZONT", "description": "Authentisch, nicht auf den Mund gefallen, unterhaltsam: Die Moderatorin Barbara Sch\u00f6neberger (47) ist das neue Gesicht der VAV-Kampagne.", "url": "https://www.horizont.at/marketing/news/markenkommunikation-barbara-schoeneberger-wirbt-fuer-vav-versicherung-85352", "urlToImage": "https://www.horizont.at/news/media/8/Barbara-Schneberger-fr-VAV-70355.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T04:00:00Z", "content": "Authentisch, nicht auf den Mund gefallen, unterhaltsam: Die Moderatorin Barbara Sch\u00f6neberger (47) ist das neue Gesicht der VAV-Kampagne.\r\n Dort pr\u00e4sentiert sie sich als \"Fast- Allesk\u00f6nnerin\", die im \u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rnd.de"}, "author": "Matthias Halbig", "title": "Queen Latifah auf Verbrecherjagd: Bei Sky ist \u201eThe Equalizer\u201c jetzt eine Frau - RND", "description": "Die Schwachen und Unterdr\u00fcckten von New York City k\u00f6nnen auf sie z\u00e4hlen. Der dritte \u201eEqualizer\u201c der Film/Fernsehgeschichte ist eine Frau. Queen Latifah und ein gut aufgelegtes Ensemble machen auf Sky (streambar ab 12. Juli) eine sonst eher formelhafte Serie s\u2026", "url": "https://www.rnd.de/medien/queen-latifah-auf-verbrecherjagd-bei-sky-ist-the-equalizer-jetzt-eine-frau-LI44W5S7WNA6HN6LZRLBAHGRYA.html", "urlToImage": "https://www.rnd.de/resizer/9Kfd-Mu0VBhrb5IPL84u1YkZUSg=/1080x607/filters:quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/madsack/3RIKLO7RZ5DRRIBUQ3TM4OIKAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:30:00Z", "content": "Der Typ war l\u00e4ssig und \u00fcberlegt, kein Potenzprotz f\u00fcr kreischende Bremsen und bellende Pistolen. Robert McCall, ein fr\u00fcherer CIA-Mann, half selbstlos Menschen in Not. Wie Batman nur stiller, Gentlema\u2026 [+4961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Serien-Kritik: Binge-Watching-Alarm bei der Fortsetzung von \"Biohackers\" - Kleine Zeitung", "description": "Der deutsche Netflix-Erfolg kehrt mit einer zweiten Staffel zur\u00fcck. Mia (Luna Wedler) steht darin unter Zeitdruck und wird von Erinnerungsl\u00fccken, Zeitmangel und beunruhigenden Visionen geplagt.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/medien/6005590/SerienKritik_BingeWatchingAlarm-bei-der-Fortsetzung-von-Biohackers", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/3/5/6/6005590/BH_201_Unit_03318_RT1_1625758210436181_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:26:00Z", "content": "Luna Wedler als talentierte Mia Akerlund. \u00a9\u00a0Netflix/Marco Nagel \r\nDie erste Staffel von Biohackers war zu Recht erfolgreich, was vor allem auch an der sehr spannenden Dynamik zwischen LunaWedler als \u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "author": "Zeitungsimport VN", "title": "Aus der Kulturszene - Vorarlberger Nachrichten", "description": "...", "url": "https://www.vn.at/kultur/2021/07/08/aus-der-kulturszene-318.vn", "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/kultur/2021/07/08/aus-der-kulturszene-318.vn.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T00:10:43Z", "content": "Salzburg Ohne Corona und seine Auswirkungen werden die Salzburger Festspiele nicht \u00fcber die B\u00fchne gehen: Das City of Birmingham Symphony Orchestra (CBSO) und der CBSO Chorus haben ihre Teilnahme abge\u2026 [+679 chars]"}]}