{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Como os primatas se multiplicaram e ganharam o mundo com a ajuda de 'balsas' acidentais - BBC Brasil", "description": "Milh\u00f5es de anos atr\u00e1s, nossos parentes teriam pegado carona em 'jangadas' de vegeta\u00e7\u00e3o para atravessar os oceanos e assim se espalhar pelo planeta.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/vert-fut-57347060", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1823E/production/_118787889_foto_01.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:47:25Z", "content": "<ul><li>Nicholas R. Longrich* </li><li>BBC Future (The Conversation)</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Urs Flueeler/EyeEm/Getty Images\r\nOs humanos evolu\u00edram na \u00c1frica, junto com os chimpanz\u00e9s, gorilas e macacos. M\u2026 [+8814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Calor extremo nos EUA: Vale da Morte da Calif\u00f3rnia chega aos 54,4\u00b0C - P\u00daBLICO", "description": "Na semana passada, em v\u00e1rias cidades as temperaturas ultrapassaram os 40\u00baC, causando muitas mortes entre as camadas mais vulner\u00e1veis da popula\u00e7\u00e3o.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/11/mundo/noticia/calor-extremo-eua-vale-morte-california-chega-544c-1969937", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1602848?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-10T22:07:00Z", "content": "A onda de calor extremo que est\u00e1 a afectar os Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA) est\u00e1 a aumentar e as previs\u00f5es indicam temperaturas para os estados da Calif\u00f3rnia e do Nevada, avan\u00e7a a BBC. O cen\u00e1rio oc\u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "A NASA tem um plano para reparar o computador de 47 anos do Hubble - Pplware", "description": "O Hubble da NASA est\u00e1 avariado, mas n\u00e3o morreu e teoricamente a ag\u00eancia espacial pensa saber como reparar o computador do telesc\u00f3pio.", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/a-nasa-tem-um-plano-para-reparar-o-computador-de-47-anos-do-hubble/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/hubble_problema00.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:00:06Z", "content": "H\u00e1 cerca de uma semana ficamos a saber que ocorreu um problema grave num dos mais emblem\u00e1ticos telesc\u00f3pios da NASA, o Hubble. Este equipamento entrou em modo de seguran\u00e7a devido a uma falha no comput\u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Aglomerados de estrelas podem se dissolver em buracos negros; entenda - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MEJxUjZLVFlpXzTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Rover da China registra mais espetaculares FOTOS do Planeta Vermelho - Sputnik Brasil", "description": "O rover Zhurong, pertencente \u00e0 miss\u00e3o espacial chinesa Tianwen-1, est\u00e1 explorando a plan\u00edcie Utopia Planitia, tirando fotos, procurando por \u00e1gua e evid\u00eancias de vida...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021071017764706-rover-da-china-registra-mais-espetaculares-fotos-do-planeta-vermelho/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/07e5/07/0a/17764764.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:44:00Z", "content": "O rover Zhurong, pertencente \u00e0 miss\u00e3o espacial chinesa Tianwen-1, est\u00e1 explorando a plan\u00edcie Utopia Planitia, tirando fotos, procurando por \u00e1gua e evid\u00eancias de vida passada, al\u00e9m de outras tarefas.A\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Francisco Gomes", "title": "\u201cEstamos a interferir com os ciclos da natureza.\u201d Entrevista ao cientista que estuda o \u201cefeito borboleta\u201d que une o clima e as... - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/especiais/estamos-a-interferir-com-os-ciclos-da-natureza-entrevista-ao-cientista-que-estuda-o-efeito-borboleta-que-une-o-clima-e-as-pandemias/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3000%3A1684%3Anowe%3A0%3A316%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F10010409%2F20210707filipeamorim2094.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:29:02Z", "content": "Tem esperan\u00e7a que este momento nos ajude a reverter alguns dos impactos das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas?J\u00e1 vejo isso. N\u00f3s j\u00e1 t\u00ednhamos um grande movimento de alerta para a a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica antes da Covid-19. \u2026 [+5575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi.iol.pt"}, "author": null, "title": "\u00abPodia haver qu\u00edmica em todos eles\u00bb - O Amor Acontece - TVI", "description": "No \u00abEm Fam\u00edlia\u00bb, o neuropsic\u00f3logo Alexandre Machado partilhou a sua vis\u00e3o sobre o programa \u00abO Amor Acontece\u00bb, acreditando que todos pudessem dar certo.", "url": "https://tvi.iol.pt/oamoracontece/videos/podia-haver-quimica-em-todos-eles/60e9e7720cf223efcbba40eb", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60e9eabe0cf29ea8605d7e4f/og/tvi", "publishedAt": "2021-07-10T18:31:00Z", "content": "No \u00abEm Fam\u00edlia\u00bb, o neuropsic\u00f3logo Alexandre Machado partilhou a sua vis\u00e3o sobre o programa \u00abO Amor Acontece\u00bb, acreditando que todos pudessem dar certo."}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Destaques da NASA: fotos astron\u00f4micas da semana (03/06 a 09/07/2021) - Canaltech", "description": "Todos os dias, a NASA destaca uma imagem astron\u00f4mica em um site chamado \u201cAstronomy Picture of the Day\u201d. Aos s\u00e1bados, o Canaltech traz o compilado dessas imagens", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/destaques-da-nasa-fotos-astronomicas-da-semana-0306-a-09072021-189410/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/TP1T_yL7hQKlAVKE5otoSbYyMzE=/1400x788/smart/i472789.png", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Mais um s\u00e1bado chegou, e voc\u00ea j\u00e1 pode\u00a0conferir quais s\u00e3o as imagens astron\u00f4micas que a NASA selecionou nos \u00faltimos dias. Nesta semana, voc\u00ea encontrar\u00e1 registros de nebulosas t\u00e3o coloridas e impressio\u2026 [+7044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": null, "title": "ASAE suspende estabelecimentos em Faro e Vilamoura e instaura processos na \u00faltima noite - Postal do Algarve", "description": "A a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o denominada \u201cConv\u00edvio Seguro IV\u201d foi direcionada \u201cpara zonas onde se localizam estabelecimentos de restaura\u00e7\u00e3o e bebidas e espa\u00e7os de divers\u00e3o noturna, tendo como principal objetivo fiscalizar o cumprimento das regras aplic\u00e1veis no atual\u2026", "url": "http://postal.pt/sociedade/2021-07-10-ASAE-suspende-estabelecimentos-em-Faro-e-Vilamoura-e-instaura-processos-na-ultima-noite-b6072978", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-06-29-ASAE-covid-bar-cafe-esplanada.jpeg-c3dd9349-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T11:44:40Z", "content": "A Autoridade de Seguran\u00e7a Alimentar e Econ\u00f3mica (ASAE) anunciou este s\u00e1bado ter suspendido a atividade de 29 estabelecimentos e instaurado 60 processos de contraordena\u00e7\u00e3o na \u00faltima noite, numa opera\u00e7\u2026 [+1909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "O que levou \u00e0 queda do Imp\u00e9rio Romano? Talvez envenenamento por chumbo - ZAP", "description": "O gosto dos romanos por ado\u00e7antes feitos com chumbo pode justificar os comportamentos dos imperadores e a eventual queda da civiliza\u00e7\u00e3o.", "url": "https://zap.aeiou.pt/queda-imperio-romano-chumbo-415171", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2021/07/666b00cae3ea0a00e574988f57befbf4-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:45:30Z", "content": "O gosto dos romanos por ado\u00e7antes feitos com chumbo pode justificar os comportamentos dos imperadores e a eventual queda da civiliza\u00e7\u00e3o.\r\nInvas\u00f5es b\u00e1rbaras, depend\u00eancia da escravatura, instabilidade \u2026 [+4713 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "The New York Times", "title": "Entenda o que j\u00e1 se sabe sobre a variante Lambda - Jornal O Globo", "description": "Estudos preliminares da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile apontam que vacinas podem ser eficazes contra a cepa, mas ainda n\u00e3o h\u00e1 respostas comprovadas quanto a isso, nem sobre a sua gravidade e capacidade de transmiss\u00e3o.", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/saude/entenda-que-ja-se-sabe-sobre-variante-lambda-1-25099964", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25082017-477-46a/FT1086A/93649779_A-healthcare-worker-takes-a-swab-from-a-patient-at-a-drive-through-testing-station-in-Perth.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:12Z", "content": "NOVA YORK Estudos laboratoriais preliminares realizados por pesquisadores da Universidade de Nova York e da Universidade do Chile indicam que a variante Lambda (C.37), da Covid-19, est\u00e1 se espalhando\u2026 [+4076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Ana Francisca Gomes", "title": "Ajude os cientistas a descobrir onde andam as cigarras em Portugal - P\u00daBLICO", "description": "O projecto Cigarras de Portugal quer descobrir onde se encontram algumas das esp\u00e9cies mais raras e que est\u00e3o activas sobretudo em Junho e Julho, entre elas a cigarra mais amea\u00e7ada do pa\u00eds. Esta informa\u00e7\u00e3o \u00e9 importante para que se possam proteger.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/10/ciencia/noticia/ajude-cientistas-descobrir-onde-andam-cigarras-portugal-1969432", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1601737?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-10T08:10:00Z", "content": "O desafio j\u00e1 tinha sido lan\u00e7ado em 2019 por cientistas da Faculdade de Ci\u00eancias da Universidade de Lisboa (FCUL), mas volta a ser feito este Ver\u00e3o. Se ouvir o canto de uma cigarra, grave um v\u00eddeo ou \u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "Liliana Malainho", "title": "H\u00e1 novas imagens das auroras alien\u00edgenas de Marte. Ao contr\u00e1rio da Terra, brilham em todo o planeta - ZAP", "description": "A sonda Hope dos Emirados \u00c1rabes Unidos capturou estruturas brilhantes de oxig\u00e9nio at\u00f3mico brilhante no alto do c\u00e9u noturno de Marte.", "url": "https://zap.aeiou.pt/imagens-auroras-alienigenas-de-marte-415163", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2021/07/dfb7c4aedfec864a877ab9105e6227c5.png", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:37Z", "content": "(dr) Hope Mars\r\nA sonda Hope dos Emirados \u00c1rabes Unidos, que chegou a Marte no in\u00edcio deste ano, capturou estruturas brilhantes de oxig\u00e9nio at\u00f3mico brilhante no alto do c\u00e9u noturno do Planeta Vermelh\u2026 [+2382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tempo.pt"}, "author": "Alfredo Gra\u00e7a", "title": "H\u00e1 108 anos registou-se a temperatura mais alta de sempre na Terra - Tempo.pt", "description": "A 10 de julho de 1913, Vale da Morte, Calif\u00f3rnia, EUA, registou-se a temperatura mais alta de sempre no planeta Terra. 56,7 \u00baC \u00e9 o valor em quest\u00e3o.", "url": "https://www.tempo.pt/noticias/actualidade/ha-108-anos-registou-se-a-temperatura-mais-alta-de-sempre-na-terra-death-valley-california.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/ha-108-anos-registou-se-a-temperatura-mais-alta-de-sempre-na-terra-death-valley-california-349731-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Alfredo Gra\u00e7a\r\nH\u00e1 9 horas atr\u00e1s\r\n6 min\r\nO Vale da Morte \u00e9 um dos lugares mais extremos do planeta Terra e, at\u00e9 \u00e0 data, det\u00e9m o recorde de temperatura mais alta de sempre na Terra.\r\nSituado no deserto\u2026 [+4513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Cientista prev\u00ea aparecimento de '2\u00aa Lua' no c\u00e9u - Sputnik Brasil", "description": "O clar\u00e3o da supergigante vermelha Betelgeuse ser\u00e1 suficiente para criar um brilho \"vis\u00edvel durante o dia\" e \"de noite\" no c\u00e9u da Terra, na opini\u00e3o do astrof\u00edsico russo...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021070917758020-cientista-preve-aparecimento-de-2-lua-no-ceu/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/875/02/8750294.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Maria Tovar", "title": "Leiam, escrevam, decorem: dist\u00e2ncia at\u00e9 2 metros durante mais de 15 minutos - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/opiniao/leiam-escrevam-decorem-distancia-ate-2-metros-durante-mais-de-15-minutos/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm-op/wide-circle/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A900%2Fc%3A467%3A467%3Anowe%3A0%3A0%2Fq%3A86%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2015%2F12%2Fjose-maria-tovar_467x467_acf_cropped.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:05:26Z", "content": "Condi\u00e7\u00f5es de cont\u00e1gio:\r\nContacto em proximidade (frente a frente) ou em ambiente fechado com caso confirmado de Covid-19 (ex: gabinete, sala de aulas, sala de reuni\u00f5es, sala de espera) a uma dist\u00e2nci\u2026 [+9535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "Decifrada a matem\u00e1tica por tr\u00e1s da estranha forma das couves-flores - ZAP", "description": "Uma equipa de investigadores desvendou a matem\u00e1tica por tr\u00e1s da misteriosa e eletrizante forma das couves-flores.", "url": "https://zap.aeiou.pt/decifrada-matematica-forma-couves-flores-416163", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2021/07/39a4ba33dc37f03c19a1b7c475b4eeb3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:30:13Z", "content": "Uma equipa de investigadores desvendou a matem\u00e1tica por tr\u00e1s da misteriosa e eletrizante forma das couves-flores.\r\nJ\u00e1 olhou para uma couve-flor antes de prepar\u00e1-la e perdeu-se no seu padr\u00e3o incrivelm\u2026 [+3578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Paula Sofia Luz", "title": "Da ria de Aveiro \u00e0s ruas de Alvalade, como ocupar o tempo livre dos mi\u00fados - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "A pandemia criou constrangimentos aos cl\u00e1ssicos centros de ATL, mas fez despontar muitas atividades ao ar livre. Percorrer a ria de Aveiro, aprender a fazer p\u00e3o no Fund\u00e3o, brincar nas ruas de Leiria ou (re)descobrir Lisboa atrav\u00e9s da m\u00fasica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para qu\u2026", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/da-ria-de-aveiro-as-ruas-de-alvalade-como-ocupar-o-tempo-livre-dos-miudos--13923499.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=511ffea4-e14a-466a-8dee-948a80460311&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710001600", "publishedAt": "2021-07-09T22:20:00Z", "content": "S\u00f3nia Godinho nunca tinha pensado muito a s\u00e9rio no assunto at\u00e9 ser m\u00e3e, mesmo trabalhando h\u00e1 anos com crian\u00e7as, enquanto monitora de ioga ou de surf. Mas nessa altura encarava aquele desafio de ocupa\u2026 [+11805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Joana Petiz", "title": "\u2033Os rec\u00e9m-nascidos devem ir ao psic\u00f3logo na primeira semana de vida\u2033 - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Clementina Almeida, fundadora do ForBabiesBrain, primeiro spa cl\u00ednico para beb\u00e9s da Europa, diz que \"no pr\u00e9-escolar, a crian\u00e7a j\u00e1 pode trazer um gap com repercuss\u00e3o direta no seu sucesso escolar pelo menos at\u00e9 aos 10 anos.\"", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/os-recem-nascidos-devem-ir-ao-psicologo-na-primeira-semana-de-vida-13924225.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=77676c44-1348-4ffd-b260-658a2eec286d&w=800&h=420&watermark=true&t=20210710002400", "publishedAt": "2021-07-09T22:17:00Z", "content": "Se pensar num spa exclusivo para beb\u00e9s pode parecer estranho, levar um rec\u00e9m-nascido ao psic\u00f3logo \u00e9 ideia de arregalar os olhos. Mas Clementina Almeida garante que todos os pais deviam fazer isso pel\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Ana Sofia", "title": "DARPA come\u00e7ou a trabalhar em c\u00e2maras que imitam o c\u00e9rebro - Pplware", "description": "A DARPA come\u00e7ou a trabalhar em c\u00e2maras que imitam o c\u00e9rebro, atrav\u00e9s de um programa para melhorar as aplica\u00e7\u00f5es militares de v\u00e1rias formas.", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/darpa-comecou-a-trabalhar-em-camaras-que-imitam-o-cerebro/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/olho_humano00.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:00:46Z", "content": "O c\u00e9rebro \u00e9 um dos \u00f3rg\u00e3os mais poderosos do ser humano. Nesse sentido, a DARPA come\u00e7ou a trabalhar em c\u00e2maras que o imitam, trabalhando com baixa pot\u00eancia, de forma a potencializar o processamento de\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "H\u00e1 um truque mental para sentir que as f\u00e9rias duram mais - ZAP", "description": "A chave para sentir que as f\u00e9rias duram mais est\u00e1 em colocar o foco na sua dura\u00e7\u00e3o objectiva e n\u00e3o na sensa\u00e7\u00e3o mental.", "url": "https://zap.aeiou.pt/truque-mental-ferias-duram-mais-415757", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2019/02/b3b9e8284f2644b354658d329ca63033-e1551266959686.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:00:17Z", "content": "A chave para sentir que as f\u00e9rias duram mais est\u00e1 em colocar o foco na sua dura\u00e7\u00e3o objectiva e n\u00e3o na sensa\u00e7\u00e3o mental.\r\nEntrar de f\u00e9rias e, no que parece ser um piscar de olhos, j\u00e1 estar de volta ao \u2026 [+3294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sulinformacao.pt"}, "author": "Sul Informa\u00e7\u00e3o", "title": "Servi\u00e7o de Psicologia da Universidade do Algarve vence Pr\u00e9mio de Boas Pr\u00e1ticas - Sul Informacao", "description": "A distin\u00e7\u00e3o foi entregue no \u00e2mbito das I Jornadas de Psicologia do Algarve", "url": "https://www.sulinformacao.pt/2021/07/servico-de-psicologia-da-universidade-do-algarve-vence-premio-de-boas-praticas/", "urlToImage": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2018/10/UAlg-Gambelas-PS-52.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:10:00Z", "content": "O Servi\u00e7o de Psicologia da Universidade do Algarve (UAlg) venceu esta sexta-feira, 9 de Julho, uma men\u00e7\u00e3o honrosa no Pr\u00e9mio de Boas Pr\u00e1ticas, atribu\u00eddo pela Dire\u00e7\u00e3o Regional do Sul da Ordem dos Psic\u00f3\u2026 [+844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Megacurioso.com.br"}, "author": "Andr\u00e9 Luis Dias Custodio", "title": "6 fatos assustadores sobre nosso Sistema Solar - Mega Curioso", "description": "Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, a humanidade vem avan\u00e7ando significativamente nos estudos sobre o Sistema Solar e seus fen\u00f4menos gal\u00e1cticos, mas a cada nova descoberta realizada, mais se tem a sensa\u00e7\u00e3o de que pouco se sabe sobre o Universo. Apesar disso, pesquisas e est\u2026", "url": "https://www.megacurioso.com.br//ciencia/119306-6-fatos-assustadores-sobre-nosso-sistema-solar.htm", "urlToImage": "https://mega.ibxk.com.br/2021/07/04/04214331375000.jpg?ims=600x", "publishedAt": "2021-07-09T19:00:01Z", "content": "Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, a humanidade vem avan\u00e7ando significativamente nos estudos sobre o Sistema Solar e seus fen\u00f4menos gal\u00e1cticos, mas a cada nova descoberta realizada, mais se tem a sensa\u00e7\u00e3o de que p\u2026 [+3452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "Catarina Solano de Almeida", "title": "Resolvido o mist\u00e9rio das auroras de J\u00fapiter - SIC Not\u00edcias", "description": "Astr\u00f3nomos viram como J\u00fapiter produz espetaculares explos\u00f5es de raios X.", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2021-07-09-Resolvido-o-misterio-das-auroras-de-Jupiter-d94b1d5e", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-07-09-aurora-jupiter-nasa.jpg-71cade6a/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-09T17:10:00Z", "content": "Um mist\u00e9rio c\u00f3smico com 40 anos foi desvendado. Pela primeira vez, os astr\u00f3nomos planet\u00e1rios viram como funciona todo o mecanismo que provoca as auroras de raios X de J\u00fapiter. Al\u00e9m disso acreditam qu\u2026 [+4826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasdecoimbra.pt"}, "author": "Not\u00edcias de Coimbra", "title": "5 membros da Universidade de Coimbra integram o Conselho Nacional de \u00c9tica para as Ci\u00eancias da Vida - Not\u00edcias de Coimbra", "description": "Cinco membros da comunidade acad\u00e9mica da Universidade de Coimbra (UC) foram designados para integrar o pr\u00f3ximo mandato do Conselho Nacional de \u00c9tica para as Ci\u00eancias da Vida (CNECV), cuja composi\u00e7\u00e3o foi publicada ontem (quinta-feira, 8) em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica\u2026", "url": "https://www.noticiasdecoimbra.pt/5-docentes-e-investigadores-da-universidade-de-coimbra-integram-o-conselho-nacional-de-etica-para-as-ciencias-da-vida/", "urlToImage": "https://www.noticiasdecoimbra.pt/wp-content/uploads/2020/05/universidade-de-coimbra.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:58:47Z", "content": "Cinco membros da comunidade acad\u00e9mica da Universidade de Coimbra (UC) foram designados para integrar o pr\u00f3ximo mandato do Conselho Nacional de \u00c9tica para as Ci\u00eancias da Vida (CNECV), cuja composi\u00e7\u00e3o \u2026 [+1235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "title": "Testes gr\u00e1tis \u00e0 COVID-19? Saiba em que farm\u00e1cias pode fazer\u2026 - Pplware", "description": "Fique a saber em que farm\u00e1cias pode fazer testes gr\u00e1tis \u00e0 COVID-19. A\u00a0comparticipa\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada a um m\u00e1ximo de quatro testes por m\u00eas", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/testes-gratis-a-covid-19-saiba-em-que-farmacias-pode-fazer/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/06/antigenio_00.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:46:30Z", "content": "Quer saber em que farm\u00e1cias h\u00e1 testes \u00e0 COVID-19 gratuitos? A par das vacinas, os testes \u00e0 COVID-19 t\u00eam ajudado no combate \u00e0 pandemia. No entanto, no caso dos testes, estes n\u00e3o s\u00e3o propriamente barat\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": "Expresso, POSTAL", "title": "H\u00e1 mais 2 concelhos do Algarve em risco de saltar para o n\u00edvel m\u00e1ximo de restri\u00e7\u00f5es (veja o seu no guia interativo) - Postal do Algarve", "description": "Loul\u00e9 (1016) e Albufeira (997) s\u00e3o os dois concelhos com maiores incid\u00eancias no pa\u00eds, e j\u00e1 no patamar m\u00e1ximo de restri\u00e7\u00f5es. Registam mais de 960 casos por 100 mil habitantes, um n\u00edvel que n\u00e3o se via em nenhum concelho portugu\u00eas h\u00e1 mais de dois meses", "url": "http://postal.pt/saude/2021-07-09-Ha-mais-2-concelhos-do-Algarve-em-risco-de-saltar-para-o-nivel-maximo-de-restricoes--veja-o-seu-no-guia-interativo--e4bc11aa", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-07-09-Mapa20210709a.png-390ae9b9/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-09T16:11:54Z", "content": "Segundo o boletim da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS), atualizado esta sexta-feira, dada a elevada incid\u00eancia que registaram agora, h\u00e1 mais 15 concelhos, dos quais dois algarvios que, na pr\u00f3xima semana, \u2026 [+3312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Investiga\u00e7\u00e3o revela 13 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o e gravidade da Covid-19 - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/09/investigacao-revela-13-marcadores-geneticos-associados-a-infecao-e-gravidade-da-covid-19/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A4096%3A2303%3Anowe%3A0%3A214%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F06%2F17153803%2FGettyImages-1212106302-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:13Z", "content": "Uma investiga\u00e7\u00e3o internacional, coordenada pelo Broad Institute of MIT and Harvard, revela\u00a013 marcadores gen\u00e9ticos associados \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 e \u00e0 gravidade da Covid-19, alguns dos quais rel\u2026 [+3863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "5 benef\u00edcios da leitura comprovados pela ci\u00eancia - Activa ", "description": "A ci\u00eancia comprova aquilo que a grande maioria dos leitores j\u00e1 sabe: ler faz bem ao c\u00e9rebro. Veja como neste artigo sobre os benef\u00edcios.", "url": "https://activa.sapo.pt/lifestyle/2021-07-09-5-beneficios-da-leitura-comprovados-pela-ciencia/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/4/2021/07/210709_213249644_1250989265343679_4998532617544419332_n_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:46:00Z", "content": "@buenostyles\r\nA leitura \u00e9 um h\u00e1bito enriquecedor que traz uma s\u00e9rie de benef\u00edcios e aprimora diversas habilidades, sendo que uma delas \u00e9 a criatividade. Afinal de contas, independentemente do g\u00e9nero \u2026 [+2883 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Carolina Heringer", "title": "Defesa quer que acusado de matar amiga a facadas em Niter\u00f3i passe por exames psicol\u00f3gico e psiqui\u00e1trico - Yahoo Noticias Brasil", "description": "A defesa de Matheus dos Santos da Silva,\u00a0 de 21 anos, acusado de ter matado a facadas uma amiga por...", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/defesa-quer-que-acusado-de-matar-amiga-facadas-em-niteroi-passe-por-exames-psicologico-psiquiatrico-25099836.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/2q2FUxKGmf7NTRMlwnk5WQ--~B/aD0zMTQ7dz00NDg7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/pt/extra_347/e8e1437ee5e826cf47c96b88d92bacc9", "publishedAt": "2021-07-09T15:26:31Z", "content": "A defesa de Matheus dos Santos da Silva, de 21 anos, acusado de ter matado a facadas uma amiga por quem era apaixonado, pediu \u00e0 Justi\u00e7a que o jovem seja submetido a exames psicol\u00f3gico e psiqui\u00e1trico.\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Simone Silva", "title": "Vaga de calor: Term\u00f3metros podem chegar aos 50 graus em Espanha (pela primeira vez na hist\u00f3ria) - Di\u00e1rio Digital", "description": "Num contexto extremo, onde as altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas est\u00e3o cada vez mais presentes, n\u00e3o \u00e9 surpreendente que nos pr\u00f3ximos dias cidades como Andaluzia e Castela de La Mancha cheguem aos 50 graus.", "url": "http://multinews.sapo.pt/noticias/vaga-de-calor-termometros-podem-chegar-aos-50-graus-em-espanha-pela-primeira-vez-na-historia/", "urlToImage": "https://multinews.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/09/calor.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:53:18Z", "content": "Devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica da Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, as \u00e1reas continentais de Espanha sempre estiveram condicionadas a uma temperatura mais amena devido \u00e0 proximidade com o deserto do Saara, que pode g\u2026 [+2224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Biopl\u00e1sticos criados a partir de subprodutos alimentares vale pr\u00e9mio internacional a investigadora portuguesa - Exame Inform\u00e1tica", "description": "Idalina Gon\u00e7alves, investigadora do Departamento de Engenharia de Materiais e Cer\u00e2mica da Universidade de Aveiro, recebeu o prestigiado pr\u00e9mio internacional da FEMS", "url": "https://visao.sapo.pt/exameinformatica/noticias-ei/ciencia-ei/2021-07-09-bioplasticos-criados-a-partir-de-subprodutos-alimentares-vale-premio-internacional-a-investigadora-portuguesa/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/5/2021/07/210709_idalina_exame%20inform\u00e1tica.png", "publishedAt": "2021-07-09T14:53:00Z", "content": "O pr\u00e9mio Materials Science &amp; Technology da Federa\u00e7\u00e3o de Sociedades Europeias de Materiais (FEMS) pretende distinguir jovens cientistas ou engenheiros de materiais com trabalhos de investiga\u00e7\u00e3o qu\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Marta Leite Ferreira", "title": "Espanha pode chegar aos 50\u00baC pela primeira vez desde que h\u00e1 registos. S\u00e3o precisos tr\u00eas ingredientes - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/09/espanha-pode-chegar-aos-50oc-pela-primeira-vez-desde-que-ha-registos-sao-precisos-tres-ingredientes/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3200%3A1798%3Anowe%3A0%3A330%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F09120630%2FGettyImages-1326657307.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:39:45Z", "content": "S\u00e3o precisos tr\u00eas ingredientes para que Espanha alcance um novo recorde de temperaturas, registando 50\u00baC pela primeira vez desde que h\u00e1 registos. O primeiro \u00e9 a presen\u00e7a de uma massa de ar quente vin\u2026 [+3875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Observador", "title": "J\u00e1 h\u00e1 corre\u00e7\u00e3o do exame de Economia A do 11.\u00ba ano. Consulte aqui - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/09/ja-ha-correcao-do-exame-de-economia-a-do-11-o-ano-consulte-aqui-2/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3960%3A2224%3Anowe%3A136%3A308%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F01143022%2FGettyImages-1233504559-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:05:11Z", "content": "Ao todo, existiram duas vers\u00f5es do exame nacional para o qual estavam inscritos 13.277\u00a0alunos.\r\nConsulte aqui o enunciado da vers\u00e3o 1 do exame de Economia A.\r\nConsulte aqui o enunciado da vers\u00e3o 2 do\u2026 [+858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Ocean\u00f3grafa diz que \"pr\u00f3ximos dez anos v\u00e3o moldar os 10 mil seguintes\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A ocean\u00f3grafa Sylvia Earle destacou hoje que \"os pr\u00f3ximos dez anos v\u00e3o moldar os pr\u00f3ximos dez mil\", porque o planeta est\u00e1 \"num ponto de viragem\" e \u00e9 essencial agir agora para o proteger.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1792278/oceanografa-diz-que-proximos-dez-anos-vao-moldar-os-10-mil-seguintes", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/27046355.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyMjUzLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxMjY3LCJjcm9wWCI6OTMsImNyb3BZIjozNzh9fQ==", "publishedAt": "2021-07-09T13:05:06Z", "content": "\"Os pr\u00f3ximos dez anos v\u00e3o moldar os pr\u00f3ximos dez mil, dependendo do que fizermos e de como o fizermos\", defendeu hoje a ocean\u00f3grafa Sylvia Earle, por videoconfer\u00eancia, a partir do Faial, na cerim\u00f3nia\u2026 [+2399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits", "title": "NASA assinala 10 anos do \u00faltimo voo do vaiv\u00e9m espacial Atlantis em v\u00eddeo - SAPO Tek", "description": "Em 2011, o \u201cspace shuttle\u201d Atlantis faria a sua \u00faltima viagem. A NASA recorda o lan\u00e7amento, os seus intervenientes e prop\u00f3sitos num v\u00eddeo comemorativo.", "url": "https://tek.sapo.pt/multimedia/artigos/nasa-assinala-10-anos-do-ultimo-voo-do-vaivem-espacial-atlantis-em-video", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MjFjEwvG01cqNoxCT/kmN7efacBIWh9v/aq4SaGr2obz3zcpHTA3OZIoLQ4BCSqzFy/Y59SZ2e3jwIs1xw0itULtqcpMkGldBhRoGUkyINFJgrQ=", "publishedAt": "2021-07-09T12:33:58Z", "content": "Esta semana marca o 10\u00ba anivers\u00e1rio do \u00faltimo lan\u00e7amento dos chamados vaiv\u00e9ns espaciais, ve\u00edculos que foram utilizados pela NASA para lan\u00e7ar sat\u00e9lites, miss\u00f5es para repara\u00e7\u00e3o em \u00f3rbita e, tamb\u00e9m, par\u2026 [+2462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Fact check. A prote\u00edna spike que o corpo produz ap\u00f3s ser vacinado \u00e9 t\u00f3xica? - Vis\u00e3o", "description": "Publica\u00e7\u00f5es e v\u00eddeos partilhados nas redes sociais t\u00eam alegado que a prote\u00edna spike, cuja produ\u00e7\u00e3o \u00e9 induzida no nosso corpo pelas vacinas de mRNA, \u00e9 t\u00f3xica para as c\u00e9lulas do organismo. A VIS\u00c3O consultou especialistas sobre esta teoria", "url": "https://visao.sapo.pt/atualidade/verificado/2021-07-09-fact-check-a-proteina-spike-que-o-corpo-produz-apos-ser-vacinado-e-toxica/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/5/2021/07/verificado-generico_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:00Z", "content": "V\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es partilhadas nas redes sociais t\u00eam difundido a ideia que a prote\u00edna spike, que o nosso corpo produz como parte do processo de constru\u00e7\u00e3o de imunidade espoletado pelas vacinas de mRN\u2026 [+5289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Helena Viegas", "title": "Pedro Morgado: \u201cA pandemia veio universalizar a experi\u00eancia de sofrimento psicol\u00f3gico\u201d - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A pandemia aumentou o stress e generalizou a incerteza, conhecidos gatilhos para as doen\u00e7as mentais, tra\u00e7a o m\u00e9dico psiquiatra Pedro Morgado, professor na Escola de Medicina da Universidade do Minho que venceu recentemente a primeira edi\u00e7\u00e3o do FLAD \u2014 Science \u2026", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/weekend/detalhe/pedro-morgado-a-pandemia-veio-universalizar-a-experiencia-de-sofrimento-psicologico", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_12_52_23_407389.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:08:59Z", "content": "Enviada semanalmenteLivros, M\u00fasica, Cinema, Autom\u00f3veis, Vinhos e Gastronomia. A melhor companhia para o seu fim de semana."}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Paloma Oliveto", "title": "Cientistas de 25 pa\u00edses descobrem fatores gen\u00e9ticos que agravam covid - Correio Braziliense", "description": "Grupo de cientistas de 25 pa\u00edses, incluindo o Brasil, identifica 13 locais do genoma humano ligados ao risco elevado de infec\u00e7\u00e3o pelo Sars-CoV-2 e de desenvolvimento de quadros cr\u00edticos da doen\u00e7a. Trabalho in\u00e9dito pode melhorar as op\u00e7\u00f5es de tratamento", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2021/07/4936433-cientistas-de-25-paises-descobrem-fatores-geneticos-que-agravam-covid.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/08/675x450/1_pri_0907_1201_l_26_cor-6749961.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "Fatores ambientais que influenciam o risco de severidade da covid-19 j\u00e1 est\u00e3o bem estabelecidos, mas uma quest\u00e3o intriga a ci\u00eancia: por que pessoas com perfis semelhantes podem ter resultados t\u00e3o dif\u2026 [+4939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "Investigadores chineses destronam a Google e criam computador qu\u00e2ntico mais poderoso do mundo - ZAP", "description": "Em pouco mais de uma hora, o novo computador qu\u00e2ntico completou um c\u00e1lculo\u00a0que computadores cl\u00e1ssicos demorariam mais de oito anos a realizar.", "url": "https://zap.aeiou.pt/computador-quantico-mais-rapido-mundo-415471", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2021/07/769f48b6d75b803cb8512e232a79f520.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T08:00:44Z", "content": "(dr) The University of Science and Technology of China\r\nEsquema de um chip qubit supercondutor bidimensional\r\nEm pouco mais de uma hora, o novo computador qu\u00e2ntico completou um c\u00e1lculo\u00a0que computador\u2026 [+2687 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Carlos Fiolhais. \"Acho que o melhor ainda est\u00e1 para vir\" - Jornal i", "description": "\u00c0 beira de uma \u2018\u00faltima aula\u2019 na Universidade de Coimbra, o professor que ensinou que a F\u00edsica pode ser divertida fala da aventura do conhecimento, a sua maior li\u00e7\u00e3o.", "url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/740173/carlos-fiolhais-acho-que-o-melhor-ainda-esta-para-vir-?seccao=Portugal_i", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/media/2021/7/9/fb/784747.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:40:00Z", "content": "A \u00faltima aula de Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica II j\u00e1 aconteceu, mas para a pr\u00f3xima segunda-feira est\u00e1 marcada a despedida do departamento de F\u00edsica da Universidade de Coimbra, onde se licenciou em 1978 e come\u00e7ou\u2026 [+23116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "Liliana Malainho", "title": "Nova medi\u00e7\u00e3o resolve mist\u00e9rio da expans\u00e3o do Universo - ZAP", "description": "Os cientistas sabem que o Universo est\u00e1 em expans\u00e3o, mas h\u00e1 uma d\u00e9cada que discordam sobre a rapidez com que este processo est\u00e1 a acontecer.", "url": "https://zap.aeiou.pt/medicao-resolve-expansao-universo-415108", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2016/10/5137765d8d0630d1cd50a7fe4c8851a0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:12Z", "content": "Os cientistas sabem que o Universo est\u00e1 em expans\u00e3o, mas h\u00e1 uma d\u00e9cada que discordam sobre a rapidez com que este processo est\u00e1 a acontecer.\u00a0\r\nDados que utilizam o fundo c\u00f3smico de microondas (CMB) s\u2026 [+2677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Neg\u00f3cios", "title": "Nova rota\u00e7\u00e3o nas bolsas leva Europa a ganhar mais de 1%. Juros de Portugal sobem - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Acompanhe o dia nos mercados.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/mercados-num-minuto/detalhe/futuros-da-europa-de-olho-nos-desenvolvimentos-ligados-as-novas-variantes-da-covid-19", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_28_21_01_21_383371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:57:21Z", "content": "As principais pra\u00e7as europeias est\u00e3o a negociar no verde, depois de esta quinta-feira terem fechado no vermelho, em alguns casos com perdas superiores a 2%, como aconteceu com o espanhol IBEX 35. No \u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica. Onda de calor ap\u00f3s o desastre no Canad\u00e1 - Jornal i", "description": "Com as altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, prev\u00ea-se um aumento das mortes por calor no Mediterr\u00e2neo.", "url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/740153/peninsula-iberica-onda-de-calor-apos-o-desastre-no-canada?seccao=Mundo_i", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/media/2021/7/8/fb/784724.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T22:46:00Z", "content": "A meteorologia est\u00e1 uma loucura por todo o lado, com um ver\u00e3o no hemisf\u00e9rio norte marcado por ondas calor bizarras, consideradas sintomas das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas. Este fim de semana, ser\u00e1 a vez da \u2026 [+2077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "wesleygonsalves", "title": "PT vai ao Supremo para liberar uso de 'linguagem neutra' - Terra", "description": "Ministro Nunes Marques, indicado e aliado do presidente Bolsonaro, ser\u00e1 o relator do processo", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/pt-vai-ao-supremo-para-liberar-uso-de-linguagem-neutra,abb28ccc60958612c0862b789226d388l3prrv8a.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/08/stf_1908200968.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:37:00Z", "content": "O uso da linguagem neutra virou uma quest\u00e3o judicial no sul do Pa\u00eds depois que o Partido dos Trabalhadores (PT) ajuizou uma A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade (ADI), no Supremo Tribunal Federal (ST\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": "Lusa, POSTAL, Expresso", "title": "Nove dos 16 concelhos do Algarve sob risco elevado ou muito elevado de cont\u00e1gio - Postal do Algarve", "description": "Das 18 capitais de distrito em Portugal continental, tr\u00eas est\u00e3o risco muito elevado, que s\u00e3o Faro, Lisboa e Porto. Saiba qual \u00e9 o grau de risco do seu concelho e quais v\u00e3o ser as restri\u00e7\u00f5es em vigor", "url": "http://postal.pt/saude/2021-07-08-Nove-dos-16concelhos-do-Algarve-sob-risco-elevado-ou-muito-elevado-de-contagio-401f619e", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-07-08-Mapa-interativo-20210708.png-5ac2d6c0/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-08T18:48:32Z", "content": "No Algarve, dos 16 concelhos que integram a regi\u00e3o, mais de metade (9) continuam a estar em risco elevado ou muito elevado, \u00e0 semelhan\u00e7a do registado na semana passada, mas com o recuo de alguns para\u2026 [+12466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "O Sol soltou uma poderosa chama de classe X, a mais poderosa desde 2017 - Pplware", "description": "O Sol espirrou e soltou uma poderosa chama de classe X, a mais poderosa desde 2017. A l\u00edngua de fogo provocou alguma interfer\u00eancia na Terra.", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/o-sol-soltou-uma-poderosa-chama-de-classe-x-a-mais-poderosa-desde-2017/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/sol_explosao00.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:47:17Z", "content": "O Sol entrou no ano passado no seu 25.\u00ba ciclo e os cientistas esperavam que este novo ciclo fosse como o 24.\u00ba, compreendido entre 2008 e 2019, que foi bastante calmo. No entanto, o Sol parece estar a\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "title": "De matem\u00e1tica a inform\u00e1tica: FCT NOVA abre novos cursos de Ver\u00e3o para umas f\u00e9rias mais cient\u00edficas - SAPO Tek", "description": "Os novos cursos de Ver\u00e3o da FCT NOVA foram concebidos especialmente para os jovens do ensino secund\u00e1rio, dando-lhes a possibilidade de entrarem em contacto com disciplinas, professores e com o ambiente acad\u00e9mico, al\u00e9m de sensibilizarem para as \u00e1reas STEAM (Ci\u2026", "url": "https://tek.sapo.pt/expert/artigos/de-matematica-a-informatica-fct-nova-abre-novos-cursos-de-verao-para-umas-ferias-mais-cientificas", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTQ3Q5VCnvG6XBqhnLcShgGxlV35QAZhV4BulfoDZnMitGHEe6jQw0SrSeUWtKmh0ICqKm4WGvCLsSy8oE9RTpGkOHoQ3O2OV4sw6YgLIme3oQI=", "publishedAt": "2021-07-08T18:09:52Z", "content": "A NOVA School of Science and Technology | FCT NOVA lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de cursos de Ver\u00e3o gratuitos, promovidos pelos diferentes centros de investiga\u00e7\u00e3o e departamentos da faculdade, dirigidos a jovens \u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Clara Viana", "title": "Professores apontam para uma \u201cimprecis\u00e3o\u201d ou um \u201cerro grave\u201d no exame de F\u00edsica e Qu\u00edmica A - P\u00daBLICO", "description": "Parte da F\u00edsica foi mais dif\u00edcil do que a de Qu\u00edmica e \u00e9 tamb\u00e9m a que apresenta uma falha no enunciado, que contudo \u201cn\u00e3o dever\u00e1 prejudicar os alunos\u201d, adianta SPF. Iave nega imprecis\u00e3o.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/08/sociedade/noticia/professores-apontam-imprecisao-erro-grave-exame-fisica-quimica-1969641", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1602125?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-08T17:54:59Z", "content": "A Sociedade Portuguesa de F\u00edsica (SPF) alerta que a prova da disciplina, realizada nesta quinta-feira, tem \u201cuma pequena imprecis\u00e3o\u201d na quest\u00e3o 10, relacionada com uma experi\u00eancia da componente de sin\u2026 [+203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": "Expresso, POSTAL", "title": "Saiba quais v\u00e3o ser as restri\u00e7\u00f5es no seu concelho (Algarve soma 9 com mais 5 em alerta) - Postal do Algarve", "description": "Albufeira, Loul\u00e9 e Olh\u00e3o j\u00e1 eram os concelhos do Algarve com o n\u00edvel m\u00e1ximo de restri\u00e7\u00f5es e juntam-se agora mais quatro, conforme o POSTAL noticiou na passada semana. Mas h\u00e1 mais 2 concelhos algarvios que passam a ter novas restri\u00e7\u00f5es", "url": "http://postal.pt/saude/2021-07-08-Saiba-quais-vao-ser-as-restricoes-no-seu-concelho--Algarve-soma-9-com-mais-5em-alerta--21e0691a", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-07-08-Captura-de-ecra-2021-07-08-as-17.40.20.png-6b25dadf/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-08T17:45:56Z", "content": "33 concelhos em risco muito elevado:\r\nAlbufeira, Alcochete, Almada, Amadora, Arruda dos Vinhos, Avis, Barreiro, Cascais, Faro, Lagos, Lisboa, Loul\u00e9, Loures, Lourinh\u00e3, Mafra, Mira, Moita, Montijo, Mou\u2026 [+2869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "A misteriosa nuvem de gelo que envolve o Sistema Solar - BBC News Brasil", "description": "Na parte mais fria e escura de nosso sistema \u2014 uma regi\u00e3o ainda a ser visitada por espa\u00e7onaves humanas \u2014, est\u00e1 uma nuvem estranha e gelada que cont\u00e9m material de outras estrelas.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/vert-fut-57732808", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/9BB9/production/_119256893_foto_01.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:10:29Z", "content": "Cr\u00e9dito, Jeff Overs/BBC\r\nLegenda da foto, O cometa C/2020 F3 (Neowise) n\u00e3o dever\u00e1 retornar \u00e0 regi\u00e3o do Sistema Solar onde est\u00e1 a Terra nos pr\u00f3ximos 6,8 mil anos\r\nPor algumas semanas no ver\u00e3o de 2020,\u2026 [+11709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits, Patricia Cal\u00e9", "title": "No espa\u00e7o uma mola para papel pode n\u00e3o ser bem uma mera mola para papel - SAPO Tek", "description": "No espa\u00e7o qualquer movimento ou tarefa tem uma dimens\u00e3o completamente diferente e a hora de comer n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o. A criatividade h\u00e1-de ser sempre um bom recurso para contornar poss\u00edveis obst\u00e1culos.", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/ciencia/artigos/no-espaco-uma-mola-para-papel-pode-nao-ser-bem-uma-mera-mola-para-papel", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZGVjiussnCN9IHumyzlEWtxsJOd/c1CAXn0onpryc/O2ySBVNG8W5Ogp4gM/dtrwxgeCUwkiVPf0az9n7f0OB0CzVsPXSZbA2VUWQRBAeTQ+JbI=", "publishedAt": "2021-07-08T16:03:54Z", "content": "A maioria das refei\u00e7\u00f5es na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional passa por espremer alimentos de embalagens prateadas, mas um dos atuais habitantes da estrutura \"instalada\" a 408 km de altitude decidiu apos\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Lusa", "title": "Descobertas novas esp\u00e9cies de troncos com 259 milh\u00f5es de anos em Mo\u00e7ambique - P\u00daBLICO", "description": "Os achados f\u00f3sseis foram recolhidos numa campanha em 2018 junto ao Lago Niassa.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/08/ciencia/noticia/descobertas-novas-especies-troncos-259-milhoes-anos-mocambique-1969621", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1602122?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-08T16:02:14Z", "content": "O paleont\u00f3logo Ricardo Ara\u00fajo integra uma equipa de investigadores que descobriu em Mo\u00e7ambique duas novas esp\u00e9cies de troncos de \u00e1rvore fossilizados com 259 milh\u00f5es de anos, que foram descritas num a\u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "A atra\u00e7\u00e3o f\u00edsica est\u00e1 diretamente relacionada com um fator muito pouco rom\u00e2ntico - Activa ", "description": "No que diz respeito \u00e0 atra\u00e7\u00e3o f\u00edsica, mais do que as semelhan\u00e7as, a ci\u00eancia diz que h\u00e1 um fator inesperado que entra em jogo.", "url": "https://activa.sapo.pt/comportamento/2021-07-08-o-fator-surpreendente-que-esta-por-tras-da-atracao-fisica/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/4/2021/07/210708_198261214_120078930256056_7053305690599664111_n_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:37:37Z", "content": "@papayalovin\r\nAlguma vez se questionou sobre o que a atrai no seu parceiro(a)? Ser\u00e3o as semelhan\u00e7as? Os gostos partilhados por m\u00fasica cl\u00e1ssica e longos passeios na praia? Ora bem, a ci\u00eancia diz-nos q\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sandra M. Pinto", "title": "Quer ser mais criativo? Fa\u00e7a mais exerc\u00edcio \u2013 Human Resources - Di\u00e1rio Digital", "description": "Estudo realizado por um investigador austr\u00edaco que mostra que a pr\u00e1tica de actividades f\u00edsicas ajuda a estimular novas ideias e a ser mais criativo.", "url": "https://hrportugal.sapo.pt/quer-ser-mais-criativo-faca-mais-exercicio/", "urlToImage": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/07/criatividade.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:20:54Z", "content": "Estudo realizado por um investigador austr\u00edaco que mostra que a pr\u00e1tica de actividades f\u00edsicas ajuda a estimular novas ideias e a ser mais criativo.\r\nTer criatividade esta ao alcance de todas as pess\u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Menino prod\u00edgio planeja tornar seres humanos imortais ap\u00f3s se formar em universidade aos 11 anos - Tudocelular.com", "description": "O garoto, que se formou no ensino m\u00e9dio aos 8 anos, planeja trabalhar com os melhores professores do mundo.", "url": "https://www.tudocelular.com/tech/noticias/n176789/menino-quer-tornar-humanos-imortais-universidade.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/572589?w=1200", "publishedAt": "2021-07-08T15:17:43Z", "content": "Gente ele est\u00e1 muito inocente ainda de acreditar em imortalidade . (Assim como muitos que acreditam) Mas para a felicidade de pessoas que pensam como eu, existem 4 pontos que tornam a imortalidade um\u2026 [+2077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Miguel Patinha Dias", "title": "Investigadores acreditam na exist\u00eancia de vida em lua de Saturno - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O estudo baseia-se em dados recolhidos pela sonda Cassini que detetou sinais de g\u00e1s metano.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1791576/investigadores-acreditam-na-existencia-de-vida-em-lua-de-saturno", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5b35e75c9d01b.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxODU4LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxMDQ1LCJjcm9wWCI6MTksImNyb3BZIjoyMDZ9LCJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjY5NSwiY3JvcEhlaWdodCI6MTIzNSwiY3JvcFgiOjI3OSwiY3JvcFkiOjExfX0=", "publishedAt": "2021-07-08T15:07:00Z", "content": "Um grupo de investigadores da Universidade do Arizona acredita que o g\u00e1s metano encontrado na atmosfera da lua Enc\u00e9lado de Saturno pode ter origens biol\u00f3gicas e, portanto, apresentar sinais de poss\u00edv\u2026 [+904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tempo.pt"}, "author": "Alfredo Gra\u00e7a", "title": "Fim de semana de calor abrasador: temperaturas ultrapassam os 40 \u00baC - Tempo.pt", "description": "O epis\u00f3dio de calor extremo est\u00e1 iminente em Portugal. A massa de ar quente africana causar\u00e1 a subida das temperaturas. Acima de 40 \u00baC nalgumas \u00e1reas.", "url": "https://www.tempo.pt/noticias/previsao/episodio-de-tempo-quente-fim-de-semana-calor-extremo-temperaturas-40-c-portugal.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/fim-de-semana-de-calor-abrasador-temperaturas-ultrapassam-os-40-c-349391-2_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:58:34Z", "content": "Alfredo Gra\u00e7a\r\nH\u00e1 5 horas atr\u00e1s\r\n6 min\r\nDevido ao calor extremo, lembre-se de procurar hidratar-se constantemente, buscando locais frescos, arejados e \u00e0 sombra. \r\nSe os mapas propostos pelo nosso mod\u2026 [+4428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Miguel Marques Ribeiro", "title": "F\u00edsica e Qu\u00edmica: exame n\u00e3o trouxe surpresas e para a maioria dos alunos \u201ccorreu bem\u201d - P\u00daBLICO", "description": "Esta quinta-feira realizou-se o exame nacional de F\u00edsica e Qu\u00edmica A de 11\u00ba Ano. \u00c0 sa\u00edda da prova, na Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Clara de Resende, no Porto, os alunos consideraram que a prova correu \u201cdentro daquilo que se esperava\u201d. Ainda assim, para os estud\u2026", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/08/sociedade/noticia/fisica-quimica-exame-nao-trouxe-surpresas-maioria-alunos-correu-bem-1969568", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1601924?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-08T14:49:12Z", "content": "Ao criar um novo grupo de discuss\u00e3o, tornar-se-\u00e0 administrador e ser\u00e1 respons\u00e1vel pela modera\u00e7\u00e3o desse grupo. Os jornalistas do P\u00daBLICO poder\u00e3o sempre intervir.\r\nSaiba mais sobre o F\u00f3rum P\u00fablico.\r\nAo\u2026 [+105 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Regiao-sul.pt"}, "author": "Paulo Moreno", "title": "SIC: Surtos na restaura\u00e7\u00e3o no Algarve. Cerca de 20 estabelecimentos fechados - Regi\u00e3o Sul", "description": "Perto de 20 estabelecimentos comerciais no Algarve est\u00e3o fechados devido a surtos de covid-19.", "url": "https://regiao-sul.pt/2021/07/08/algarve-na-tv/sic-surtos-na-restauracao-no-algarve-cerca-de-20-estabelecimentos-fechados/545221/", "urlToImage": "https://regiao-sul.pt/wp-content/uploads/2021/07/sic-acral-algarve.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:59:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sabado.pt"}, "author": "Rita Pereira Carvalho", "title": "Lambda. A variante que est\u00e1 a crescer e que est\u00e1 a preocupar os investigadores - Revista S\u00e1bado", "description": "O n\u00famero de casos da variante Lambda est\u00e1 a aumentar na Am\u00e9rica do Sul, mas os investigadores ainda t\u00eam muitas d\u00favidas, sobretudo por causa do padr\u00e3o singular que a define. Pode ser mais contagiosa; foram detetados dois casos em Portugal e um estudo recente r\u2026", "url": "https://www.sabado.pt/ciencia---saude/detalhe/lambda-a-variante-que-esta-a-crescer-e-que-esta-a-preocupar-os-investigadores", "urlToImage": "https://cdn.sabado.pt/images/2021-06/img_1200x676$2021_06_21_17_03_54_652110.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:01:11Z", "content": "A lambda n\u00e3o \u00e9 uma variante nova. Foi identificada no Peru no ano passado e j\u00e1 \u00e9 dominante neste pa\u00eds, com uma concentra\u00e7\u00e3o de 82% do total de casos e no Chile, onde regista um ter\u00e7o dos casos. Mais \u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Observador", "title": "J\u00e1 h\u00e1 corre\u00e7\u00e3o do exame de F\u00edsica e Qu\u00edmica A do 11.\u00ba ano. Consulte aqui - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/08/ja-ha-correcao-do-exame-de-fisica-e-quimica-a-do-11-o-ano-consulte-aqui-2/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1123%3Anowe%3A0%3A150%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F05%2F28162237%2Fistock-874157664.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:57:52Z", "content": "Consulte aqui o enunciado do exame de F\u00edsica e Qu\u00edmica A .\r\nE aqui est\u00e3o os crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o dos exames divulgados pelo IAVE, Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa.\r\n\u00c0 semelhan\u00e7a do ano passado, o Mi\u2026 [+780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Exame de F\u00edsica e Qu\u00edmica A: prova e crit\u00e9rios de correc\u00e7\u00e3o - P\u00daBLICO", "description": "O Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa j\u00e1 revelou os crit\u00e9rios de correc\u00e7\u00e3o da prova realizada esta quinta-feira pelos alunos do secund\u00e1rio.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/08/sociedade/noticia/exame-fisica-quimica-prova-criterios-correccao-1969572", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1601944?tp=UH&db=IMAGENS&type=PNG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-08T12:57:35Z", "content": "Esta quinta-feira, realizou-se o exame de F\u00edsica e Qu\u00edmica\u00a0A do 11.\u00ba\u00a0ano. Estavam\u00a0inscritos 38.372 estudantes.\r\nO Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa (Iave) j\u00e1 revelou os crit\u00e9rios de correc\u00e7\u00e3o da prova\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Sotavento algarvio com aumento da \u00e1rea em seca severa no final de junho - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O sotavento algarvio registou no final de junho um aumento da \u00e1rea em seca severa, mantendo-se a seca meteorol\u00f3gica na regi\u00e3o sul, mas estendendo-se agora at\u00e9 aos distritos de Lisboa e Santar\u00e9m, segundo o IPMA.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1791397/sotavento-algarvio-com-aumento-da-area-em-seca-severa-no-final-de-junho", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5743f426bdf89.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjozNzAwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoyMDgxLCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjEyM319", "publishedAt": "2021-07-08T12:06:05Z", "content": "De acordo com o \u00edndice meteorol\u00f3gico de seca (PDSI) dispon\u00edvel hoje na p\u00e1gina do Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera (IPMA), no final de junho verificou-se um aumento da \u00e1rea em seca severa no \u2026 [+3811 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Matheus Magenta, da BBC News Brasil", "title": "Variante Delta: as 5 muta\u00e7\u00f5es que tornam coronav\u00edrus mais contagioso e preocupante - Jornal O Globo", "description": "Dados preliminares apontam que a cepa \u00e9 mais transmiss\u00edvel, gera maior risco de hospitaliza\u00e7\u00e3o e de reinfec\u00e7\u00e3o e provoca sintomas diferentes, com mais dor de cabe\u00e7a e menos tosse, por exemplo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/epoca/variante-delta-as-5-mutacoes-que-tornam-coronavirus-mais-contagioso-preocupante-1-25097295", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25097296-d44-91b/FT1086A/corona.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:17:58Z", "content": "Detectada na \u00cdndia em outubro de 2020, a variante Delta do coronav\u00edrus chegou at\u00e9 agora a pelo menos 96 pa\u00edses. Em alguns deles, passou a ser dominante, como no caso de Singapura, Reino Unido e Portu\u2026 [+11992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P3", "title": "A tomada sorriu para ti? O c\u00e9rebro responde \u00e0s caras que encontramos nos objectos - P\u00daBLICO", "description": "Investigadores da Universidade de Sydney dizem que o c\u00e9rebro tem a mesma resposta emocional quando vemos algo semelhante a uma cara num objecto e quando vemos uma face humana.", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/08/p3/noticia/tomada-sorriu-cerebro-responde-caras-encontramos-objectos-1969501", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1601781?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_P3.png", "publishedAt": "2021-07-08T09:52:18Z", "content": "Olhamos para a lua, para os far\u00f3is de um carro, para uma nuvem... e vemos uma cara. N\u00e3o tardamos a apontar que ali est\u00e3o os olhos, em baixo o nariz e, a seguir, a boca. Ainda arriscamos dizer que est\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "Dez anos depois do \u00faltimo voo, o Space Shuttle est\u00e1 vivo no novo Space Launch System - ZAP", "description": "O novo foguet\u00e3o da NASA \u00e9 a maior esperan\u00e7a da Humanidade em chegar a Marte, mas conta tamb\u00e9m com alguns motores veteranos.", "url": "https://zap.aeiou.pt/ultimo-voo-space-shuttle-414585", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2021/07/f8232f97bde4c4fc72dff014986e5809.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:00:15Z", "content": "MSFC / NASA\r\nO novo Sistema de lan\u00e7adores da NASA, Space Launch System\r\nO novo lan\u00e7ador da NASA \u00e9 a maior esperan\u00e7a da Humanidade em chegar a Marte, mas conta tamb\u00e9m com alguns motores veteranos de m\u2026 [+4518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "Liliana Malainho", "title": "O Sol \u201ccuspiu\u201d uma chama de classe X, a mais poderosa desde 2017 - ZAP", "description": "No dia 3 de julho, o Sol emitiu a primeira erup\u00e7\u00e3o de classe X do Ciclo Solar 25, a mais poderosa desde setembro de 2017.", "url": "https://zap.aeiou.pt/o-sol-cuspiu-uma-chama-de-classe-x-415080", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2018/02/e98f0f32b66d0e8d47271a11576bc8bb.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:39Z", "content": "No dia 3 de julho, o Sol emitiu a primeira erup\u00e7\u00e3o de classe X do Ciclo Solar 25, a mais poderosa desde setembro de 2017.\r\nAs erup\u00e7\u00f5es solares de classe X est\u00e3o entre as mais poderosas erup\u00e7\u00f5es do So\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tsf.pt"}, "author": "Nuno Guedes", "title": "H\u00e1 cada vez mais concelhos \u00e0 beira de recuar no desconfinamento. A Norte o crescimento de casos \u00e9 \u2033avassalador\u2033 - TSF Online", "description": "N\u00e3o h\u00e1 sinais de quando ser\u00e1 o pico da atual vaga de Covid-19. Norte (e sobretudo o Porto) aproxima-se cada vez mais das incid\u00eancias das regi\u00f5es de Lisboa e do Algarve.", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/sociedade/ha-cada-vez-mais-concelhos-a-beira-de-recuar-no-desconfinamento-a-norte-o-crescimento-de-casos-e-avassalador-13916537.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/tsf/image.jpg?brand=TSF&type=generate&guid=d9c8ccd0-0da6-4031-9297-4429d13706af&w=800&h=420&watermark=true&t=20210708072200", "publishedAt": "2021-07-08T05:22:00Z", "content": "\u00a9\u00a0Igor Martins / Global Imagens\r\n\u00c9 quase certo que mais concelhos v\u00e3o ser declarados esta quinta-feira em situa\u00e7\u00e3o de alerta amarelo ou de risco elevado e muito elevado por causa do agravamento da Co\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Reinaldo Rodrigues (texto e fotografia)", "title": "Oliveira do Hospital. Ci\u00eancia no centro renova regi\u00e3o - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "O Campus de Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o de Oliveira do Hospital \u00e9 bom exemplo de como \u00e9 poss\u00edvel atrair jovens talentos cient\u00edficos para o interior do pa\u00eds, como H\u00e9lia Sales.", "url": "https://www.dn.pt/local/oliveira-do-hospital-ciencia-no-centro-renova-regiao-13913420.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=3222a647-21dd-4767-98c2-f7494be55e58&w=800&h=420&watermark=true&t=20210708014600", "publishedAt": "2021-07-08T05:00:00Z", "content": "Os tr\u00eas arcos isolados e pendurados no ar d\u00e3o um ar ins\u00f3lito ao local. Depois da estrada sinuosa, que atravessa uma paisagem bela e assombrosa, at\u00e9 Lagares da Beira, ficamos ali a olhar para aqueles \u2026 [+4882 chars]"}]}