{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u00a1Argentina campe\u00f3n! Para la historia: la selecci\u00f3n le gan\u00f3 1-0 a Brasil en el Maracan\u00e1 y se consagr\u00f3 en la Copa Am\u00e9rica - LA NACION", "description": "Con un golazo de Di Mar\u00eda, el conjunto albiceleste se coron\u00f3 y dej\u00f3 atr\u00e1s 28 a\u00f1os de frustraciones; es el primer t\u00edtulo de Lionel Messi en la Mayor.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/argentina-brasil-final-copa-america-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/z2Vt-lDE0jFAhiKJmA0IGXIvDPk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/AYRPWUOYPVGATISVP3AIEXFIQU.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:25:00Z", "content": "\u00a1Es hist\u00f3rico! \u00a1La selecci\u00f3n argentina se coron\u00f3 campeona de la Copa Am\u00e9rica 2021! Con un dato que agiganta su logro: consigui\u00f3 el t\u00edtulo ante Brasil y en el m\u00edtico estadio Maracan\u00e1. Ni m\u00e1s ni menos.\u2026 [+6837 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El look de \u00e9poca de Juana Viale: \u201cCon un escote para que se me caiga el spaghetti\u201d - LA NACION", "description": "La conductora luci\u00f3 un modelo de estilo cl\u00e1sico, pero con el toque justo de modernidad", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/el-look-de-epoca-de-juana-viale-con-un-escote-para-que-se-me-caiga-el-spaghetti-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/BDn2wxdSr4Y20YqPLg1Vn4tGWoY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/MLIAFUNM75BMRFB7YYJNXSQIXM.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:53:00Z", "content": "En un s\u00e1bado diferente, en donde La Noche de Mirtha se emiti\u00f3 a las 19:30 debido a la final de la Copa Am\u00e9rica, que enfrenta a la Argentina y Brasil, Juana Viale homenaje\u00f3 al pa\u00eds con un look de \u00e9poc\u2026 [+1697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "De Brito mostr\u00f3 una foto que confirma la relaci\u00f3n de \u00c1ngela Leiva con el productor de ShowMatch:... - Ciudad Magazine", "description": "El conductor de Los \u00c1ngeles de la Ma\u00f1ana comparti\u00f3 en las redes una postal de la cantante y&nbsp;Francisco Caivano muy cerquita en Belgrano.&nbsp;", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/brito-mostro-foto-confirma-relacion-angela-leiva-productor-showmatch-estuvieron_172851", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2021/07/10/angela_leiva_productor_showmatch_lam.jpg?itok=NlutaqZi", "publishedAt": "2021-07-11T00:11:40Z", "content": "Luego de que se conociera que \u00c1ngela Leiva y Francisco Caivano el productor de ShowMatch- habr\u00edan comenzado una relaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de lo laboral, tal como lo hab\u00eda revelado Lourdes S\u00e1nchez en\u00a0La Previ\u2026 [+1073 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El rom\u00e1ntico festejo de Oriana Sabatini y Paulo Dybala a orillas del mar: \u201cPor mil a\u00f1os m\u00e1s de toda esta locura\u201d - infobae", "description": "La cantante y el futbolista se encuentran de vacaciones en Miami, donde celebraron tres a\u00f1os de novios", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/el-romantico-festejo-de-oriana-sabatini-y-paulo-dybala-a-orillas-del-mar-por-mil-anos-mas-de-toda-esta-locura/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YKG6Dycyv49YhZSLhwF7TDADPx8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SSKSVC4EP5FZFHQH5VHG424FX4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:57:30Z", "content": "Sushi, velas y el ruido del mar. Oriana Sabatini y Paulo Dybala celebraron sus tres a\u00f1os de novios con un \u00edntimo festejo en las playas de Miami. Lo de la cifra exacta es una licencia que se tom\u00f3 la p\u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "TN", "title": "Un hombre fue detenido en Liniers luego de drogar y violar a la expareja adolescente de un amigo - TN - Todo Noticias", "description": "Fue arrestado luego de que una empleada de un local gastron\u00f3mico le avisara a la Polic\u00eda que la v\u00edctima estaba descompuesta en el ba\u00f1o, y que una persona la esperaba en un auto estacionado enfrente.", "url": "https://tn.com.ar/policiales/2021/07/10/un-hombre-fue-detenido-en-liniers-luego-de-drogar-y-violar-a-la-expareja-adolescente-de-un-amigo/", "urlToImage": "https://tn.com.ar/resizer/85NTxx2nYlATXm2eQ6RfZw-pbxs=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/54KTEFUYR5ADDKNP77PJJFO3JU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:03:26Z", "content": "Un hombre fue detenido enLiniersacusado de drogar y abusar sexualmentede una adolescente de 18 a\u00f1os, que hab\u00eda sido pareja de un amigo suyo.\r\nEl aberrante hecho, que se dio a conocer hoy, ocurri\u00f3 el \u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iprofesional.com"}, "author": "iProfesional", "title": "ALERTA: nuevo CEPO al D\u00d3LAR limita compra de d\u00f3lares financieros - iProfesional.com", "description": "Una resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Nacional de Valores que establece nuevas regulaciones para las operaciones con bonos en el mercado del d\u00f3lar CCL", "url": "https://www.iprofesional.com/economia/343150-alerta-nuevo-cepo-al-dolar-limita-compra-de-dolares-financieros", "urlToImage": "https://resizer.iproimg.com/unsafe/460x/assets.iprofesional.com/assets/jpg/2021/03/513447.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:51:00Z", "content": "Los operadores de la City, que estaban pendientes de la previa del partido entre Argentina y Brasil, recibieron un baldazo de agua este s\u00e1bado por la tarde cuando comenz\u00f3 a circular una resoluci\u00f3n de\u2026 [+5195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Mauricio Macri neg\u00f3 la acusaci\u00f3n sobre el env\u00edo de material b\u00e9lico a Bolivia: \"Dejen de mentir\" - Clar\u00edn", "description": "El ex presidente Mauricio Macri neg\u00f3 las acusaciones sobre el env\u00edo de material b\u00e9lico a Bolivia en 2019, luego de la destituci\u00f3n de Evo Morales. Lo hizo este s\u00e1bado, a trav\u00e9s de una carta, en la que cruz\u00f3 duramente a Alberto Fern\u00e1ndez.La carta se dio a conoc\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/mauricio-macri-nego-acusacion-envio-material-belico-bolivia-dejen-mentir-_0_DrdLI8Ip1.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/mauricio-macri-nego-las-acusaciones___Q6NPPl0Cu_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:03:00Z", "content": "El ex presidente Mauricio Macri neg\u00f3 las acusaciones sobre el env\u00edo de material b\u00e9lico a Bolivia en 2019, luego de la destituci\u00f3n de Evo Morales. Lo hizo este s\u00e1bado, a trav\u00e9s de una carta, en la que\u2026 [+10806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "author": "alopez", "title": "Coronavirus: los 5 s\u00edntomas m\u00e1s detectables de la variante Delta - Radio Mitre", "description": "Un importante estudio recogi\u00f3 el testimonio de algunas de las personas que padecen al variante delta del coronavirus. Se registraron diferencias.", "url": "https://radiomitre.cienradios.com/coronavirus-los-5-sintomas-mas-detectables-de-la-variante-delta/", "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/07/Variante-Delta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:01:19Z", "content": "Coronavirus: los 5 s\u00edntomas m\u00e1s detectables de la variante Delta.\r\nLa variante Delta del coronavirus representa m\u00e1s del 90% de los contagios en el Reino Unido y en el mundo entero se toman recaudos p\u2026 [+1710 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Nicole Neumann dio detalles sobre su relaci\u00f3n con el piloto de turismo carretera Juan Manuel Urcera: \u201cLe pregunto si no le da miedo volcar\u201d - infobae", "description": "En charla radial con Catalina Dlugi, la modelo adem\u00e1s se quej\u00f3: \u201cLamentablemente hay gente a la que le cuesta ver bien a uno\u201d", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/2021/07/10/nicole-neumann-dio-detalles-sobre-su-relacion-con-el-piloto-de-turismo-carretera-juan-manuel-urcera-le-pregunto-si-no-le-da-miedo-volcar/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/U_cxWcGLHUjq_ptijL0deyqeo9E=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H5NGYGEW6NBO3JC3IXE5MG22JI.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:52:04Z", "content": "Nicole Neumann dio detalles sobre su nuevo novio (Audio: Agarrate Catalina, La Once Diez)\r\nCatalina Dlugi la present\u00f3 como la vikinga, la m\u00e1s linda y una mujer cumplidora de trabajos. Fue en Agarrate\u2026 [+4642 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Qui\u00e9n es Richard Branson, el multimillonario brit\u00e1nico que viajar\u00e1 al espacio - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM5MjAtcXVpZW4tZXMtcmljaGFyZC1icmFuc29uLWVsLW11bHRpbWlsbG9uYXJpby1icml0YW5pY28tcXVlLXZp0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzM1MzkyMC1xdWllbi1lcy1yaWNoYXJkLWJyYW5zb24tZWwtbXVsdGltaWxsb25hcmlvLWJyaXRhbmljby1xdWUtdmk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T21:48:35Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "author": "BAE Negocios", "title": "Virus del Nilo Occidental: se registraron casos en EE.UU - Bae Negocios ", "description": "La enfermedad que se encuentra circulando en siete estados, es capaz de paralizar a las personas en su totalidad o de forma parcial. El virus se transmite a trav\u00e9s de los mosquitos portadores, como sucede con el dengue", "url": "https://www.baenegocios.com/mundo/Virus-del-Nilo-Occidental-se-registraron-casos-en-EE.UU--20210710-0021.html", "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1625952471508/sites/cronica/img/2021/07/10/virusmosquito.jpg_1595070056.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:27:54Z", "content": "Las autoridades informaron que en al menos siete estados de Estados Unidos,\u00a0Arizona, Arkansas, Colorado, Illinois, Iowa, Massachusetts y Nueva York, se detectaron mosquitos portadores del virus del N\u2026 [+1702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Mitt Romney vendi\u00f3 su pol\u00e9mica mansi\u00f3n con ascensor para autos en 23 millones de d\u00f3lares - Clar\u00edn", "description": "El senador de Utah, y ex candidato presidencial republicano, Mitt Romney, vendi\u00f3 su famosa casa en San Diego, California -que fue noticia en 2012 por haber planeado la instalaci\u00f3n de un ascensor de autom\u00f3viles- en 23,5 millones de d\u00f3lares y se transform\u00f3 en l\u2026", "url": "https://www.clarin.com/mundo/mitt-romney-vendio-polemica-mansion-ascensor-autos-23-millones-dolares_0_APlMoh4E7.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/la-propiedad-fue-vendida-por___UV0-q4_RU_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:21:53Z", "content": "El senador de Utah, y ex candidato presidencial republicano, Mitt Romney, vendi\u00f3 su famosa casa en San Diego, California -que fue noticia en 2012 por haber planeado la instalaci\u00f3n de un ascensor de a\u2026 [+3668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Identifican a otra v\u00edctima argentina y ya son 86 los muertos por el derrumbe en Miami - \u00e1mbito.com", "description": "La joven abogada de 26 a\u00f1os hab\u00eda nacido en EEUU y era hija de una pareja argentina.", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/eeuu/identifican-otra-victima-argentina-y-ya-son-86-los-muertos-el-derrumbe-miami-n5219289", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/6b9283de1903f441ba3fb12bf15ce1d2/adjuntos/239/imagenes/039/103/0039103145/1200x675/smart/nicole-langesfeld-y-su-esposo-se-habpian-casado-enero-pasado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:59:00Z", "content": "\"El equipo ha recuperado m\u00e1s victimas, el n\u00famero total de muertes confirmadas es de 86 personas. Hemos identificado a 62 victimas y fueron notificadas 61 familias, por lo que ahora se contabilizan 21\u2026 [+2300 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Oca\u00f1a: \u201cEl pedido de sobreseimiento en el plan Qunita es parte del esquema de impunidad\u201d - LA NACION", "description": "La diputada opositora, denunciante en la causa, pidi\u00f3 que el tribunal tenga en cuenta nuevos argumentos antes de decidir sobre los acusados; cuestion\u00f3 el dictamen de la fiscal Baig\u00fan", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/ocana-el-pedido-de-sobreseimiento-en-el-plan-qunita-es-parte-del-esquema-de-impunidad-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FJ-aBSiebAagE25-o2iYbOoppRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DRAHXYGXR5BWDAMOFYT4CZVO74.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:48:00Z", "content": "El pedido \r\nde sobreseimiento \" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;de sobreseimiento \r\nen la causa del plan Qunita es parte del esquema de impunidad; lo vemos con la denuncia de [Alberto] Nisman e\u2026 [+7163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "title": "Volc\u00f3 una Hilux en la Ruta 2: sus ocupantes son platenses - Diario El Dia", "description": "Ocurri\u00f3 en cercan\u00edas de Chascom\u00fas", "url": "https://www.eldia.com/nota/2021-7-10-17-5-0-volco-una-hilux-en-la-ruta-2-y-sus-ocupantes-salieron-despedidos-policiales", "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/072021/1625947624667.jpg?cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T20:16:02Z", "content": "Cuatro personas resultaron con diversas heridas en el cuerpo luego del vuelco de\u00a0la camioneta en la que se desplazaban en la Ruta 2.\r\nTestigos del accidente, se\u00f1alaron a este diario que el siniestro \u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "author": "Cadena 3 Argentina", "title": "Coronavirus en Argentina: 11.561 nuevos casos y 354 muertes - Cadena 3", "description": "De esta manera, el pa\u00eds contabiliza 98.501 v\u00edctimas mortales y 4.639.098 contagios desde el inicio de la pandemia.\u00a0En la \u00faltima semana se report\u00f3 una ca\u00edda en las internaciones en terapia intensiva.", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/coronavirus-en-argentina-11561-nuevos-casos-y-354-muertes_297895", "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_856335.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:13:07Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n confirm\u00f3 este s\u00e1bado 11.561 nuevos casos de coronavirus en el pa\u00eds, adem\u00e1s de 354 muertes por la pandemia en las \u00faltimas 24 horas.\r\nCon estas cifras, asciende a 4.\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La salud del Papa: informaci\u00f3n y especulaciones - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM5MDktbGEtc2FsdWQtZGVsLXBhcGEtaW5mb3JtYWNpb24teS1lc3BlY3VsYWNpb25lc9IBUWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zNTM5MDktbGEtc2FsdWQtZGVsLXBhcGEtaW5mb3JtYWNpb24teS1lc3BlY3VsYWNpb25lcw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:04:35Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mensaje de la reina Isabel II a la selecci\u00f3n de Inglaterra antes de la final de la Eurocopa - infobae", "description": "La monarca envi\u00f3 una carta al t\u00e9cnico Gareth Southgate. Algo parecido hizo el primer ministro, Boris Johnson", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/07/10/el-mensaje-de-la-reina-isabel-ii-a-la-seleccion-de-inglaterra-antes-de-la-final-de-la-eurocopa/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nx4paKbITa2D8X3tV5G1bBskV5c=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VTLV7KMTBJXSOGJK7BVUVMHRWY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:30:00Z", "content": "La reina Isabel II envi\u00f3 un mensaje de buena suerte al director t\u00e9cnico Gareth Southgate y su selecci\u00f3n inglesa antes de la final de la Eurocopa-2020, el domingo contra Italia en el estadio de Wemble\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Los dep\u00f3sitos a plazo fijo en pesos crecieron un 61% interanual, pero caen en d\u00f3lares - \u00e1mbito.com", "description": "El incremento estuvo impulsado por el crecimiento de las cajas de ahorro que aumentaron 18,6% mensual en junio y 35% interanual.", "url": "https://www.ambito.com/economia/depositos/los-plazo-fijo-pesos-crecieron-un-61-interanual-pero-caen-dolares-n5219228", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/4559344f8e3dab64dd3fd353f09d4c13/adjuntos/239/imagenes/038/742/0038742847/1200x675/smart/ahorro-plazo-fijo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:17:00Z", "content": "El incremento de los dep\u00f3sitos estuvo impulsado por el crecimiento de las cajas de ahorro que aumentaron 18,6% mensual y 35% interanual, argument\u00f3.\r\nEn tanto, los dep\u00f3sitos a plazo fijo tradicional e\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "El G20 aprob\u00f3 un \"hist\u00f3rico\" impuesto global a las multinacionales - T\u00e9lam", "description": "El acuerdo se logr\ufffd durante el encuentro de los ministros de Finanzas del bloque, en Venecia. Buscan una arquitectura tributaria internacional \"m\ufffds estable y m\ufffds justa\".", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202107/560826-g20-impuesto-multinacionales.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2021/07/60e9f31bee4a1_800x450.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:11:00Z", "content": "Los ministros de Finanzas del G20 aprobaron en Venecia un acuerdo \"histrico\" para la imposicin de un impuesto a las multinacionales, con el objetivo de poner fin a los parasos fiscales y que deber en\u2026 [+1938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "title": "El Ministerio de Salud dio nuevos detalles sobre la eficacia de la vacuna Sinopharm - MDZ Online", "description": "La vacuna china Sinopharm llega al 84% de efectividad tras la aplicaci\u00f3n de las dos dosis previstas en su esquema.", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/7/10/el-ministerio-de-salud-dio-nuevos-detalles-sobre-la-eficacia-de-la-vacuna-sinopharm-171771.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/5/24/f1280x720-1060734_1192409_4741.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:08Z", "content": "Un estudio preliminar del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n en personas de m\u00e1s de 60 a\u00f1os, difundido a inicios de este mes, determin\u00f3 que las vacunas contra el coronavirus incluidas en el plan oficial\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "author": null, "title": "Ranking WTA. Barty saca una ventaja mayor en la cima - Punto de Break", "description": "Tras su t\u00edtulo en Wimbledon, la australiana se consolid\u00f3 como la N\u00b01 del mundo y va camino a finalizar su tercer a\u00f1o en la c\u00faspide de las posiciones.", "url": "http://www.puntodebreak.com/2021/07/10/ranking-wta-barty-saca-ventaja-mayor-cima", "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/ashleigh-barty-wimbledon-ranking-wta.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:38:37Z", "content": "El tel\u00f3n de Wimbledon 2021 se baj\u00f3 en el apartado femenino. Luego de dos semanas intensas de grandes partidos en las pistas del All England Lawn Tennis and Croquet Club, Ashleigh Barty se consagr\u00f3 ca\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revista Pronto"}, "author": "Redacci\u00f3n Pronto", "title": "Celeste Cid cont\u00f3 su experiencia como voluntaria de una vacuna contra el coronavirus hecha a base de plantas - Revista Pronto", "description": "La actriz es parte del ensayo fase III de la nueva f\u00f3rmula que cre\u00f3 el laboratorio canadiense, Medicago.", "url": "https://www.pronto.com.ar/espectaculos/2021/7/10/celeste-cid-conto-su-experiencia-como-voluntaria-de-una-vacuna-contra-el-coronavirus-hecha-base-de-plantas-177681.html", "urlToImage": "https://www.pronto.com.ar/u/fotografias/m/2021/7/10/f1280x720-19796_151471_5050.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Celeste Cid cont\u00f3 su experiencia como voluntaria de la vacuna canadiense hecha a base de plantas. La actriz argentina fue parte del ensayo de fase III que se est\u00e1 realizando en el pa\u00eds y dijo que la \u2026 [+626 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Difundieron un audio de la viuda del presidente de Hait\u00ed, Jovenel Moise: \u201cEstoy viva\u201d - infobae", "description": "Un portavoz del Gobierno haitiano confirm\u00f3 la autenticidad de la grabaci\u00f3n en la que se escucha la voz atribuida a la primera dama. Fue compartida en su cuenta oficial de Twitter", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/07/10/publicaron-un-audio-atribuido-a-la-viuda-del-presidente-de-haiti-jovenel-moise-estoy-viva/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/TaFon5yTwnrw7AetdndeoW-Cg9M=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DWLA6B46QZUQIG7RPXH5PM4Q5I.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:18:18Z", "content": "Un mensaje de audio atribuido a Martine Moise, la viuda del asesinado presidente haitiano, Jovenel Moise, fue publicado este s\u00e1bado en su cuenta oficial de Twitter, en el que afirm\u00f3 que est\u00e1 viva y a\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "El auto Steve McQueen ser\u00e1 subastado por al menos u$s100 mil - \u00e1mbito.com", "description": "Acompa\u00f1o al actor en gran parte de las escenas, lo cual se convirti\u00f3 en una de las im\u00e1genes m\u00e1s famosas de la historia del cine.", "url": "https://www.ambito.com/espectaculos/autos/el-auto-steve-mcqueen-sera-subastado-al-menos-us100-mil-n5218995", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/616a03187b8880174a417f4d3858f390/adjuntos/239/imagenes/039/102/0039102333/1200x675/smart/steve-mcqueenjpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:50:00Z", "content": "Tras la muerte del actor a sus 50 a\u00f1os, el 7 de noviembre de 1980, un conocido le compr\u00f3 el autom\u00f3vil a su viuda y ahora Frolich asegur\u00f3 que \"anda bien y frena e incluso tiene matr\u00edcula alemana\".\r\nSi\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Gales - Los Pumas: la tarjeta roja a Juan Cruz Mall\u00eda por un tackle peligroso ante Kieran Hardy - LA NACION", "description": "El jugador de Toulouse se fue expulsado a los 28 minutos del primer tiempo, en el empate 20-20 ante los campeones del Seis Naciones", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/rugby/gales-los-pumas-la-tarjeta-roja-a-juan-cruz-mallia-por-un-tackle-peligroso-ante-kieran-hardy-nid10072021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/WgGjiwYe4hFf0ckCMhnEi6D93wQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FTFUFLX4EVGNLCOS4W56VFOISU.JPG", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:00Z", "content": "Los Pumas igualaron contra Gales por 20-20 en su visita a Cardiff.\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;Los Pumas igualaron contra Gales por 20-20 en su visita a Cardiff. El partido fue el primero \u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Pedro S\u00e1nchez reestructur\u00f3 su Gobierno: nombr\u00f3 una nueva vicepresidenta y cambi\u00f3 al jefe de gabinete y al canciller - infobae", "description": "El presidente espa\u00f1ol realiz\u00f3 cambios que afectan a ministerios fuertes, que sit\u00faan las pol\u00edticas econ\u00f3micas en un lugar preferente. \u201cDesde hoy comienza el gobierno de la recuperaci\u00f3n para superar la peor calamidad de la humanidad en d\u00e9cadas\u201d, prometi\u00f3", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/07/10/pedro-sanchez-reestructura-su-gobierno-tendra-nuevos-jefe-de-gabinete-y-vicepresidenta/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/9wjFNrxSiA2xSC4ywsd80t-Gcjg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2LFHXGQPXTSJ5HLXCP4NUG2ALQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:42Z", "content": "Pedro S\u00e1nchez anunci\u00f3 cambios en su gobierno\r\nEl presidente del gobierno espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, anunci\u00f3 este s\u00e1bado una remodelaci\u00f3n de su gobierno\r\n, compuesto por personas m\u00e1s j\u00f3venes y por un may\u2026 [+4288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Mart\u00edn Tetaz, sorprendido por la difusi\u00f3n de su posible candidatura junto a Mar\u00eda Eugenia Vidal - Clar\u00edn", "description": "Mart\u00edn Tetaz se refiri\u00f3 a su posible candidatura en la Ciudad de Buenos Aires junto a la exgobernadora bonaerense Mar\u00eda Eugenia Vidal por Juntos por el Cambio, de cara a las elecciones legislativas de este a\u00f1o. Es \"una decisi\u00f3n personal dif\u00edcil\", asegur\u00f3 el e\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/martin-tetaz-sorprendido-difusion-posible-candidatura-junto-maria-eugenia-vidal_0_cuOTzZhUY.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/10/es-algo-que-tengo-que___cU9tWgna4_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:12:00Z", "content": "Mart\u00edn Tetaz se refiri\u00f3 a su posible candidatura en la Ciudad de Buenos Aires junto a la exgobernadora bonaerense Mar\u00eda Eugenia Vidal por Juntos por el Cambio, de cara a las elecciones legislativas d\u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iprofesional.com"}, "author": "Claudio Zlotnik", "title": "La sorpresiva jugada de Guzm\u00e1n en Venecia para pagarle al FMI - iProfesional.com", "description": "Guzm\u00e1n, en este viaje, intent\u00f3 una salida que hasta ahora s\u00f3lo hab\u00eda sido explorada de manera informal. Quiere los DEGs para fortalecer reservas", "url": "https://www.iprofesional.com/economia/343134-la-sorpresiva-jugada-de-guzman-en-venecia-para-pagarle-al-fmi", "urlToImage": "https://resizer.iproimg.com/unsafe/460x/assets.iprofesional.com/assets/jpg/2021/02/511961.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:29:00Z", "content": "La marea de funcionarios de los diferentes pa\u00edses que integran el Grupo de los 20 contrastaba con la quietud de una ciudad acostumbrada a multitudes en busca de la foto en las g\u00f3ndolas, pero que por \u2026 [+6351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Zeballos quiere hacer historia en Wimbledon - Ol\u00e9", "description": "Falt\u00f3 poquito, muy poquito, por eso la bronca por haberse quedado a las puertas. Como hab\u00eda sucedido en el US Open 2019 frente a los colombianos Juan Sebasti\u00e1n Cabal y Robert Farah, Horacio Zeballos perdi\u00f3 junto al espa\u00f1ol Marcel Granollers la final de Wimble\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/tenis/zeballos-final-dobles-wimbledon-2021_0_NE0O1XS_-.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/07/10/-5jU1oKlu_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:19:57Z", "content": "Falt\u00f3 poquito, muy poquito, por eso la bronca por haberse quedado a las puertas. Como hab\u00eda sucedido en el US Open 2019 frente a los colombianos Juan Sebasti\u00e1n Cabal y Robert Farah, Horacio Zeballos \u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Pfizer sugiere que se necesitar\u00e1n vacunas de refuerzo este a\u00f1o, pero las autoridades de EEUU dicen que la ciencia determinar\u00e1 el momento - infobae", "description": "La compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica planea solicitar la autorizaci\u00f3n aludiendo que la variante Delta puede afectar la eficacia de las dos primeras dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/wapo/2021/07/10/pfizer-sugiere-que-se-necesitaran-vacunas-de-refuerzo-este-ano-pero-los-funcionarios-del-gobierno-dicen-que-la-ciencia-determinara-el-momento/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7VNNpni1IMQw7iLb55_I_3XbGLw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WN6MQ5MTXNGEBORWY5NBG7MRIE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:53:45Z", "content": "Una disputa inusualmente p\u00fablica ha estallado entre los fabricantes de una de las vacunas contra el coronavirus y las autoridades sanitarias federales sobre si pronto se necesitar\u00e1n vacunas de refuer\u2026 [+10393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Coronavirus: el mayor estudio del genoma revela qui\u00e9nes tienen m\u00e1s riesgo de padecer COVID-19 grave - Clar\u00edn", "description": "Un equipo internacional de expertos ha identificado trece zonas del genoma humano asociadas al riesgo de infectarse con el SARS-CoV-2 y a la gravedad de la Covid-19 en ciertos pacientes, seg\u00fan revela este jueves un estudio publicado en Nature.Hasta 3.300 inve\u2026", "url": "https://www.clarin.com/internacional/coronavirus-mayor-estudio-genoma-revela-riesgo-padecer-covid-19-grave_0_Vj0DJISXA.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/09/un-trabajador-de-la-salud___tqbgfsrUK_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:31Z", "content": "Un equipo internacional de expertos ha identificado trece zonas del genoma humano asociadas al riesgo de infectarse con el SARS-CoV-2 y a la gravedad de la Covid-19 en ciertos pacientes, seg\u00fan revela\u2026 [+5122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "WhatsApp: nueva opci\u00f3n para elegir con qu\u00e9 calidad enviar fotos y videos - Clar\u00edn", "description": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp trabaja actualmente en una nueva funci\u00f3n con la que permitir\u00e1 que sus usuarios puedan enviar im\u00e1genes y v\u00eddeos con calidad superior a la actual.As\u00ed lo dio a conocer este viernes\u00a0el sitio especializado WABetaInfo, que ha ad\u2026", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/whatsapp-nueva-opcion-elegir-calidad-enviar-fotos-videos_0_pomEnhLKQ.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/07/09/whatsapp-prueba-una-funcion-para___snNmepcVH_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:24:44Z", "content": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp trabaja actualmente en una nueva funci\u00f3n con la que permitir\u00e1 que sus usuarios puedan enviar im\u00e1genes y v\u00eddeos con calidad superior a la actual.\r\nAs\u00ed lo dio a con\u2026 [+3210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adslzone.net"}, "author": "Alberto Garc\u00eda", "title": "\u00bfTe obligar\u00e1 Microsoft a actualizar a Windows 11 este a\u00f1o? - ADSLZone", "description": "Windows 11 llegar\u00e1 a finales de a\u00f1o, probablemente en torno a noviembre. Microsoft tiene finalizada la base del sistema operativo, y en los pr\u00f3ximos meses va a ir probando su estabilidad y a\u00f1adiendo nuevas funciones . Adem\u00e1s, hemos sabido que, por suerte, no \u2026", "url": "https://www.adslzone.net/noticias/windows/sera-obligatorio-actualizar-windows-11/", "urlToImage": "https://www.adslzone.net/app/uploads-adslzone.net/2021/07/windows-11-actualizar.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:00:00Z", "content": "Windows 11 llegar\u00e1 a finales de a\u00f1o, probablemente en torno a noviembre. Microsoft tiene finalizada la base del sistema operativo, y en los pr\u00f3ximos meses va a ir probando su estabilidad y a\u00f1adiendo \u2026 [+2989 chars]"}]}