{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Margherita Gargiulo", "title": "Bastano 5 minuti per preparare un dolce leggero e soffice con solo 3 ingredienti - Proiezioni di Borsa", "description": "Una buona e sana colazione, anche proteica, aiuta ad affrontare con il piede giusto la giornata e con la giusta carica. Tra i tanti dolci che si possono", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/bastano-5-minuti-per-preparare-un-dolce-leggero-e-soffice-con-solo-3-ingredienti/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/07/pancake-frutta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:00Z", "content": "Una buona e sana colazione, anche proteica, aiuta ad affrontare con il piede giusto la giornata e con la giusta carica. Tra i tanti dolci che si possono preparare, questo di sicuro sorprender\u00e0 tutti.\u2026 [+1941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tuttoandroid.net"}, "author": "Mikhael Costa", "title": "Buono Amazon da 120 Euro in regalo a chi apre gratis un conto ING - TuttoAndroid.net", "description": "Scopri come ottenere un buono Amazon del valore di 120 Euro grazie a ING, nessun costo di attivazione n\u00e9 futuro di mantenimento.", "url": "https://www.tuttoandroid.net/news/2021/07/10/buono-amazon-120-euro-luglio-2021-899974/", "urlToImage": "https://img.tuttoandroid.net/wp-content/uploads/2021/07/buono-amazon-120-euro-regalo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:36:04Z", "content": "In concomitanza con il Black Fridayestivo di Unieuro spunta una nuova promozione particolarmente allettante da parte di\u00a0Banca ING Direct\u00a0che permette di ricevere\u00a0in regalo un buono Amazon del valore \u2026 [+1620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alvolante.it"}, "author": "Emiliano Ragoni", "title": "Incentivi per le auto: arrivano 350 milioni, anche per l'usato - AlVolante", "description": "Gli incentivi vanno verso un rifinanziamento: 40 milioni saranno destinati anche all\u2019acquisto di vetture usate fino a Euro 6.", "url": "https://www.alvolante.it/news/incentivi-auto-arrivano-350-milioni-anche-usato-374198", "urlToImage": "https://immagini.alvolante.it/sites/default/files/styles/anteprima_lunghezza_640/public/news_galleria/2021/03/soldi-contratto-shutterstock_749803891.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:32:37Z", "content": "RIFINANZIAMENTO - Grazie a un emendamento approvato in Commissione Bilancio relativo al DL Sostegni bis, vengono stanziati ulteriori 350 milioni sotto forma di incentivi per le auto. Una volta che ar\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contocorrenteonline.it"}, "author": null, "title": "Conto corrente online HYPE, caratteristiche e vantaggi: ai clienti piace? - ContoCorrenteOnline.it", "description": "Il conto corrente online Hype \u00e8 dotato di IBAN e carta prepagata o debito, gestibile con una semplice app. Ma i clienti che ne pensano?", "url": "https://www.contocorrenteonline.it/2021/07/10/conto-corrente-online-hype-come-funziona-pareri/", "urlToImage": "https://www.contocorrenteonline.it/wp-content/uploads/2021/02/Carta-e-conti-Hype-e1615831601199.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:20:52Z", "content": "Il conto corrente online HYPE, oltre alla comoda app per smartphone, pu\u00f2 essere gestito molto agevolmente direttamente dai servizi web. E\u2019 disponibile anche per minorenni, per gestire finanze e rispa\u2026 [+4657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "AstraZeneca, l'immunologa Viola: \u00abPer under 60 vaccinati (prima dose) a marzo ora \u00e8 meglio il mix\u00bb - ilmessaggero.it", "description": "\u00abPer under 60 vaccinati con AstraZeneca a marzo ora \u00e8 meglio il...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/astrazeneca_viola_mix_vaccini-6073296.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/32/96/6073296_1638_astrazeneca_viola_mix_vaccini.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:45:50Z", "content": "\u00abPer under 60 vaccinati con AstraZeneca a marzo ora \u00e8 meglio il mix\u00bb.\u00a0\u00c8 l'opinione dell'immunologa dell'universit\u00e0 di Padova Antonella Viola.\u00a0\u00abMi stanno scrivendo molti insegnanti under 60 che hanno \u2026 [+723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Camilla Mameli", "title": "3 minuti per realizzare la bevanda pi\u00f9 gustosa e fresca dell\u2019estate - Proiezioni di Borsa", "description": "Durante l'estate \u00e8 molto importante tenerci ben idratati. Per farlo dobbiamo bere di pi\u00f9 e mangiare cibi pi\u00f9 ricchi d'acqua. In realt\u00e0, possiamo fare", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/3-minuti-per-realizzare-la-bevanda-piu-gustosa-e-fresca-dellestate/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/07/anguria-6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:27:00Z", "content": "Durante l\u2019estate \u00e8 molto importante tenerci ben idratati. Per farlo dobbiamo bere di pi\u00f9 e mangiare cibi pi\u00f9 ricchi d\u2019acqua. In realt\u00e0, possiamo fare entrambe le cose per raggiungere un risultato str\u2026 [+2148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Leonard Berberi", "title": "Boeing 737 caduto alle Hawaii, i pezzi dell\u2019aereo ritrovati in fondo al mare - Corriere della Sera", "description": "La fusoliera \u00e8 spezzata in due, i motori si sono staccati. Indagini difficili: per recuperare le scatole nere bisogna riportare a galla il velivolo che giace a 128 metri di profondit\u00e0", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_luglio_10/boeing-737-caduto-hawaii-pezzi-dell-aereo-ritrovati-fondo-mare-dd278652-e180-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/0af7b67c-e188-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:23:25Z", "content": "L\u2019aereo, precipitato la notte del 2 luglio con a bordo due piloti e gli scatoloni di peluche, \u00e8 adagiato in fondo all\u2019oceano, a una profondit\u00e0 tra i 110 e i 128 metri, con i motori staccati e la fuso\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondomobileweb.it"}, "author": "Alberto Ferrante", "title": "Iliad invia un promemoria offerta a tutti i suoi clienti. Ecco la motivazione - MondoMobileWeb.it", "description": "Iliad ha iniziato a inviare ai suoi clienti l'informativa annuale sulle condizioni dell'offerta sottoscritta, come stabilito dalla Delibera AGCOM 252/16/CONS. L\u2019operatore ha gi\u00e0 contattato via email a", "url": "https://www.mondomobileweb.it/211591-iliad-promemoria-offerta-clienti-ecco-motivazione/", "urlToImage": "https://www.mondomobileweb.it/wp-content/uploads/2021/06/iliad-logo-smartphone.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:39:46Z", "content": "Iliad ha iniziato a inviare ai suoi clienti l\u2019informativa annuale sulle condizioni dell\u2019offerta sottoscritta, come stabilito dalla Delibera AGCOM 252/16/CONS. Loperatore ha gi\u00e0 contattato via email a\u2026 [+3242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "author": null, "title": "I 7 italiani tra i 500 pi\u00f9 ricchi al mondo: chi sono e cosa fanno - QuiFinanza", "description": "In testa alla classifica aggiornata \u201cBloomberg Billionaires Index\"\u00a0degli uomini e delle donne pi\u00f9 ricche al mondo rimane saldo il fondatore di Amazon Jeff Bezos con i 213 miliardi di dollari e sempre alle calcagna Elon Musk, il patron di Tesla con un patrimon\u2026", "url": "https://quifinanza.it/lifestyle/fotonotizia/7-italiani-500-classifica-ricchi-bloomberg/508937/", "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2021/07/bertelli-ferrero-berlusconi.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T13:38:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Federico Cella", "title": "Richard Branson e il volo di Virgin Galactic nello spazio: inizia l'era del turismo spaziale - Corriere della Sera", "description": "Il miliardario britannico sar\u00e0 il primo a lanciare il nuovo business. A seguirlo, il 20 luglio, sar\u00e0 Jeff Bezos che con il fratello Mark aprir\u00e0 la stagione di Blue Origin", "url": "https://www.corriere.it/tecnologia/21_luglio_10/richard-branson-diretta-volo-virgin-galactic-spazio-a8e2ec82-e168-11eb-ae33-1af84bf6220d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/10/d7538ab6-e17e-11eb-ae33-1af84bf6220d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:13Z", "content": "Se vuoi che una cosa sia fatta bene, devi fartela da solo. Richard Branson e Jeff Bezos, in rigoroso ordine di lancio, devono aver pensato cos\u00ec quando hanno deciso il modo migliore per promuovere la \u2026 [+8834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Ignazio Riccio", "title": "Cashback, gi\u00e0 pronti i ricorsi: cosa fare - ilGiornale.it", "description": "Per ricorrere contro il mancato o errato accredito c\u2019\u00e8 tempo fino a sei mesi dopo la scadenza del periodo di riferimento", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/economia/cashback-fare-reclamo-caso-errori-1961145.html", "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/styles/social/public/foto/2021/07/10/1625921724-1607491989-fotogramma-20201205140842-34869091.jpg?_=1625921724", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:00Z", "content": "C\u00e8 attesa per i rimborsi relativi al cashback dopo lo stop dello scorso primo luglio. \u00c9 cambiato il calendario delle restituzioni del denaro, inizialmente previste entro due mesi dalla fine di ciascu\u2026 [+2226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Inews24.it"}, "author": null, "title": "Monete rare, migliaia di euro per queste vecchie Lire: controllate ora! - Inews24", "description": "Sempre pi\u00f9 monete rare stanno raggiungendo valutazioni da migliaia di euro. Occhio a queste: potreste averle voi!", "url": "https://www.inews24.it/2021/07/10/monete-rare-migliaia-euro-vecchie-lire/", "urlToImage": "https://www.inews24.it/wp-content/uploads/2021/07/1-3-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:25:32Z", "content": "Sempre pi\u00f9 monete rare stanno raggiungendo valutazioni da migliaia di euro. Occhio a queste: potreste averle voi!\r\nMonete rare, queste vecchie Lire possono arrivare a valere una fortuna (Pixabay)\r\nIl\u2026 [+1697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Daniele Ciardo", "title": "Questa moneta da 100 Lire vale quanto mezzo stipendio e tutti la desiderano - Proiezioni di Borsa", "description": "Questa moneta da 100 Lire vale quanto mezzo stipendio e tutti la desiderano Quando troviamo delle monete del vecchio conio, appartenute ai nostri padri (o", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/questa-moneta-da-100-lire-vale-quanto-mezzo-stipendio-e-tutti-la-desiderano/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/05/lire-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:00Z", "content": "Quando troviamo delle monete del vecchio conio, appartenute ai nostri padri (o nonni), il primo pensiero \u00e8 quello di capire quanto valgono. Spesso, per\u00f2, si rimane un po spiazzati nello scoprire che \u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contocorrenteonline.it"}, "author": null, "title": "Prelievo bancomat nei negozi: scopriamo quanto c\u2019\u00e8 di vero - ContoCorrenteOnline.it", "description": "Presto si potrebbe arrivare ad una prospettiva di un prelievo bancomat nei negozi. Vediamo se e quando ci\u00f2 potrebbe realmente accadere", "url": "https://www.contocorrenteonline.it/2021/07/10/prelievo-bancomat-negozi/", "urlToImage": "https://www.contocorrenteonline.it/wp-content/uploads/2021/02/prelievo-bancomat-commissione.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:16:05Z", "content": "Presto si potrebbe arrivare ad una prospettiva di un prelievo bancomat nei negozi. Vediamo se e quando ci\u00f2 potrebbe realmente accadere\r\nPrelievo bancomat-commissione (Fonte foto: web)\r\nL\u2019indiscrezion\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contocorrenteonline.it"}, "author": null, "title": "Decreto Sostegni Bis, controllate il conto: in arrivo i contributi a fondo perduto - ContoCorrenteOnline.it", "description": "Buone notizie per coloro in attesa dei contributi a fondo perduto previsti con il Decreto Sostegno Bis. Sono in arrivo i primi pagamenti.", "url": "https://www.contocorrenteonline.it/2021/07/10/decreto-sostegni-bis-pagamenti-contributo/", "urlToImage": "https://www.contocorrenteonline.it/wp-content/uploads/2021/05/Soldi-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:16:04Z", "content": "Buone notizie per coloro in attesa dei contributi a fondo perduto previsti con il Decreto Sostegno Bis. Sono in arrivo, infatti, i pagamenti. Ecco cosa c\u2019\u00e8 da sapere in merito.\r\nFoto \u00a9 AdobeStock\r\nIl\u2026 [+2434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trend-online.com"}, "author": "https://www.facebook.com/marco.cagiano", "title": "Bonus 2021 senza Isee: 6.250 euro per tutti, ecco come! - Trend-online.com", "description": "Che i bonus che non prevedono l'Isee siano i pi\u00f9 interessanti \u00e8 ormai noto, ecco tutti i dettagli del nuovo bonus che pu\u00f2 far risollevare un intero settore!", "url": "https://www.trend-online.com/risparmio/bonus-senza-isee-2021-da-chiedere/", "urlToImage": "https://a.mytrend.it/risparmio/2021/07/964606/o.638838.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:53:00Z", "content": "Bonus su bonus in questo 2021, come del resto anche nel 2020. Una soluzione inevitabile a cui il Governo ha deciso di ricorrere in maniera sistematica per aiutare i soggetti, le famiglie ed i lavorat\u2026 [+10648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "Virgilio Motori", "title": "Fiat, futuro elettrico: tra le novit\u00e0 anche la Panda - Virgilio Motori", "description": "Olivier Fran\u00e7ois, CEO di Fiat e Abarth, ha parlato delle strategie per il futuro della Casa. Fiat produrr\u00e0 solo modelli elettrici a breve, si converte anche Panda.", "url": "https://motori.virgilio.it/auto/fiat-futuro-elettrico-novita-panda/165041/", "urlToImage": "https://motori.virgilio.it/wp-content/uploads/sites/4/2021/07/Fiat-Panda-futuro-elettrico.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:36:40Z", "content": "Lo scorso 8 luglio, come ben sappiamo, si \u00e8 tenuto il tanto atteso EV Day 2021, di cui abbiamo parlato nelle ultime settimane. Un evento molto importante in cui, come ci aspettavamo, sono state svela\u2026 [+2326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "author": null, "title": "Arriva a fine anno Hilbert, il sistema quantistico da 100 qubit ad atomi freddi - Hardware Upgrade", "description": "Usando laser e atomi i ricercatori di ColdQuanta sono stati capaci di realizzare un processore quantistico da 100 qubit con ampie prospettive di scalabilit\u00e0", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/sistemi/arriva-a-fine-anno-hilbert-il-sistema-quantistico-da-100-qubit-ad-atomi-freddi_99098.html", "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/Quantum_computer_720.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:31:01Z", "content": "ColdQuanta, societ\u00e0 statunitense specializzata nella manipolazione di atomi freddi, \u00e8 stata capace di creare un processore quantistico da 100 qubit usando atomi raffreddati a temperature prossime lo \u2026 [+3838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bresciatoday.it"}, "author": null, "title": "Il bonus tv \u00e8 realt\u00e0: i tre requisiti per ottenere lo sconto del 20% (fino a 100 euro) - BresciaToday", "description": "Il beneficio non sar\u00e0 legato all'Isee, ma bisogner\u00e0 rottamare una vecchia tv (e pagare il canone). Le risorse destinate alla misura sono complessivamente 250 milioni di euro", "url": "https://www.bresciatoday.it/economia/bonus-tv-2021.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T10:28:19Z", "content": "Il nuovo bonus tv \u00e8 realt\u00e0. Il ministro dello sviluppo economico Giancarlo Giorgetti ha firmato il decreto attuativo che rende operativo l'incentivo per l'acquisto di televisori compatibili con i nuo\u2026 [+5186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thewam.net"}, "author": null, "title": "Bonus matrimonio 2021: come richiederlo? - The Wam.net", "description": "Come richiedere il bonus matrimonio 2021: scopri la procedura e gli importi previsti per aziende e privati.", "url": "https://thewam.net/bonus-matrimonio-2021-come-richiederlo-detrazione/", "urlToImage": "https://thewam.net/wp-content/uploads/2021/07/bonus-matrimonio-2021-come-richiederlo-sposi-e-imprese.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:11:22Z", "content": "Bonus matrimonio 2021: come richiederlo? L\u2019 emendamento al DL Sostegni, approvato ma non ancora convertito in legge (tra poco spiegheremo che significa), \u00e8 rivolto sia alle imprese che alle future co\u2026 [+4169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hdmotori.it"}, "author": "HDmotori.it", "title": "Jeep, prime immagini della nuova Grand Cherokee 4xe Plug-in - HDmotori", "description": "La presentazione ufficiale si terr\u00e0 al Salone internazionale dell\u0092automobile di New York di fine agosto.", "url": "https://www.hdmotori.it/jeep/articoli/n540979/jeep-grand-cherokee-4xe-plug-in-immagini-lancio/", "urlToImage": "https://hd2.tudocdn.net/984477?w=1200", "publishedAt": "2021-07-10T10:07:30Z", "content": "Durante l'EV Day, Stellantis ha parlato di molti aspetti del suo progetto di elettrificazione. In particolare, ha anche approfondito i dettagli delle strategie di alcuni dei suoi marchi. Parlando di \u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "Virgilio Motori", "title": "Bentley, una nuova ibrida nella famiglia delle auto di lusso - Virgilio Motori", "description": "Bentley ha presentato un nuovo modello ibrido nel settore delle auto di lusso, la Flying Spur, con una potenza combinata di 544 cavalli.", "url": "https://motori.virgilio.it/auto/bentley-nuova-ibrida-famiglia-auto-lusso/164923/", "urlToImage": "https://motori.virgilio.it/wp-content/uploads/sites/4/2021/07/Flying-Spur-Hybrid.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:34:14Z", "content": "Bentley Motors ha presentato il suo secondo modello incentrato sulla tecnologia ibrida plug-in, che accompagner\u00e0 la transizione completa al full elettric entro il 2025. Si tratta della berlina Flying\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmattino.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Variante Delta, immunit\u00e0 solo per chi fatto due dosi di vaccino: lo studio inglese - ilmattino.it", "description": "Vaccinarsi completando il ciclo. Solo cos\u00ec si argina il pericolo variante delta. Questo vale anche per chi in precedenza \u00e8 risultato positivio al Covid. Aver superato la...", "url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/sanita/variante_delta_sintomi_italia_contagi_immunita_vaccino_news_oggi-6073050.html", "urlToImage": "https://www.ilmattino.it/photos/MED/29/75/6072975_0927_108104758.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:02:34Z", "content": "Vaccinarsi completando il ciclo. Solo cos\u00ec si argina il pericolo variante delta. Questo vale anche per chi in precedenza \u00e8 risultato positivio al Covid. Aver superato la malattia,\u00a0per via naturale, n\u2026 [+2815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quattromania.it"}, "author": null, "title": "\u201cDieselgate\u201d: Volkswagen perde e dovr\u00e0 risarcire gli italiani, 3.300 euro ad ognuno - QuattroMania", "description": "A 5 anni dallo scandalo, la sentenza che \u00e8 un risultato storico e potrebbe creare un importante precedente giuridico.", "url": "https://www.quattromania.it/2021/07/10/dieselgate-volkswagen-perde-dovra-risarcire-italiani-3-300-euro-ognuno/", "urlToImage": "https://www.quattromania.it/wp-content/uploads/2021/07/Volkswagen-marchio.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:10Z", "content": "A 5 anni dallo scandalo, un risultato storico che potrebbe creare un importante precedente giuridico.\r\nPresentazione Volkswagen al North American International Auto Show 2017 (Getty Images)\r\nVolkswag\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Vincenzo Imperatore", "title": "Le tasse prodotte durante il lockdown vanno cancellate, non rinviate. Ecco perch\u00e9 - Il Fatto Quotidiano", "description": "\"Ci sembra di trovarci dinanzi ad uno Stato solo 'creditore', anzich\u00e9 'legislatore e garante della Costituzione'\"", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/le-tasse-prodotte-durante-il-lockdown-vanno-cancellate-non-rinviate-ecco-perche/6254657/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/05/21/tasse.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:19:12Z", "content": "Non illudiamoci. Il contribuente italiano paga le tasse bestemmiando contro lo Stato. Non ha coscienza di esercitare, pagando, una vera e propria funzione sociale. Pur sforzandomi, faccio fatica a tr\u2026 [+4166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alvolante.it"}, "author": "Redazione online", "title": "La Opel illustra la sua strada verso l'auto elettrica - AlVolante", "description": "Entro il 2028 la Opel vender\u00e0 in Europa solo auto elettriche e, entro il 2024, proporr\u00e0 esclusivamente vetture ibride. Nel 2025 torna la Manta.", "url": "https://www.alvolante.it/news/opel-piani-auto-elettrica2028-manta-374195", "urlToImage": "https://immagini.alvolante.it/sites/default/files/styles/anteprima_lunghezza_640/public/news_galleria/2021/07/01-opel-manta-e-concept-516205-en-8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:07:33Z", "content": "FISSATA LA DATA - Nellevento EV Day, il gruppo Stellantis ha delineato la strategia che adotter\u00e0 per trasformare la produzione e realizzare i modelli elettrici dei suoi 14 brand (qui per saperne di p\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Perch\u00e9 la BCE ha cambiato la sua strategia sull\u2019inflazione - Il Post", "description": "Consentir\u00e0 che salga oltre al 2% per stimolare la crescita: potremmo vedere aumenti dei prezzi, ma per ora \u00e8 tutto sotto controllo", "url": "https://www.ilpost.it/2021/07/10/bce-strategia-inflazione-tassi-lagarde/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/07/AP21176282581864.jpg?x55978", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:06Z", "content": "Gioved\u00ec, la Banca centrale europea (BCE) ha svelato con largo anticipo rispetto al previsto la sua nuova strategia di politica monetaria, che entrer\u00e0 in vigore dalla prossima riunione del suo Consigl\u2026 [+6882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "VirgilioNotizie", "title": "Vaccini Covid ed effetti collaterali gravi, il nuovo report dell'Aifa - Virgilio Notizie", "description": "Il sesto rapporto di farmacovigilanza sui vaccini Covid-19 dell'Aifa fa luce sul numero di eventi avversi gravi e non gravi segnalati finora", "url": "https://notizie.virgilio.it/vaccini-covid-effetti-collaterali-sesto-report-aifa-1490350", "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/notizie.virgilio.it/cms/2021/07/vaccini-covid.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:34:00Z", "content": "\u00c8 online il nuovo rapporto di farmacovigilanza sui vaccini Covid-19, il sesto dall\u2019inizio della campagna vaccinale, sul sito dell\u2019Aifa. Il report \u00e8 stato realizzato con i dati raccolti tra il 27 dice\u2026 [+2749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Luisiana Gaita", "title": "Glifosato, la ricerca scientifica: \u201cGli studi sul rischio cancro? Non conformi agli standard\u201d - Il Fatto Quotidiano", "description": "Studi contraddittori non consentono di determinare con sicurezza quanto sia effettivamente nociva la sostanza utilizzati in diversi erbicidi come \"Roundup\" della Monsanto (ora Bayer). Nonostante l'incertezza Bruxelles valuta la possibile estensione della lice\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/10/glifosato-ricerca-studi-su-rischi-cancro-non-conformi-a-standard-internazionali-ma-in-ue-si-valuta-il-rinnovo-della-licenza-duso/6256575/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/09/glisolfato_1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:31:41Z", "content": "Mentre \u00e8 in corso una vera e propria guerra sulla questione del rinnovo dellapprovazione delluso del glifosato (dopo la scadenza del periodo in corso, prevista per la fine del 2022), arrivano nuove r\u2026 [+7858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Chiara D'Ascenzo", "title": "Ecco un incredibile trucco per rimuovere lo smalto in due minuti - Proiezioni di Borsa", "description": "Lo smalto sulle unghie \u00e8 una delle decorazioni pi\u00f9 amate del make-up femminile. Ad onor del vero dobbiamo dire per\u00f2 che lo smalto dona un aspetto sensuale", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/ecco-un-incredibile-trucco-per-rimuovere-lo-smalto-in-due-minuti/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/07/smalto.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:20:00Z", "content": "Lo smalto sulle unghie \u00e8 una delle decorazioni pi\u00f9 amate del make-up femminile. Ad onor del vero dobbiamo dire per\u00f2 che lo smalto dona un aspetto sensuale e raffinato ma solo quando \u00e8 messo nel modo \u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Emanuela Di Lorenzo", "title": "Ecco 3 consigli furbi per dire addio agli orribili capelli unti d\u2019estate - Proiezioni di Borsa", "description": "Il sudore \u00e8 indispensabile per il nostro corpo per mantenere la temperatura costante. Ma avere la testa sudata e con i capelli appiccicati \u00e8 fra le cose", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/ecco-3-consigli-furbi-per-dire-addio-agli-orribili-capelli-unti-destate/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/07/capelli-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:18:00Z", "content": "Il sudore \u00e8 indispensabile per il nostro corpo per mantenere la temperatura costante. Ma avere la testa sudata e con i capelli appiccicati \u00e8 fra le cose pi\u00f9 brutte e fastidiose dellestate. Tuttavia e\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "Virgilio Motori", "title": "La nuova rivoluzionaria hypercar Peugeot per Le Mans - Virgilio Motori", "description": "La Casa del Leone inaugura una nuova era dell'Endurance con la Peugeot 9X8. Lo scopo \u00e8 conquistare Le Mans con una vettura del tutto rivoluzionaria.", "url": "https://motori.virgilio.it/auto/nuova-rivoluzionaria-hypercar-peugeot-le-mans/164927/", "urlToImage": "https://motori.virgilio.it/wp-content/uploads/sites/4/2021/07/Peugeot-9x8-hypercar.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:24Z", "content": "Allinterno della strategia Neo-Performance di Peugeot, che punta a prestazioni che rispettino lambiente, la 9X8 \u00e8 unhypercar ibrida a trazione integrale. La nuova sportiva da pista nasce dallo sforzo\u2026 [+2593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laprovinciacr.it"}, "author": "Massimo Schettino", "title": "Galleria 25 Aprile: \u00abAffitti alti per le tasse, cos\u00ec chiudono i negozi\u00bb - La Provincia", "description": "Un proprietario: \u00ab12 mila euro di Imu, non si paga tanto nemmeno a Brescia e Milano\u00bb. La replica dell\u2019assessore Manzi: \u00abQui aliquote pi\u00f9 basse, pesa il valore degli immobili\u00bb", "url": "https://www.laprovinciacr.it/news/cronaca/360069/galleria-25-aprile-affitti-alti-per-le-tasse-cosi-chiudono-i-negozi.html", "urlToImage": "https://www.laprovinciacr.it/resizer/600/315/true/2021_07_10/1007-CremoCro12_A0dgfdgfdgfdgfgdgfdgf%2Cph01-1625899560543.jpg--galleria_25_aprile___affitti_alti_per_le_tasse__cosi_chiudono_i_negozi_.jpg?1625899561000", "publishedAt": "2021-07-10T06:51:00Z", "content": "CREMONA -\u00a0\u00abAffitti troppo alti? Per forza, con quello che pago di Imu. Cifre che ho visto solo a Cremona: neppure a Brescia o a Milano sborsiamo importi simili\u00bb. Sulla questione dello stato di salute\u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Bonus tv senza Isee: come funziona, come ottenerlo e quale televisore scegliere - Il Sole 24 ORE", "description": "Entro giugno 2022 si completer\u00e0 la transizione al digitale terrestre di seconda generazione (DVBT2). Ecco cosa dovete sapere", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/bonus-tv-senza-isee-come-funziona-come-ottenerlo-e-quale-televisore-scegliere-AEOwjsV", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/07/AEOwjsV/images/aa903d54-e08d-11eb-b2a7-2634226a51a5-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:09:48Z", "content": "3' di lettura\r\nIl ministro dello sviluppo economico Giancarlo Giorgetti ha firmato il decreto attuativo che rende operativo il bonus rottamazione Tv, che sostiene i cittadini nellacquisto di televiso\u2026 [+3725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": ".", "title": "La 500 Bev trascina Mirafiori, Stellantis punta a 140 mila veicoli - La Stampa", "description": "Il bilancio del primo semestre 2021: produzione in crescita rispetto al 2020 e anche al 2019", "url": "https://www.lastampa.it/torino/2021/07/10/news/la-500-bev-trascina-mirafiori-stellantis-punta-a-140-mila-veicoli-1.40482785", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.40482784:1625896716/OBJ117761798_1.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=bba2a11", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:59Z", "content": "Alcuni elementi positivi ma anche la certezza che si partiva da un contesto particolarmente difficile. \u00c8 un bilancio che nasconde ancora tanti punti interrogativi quello del primo semestre 2021 per S\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Petrolio record e Opec in stallo: ecco perch\u00e9 lo shale oil non si \u00e8 risvegliato - Il Sole 24 ORE", "description": "Il petrolio \u00e8 rincarato del 50% da inizio anno, ma la produzione Usa \u00e8 rimasta quasi ferma, intorno a 11 milioni di barili al giorno, due in meno rispetto al picco storico pre Covid. Un fenomeno inedito, che rischia di infiammare ulteriormente il prezzo del b\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/petrolio-record-e-opec-stallo-ecco-perche-shale-oil-non-si-e-risvegliato-AExRlwV", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/07/AExRlwV/images/5c1a80ee-e0dd-11eb-b2a7-2634226a51a5-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:18Z", "content": "4' di lettura\r\nIl petrolio sopra 75 dollari al barile e lo stallo che paralizza lOpec Plus in teoria rappresentano unoccasione doro per lo shale oil americano. Ma non \u00e8 detto che questo sia sufficien\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trend-online.com"}, "author": "https://www.facebook.com/davide.pantaleo.5", "title": "Ftse Mib: rischio nuovi ribassi. Banco BPM e Stellantis buy? - Trend-online.com", "description": "Il Ftse Mib ha violato una trendline e deve far i conti con una serie di resistenze che potranno farlo scendere ancora. La view di Alessandro Cocco.", "url": "https://www.trend-online.com/mercati/ftse-mib-banco-bpm-stellantis-tenaris/", "urlToImage": "https://a.mytrend.it/mercati/2021/07/964576/o.638807.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Di seguito riportiamo l'intervista realizzata ad Alessandro Cocco, CEO di Unicron Associates, al quale abbiamo rivolto alcune domande sull'indice Ftse Mib e su diverse blue chips.\r\nIl Ftse Mib ha rea\u2026 [+4429 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Credito cooperativo sotto esame: Iccrea e Ccb superano il test Bce - Il Sole 24 ORE", "description": "Nessuna carenza patrimoniale nemmeno nello scenario avverso. Iccrea, Cet1 da un minimo di 5,7% a 12,3%; per Ccb da 10,59% a 17,14%", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/credito-cooperativo-sotto-esame-iccrea-e-ccb-superano-test-bce-AEega0V", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/07/AEega0V/images/65d2130e-e0f1-11eb-b2a7-2634226a51a5-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:52:23Z", "content": "4' di lettura\r\nIccrea e Ccb superano gli esami Bce. Dopo oltre un anno di lavori, ieri \u00e8 giunta a conclusione la valutazione approfondita di Francoforte sui bilanci dei due maxi-gruppi cooperativi, o\u2026 [+317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornaledivicenza.it"}, "author": "Societ\u00e0 Editrice Athesis S.p.A., Societ\u00e0 Editrice Athesis S.p.A.", "title": "Compra la frutta e vince 25mila euro con la \"lotteria degli scontrini\" - Il Giornale di Vicenza", "description": "A Bassano vinti 25 mila euro con la \u201clotteria degli scontrini\u201d. La dea bendata torna a baciare i consumatori bassanesi. Questa volta,... Scopri di pi\u00f9", "url": "https://www.ilgiornaledivicenza.it/territori/bassano/compra-la-frutta-e-vince-25mila-euro-con-la-lotteria-degli-scontrini-1.8780438", "urlToImage": "https://www.ilgiornaledivicenza.it/image/policy:1.8780439:1625868326/image.jpg?f=16x9&h=450&w=800&$p$f$h$w=7061f55", "publishedAt": "2021-07-10T05:10:55Z", "content": "A Bassano vinti 25 mila euro con la lotteria degli scontrini.La dea bendata torna a baciare i consumatori bassanesi. Questa volta, ad essere premiato dalla buona sorte \u00e8 un\u00a0cliente del supermercato F\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ipsoa.it"}, "author": "Saverio Cinieri - Dottore commercialista in Brindisi", "title": "Soggetti ISA: versamenti delle imposte al 15 settembre - Ipsoa", "description": "Slitta al 15 settembre 2021, per i contribuenti ISA, il temine di versamento delle imposte risultanti dalle dichiarazioni dei redditi, IRAP e IVA, scadenti dal 30 giugno al 31 agosto 2021. E\u2019 quanto previsto da un emendamento al decreto Sostegni bis approvato\u2026", "url": "https://www.ipsoa.it/documents/fisco/dichiarazioni-fiscali/quotidiano/2021/07/10/soggetti-isa-versamenti-imposte-15-settembre", "urlToImage": "https://www.ipsoa.it/~/media/Images/Tax/Ipsoa-Quotidiano/Fisco/Dichiarazioni-fiscali/dichiarazioni-fiscali-3%20jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:06:42Z", "content": "Slitta al 15 settembre 2021, per i contribuenti ISA, il temine di versamento delle imposte risultanti dalle dichiarazioni dei redditi, IRAP e IVA, scadenti dal 30 giugno al 31 agosto 2021. E quanto p\u2026 [+6731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "esquire.com"}, "author": null, "title": "Ecco la lista completa delle case a 1 euro in Calabria, e ce ne sono di bellissime - Esquire Italia", "description": "Molte sono vicinissime alle mete turistiche che sogniamo di raggiungere quest'estate.", "url": "https://www.esquire.com/it/lifestyle/viaggi/a36979509/tutte-case-1-euro-calabria/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-496679593-1625838261.jpg?crop=1.00xw:0.711xh;0,0.213xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:30Z", "content": "Ora che finalmente \u00e8 arrivata l'estate tutti ci ritroviamo, davanti al computer, a guardare i posti pi\u00f9 belli della Calabria, una delle regioni pi\u00f9 amate di tutto il Sud Italia. Ci sono spiagge incan\u2026 [+1976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Maddalena Camera", "title": "La svolta di Philip Morris: dal tabaccaio alla farmacia - ilGiornale.it", "description": "Investe oltre un miliardo in Vectura, azienda medicale inglese leader nelle cure respiratorie", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/economia/svolta-philip-morris-tabaccaio-farmacia-1961007.html", "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/styles/social/public/foto/2021/07/10/1625897369-z24576298vjacek-olczak-prezes-ds-operacyjnych.jpg?_=1625897369", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "Nel 2001 Philip Morris dovette risarcire con 3 miliardi di dollari un uomo di 56 anni malato di cancro ai polmoni che fumava dall'et\u00e0 di 13 anni, rea di non averlo adeguatamente informato della peric\u2026 [+2621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gds.it"}, "author": "redazione", "title": "Vaccini: no da Ema e Fda alla terza dose, ma i sanitari la vogliono. Anche in Italia molti dubbi - Giornale di Sicilia", "description": "Terza dose, si o no? Gli operatori sanitari , specie quelli a pi\u00f9 a contatto con i pazienti come gli infermieri, tra i primi ad essere vaccinati contro il Covid,...", "url": "https://gds.it/articoli/cronaca/2021/07/10/vaccini-no-da-ema-e-fda-alla-terza-dose-ma-i-sanitari-la-vogliono-anche-in-italia-molti-dubbi-5b5acf82-187a-4189-b5fb-029ef3e59f0a/", "urlToImage": "https://gdsit.cdn-immedia.net/2021/03/9892aeadbcf10add8e1823c07bc86655-625x350.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:00:00Z", "content": "Terza dose, si o no? Gli operatori sanitari, specie quelli a pi\u00f9 a contatto con i pazienti come gli infermieri, tra i primi ad essere vaccinati contro il Covid, temono che la copertura vaccinale si s\u2026 [+3679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavoripubblici.it"}, "author": "Redazione tecnica", "title": "Superbonus 110% e PNRR: la proposta sulle proroghe della Commissione Europea - Lavori Pubblici", "description": "Arrivano le conferme sull\u2019orizzonte temporale di fruizione del Superbonus 110% e sulle possibilit\u00e0 di sconto in fattura e cessione del credito al 2022", "url": "https://www.lavoripubblici.it/news/superbonus-110-pnrr-proposta-proroghe-commissione-europea-26300", "urlToImage": "https://www.lavoripubblici.it/img-news/2021/proroga-superbonus-ue.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:01:14Z", "content": "Arriver\u00e0 a breve la decisione sulle proroghe al\r\nsuperbonus 110% contenute nella Legge di Bilancio\r\n2021. La Commissione Europea ha inviato la proposta di decisione di\r\nesecuzione del Consiglio relat\u2026 [+7031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "author": "QuiFinanza", "title": "Bolletta energia elettrica, sorpresa per gli italiani: chi paga di pi\u00f9 in Europa - QuiFinanza", "description": "Non \u00e8 l'Italia il Paese che paga di pi\u00f9 in bolletta in Europa e, anzi, il costo dell'energia elettrica \u00e8 inferiore rispetto alla media europea.", "url": "https://quifinanza.it/soldi/video/bolletta-energia-elettrica-italia/508901/", "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2021/07/bolletta.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:00:13Z", "content": "La nuova Relazione annuale dell\u2019Autorit\u00e0 di regolazione per energia, reti e ambiente, evidenzia un dato sorprendente che riguarda le bollettedegli italiani. A essere sotto esame sono i prezzi dell\u2019en\u2026 [+2501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Gerardo Marciano", "title": "Wall Street riparte al rialzo e ora ecco i titoli azionari sottovalutati da cavalcare - Proiezioni di Borsa", "description": "Dopo l'ultima giornata di contrattazione, ecco la strategia del nostro Ufficio Studi per i prossimi giorni: Wall Street riparte al rialzo e ora ecco i", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/wall-street-riparte-al-rialzo-e-ora-ecco-i-titoli-azionari-sottovalutati-da-cavalcare/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/07/Wall-Street.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:58:00Z", "content": "Dopo l\u2019ultima giornata di contrattazione, ecco la strategia del nostro Ufficio Studi per i prossimi giorni:\r\nWall Street riparte al rialzo e ora ecco i titoli azionari sottovalutati da cavalcare.\r\nPr\u2026 [+2293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubalfa.it"}, "author": "Giacomo Mazzarella", "title": "Stellantis: le novit\u00e0 marchio per marchio, ecco il futuro del gruppo - ClubAlfa.it - ClubAlfa.it", "description": "Cosa c\u2019\u00e8 da aspettarsi dopo che Tavares ha svelato il piano definitivo dell\u2019azienda all\u2019Elettrification Day", "url": "https://www.clubalfa.it/365357-stellantis-le-novita-marchio-per-marchio-ecco-il-futuro-del-gruppo/", "urlToImage": "https://www.clubalfa.it/wp-content/uploads/2021/05/Carlos-Tavares-Alfa-Romeo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:56:40Z", "content": "Anche Stellantis punta deciso sullelettrificazione e sulla mobilit\u00e0 sostenibile. Lo ha confermato a chiare lettere anche il CEO, Carlos Tavares ieri durante lElettrification Day 2021. Un evento attes\u2026 [+6117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "author": "Lorenzo Masini", "title": "Su la Borsa, esplode un settore ma Piazza Affari rischia il tonfo - Proiezioni di Borsa", "description": "Le Borse hanno reagito con decisione al crollo di ieri. Adesso il dubbio \u00e8 se quello di oggi pu\u00f2 essere considerato solo un rimbalzo oppure l'inizio di", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/su-la-borsa-esplode-un-settore-ma-piazza-affari-rischia-il-tonfo/", "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/wp-content/uploads/2021/02/mercati-14.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:56:00Z", "content": "Le Borse hanno reagito con decisione al crollo di ieri. Adesso il dubbio \u00e8 se quello di oggi pu\u00f2 essere considerato solo un rimbalzo oppure l\u2019inizio di una nuova risalita dei prezzi. Messa in altri t\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Tamponi ai turisti: gratis o a pagamento, le regole nei paesi europei - Il Sole 24 ORE", "description": "La Francia aveva annunciato test gratis per l\u2019estate a chi era in visita nel Paese. Ma ha ritirato l'iniziativa: \u00abManca reciprocit\u00e0 con i paesi dove i francesi vanno in vacanza\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/tamponi-gratis-turisti-danimarca-svezia-e-olanda-costi-e-regole-altri-paesi-AEgA1gV", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/07/AEgA1gV/images/2d850afc-dfec-11eb-b2a7-2634226a51a5-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:56:47Z", "content": "3' di lettura\r\nCon una mossa pensata per rilanciare il turismo, a met\u00e0 maggio il ministro francese per gli Affari europei, Cl\u00e9ment Beaune, aveva annunciato che in estate il tampone molecolare Covid s\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trend-online.com"}, "author": "https://it-it.facebook.com/pierpaolomolinengo", "title": "Sorpresa in busta paga: fino a 1.880 euro in pi\u00f9 ad agosto! - Trend-online.com", "description": "I mesi di luglio ed agosto si sono dimostrati realmente importanti per i lavoratori dipendenti, che si sono ritrovati delle belle sorprese in busta paga.", "url": "https://www.trend-online.com/pensioni-lavoro/busta-paga-sorpresa-agosto/", "urlToImage": "https://a.mytrend.it/pensioni-lavoro/2021/07/964476/o.638777.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:27:00Z", "content": "I mesi di luglio ed agosto si sono dimostrati realmente importanti per i lavoratori dipendenti, che si sono ritrovati delle belle sorprese in busta paga. Ad arricchire le loro mensilit\u00e0 ci sono anche\u2026 [+6144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moto.it"}, "author": null, "title": "Harley-Davidson presenta la LiveWire One a un prezzo bomba - Moto.it", "description": "Le caratteristiche sono pi\u00f9 o meno quelle della LiveWire e le forme gi\u00e0 le abbiamo viste. Quello che stupisce (in positivo) \u00e8 il prezzo", "url": "https://www.moto.it/elettrico/moto/harley-davidson-presenta-la-livewire-one-a-un-prezzo-bomba.html", "urlToImage": "https://img2.stcrm.it/images/25280664/800x/livewire-one-header-01.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:22:38Z", "content": "Dopo aver fondato un marchio a parte\u00a0per le sue moto elettriche, Harley-Davidson ha svelato la One, la prima nata appunto della divisione LiveWire. Le differenze con la LiveWire non sono tantissime, \u2026 [+1230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motor1 "}, "author": null, "title": "Nuovo Renault Arkana, com'\u00e8 visto dal vivo per la prima volta - Motor1 Italia", "description": "Nuovo Renault Arkana, com'\u00e8 visto dal vivo per la prima volta? Fuori \u00e8 equilibrato nelle proporzioni, dentro ha spazio da vendere. Ed \u00e8 anche full hybrid", "url": "https://it.motor1.com/reviews/518290/renault-arkana-coupe-design-prova/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/6npj7/s1/nuovo-renault-arkana-com-e-visto-dal-vivo-per-la-prima-volta.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:04Z", "content": "Le prime uscite, i primi appuntamenti mettono sempre una certa ansia: bisogna fare colpo e si ha un tempo limitato per portare a casa il risultato. Una sensazione che, da giornalisti, viviamo spesso \u2026 [+5051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "Yashu Gola", "title": "Tra 3-4 settimane Bitcoin arriver\u00e0 in un nuovo range tra 24.000$ e 29.000$, avverte analista di mercato - Cointelegraph Italia", "description": "Il trader di criptovalute Keith Wareing mette in guardia gli investitori: attualmente Bitcoin si trova in un pattern cup-and-handle inverso ribassista", "url": "https://it.cointelegraph.com/news/bitcoin-price-is-3-4-weeks-away-from-new-24k-29k-range-market-analyst-warns", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDcvYTJmZjYyODQtMjY2Yy00N2JkLWEzNTctZWIzZGQ0NTM5NGMwLmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:37:18Z", "content": "Il noto trader di criptovalute Keith Wareing ha messo in guardia gli investitori in Bitcoin (BTC) su uno scenario ribassista critico che si sta formando nel mercato.\r\nVerso linizio del mese, il trade\u2026 [+4267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "Virgilio Motori", "title": "Hyundai Tucson, il SUV di successo diventa plug-in - Virgilio Motori", "description": "Hyundai Italia ha aperto gli ordini della sua Tucson plug-in hybrid, nuova variante del SUV di successo. Il best seller propone novit\u00e0 entusiasmanti per i clienti.", "url": "https://motori.virgilio.it/auto/hyundai-tucson-suv-successo-diventa-plug-in/165023/", "urlToImage": "https://motori.virgilio.it/wp-content/uploads/sites/4/2021/07/Hyundai-Tucson-plug-in.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:58:46Z", "content": "La versione plug-in hybrid del SUV Hyundai Tucson \u00e8 stata recentemente presentata dalla Casa e oggi affianca le motorizzazioni mild-hybrid benzina e diesel, e full hybrid. La nuova Tucson plug-in com\u2026 [+6780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motor1 "}, "author": "Alberto Carmone", "title": "Dacia, il nuovo crossover a 7 posti continua a scoprirsi - Motor1 Italia", "description": "La nuova Dacia a 7 posti verr\u00e0 presentata a settembre e avr\u00e0 look e motori ripresi dalla Sandero. Foto.", "url": "https://it.motor1.com/news/519224/dacia-crossover-7-posti-foto/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/LeYwL/s1/dacia-seven-seat-model-spy-photo-front-three-quarters.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:56:29Z", "content": "Dacia sar\u00e0 presente allIAA di Monaco con tutta la gamma attuale e futura. Uno dei modelli pi\u00f9 interessanti e gi\u00e0 annunciati \u00e8 lerede della Logan e della Lodgy. Le nuove foto spia di questo nuovo cros\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quattromania.it"}, "author": null, "title": "La Guardia di Finanza sceglie Peugeot: inseguimenti da 300 km massimo - QuattroMania", "description": "Specializzata soprattutto in attivit\u00e0 e indagini economiche e patrimoniali, la Guardia di Finanza \u00e8 un corpo militare preziosissimo.", "url": "https://www.quattromania.it/2021/07/09/guardia-di-finanza-sceglie-peugeot-inseguimenti-300-km-massimo/", "urlToImage": "https://www.quattromania.it/wp-content/uploads/2021/07/Guardia-di-finanza-Getty-Images.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:04Z", "content": "Specializzata soprattutto in attivit\u00e0 e indagini economiche e patrimoniali, la Guardia di Finanza \u00e8 un corpo militare preziosissimo.\r\nLa flotta di vetture della Guardia di Finanza si arricchisce di 3\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiscali.it"}, "author": null, "title": "Il noleggio a lungo termine conviene per un privato? - Tiscali.it", "description": "Vuoi noleggiare una auto per un lungo periodo di tempo? Ecco gli aspetti da prendere in considerazione e scopri le migliori offerte!.", "url": "https://casa.tiscali.it/magazine/articoli/noleggio-lungo-termine-conviene-per-privato/02ad6bb8-e0a4-11eb-880f-005056a86fbe", "urlToImage": "https://www.tiscali.it/export/sites/tecnologia/.galleries/16/noleggio-lungo-termine-conviene.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:39:33Z", "content": "Gli aspetti da considerare quando si noleggia una automobile per un periodo di tempo prolungatoIl noleggio a lungo termine, in Italia, \u00e8 sempre pi\u00f9 diffuso. Nel 2019 ha registrato un fatturato di olt\u2026 [+6848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiorno.it"}, "author": "Il Giorno", "title": "Grandinate frequenti ma pochi si assicurano: ecco come funziona la polizza eventi naturali - IL GIORNO", "description": "Su 700.000 preventivi solo il 3,5% acquista la polizza contro i rischi del maltempo", "url": "https://www.ilgiorno.it/cronaca/grandine-polizza-eventi-naturali-1.6572331", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6572405.1625829511%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-07-09T11:18:30Z", "content": "Milano, 9 luglio 2021 - Vetri sfondati, carrozzerie ammaccatte e tettucci danneggiati: da Milano a Bergamo, da Varese a Como, tanti automobilisti lombardi si sono trovati con una brutta e costosa sor\u2026 [+2212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dmove.it"}, "author": null, "title": "Stellantis cala gli assi: Alfa diventa Alfa e-Romeo, Abarth solo elettriche, elettrificate in tutti i marchi - DMove.it", "description": "Pazzesca rivoluzione in casa Stellantis, rivelata durante l'EV Day. Alfa diventer\u00e0 espressione di elettriche e plug-in, Abarth per auto elettriche prestazionali, e pioggia di elettriche in tutti i marchi gestiti", "url": "https://www.dmove.it/news/stellantis-cala-gli-assi-alfa-diventa-alfa-e-romeo-abarth-solo-elettriche-elettrificate-in-tutti-i-marchi", "urlToImage": "https://cdn.dmove.it/images/29684/RomeoMain.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:00:00Z", "content": "Durante l'EV Day 2021, Stellantis ha rivelato i piani futuri, che come previsto comprendono un massiccio investimento nell'elettrificazione della gamma, coinvolgendo tutti i marchi gestiti derivanti \u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "author": "Redazione Sky TG24", "title": "Elon Musk, il fondatore di Tesla vive in una casa di 37 mq in affitto - Sky Tg24 ", "description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo Elon Musk, il fondatore di Tesla vive in una casa di 37 mq in affitto", "url": "https://tg24.sky.it/mondo/2021/07/09/casa-elon-musk", "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/economia/2020/11/19/elon-musk-patrimonio/musk_ansa.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:59:14Z", "content": "\u00c8 uno degli uomini pi\u00f9 ricchi del mondo, con un patrimonio di oltre 180 miliardi di dollari, e vive in un monolocale di 37 metri quadrati. Noto, oltre che per le sue imprese, per la sua eccentricit\u00e0,\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanuovasardegna.it"}, "author": "Giuseppe Centore", "title": "Starace chiude il gas in Sardegna: \"Non ha futuro, qui avete sole e vento\" - La Nuova Sardegna", "description": "L'amministratore delegato dell'Enel delinea gli scenari per l'isola:", "url": "https://www.lanuovasardegna.it/regione/2021/07/09/news/starace-chiude-il-gas-in-sardegna-non-ha-futuro-qui-avete-sole-e-vento-1.40479757", "urlToImage": "https://www.lanuovasardegna.it/image/contentid/policy:1.40479810:1625825241/122825625.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=a9f1975", "publishedAt": "2021-07-09T10:21:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Istat, a maggio primo stop dopo 5 mesi della produzione industriale. Male l\u2019auto, bene la farmaceutica - Il Fatto Quotidiano", "description": "Nel complesso le indicazioni dell'Istat sulle prospettiva economia restano positive ma, come in altri paesi, i problemi delle filiere iniziano a impattare sulla produzione delle fabbriche. Resta fortmenete positivo il confronto con lo stesso periodo del 2020 \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/07/09/istat-industria-primo-stop-a-maggio-dopo-5-mesi-male-lauto-bene-la-farmaceutica/6255928/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/07/09/industria_1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:53:00Z", "content": "Primo calo della produzione industriale italiana dopo 5 mesi. Lo scorso maggio, comunica l\u2019Istat, l\u2018indice che misura l\u2019attivit\u00e0 delle nostre fabbriche \u00e8 arretrato dell\u20191,5% rispetto ad aprile. Il co\u2026 [+1868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Alessandro Mossini", "title": "La Lamborghini perde la pazienza e porta in tribunale la paninoteca Lamburghino: scritte e simbolo copiati - Corriere della Sera", "description": "Insegna e toro richiamano  quelli dell\u2019azienda automobilistica che ora perde la pazienza", "url": "https://corrieredibologna.corriere.it/bologna/cronaca/21_luglio_09/lamborghini-perde-pazienza-porta-tribunale-paninoteca-lamburghino-scritte-simbolo-copiati-12959ee6-e096-11eb-9bcf-1a9f94386b42.shtml", "urlToImage": "https://images2-corrieredibologna.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/07/09/78e31728-e096-11eb-9bcf-1a9f94386b42.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:28:00Z", "content": "Lamborghini contro Lamburghino. E\u2019 una curiosa battaglia legale quella che la casa automobilistica di Sant\u2019Agata Bolognese sta intentando a una paninoteca di Segrate, in Lombardia, specializzata in h\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alvolante.it"}, "author": "Redazione online", "title": "Fiat: dal 2024 ogni modello avr\u00e0 la variante EV - AlVolante", "description": "Tutti i nuovi modelli della Fiat saranno anche elettrici, come la versione di serie della concept Centoventi. Dal 2024 l'Abarth far\u00e0 solo EV.", "url": "https://www.alvolante.it/news/fiat-dal-2023-24-ogni-modello-avra-variante-ev-374193", "urlToImage": "https://immagini.alvolante.it/sites/default/files/styles/anteprima_lunghezza_640/public/news_galleria/2021/07/stellantis-ev-day-2021_06-1_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:43:52Z", "content": "TRANSIZIONE ELETTRICA - Nel piano per la mobilit\u00e0 elettrica presentato da Stellantis (qui per saperne di pi\u00f9), anche la Fiatavr\u00e0 un suo importante ruolo. Il ceo di Fiat e Abarth, Olivier Fran\u00e7ois, tr\u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dmove.it"}, "author": null, "title": "Tesla Model Y, ora ha un prezzo italiano (incentivabile) con consegna a settembre - DMove.it", "description": "Dopo mesi di stallo, \u00e8 stato modificato il configuratore online di Tesla Model Y, con un nuovo prezzo, che agguanta gli incentivi, con consegna prevista a fine estate", "url": "https://www.dmove.it/news/tesla-model-y-ora-ha-un-prezzo-italiano-incentivabile-con-consegna-a-settembre", "urlToImage": "https://cdn.dmove.it/images/29673/Ymain__1_.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T08:34:00Z", "content": "Da diversi mesi \u00e8 attivo il configuratore online, anche per l'Italia, per la Tesla Model Y, auto gi\u00e0 venduta in America e in Cina, che dovrebbe arrivare nel vecchio continente solo quando sar\u00e0 attiva\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Punto-informatico.it"}, "author": "Giacomo Dotta", "title": "Super Cashback, ultime scosse (update 8 luglio) - Punto Informatico", "description": "Gli ultimi dati relativi al Cashback indicano un numero di transazioni elaborato sempre pi\u00f9 esiguo e per questo motivo la classifica sembra consolidarsi.", "url": "https://www.punto-informatico.it/super-cashback-ultime-scosse-update-8-luglio/", "urlToImage": "https://www.punto-informatico.it/app/uploads/2021/07/8luglio.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:26:15Z", "content": "L'ufficialit\u00e0 sar\u00e0 decretata soltanto nei prossimi giorni, ma ormai possiamo dirlo: la classifica del Super Cashback \u00e8 ormai ufficiosamente definita. La previsione che abbiamo proposto nei giorni sco\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pianetamountainbike.it"}, "author": "Pianeta Mountain Bike", "title": "Campionati italiani cross country: Tutti i 544 iscritti a Bielmonte - PIANETAMOUNTAINBIKE.IT", "description": "Bielmonte - Piatto (Biella): Sabato 10 giugno alle 10:00 con le gare degli amatori inizier\u00e0 l'edizione 2021 del&nbsp;Campionato italiano di mountain bike,", "url": "https://www.pianetamountainbike.it/risultati-gare-mtb/20856-campionati-italiani-xco-fci/63005-campionati-italiani-cross-country-tutti-gli-iscritti-a-bielmonte", "urlToImage": "https://elabora.pianetamountainbike.it/public/LOGHI/TOP_NEWS_CENTRALI/bielmonte.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:08:00Z", "content": "Bielmonte - Piatto (Biella): Sabato 10 giugno alle 10:00 con le gare degli amatori inizier\u00e0 l'edizione 2021 del\u00a0Campionato italiano di mountain bike,\u00a0l'ultima partenza \u00e8 prevista alle 14:00 per dare \u2026 [+1554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Tommaso Marcoli", "title": "Nuova Citro\u00ebn C3 Aircross: prova, caratteristiche e prezzo del Suv francese - La Gazzetta dello Sport", "description": "Il Suv compatto di Citro\u00ebn si aggiorna, introducendo nuovi elementi stilistici e maggiori possibilit\u00e0 di personalizzazione. La gamma motori si compone di soluzioni benzina e diesel, lasciando da parte, almeno per ora, l\u2019ibrido", "url": "https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/prove-auto/09-07-2021/nuova-citroen-c3-aircross-prova-caratteristiche-prezzo-suv-diesel-4102329487805.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2021/06/28/Motori/Foto_Motori_-_Trattate/492dc3b4-d7ec-11eb-b2b1-c23f28636d50_1200x675.jpg?v=202107091051", "publishedAt": "2021-07-09T07:32:10Z", "content": "Tommaso Marcoli\r\n9 luglio\r\n - Milano\r\nCitro\u00ebn aggiorna il Suv C3 Aircross. Veicolo inserito nel segmento dei B-Suv: il pi\u00f9 dinamico e attraente del panorama automobilistico contemporaneo. Una tendenz\u2026 [+6022 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "", "title": "La corsa dell'auto elettrica: ecco quanto vale il mercato in Europa - 24+ - Il Sole 24 ORE", "description": "La guerra alle emissioni di CO2 e lo stimolo della concorrenza di Tesla e dei pi\u00f9 agguerriti costruttori cinesi hanno spinto le case a investimenti monstre", "url": "https://24plus.ilsole24ore.com/art/la-corsa-dell-auto-elettrica-ecco-quanto-vale-mercato-europa-AEDvajV", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/Editrice/ILSOLE24ORE/ILSOLE24ORE/2021/07/09/Finanza%20e%20Mercati/ImmaginiWeb/Clipboard.png", "publishedAt": "2021-07-09T05:12:43Z", "content": null}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Claudio Gerino", "title": "Caldaie a gas, verso lo stop: l\u2019alternativa sono le pompe di calore - La Repubblica", "description": "Le emissioni prodotte dai riscaldamenti con combustibili fossili dovranno essere azzerate nel prossimo ventennio. Le alternative per\u00f2 sono gi\u00e0 di\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/green-and-blue/2021/07/10/news/caldaie_a_gas_lo_stop_nei_prossimi_anni_l_alternativa_sono_le_pompe_di_calore-305048460/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/06/09/121449027-8767a0fe-2a2f-45d3-ab96-f5faef020a8a.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:15:00Z", "content": "Il dado \u00e8 tratto. Una decisione ufficiale sar\u00e0 presa non a breve, va detto subito, ma lobiettivo di fermare tutti i sistemi di riscaldamento alimentati da combustibili fossili per abbattere le emissi\u2026 [+288 chars]"}]}