{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Bety Krause", "title": "Entenda mais sobre empr\u00e9stimos para MEI: Valores chegam a R$ 250 mil - Edital Concursos Brasil", "description": "Para movimentar ou aumentar os neg\u00f3cios.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2021/07/entenda-mais-sobre-emprestimos-para-mei-valores-chegam-a-250-mil/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/emprestimo-pessoal.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:56:10Z", "content": "A categoria Microempreendedor Individual (MEI) tem acesso a linhas de cr\u00e9dito com mais facilidades. Por\u00e9m, \u00e9 preciso ter cuidado em qualquer situa\u00e7\u00e3o, pois eles s\u00e3o necess\u00e1rios em opera\u00e7\u00f5es financeir\u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Lotof\u00e1cil: tr\u00eas apostas ganhadoras v\u00e3o receber R$ 1 milh\u00e3o; veja dezenas - UOL Not\u00edcias", "description": "Tr\u00eas apostas das cidades de Rio Branco - AC, Maraca\u00e7um\u00e9 - MA e Aracaju - SE foram as vencedoras do concurso 2278 da Lotof\u00e1cil, realizado na noite de hoje (10) em S\u00e3o Paulo. Os n\u00fameros sorteados foram 02-04-06-07-10-11-12-13-14-16-17-18-20-21-24. A Caixa i", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2021/07/10/lotofacil-2278-confira-os-numeros-do-sorteio.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fd/2016/07/15/notas-de-real-moeda-brasileira-reais-cedulas-1468609228331_v2_750x421.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:46:42Z", "content": "Tr\u00eas apostas das cidades de Rio Branco - AC, Maraca\u00e7um\u00e9 - MA e Aracaju - SE foram as vencedoras do concurso 2278 da Lotof\u00e1cil, realizado na noite de hoje (10) em S\u00e3o Paulo. Os n\u00fameros sorteados foram\u2026 [+2482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dci.com.br"}, "author": "Keila Xavier", "title": "Loteria Federal 5578: bilhete de S\u00e3o Paulo ganhar pr\u00eamio de R$ 500 mil - DCI", "description": "O sorteio da loteria Federal concurso 5578 foi realizado neste s\u00e1bado (10) e teve cinco pr\u00eamios principais", "url": "https://www.dci.com.br/financas/loterias/loteria-federal/loteria-federal-5578-bilhete-de-sao-paulo-ganhar-premio-de-500-mil/152879/", "urlToImage": "https://www.dci.com.br/wp-content/uploads/2021/07/federal-14-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:10:38Z", "content": "Neste s\u00e1bado, dia 10 de julho, uma aposta de Registro, em S\u00e3o Paulo, foi sorteada na loteria Federal concurso 5578 e ganhou o pr\u00eamio de R$ 500 mil. Al\u00e9m disso, outros quatro bilhetes foram premiados \u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mega-Sena, concurso 2.389: ningu\u00e9m acerta as seis dezenas e pr\u00eamio vai a R$ 65 milh\u00f5es - G1", "description": "Veja as dezenas sorteadas: 16 - 30 - 37 - 39 - 40 - 51. Quina teve 57 apostas ganhadoras; cada uma levar\u00e1 R$ 69.283,28.", "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2021/07/10/mega-sena-concurso-2389-resultado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:04:19Z", "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2.389 da Mega-Sena, realizado na noite deste s\u00e1bado (10) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio acumulou.\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Livecoins.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/gustavobertolu4", "title": "Brasileiro milion\u00e1rio em Dogecoin acredita que resolveu mist\u00e9rio sobre criptomoeda - Livecoins", "description": "O popularmente conhecido her\u00f3i Superman pode estar por tr\u00e1s do sucesso da Dogecoin, afirma um brasileiro que ficou milion\u00e1rio com moeda.", "url": "https://livecoins.com.br/brasileiro-milionario-em-dogecoin-acredita-que-resolveu-misterio-sobre-criptomoeda/", "urlToImage": "https://livecoins.com.br/wp-content/uploads/2021/07/Shiba-Inu-de-Superman.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:41:02Z", "content": "O Homem de A\u00e7o, popularmente conhecido como Superman, pode estar por tr\u00e1s do sucesso da Dogecoin, de acordo com Glauber Contessoto, o brasileiro que ficou milion\u00e1rio com a criptomoeda inspirada em me\u2026 [+2674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "3 formas de esconder o status \u2018online\u2019 e o digitando\u2019 no WhatsApp - Edital Concursos Brasil", "description": "Alternativas s\u00e3o recomendadas para quem quer ficar 'invis\u00edvel' na plataforma sem ter que bloquear um contato.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2021/07/3-formas-de-esconder-o-status-online-e-o-digitando-no-whatsapp/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/whatsapp-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:58:29Z", "content": "Muitos usu\u00e1rios do WhatsApp buscam mais privacidade ao utilizar o aplicativo. Isso porque os indicadores \u2018online\u2018 e \u2018digitando\u2018 apontam para a presen\u00e7a do usu\u00e1rio na plataforma, quando na verdade ele\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "G20 aprova imposto global hist\u00f3rico sobre lucro de multinacionais - HORA 7", "description": "Ministros das finan\u00e7as das maiores economias mundiais querem taxar companhias em 15% para evitar para\u00edsos fiscais", "url": "http://noticias.r7.com/economia/g20-aprova-imposto-global-historico-sobre-lucro-de-multinacionais-10072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/g20-2021-protestos-g20-2021-10072021173108541?dimensions=677x677&", "publishedAt": "2021-07-10T20:37:00Z", "content": "Os ministros das finan\u00e7as do G20 aprovaram neste s\u00e1bado (10), em Veneza, na It\u00e1lia, um acordo \"hist\u00f3rico\" para a imposi\u00e7\u00e3o de um imposto \u00e0s multinacionais, com o objetivo de acabar com os para\u00edsos fi\u2026 [+4301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Lorena de Sousa", "title": "Saiba qual o novo m\u00e9todo adotado para calcular o Serasa score - Edital Concursos Brasil", "description": "Score 2.0 lan\u00e7ado pela Serasa adota nova forma de calcular a pontua\u00e7\u00e3o dos consumidores valorizando bons h\u00e1bitos de pagamento.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2021/07/saiba-qual-o-novo-metodo-adotado-para-calcular-o-serasa-score/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/09/serasa-score-turbo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:15:30Z", "content": "A Serasa anunciou que adotou uma nova forma para calcular o score de cr\u00e9dito dos consumidores. Com o Score 2.0, o sistema vai valorizar mais os bons h\u00e1bitos de pagamento do que o hist\u00f3rico de d\u00edvidas\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Leo Fortunatti", "title": "Semana Motor1.com: Novo SUV da Kia no Brasil, novo Captur e mais - Motor1 Brasil", "description": "Veja o resumo da semana, com destaque para  o novo Captur, novo 208 mais barato, Great Wall chegando e mais.", "url": "https://motor1.uol.com.br/news/519390/semana-kia-captur-208-greatwall/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/l9oRM/s1/abre-semana-m1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:01:00Z", "content": "A onda de SUVs est\u00e1 crescendo em nosso mercado. Nesta semana, a Kia oficializou que importar\u00e1 o Stonic para nosso mercado como uma op\u00e7\u00e3o entre os compactos com motor 1.0 turbo, o mesmo que est\u00e1 no HB\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia O Globo", "title": "Empres\u00e1rio acreditam em recupera\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios em tr\u00eas meses, diz pesquisa - Economia", "description": "Fecom\u00e9rcio prev\u00ea crescimento de empresas no p\u00f3s-pandemia e acredita em recupera\u00e7\u00e3o da economia", "url": "https://economia.ig.com.br/2021-07-10/empresarios-confianca-economia-meses.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/a5/u8/85/a5u8854n4jqn8oqxzaf4mgsw4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:14:00Z", "content": "Segundo 86% dos empres\u00e1rios do com\u00e9rcio de bens, servi\u00e7o e turismo\r\nouvidos em uma pesquisa da Fecom\u00e9rcio\r\n, feita em julho, a situa\u00e7\u00e3o dos seus neg\u00f3cios deve melhorar ou melhorar muito nos pr\u00f3ximos \u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mixvale.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Portal", "title": "Qual trabalhador pode receber na Caixa o abono salarial? - Mix Vale", "description": "Qual trabalhador pode receber na Caixa o abono salarial? \u00c9 o benef\u00edcio anual do trabalhador equivalente ao valor de no m\u00e1ximo um sal\u00e1rio m\u00ednimo. \u200bInstitu\u00eddo pela Lei n\u00b0 7.998/90, o Abono Salarial equivale ao valor de, no m\u00e1ximo, um sal\u00e1rio m\u00ednimo a ser pago c\u2026", "url": "https://www.mixvale.com.br/2021/07/10/qual-trabalhador-pode-receber-na-caixa-o-abono-salarial/", "urlToImage": "https://www.mixvale.com.br/wp-content/uploads/Reuters_Direct_Media/BrazilOnlineReportBusinessNews/tagreuters.com2021binary_LYNXMPEH1O1SB-BASEIMAGE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:08:21Z", "content": "Qual trabalhador pode receber na Caixa o abono salarial? \u00c9 o benef\u00edcio anual do trabalhador equivalente ao valor de no m\u00e1ximo um sal\u00e1rio m\u00ednimo. Institu\u00eddo pela Lei n\u00b0 7.998/90, o Abono Salarial equi\u2026 [+9737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ainda vale a pena investir no PicPay com rendimento de 130% do CDI? - Edital Concursos Brasil", "description": "Empresa come\u00e7ou oferecendo percentual promocional de 210% do CDI antes das consecutivas altas da taxa b\u00e1sica de juros, a Selic.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2021/07/ainda-vale-a-pena-investir-no-picpay-com-rendimento-de-130-do-cdi/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/11/picpay-aplicativo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:57:10Z", "content": "O PicPay \u00e9 atualmente uma das carteiras digitais mais populares do pa\u00eds. Isso porque o dinheiro nela investido rende nada menos do que 130% do CDI, percentual acima da m\u00e9dia do mercado. A startup, em\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornalcontabil.com.br"}, "author": "Jorge Roberto Wrigt", "title": "Pronampe: Veja as regras e como solicitar empr\u00e9stimo - Jornal Cont\u00e1bil", "description": "O Pronampe (Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel e vai oferecer financiamento", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/pronampe-veja-as-regras-e-como-solicitar-emprestimo/", "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/SaquedoFGTS-comofuncionaecomousaressedinheiro-1024x576.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:27:29Z", "content": "O Pronampe (Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel e vai oferecer financiamento para empres\u00e1rios de todo o pa\u00eds.Ter\u00e3o direito ao cr\u00e9dito 5,3 milh\u00f5\u2026 [+3273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Empresa de Bezos alfineta Branson dizendo que seu voo espacial ser\u00e1 baixo - Tilt", "description": "A Blue Origin, empresa espacial do Jeff Bezos (fundador da Amazon), postou no Twitter uma s\u00e9rie de alfinetadas sobre a tentativa de voo espacial do bilion\u00e1rio Richard Branson, dono da Virgin Galactic. A companhia basicamente fez um quadro comparativo, mos", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2021/07/10/empresa-de-bezos-alfineta-branson-dizendo-que-seu-voo-espacial-sera-baixo.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a5/2021/05/05/jeff-bezos-fundador-da-blue-origin-e-da-amazon-1620247796156_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:24:16Z", "content": "A Blue Origin, empresa espacial do Jeff Bezos (fundador da Amazon), postou no Twitter uma s\u00e9rie de alfinetadas sobre a tentativa de voo espacial do bilion\u00e1rio Richard Branson, dono da Virgin Galactic\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "author": null, "title": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 sequer um caso comprovado de fraude\u201d, diz \u2018pai\u2019 da urna eletr\u00f4nica - O Antagonista", "description": "Em entrevista \u00e0 Cruso\u00e9, Giuseppe Janino afirmou que a \u201cgrande sacada\u201d na concep\u00e7\u00e3o do equipamento \u00e9 a aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o externa", "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/nao-ha-sequer-um-caso-comprovado-de-fraude-diz-pai-da-urna-eletronica/", "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.com/uploads/2020/11/giuseppe-janino-e-as-urnas-e1605566196141.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:17:19Z", "content": "Em sua entrevista \u00e0 Cruso\u00e9, Giuseppe Janino, considerado o pai da urna eletr\u00f4nica, afirmou a grande sacada na concep\u00e7\u00e3o do equipamento \u00e9 a sua aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o externa, como wi-fi ou bluetooth\u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Bitcoin \u00e9 um milagre matem\u00e1tico, diz Steve Wozniak, cofundador da Apple - Portal do Bitcoin", "description": "\u201cEu n\u00e3o invisto em Bitcoin, mas acredito nele para o futuro\u201d, disse Wozniak durante uma apresenta\u00e7\u00e3o na Talent Land Jalisco, uma confer\u00eancia para empreendedores de tecnologia que ocorreu esta semana, informou o El Sol de Mexico. Wozniak acrescentou que o Bitc\u2026", "url": "https://portaldobitcoin.uol.com.br/bitcoin-e-um-milagre-matematico-diz-steve-wozniak-cofundador-da-apple/", "urlToImage": "https://portaldobitcoin.uol.com.br/wp-content/uploads/2018/06/36998207703_cd3798184b_k.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:04:00Z", "content": "Eu n\u00e3o invisto em Bitcoin, mas acredito nele para o futuro, disse Wozniak durante uma apresenta\u00e7\u00e3o na Talent Land Jalisco, uma confer\u00eancia para empreendedores de tecnologia que ocorreu esta semana, i\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "author": null, "title": "\u201cO ano que vem me preocupa muito\u201d, diz ex-presidente do BC - O Antagonista", "description": "Para Ilan Goldfajn, a demora em conseguir vacinas atrasou a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do pa\u00eds", "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/o-ano-que-vem-me-preocupa-muito-diz-ex-presidente-do-bc/", "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.com/uploads/2021/07/Captura-de-Tela-2021-07-10-a\u0300s-12.54.19.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:59:37Z", "content": "Para Ilan Goldfajn, ex-presidente do Banco Central, a demora do governo Jair Bolsonaro em conseguir vacinas contra a Covid\u00a0postergou tamb\u00e9m a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Brasil. Ele disse \u00e0 Folha:\r\nPara\u2026 [+907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "author": "Diana Cheng", "title": "Com caixa robusto, Magazine Luiza pode anunciar novas aquisi\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos meses - Money Times", "description": "Para o BTG Pactual, o Magalu \u00e9 uma das vencedoras no e-commerce brasileiro (Imagem: Magazine Luiza/Divulga\u00e7\u00e3o) O Magazine Luiza (MGLU3) tem se mostrado bastante ativa em crescer de forma inorg\u00e2nica. Na quarta-feira, a companhia anunciou a compra da startup de\u2026", "url": "https://www.moneytimes.com.br/com-caixa-robusto-magazine-luiza-pode-anunciar-novas-aquisicoes-nos-proximos-meses/", "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/10/magazine-luiza.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:58:18Z", "content": "Para o BTG Pactual, o Magalu \u00e9 uma das vencedoras no e-commerce brasileiro (Imagem: Magazine Luiza/Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nO Magazine Luiza (MGLU3) tem se mostrado bastante ativa em crescer de forma inorg\u00e2nica.\u2026 [+1534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "sergioquintanilha", "title": "Corolla Cross vende o dobro do Compass nas concession\u00e1rias - Terra", "description": "Toyota Corolla Cross brilha no varejo, mas o Jeep Compass sustenta a lideran\u00e7a com as vendas diretas", "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/guia-do-carro/corolla-cross-vende-o-dobro-do-compass-nas-concessionarias,e2a3dd8198ee8618b2a61ee67c851293nfjq0msg.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/06/25/20210619_155302.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:40:57Z", "content": "O Toyota Corolla Cross j\u00e1 vende mais do que o dobro do Jeep Compass nas concession\u00e1rias. O primeiro SUV m\u00e9dio nacional da Toyota tem tido uma procura intensa nas concession\u00e1rias e registra 2,3 vezes \u2026 [+961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasautomotivas.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001004419512", "title": "Fiat Pulse j\u00e1 roda quase sem camuflagem pelo Brasil - Noticias Automotivas", "description": "O Fiat Pulse j\u00e1 est\u00e1 rodando pelo Brasil quase sem camuflagem no canal @pulseclube , feita pelo jornalista @jorgemoraes. Ap\u00f3s ter sido revelado, a marca", "url": "https://www.noticiasautomotivas.com.br/fiat-pulse-ja-roda-quase-sem-camuflagem-pelo-brasil/", "urlToImage": "https://images.noticiasautomotivas.com.br/img/f/fiat-pulse-flagra-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:23:26Z", "content": "O Fiat Pulse j\u00e1 est\u00e1 rodando pelo Brasil quase sem camuflagem no canal @pulseclube , feita pelo jornalista @jorgemoraes. Ap\u00f3s ter sido revelado, a marca italiana arrancou a caixa de \u201cpapel\u00e3o\u201d do cros\u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Helena Arida", "title": "Lotus Emira ser\u00e1 o \u00faltimo com motor a combust\u00e3o da marca inglesa - Motor1 Brasil", "description": "A Lotus \u00e9 mais uma das montadoras empenhadas a iniciar as produ\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos zero emiss\u00e3o, e lan\u00e7a seu \u00faltimo modelo a combust\u00e3o, o Emira 2022.", "url": "https://motor1.uol.com.br/news/519046/lotus-emira-ultimo-motor-combustao/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/l9onE/s1/lotus-emira-2022.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:00:00Z", "content": "A Lotus \u00e9 mais uma entre as diversas fabricantes que ir\u00e3o aderir \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de carros com zero emiss\u00e3o, e j\u00e1 tem data para lan\u00e7ar o Emira, seu \u00faltimo modelo com motor a combust\u00e3o.\r\nApesar de j\u00e1 ter s\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil receber\u00e1 US$ 15 bilh\u00f5es pelo pacote de liquidez do FMI - Valor Econ\u00f4mico", "description": "O G20 pediu neste s\u00e1bado (10) para o Fundo Monet\u00e1rio Internacional implementar at\u00e9 o fim de agosto a libera\u00e7\u00e3o de liquidez de US$ 650 bilh\u00f5es para os pa\u00edses membros do FMI, para ajudar as na\u00e7\u00f5es mais pobres a acelerarem o acesso a vacinas contra a pandemia", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/07/10/brasil-receber-us-15-bilhes-pelo-pacote-de-liquidez-do-fmi.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uCcotpW4iZdgLLt3tSXSEMv5K-A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/r/d/OOGQrrSSy6ATPkVLhEtg/dolarpixa4.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:54:11Z", "content": "O G20 pediu neste s\u00e1bado (10) para o Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI) implementar at\u00e9 o fim de agosto a libera\u00e7\u00e3o de liquidez de US$ 650 bilh\u00f5es para os pa\u00edses membros do Fundo, para ajudar os pa\u00ed\u2026 [+190 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Burger King assume opera\u00e7\u00f5es da Domino's Pizza no mercado brasileiro - G1", "description": "Transa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 submetida \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Cade e dos acionistas das duas companhias, mas deve ser encerrada ainda este ano.", "url": "https://g1.globo.com/economia/negocios/noticia/2021/07/10/burger-king-assume-operacoes-da-dominos-pizza-no-mercado-brasileiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eqDNHKmtCs4s36kYTms-qHgpJog=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/o/C/WcmUIESfKcSRDTyLRX4w/16997923-1360856833936647-9220174549613379312-n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:47:19Z", "content": "A BK Brasil, dona das redes de fast food Burger King e Popeyes no Brasil, anunciou na noite desta sexta-feira (9) a compra das opera\u00e7\u00f5es da DP Brasil, m\u00e1ster franqueada da Domino's Pizza. A transa\u00e7\u00e3o\u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "Tecnologia de reconhecimento facial chega a 20 estados - Olhar Digital", "description": "Com o sistema de reconhecimento facial, \u00c3\u00a9 poss\u00c3\u00advel identificar um rosto em segundos. Por\u00c3\u00a9m, o algoritmo utilizado ainda n\u00c3\u00a3o \u00c3\u00a9 100% preciso", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/10/seguranca/tecnologia-de-reconhecimento-facial-chega-a-20-estados/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/06/Reconhecimento-facial.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:00Z", "content": "A pol\u00c3\u00aamica tecnologia de reconhecimento facial est\u00c3\u00a1 sendo utilizada ou em vias de implementa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o em 20 estados brasileiros, de acordo com um levantamento feito pela Folha de S. Paulo.\r\nCom ela, si\u2026 [+3320 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Motoristas s\u00e3o surpreendidos com gasolina vendida a R$ 5,79 em Manaus - Portal do Holanda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3LnBvcnRhbGRvaG9sYW5kYS5jb20uYnIvbWFuYXVzL21vdG9yaXN0YXMtc2FvLXN1cnByZWVuZGlkb3MtY29tLWdhc29saW5hLXZlbmRpZGEtci01NzktZW0tbWFuYXVz0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Minerador de bitcoin fica milion\u00e1rio ap\u00f3s ganhar sozinho recompensa de bloco - Portal do Bitcoin", "description": "Uma pessoa conseguiu minerar sozinha um bloco de bitcoin e faturar uma recompensa de 6.25 BTC que equivale a R$ 1,1 milh\u00e3o.", "url": "https://portaldobitcoin.uol.com.br/minerador-de-bitcoin-fica-milionario-apos-ganhar-sozinho-recompensa-de-bloco/", "urlToImage": "https://portaldobitcoin.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/07/shutterstock_707873644.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:00Z", "content": "Em um fen\u00f4meno raro, um minerador sortudo conseguiu sozinho um bloco de bitcoin inteiro e faturar uma recompensa de 6.25 BTC que, na atual cota\u00e7\u00e3o da criptomoeda, equivale a R$ 1,1 milh\u00e3o. \r\nO bloco \u2026 [+2532 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "FGTS 2021: CAIXA vai liberar saque emergencial ou saque-anivers\u00e1rio? - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL2ZndHMtMjAyMS1jYWl4YS12YWktbGliZXJhci1zYXF1ZS1lbWVyZ2VuY2lhbC1vdS1zYXF1ZS1hbml2ZXJzYXJpby_SAWhodHRwczovL25vdGljaWFzY29uY3Vyc29zLmNvbS5ici9mZ3RzLTIwMjEtY2FpeGEtdmFpLWxpYmVyYXItc2FxdWUtZW1lcmdlbmNpYWwtb3Utc2FxdWUtYW5pdmVyc2FyaW8vYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:14:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aeroin.net"}, "author": "Murilo Basseto", "title": "Lufthansa d\u00e1 b\u00f4nus de 35 mil euros a pilotos de Airbus A380, para que n\u00e3o mais voem - AEROIN", "description": "Os pilotos \"do tipo Airbus A380 que deixar\u00e1 de ser utilizado pela Lufthansa\" receber\u00e3o um b\u00f4nus especial de 35.000 euros.", "url": "https://www.aeroin.net/lufthansa-da-bonus-de-35-mil-euros-a-pilotos-de-airbus-a380-para-que-nao-mais-voem/", "urlToImage": "https://www.aeroin.net/wp-content/uploads/2021/04/Lufthansa-A380-Frente-21041602.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:25:10Z", "content": "Airbus A380 \u2013 Imagem: Lufthansa\r\nEnquanto a grande companhia a\u00e9rea alem\u00e3 Lufthansa volta atr\u00e1s em seus planos de aposentadoria dos quadrimotores Airbus A340-600 e Boeing 747-400, colocando algumas un\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Mega-Sena acumulada deve pagar hoje pr\u00eamio de R$ 40 milh\u00f5es - Correio Braziliense", "description": "O sorteio ser\u00e1 realizado a partir das 20h, no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no Terminal Rodovi\u00e1rio do Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo.", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/2021/07/4936748-mega-sena-acumulada-deve-pagar--hoje--premio-de-rs-40-milhoes.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/675x450/1_mega_sena_111220202168-6752572.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:00Z", "content": "O Concurso 2.389 da Mega-Sena pode pagar neste\u00a0s\u00e1bado\u00a0(10) um pr\u00eamio de R$ 40 milh\u00f5es a quem acertar sozinho as seis dezenas. O sorteio ser\u00e1 realizado a partir das 20h, no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no T\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Indicadores iniciais de junho antecipam mais um m\u00eas positivo para a atividade no pa\u00eds - Valor Econ\u00f4mico", "description": "Expectativa \u00e9 que a atividade ganhe mais tra\u00e7\u00e3o no terceiro trimestre, ajudada n\u00e3o s\u00f3 pelo avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m pelo ponto de partida mais elevado deixado por junho", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/07/10/indicadores-iniciais-de-junho-antecipam-mais-um-mes-positivo-para-a-atividade-no-pais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GabtUhncghie2ykQkJkIrmmF1x0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/3/tGnYqfQMWXWUVohCQiQg/close-up-1853057-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:05:35Z", "content": "Depois dos bons resultados da produ\u00e7\u00e3o industrial e das vendas em maio, grande parte dos indicadores antecedentes sinaliza que o n\u00edvel de atividade seguiu em terreno positivo em junho, refletindo a c\u2026 [+225 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "A conta de luz subiu. Vale a pena optar pela solar? - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHBzOi8vZWNvbm9taWEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsYS1jb250YS1kZS1sdXotc3ViaXUtdmFsZS1hLXBlbmEtb3B0YXItcGVsYS1zb2xhciw3MDAwMzc3NDI0NNIBcGh0dHBzOi8vZWNvbm9taWEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsYS1jb250YS1kZS1sdXotc3ViaXUtdmFsZS1hLXBlbmEtb3B0YXItcGVsYS1zb2xhciw3MDAwMzc3NDI0NC5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T11:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "A revolu\u00e7\u00e3o das (e nas) fintechs - InfoMoney", "description": "As startups t\u00eam enormes expectativas para o Open Banking e devem ser os motores de grandes mudan\u00e7as no mercado financeiro \u2013 mas n\u00e3o do dia para a noite", "url": "https://www.infomoney.com.br/especiais/ed03/open-banking-a-revolucao-das-e-nas-fintechs/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/cropped-XP-Leonardo-Medeiros010-1.jpg?fit=1280%2C719&quality=90&strip=all", "publishedAt": "2021-07-10T10:59:23Z", "content": "Em 1996, Sergey Brin e Larry Page tiveram a ideia de criar uma nova maneira de fazer pesquisas na internet.\r\nOs dois faziam doutorado na Universidade Stanford. O paper que descreveu o funcionamento d\u2026 [+9944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jb.com.br"}, "author": "Jornal do Brasil", "title": "Maior complexo de energia solar do pa\u00eds \u00e9 inaugurado em Pernambuco - Jornal do Brasil", "description": ".", "url": "https://www.jb.com.br/acervo/2021/07/1031393-maior-complexo-de-energia-solar-do-pais-e-inaugurado-em-pernambuco--fotos-video.html", "urlToImage": "https://midias.jb.com.br/_midias/jpg/2021/07/10/606x403/1_17758745-613342.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:59:00Z", "content": "Foi inaugurado nessa sexta (9)\u00a0o complexo de usinas solares Br\u00edgida, Bom Nome e Belmonte, no munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte, em Pernambuco.\u00a0\r\nO empreendimento, anunciado em abril de 2019, pertence\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Gestora global respons\u00e1vel por US$ 730 bi recomenda ajustes nas carteiras de renda fixa, com alta dos juros nos EUA no horizonte - InfoMoney", "description": "AllianceBernstein sugere diversifica\u00e7\u00e3o em mercados emergentes menos afetados pela pandemia", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/gestora-global-responsavel-por-us-730-bi-recomenda-ajustes-nas-carteiras-de-renda-fixa-com-alta-dos-juros-nos-eua-no-horizonte/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/04/diversificar.jpg?fit=1920%2C816&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-07-10T10:30:56Z", "content": "Diversifica\u00e7\u00e3o global \r\nS\u00c3O PAULO Um dos grandes temas, talvez o principal deles, a permear as discuss\u00f5es no mercado financeiro durante os \u00faltimos meses diz respeito ao risco de alta da infla\u00e7\u00e3o e do\u2026 [+5641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itatiaia.com.br"}, "author": "R\u00e1dio Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas", "title": "Anvisa alerta para confirma\u00e7\u00e3o de casos de doen\u00e7as ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 - R\u00e1dio Itatiaia", "description": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) divulgou comunicado alertando para casos registrados em outro...", "url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/anvisa-alerta-para-confirmacao-de-casos-de-doencas-apos-vacinacao-contra-a-covid-19", "urlToImage": "https://www.itatiaia.com.br/admin/Conteudo/noticias/172770/744x500/11-11-2020sedeanvisa.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:25:00Z", "content": "Foto: Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil\r\nImagem meramente ilustrativa\r\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) divulgou comunicado alertando para casos registrados em outros pa\u00edses de inflam\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motociclismoonline.com.br"}, "author": null, "title": "Royal Enfield Meteor 350 chega para reinar sozinha - Motociclismo Online", "description": "O lan\u00e7amento da Meteor 350 mostra que a Royal Enfield segue dando cartadas para continuar crescendo e se consolidando como uma das maiores do mundo, e o", "url": "https://www.motociclismoonline.com.br/testes/royal-enfield-meteor-350-chega-para-reinar-sozinha/", "urlToImage": "https://media.motociclismoonline.com.br/uploads/2021/07/meteor-350-9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:55Z", "content": "O lan\u00e7amento da Meteor 350 mostra que a Royal Enfield segue dando cartadas para continuar crescendo e se consolidando como uma das maiores do mundo, e o Brasil est\u00e1 nos planos da marca, isso \u00e9 fato.\r\u2026 [+4580 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pizzaiolo do interior do Cear\u00e1 prepara pizza de pequi e atrai clientes de v\u00e1rios estados - G1", "description": "Tilon, como \u00e9 conhecido o comerciante, gosta de fazer pizzas com sabores diferentes como a de borda de coxinha que fez sucesso entre os clientes de Miss\u00e3o Velha, no interior do Cear\u00e1", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2021/07/10/pizzaiolo-do-interior-do-ceara-prepara-pizza-de-pequi-e-atrai-clientes-de-varios-estados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mDvnNMqleXF-uPtyzK4cBG8Uz18=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/W/W/wGKoNbTrOOhUkldl7CrA/whatsapp-image-2021-07-09-at-17.14.19-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:35Z", "content": "Um dos lanches mais tradicionais na hora da fome, a pizza permanece at\u00e9 hoje na escolha dos consumidores. Ainda assim a inova\u00e7\u00e3o dos pizzaiolos sempre oferecem novos e ex\u00f3ticos sabores. E no dia mund\u2026 [+3431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Ind\u00fastria da motocicleta acredita em crescimento no segundo semestre - Folha de S.Paulo", "description": "Entidade que representa fabricantes deve elevar previs\u00e3o de alta", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardosodre/2021/07/industria-da-motocicleta-acredita-em-crescimento-no-segundo-semestre.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/02/06/15494881235c5b4ffbc1383_1549488123_3x2_xl.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "O setor das duas rodas mant\u00e9m o otimismo para o segundo semestre. Enquanto a ind\u00fastria de autom\u00f3veis revisa para baixo suas previs\u00f5es de crescimento, a Abraciclo, que re\u00fane fabricantes de motocicleta\u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Sik\u00eara Jr perdeu 43 patrocinadores ap\u00f3s fala homof\u00f3bica - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvZ3VpbGhlcm1lLWFtYWRvL3Npa2VyYS1qci1wZXJkZXUtNDMtcGF0cm9jaW5hZG9yZXMtYXBvcy1mYWxhLWhvbW9mb2JpY2HSAW5odHRwczovL3d3dy5tZXRyb3BvbGVzLmNvbS9jb2x1bmFzL2d1aWxoZXJtZS1hbWFkby9zaWtlcmEtanItcGVyZGV1LTQzLXBhdHJvY2luYWRvcmVzLWFwb3MtZmFsYS1ob21vZm9iaWNhP2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia acelera digitaliza\u00e7\u00e3o e bancos acirram briga por clientes - G1", "description": "Empresas digitais do setor receberam novos aportes, venderam fatias relevantes para bancos internacionais e captaram recursos no mercado financeiro com o objetivo de fortalecer seu caixa e ampliar a gama de servi\u00e7os em busca de novos correntistas.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/07/10/pandemia-acelera-digitalizacao-e-bancos-acirram-briga-por-clientes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PYRFr3Au28GluUJCxnDCaOuI0kw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/9/7/s6iMPeRBOwmJ3RbuxtQQ/montagembancos.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:51Z", "content": "A pandemia de coronav\u00edrus acelerou a digitaliza\u00e7\u00e3o do setor banc\u00e1rio. Hoje, esse segmento da economia, extremamente concentrado no passado, v\u00ea o fortalecimento de novas empresas digitais e o acirrame\u2026 [+6744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "A\u00e9reas querem avi\u00e3o a jato com apenas um piloto a bordo. Isso \u00e9 seguro? - UOL", "description": "Os avi\u00f5es comerciais de grande porte s\u00e3o operados, na atualidade, por dois pilotos. Esse n\u00famero \u00e9 bem menor do que a quantidade de pessoas que voavam na cabine de comando antigamente (cujo total chegava a cinco), e a possibilidade \u00e9 que se reduza mais ain", "url": "https://economia.uol.com.br/todos-a-bordo/2021/07/10/empresas-atuam-para-jatos-comerciais-serem-operados-por-apenas-um-piloto.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/24/2016/12/21/desenho-de-pilotos-na-cabine-do-aviao-aviacao-1482330148239_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Os avi\u00f5es comerciais de grande porte s\u00e3o operados, na atualidade, por dois pilotos. Esse n\u00famero \u00e9 bem menor do que a quantidade de pessoas que voavam na cabine de comando antigamente (cujo total cheg\u2026 [+5295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Quanto custa morar em uma casa como a de Elon Musk, com 36 m\u00b2? - UOL", "description": "O bilion\u00e1rio Elon Musk, CEO da SpaceX e da Tesla, \u00e9 o segundo homem mais rico do mundo, ficando atr\u00e1s apenas de Jeff Bezos, o fundador da gigante do com\u00e9rcio eletr\u00f4nico Amazon, de acordo com o ranking feito pela Forbes, em 2021.Apesar de sua fortuna ser e", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2021/07/10/quanto-custa-morar-em-uma-casa-como-a-de-elon-musk-com-36-m.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/de/2020/11/25/elon-musk-1606340497634_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "O bilion\u00e1rio Elon Musk, CEO da SpaceX e da Tesla, \u00e9 o segundo homem mais rico do mundo, ficando atr\u00e1s apenas de Jeff Bezos, o fundador da gigante do com\u00e9rcio eletr\u00f4nico Amazon, de acordo com o rankin\u2026 [+4853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeroflap.com.br"}, "author": "http://facebook.com/aeroflap", "title": "Azul, GOL e LATAM est\u00e3o com uma promo\u00e7\u00e3o de passagens a\u00e9reas neste fim de semana - Aeroflap", "description": "As tr\u00eas maiores companhias a\u00e9reas do Brasil (Azul, GOL e LATAM) est\u00e3o com uma promo\u00e7\u00e3o de passagens a\u00e9reas para este final de semana.", "url": "https://www.aeroflap.com.br/azul-gol-e-latam-estao-com-uma-promocao-de-passagens-aereas-neste-fim-de-semana-2/", "urlToImage": "https://www.aeroflap.com.br/wp-content/uploads/2021/02/Patio-2-Janeiro-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:26:49Z", "content": "As tr\u00eas maiores companhias a\u00e9reas do Brasil (Azul, GOL e LATAM) est\u00e3o com uma promo\u00e7\u00e3o de passagens a\u00e9reas para este final de semana.\u00a0\r\nConfira abaixo alguns dos pre\u00e7os reduzidos, e decida com qual c\u2026 [+2821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "author": "Let\u00edcia Fontes", "title": "Em 45 anos, unidade da Fiat em Betim se tornou protagonista do setor - O Tempo", "description": "Complexo da cidade mineira \u00e9 o maior da Am\u00e9rica Latina e um dos maiores do mundo; em Minas, s\u00e3o fabricados tr\u00eas dos modelos mais vendidos no Brasil", "url": "https://www.otempo.com.br/economia/em-45-anos-unidade-da-fiat-em-betim-se-tornou-protagonista-do-setor-1.2510837", "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2510840:1625880156/WhatsApp%20Image%202021-07-09%20at%2022.11.43.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=e29a1ce", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Em julho de 1976, a Fiat mudou completamente a hist\u00f3ria da ind\u00fastria no pa\u00eds e do Estado quando inaugurou sua primeira f\u00e1brica no Brasil, em Betim, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte. Mas, pas\u2026 [+5071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Plano de sa\u00fade: desconto vale a partir do anivers\u00e1rio do contrato - HORA 7", "description": "Reajuste negativo de 8,19%, estabelecido pela ANS, ser\u00e1 aplicado pelas operadoras de forma retroativa desde maio", "url": "http://noticias.r7.com/economia/economize/plano-de-saude-desconto-vale-a-partir-do-aniversario-do-contrato-10072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/freepik-plano-de-saude-convenio-medico-medico-hospital-09072021175230943?dimensions=677x369&&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;resize=677x369&amp;crop=1001x545+0+22", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:04Z", "content": "Usu\u00e1rios dos planos de sa\u00fade individuais come\u00e7ar\u00e3o a sentir os descontos nas parcelas a partir do m\u00eas de anivers\u00e1rio do contrato com a operadora. Na quinta-feira (8), a ANS (Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade\u2026 [+4268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Cear\u00e1 e Rio s\u00e3o os que mais perderam empregados na pandemia - Folha de S.Paulo", "description": "Popula\u00e7\u00e3o ocupada encolheu em 24 das 27 unidades da Federa\u00e7\u00e3o", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/07/ceara-e-rio-sao-os-que-mais-perderam-empregados-na-pandemia.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/09/30/16014883365f74c5d02ce94_1601488336_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:15:00Z", "content": "Em um ano, a popula\u00e7\u00e3o ocupada encolheu no mercado de trabalho de 24 das 27 unidades da Federa\u00e7\u00e3o. O menor n\u00edvel de empregos, verificado na compara\u00e7\u00e3o entre o primeiro trimestre de 2020 e igual per\u00edo\u2026 [+6211 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cart\u00e3o Ultravioleta Nubank: Saiba como solicitar e quais as vantagens - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRmh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL2NhcnRhby11bHRyYXZpb2xldGEtbnViYW5rLXZhbnRhZ2Vucy_SAUpodHRwczovL25vdGljaWFzY29uY3Vyc29zLmNvbS5ici9jYXJ0YW8tdWx0cmF2aW9sZXRhLW51YmFuay12YW50YWdlbnMvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T00:30:44Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "PIX fica em 2\u00ba na prefer\u00eancia dos brasileiros em pagamentos - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL3BpeC1wcmVmZXJlbmNpYS1icmFzaWxlaXJvcy1wYWdhbWVudG9zL9IBTGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL3BpeC1wcmVmZXJlbmNpYS1icmFzaWxlaXJvcy1wYWdhbWVudG9zL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T23:08:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasautomotivas.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001004419512", "title": "Abarth ser\u00e1 100% el\u00e9trica e Fiat ter\u00e1 cinco modelos at\u00e9 2024 - Noticias Automotivas", "description": "O EV Day da Stellantis revelou o que a Fiat quer dos pr\u00f3ximos anos em eletrifica\u00e7\u00e3o, incluindo a\u00ed a Abarth. Mas, antes que algu\u00e9m aqui possa se empolgar,", "url": "https://www.noticiasautomotivas.com.br/abarth-sera-100-eletrica-e-fiat-tera-cinco-modelos-ate-2024/", "urlToImage": "https://images.noticiasautomotivas.com.br/img/f/fiat-eletricos-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:29:21Z", "content": "O EV Day da Stellantis revelou o que a Fiat quer dos pr\u00f3ximos anos em eletrifica\u00e7\u00e3o, incluindo a\u00ed a Abarth. Mas, antes que algu\u00e9m aqui possa se empolgar, as novidades da marca italiana n\u00e3o se aplicam\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "author": "Reuters", "title": "Cade aprova sem restri\u00e7\u00f5es venda da Copel Telecom \u00e0 Bordeaux - Money Times", "description": "Os ativos de telecomunica\u00e7\u00f5es da Copel foram vendidos \u00e0 Bordeaux por R$ 2,395 bilh\u00f5es (Imagem: Arquivo/ S\u00f4nia Baiocchi) A superintend\u00eancia-geral do Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (Cade) aprovou sem restri\u00e7\u00f5es a aquisi\u00e7\u00e3o da Copel Telecomunica\u00e7\u00f5es\u2026", "url": "https://www.moneytimes.com.br/cade-aprova-sem-restricoes-venda-da-copel-telecom-a-bordeaux/", "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2021/01/1-113.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:54:11Z", "content": "Os ativos de telecomunica\u00e7\u00f5es da Copel foram vendidos \u00e0 Bordeaux por R$ 2,395 bilh\u00f5es (Imagem: Arquivo/ S\u00f4nia Baiocchi)\r\nA superintend\u00eancia-geral do Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (Cade)\u2026 [+757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portal6.com.br"}, "author": null, "title": "CAOA puxa crescimento da ind\u00fastria local e faz Goi\u00e1s liderar em ranking do IBGE - Portal 6 An\u00e1polis", "description": "Portal 6 CAOA puxa crescimento da ind\u00fastria local e faz Goi\u00e1s liderar em ranking do IBGE", "url": "https://portal6.com.br/2021/07/09/caoa-puxa-crescimento-da-industria-local-e-faz-goias-liderar-em-ranking-do-ibge/", "urlToImage": "https://portal6.com.br/wp-content/uploads/2021/07/WhatsApp-Image-2021-07-09-at-13.35.24.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T21:20:23Z", "content": "Os n\u00fameros da economia referentes ao m\u00eas de maio s\u00e3o animadores para Goi\u00e1s e, especialmente, para An\u00e1polis.\r\nRespons\u00e1vel pelo levantamento, o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) ap\u2026 [+1528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "author": "Reuters", "title": "Wall Street fecha em m\u00e1ximas recordes. Veja quais a\u00e7\u00f5es puxaram a alta - Money Times", "description": "Foco econ\u00f4mico se recupera em Wall Street, ap\u00f3s preocupa\u00e7\u00f5es sobre o crescimento dos Estados Unidos (Imagem: Reuters/Brendan McDermid) Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios dos Estados Unidos dispararam para m\u00e1ximas recordes de fechamento nesta sexta-feira, c\u2026", "url": "https://www.moneytimes.com.br/wall-street-fecha-em-maximas-recordes-veja-quais-acoes-puxaram-a-alta/", "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/08/1-176.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:14:19Z", "content": "Foco econ\u00f4mico se recupera em Wall Street, ap\u00f3s preocupa\u00e7\u00f5es sobre o crescimento dos Estados Unidos (Imagem: Reuters/Brendan McDermid)\r\nOs tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios dos Estados Unidos dispar\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalrural.com.br"}, "author": null, "title": "Milho: ap\u00f3s geadas, consultoria reduz estimativa de produ\u00e7\u00e3o da safrinha para 2021 - Canal Rural", "description": "Safras & Mercado estima safra 22% menor, considerando os efeitos das geadas que atingiram parte do Centro-Sul no final de junho", "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/milho-safras-reduz-projecao-2a-safra/", "urlToImage": "https://imagens-cdn.canalrural.com.br/wp-content/uploads/Geada-4-corte.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:45:00Z", "content": "A produ\u00e7\u00e3o de milho da segunda safra 2021, ou safrinha, da regi\u00e3o Centro-Sul dever\u00e1 totalizar 56,75 milh\u00f5es de toneladas, com um recuo de 22,8% sobre o volume colhido no ano passado, de 73,48 milh\u00f5es\u2026 [+989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s reclamar do pre\u00e7o, 140 incorporadoras importam 20 mil toneladas de a\u00e7o da Turquia - Folha de S.Paulo", "description": "Mat\u00e9ria-prima foi nacionalizada nesta sexta em Santa Catarina", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/07/apos-reclamar-do-preco-140-incorporadoras-importam-20-mil-toneladas-de-aco-da-turquia.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/09/162586042260e8a946d14b3_1625860422_3x2_xl.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:00Z", "content": "Depois de passar meses reclamando do pre\u00e7o e da escassez do a\u00e7o, quase 140 incorporadoras de oito estados receberam uma carga da mat\u00e9ria-prima importada, em Santa Catarina. O volume de 20 mil tonelad\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seudinheiro.com"}, "author": "Let\u00edcia Fl\u00e1via Pinheiro", "title": "Bitcoin est\u00e1 com p\u00e9 na cova? A bola da vez \u00e9 outra criptomoeda que j\u00e1 subiu mais de 100% em julho e pode se multiplicar ainda mais nos pr\u00f3ximos dias - Seu Dinheiro", "description": "Ap\u00f3s meses turbulentos no mercado de criptomoedas, o analista que j\u00e1 entregou +1700% de lucro esses ativos, Andr\u00e9 Franco, defende que o timing para investir em cripto ainda n\u00e3o acabou; Inclusive, ele encontrou uma nova oportunidade - uma moeda fora do radar q\u2026", "url": "https://www.seudinheiro.com/2021/patrocinado/empiricus/bitcoin-esta-com-pe-na-cova-a-bola-da-vez-e-outra-criptomoeda-que-ja-subiu-mais-de-100-em-julho-e-pode-se-multiplicar-ainda-mais-nos-proximos-dias-brdlp034/", "urlToImage": "https://media.seudinheiro.com/uploads/2021/07/Bitcoin-Zumbi-Ressuscitando-Cemit\u00e9rio-v2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:12:54Z", "content": "Durante os \u00faltimos meses, vimos o bitcoin, principal criptomoeda do mundo, despencar de pre\u00e7o.Comparando com a m\u00e1xima hist\u00f3rica de US$ 63 mil alcan\u00e7ada pela moeda em abril deste ano, o bitcoin caiu m\u2026 [+8238 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Maior produtor de energia e\u00f3lica no pa\u00eds, RN lidera contrata\u00e7\u00f5es em novo leil\u00e3o nacional - G1", "description": "Previs\u00e3o \u00e9 de investimentos superiores a R$ 1,4 bilh\u00e3o em 20 projetos. Estado lidera produ\u00e7\u00e3o da energia e\u00f3lica com mais de 5 GW de pot\u00eancia instalada.", "url": "https://g1.globo.com/rn/rio-grande-do-norte/noticia/2021/07/09/maior-produtor-de-energia-eolia-no-pais-rn-lidera-contratacoes-em-novo-leilao-nacional.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_xsvgnuLgZ8ue3tKNN-NygjXEe4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/k/DRKLYXSi2JgzHDbBT5cQ/tourinhos-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:12:53Z", "content": "Maior produtor de energia e\u00f3lica no pa\u00eds, o Rio Grande do Norte liderou as contrata\u00e7\u00f5es em um novo leil\u00e3o nacional para contrata\u00e7\u00e3o de energia, realizado pela Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (An\u2026 [+1613 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Conselho do Banco do Brasil aprova mudan\u00e7a em estrutura organizacional - G1", "description": "Segundo o banco, objetivo \u00e9 'obter maior especializa\u00e7\u00e3o no atendimento, racionaliza\u00e7\u00e3o de processos e equil\u00edbrio no \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o das vice-presid\u00eancias'.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/07/09/conselho-do-banco-do-brasil-aprova-mudanca-em-estrutura-organizacional.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/245nqSUxVTPPnIDaNcb68ftSpB4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/k/w/rMPO1QRvAs5dDo4AYc2w/2020-02-13t170453z-1341654932-rc2tze9jgdgm-rtrmadp-3-bco-do-brasil-results-1-.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:04:11Z", "content": "O Banco do Brasil informou que seu conselho de administra\u00e7\u00e3o aprovou a adequa\u00e7\u00e3o da estrutura organizacional \"a fim de obter maior especializa\u00e7\u00e3o no atendimento, racionaliza\u00e7\u00e3o de processos e equil\u00edb\u2026 [+1957 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Rendimento real da poupan\u00e7a fica no negativo em 12 meses at\u00e9 junho pelo 10\u00ba m\u00eas consecutivo - InfoMoney", "description": "Segundo Economatica, recuos assim n\u00e3o eram vistos desde outubro de 1991; mesmo assim, capta\u00e7\u00f5es da poupan\u00e7a foram expressivas em junho", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/rendimento-real-da-poupanca-fica-no-negativo-em-junho-pelo-10o-mes-consecutivo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/poupanca-porquinho-quebrado.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:34Z", "content": "S\u00c3O PAULO As fortes press\u00f5es inflacion\u00e1rias acompanhadas de um ambiente em que as taxas de juros seguem baixas est\u00e3o ajudando a corroer cada vez mais o poder de compra de quem aplica na poupan\u00e7a. Um \u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Thiago Par\u00edsio", "title": "Hatches em junho: Chevrolet Onix tem pior desempenho desde 2012 - Motor1 Brasil", "description": "Sem ser produzido, Chevrolet Onix v\u00ea Hyundai HB20 conquistar a 1\u00aa posi\u00e7\u00e3o no acumulado do ano. Fiat Argo lidera no m\u00eas.", "url": "https://motor1.uol.com.br/news/519208/vendas-hatches-junho/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/434qM/s1/chevrolet-onix-lt-1.0-2020-teste-de-consumo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:00:00Z", "content": "O ano de 2021 est\u00e1 sendo especial para o\u00a0Mobi. Ap\u00f3s registrar seu recorde de vendas em maio, o\u00a0hatch\u00a0de entrada da Fiat repetiu a dose em junho, desta vez com 7.529 emplacamentos, e manteve a lideran\u2026 [+16471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "O que explica a atual ofensiva da China contra big techs do pa\u00eds? - Tilt", "description": "Com a rivalidade com os Estados Unidos como pano de fundo e por uma quest\u00e3o de \"seguran\u00e7a nacional\", Pequim ataca as empresas digitais chinesas, incluindo Didi, o \"Uber chin\u00eas\", embora tal estrat\u00e9gia possa enfraquecer uma ind\u00fastria din\u00e2mica.Didi, que domi", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/afp/2021/07/09/por-que-a-china-impoe-obstaculos-as-suas-melhores-empresas-digitais.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f7/2021/07/09/interface-do-app-chines-didi-que-e-uma-especie-de-uber-chines-no-brasil-o-grupo-e-dono-da-99-1625844857708_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:43:10Z", "content": "Com a rivalidade com os Estados Unidos como pano de fundo e por uma quest\u00e3o de \"seguran\u00e7a nacional\", Pequim ataca as empresas digitais chinesas, incluindo Didi, o \"Uber chin\u00eas\", embora tal estrat\u00e9gia\u2026 [+3520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atribuna.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/grupo.tribuna", "title": "Mulher destr\u00f3i Porsche estimado em 10 milh\u00f5es de reais e Ferrari de marido ap\u00f3s discuss\u00e3o - A Tribuna", "description": "Caso aconteceu depois de uma briga do casal", "url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/atualidades/mulher-destroi-porsche-estimado-em-10-milhoes-de-reais-e-ferrari-de-marido-apos-discussao", "urlToImage": "https://www.atribuna.com.br/storage/Noticias/Atualidades/img4252750313170.webp", "publishedAt": "2021-07-09T14:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Monitordomercado.com.br"}, "author": null, "title": "\u00cdcone da lava jato vira estrela da Bolsa em 2021 - Monitor do Mercado", "description": "A Braskem \u00e9 controlada pela Novonor (ex-Odebrecht) e tem 47% do seu capital votante nas m\u00e3os da Petrobras. Voc\u00ea deve lembrar qu\u00e3o explosiva foi a combina\u00e7\u00e3o de Odebrecht e Petrobras na famigerada o...", "url": "https://monitordomercado.com.br/noticias/20288-icone-da-lava-jato-vira-estrela-da-bolsa", "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/mm-images/2021/07/09/large/9aae02d0-e0c0-11eb-82cc-5b9542b6c85d.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:19:00Z", "content": "No p\u00f3dio das a\u00e7\u00f5es mais valorizadas do primeiro semestre no Ibovespa, o posto mais alto \u00e9 ocupado pelos pap\u00e9is BRKM5. S\u00e3o as a\u00e7\u00f5es da petroqu\u00edmica Braskem, que subiram mais de 150% de janeiro a junho\u2026 [+3165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "LiveWire One: moto el\u00e9trica da Harley-Davidson chega mais barata, mas ainda \u00e9 uma Harley? - Olhar Digital", "description": "A LiveWire One, moto el\u00c3\u00a9trica da Harley-Davidson, fez a estreia ao p\u00c3\u00bablico e surpreendeu pelo pre\u00c3\u00a7o em conta, mas... ainda \u00c3\u00a9 uma Harley?", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/09/carros-e-tecnologia/livewire-one-moto-eletrica-harley-davidson-lancamento/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/07/Livewire-One.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:39:00Z", "content": "A segunda chance da Harley-Davidson de tentar dominar o setor de motos el\u00c3\u00a9tricas finalmente chegou. A cl\u00c3\u00a1ssica marca lan\u00c3\u00a7ou a LiveWire One no fim desta quinta-feira (8). O ve\u00c3\u00adculo chega com um pr\u2026 [+2456 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rendimento da poupan\u00e7a hoje - 08/07/2021 - Investimentos e Not\u00edcias", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vd3d3LmludmVzdGltZW50b3Nlbm90aWNpYXMuY29tLmJyL3BvdXBhbmNhL3JlbmRpbWVudG8tZGEtcG91cGFuY2EtaG9qZS0wOC0wNy0yMDIx0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:37:26Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Leil\u00f5es t\u00eam carros cl\u00e1ssicos e de luxo com lances a partir de R$ 19 mil - Jornal do Carro Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHBzOi8vam9ybmFsZG9jYXJyby5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9jYXJyb3MvbGVpbG9lcy10ZW0tY2Fycm9zLWNsYXNzaWNvcy1lLWRlLWx1eG8tY29tLWxhbmNlcy1hLXBhcnRpci1kZS1yLTE5LW1pbC_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:00:03Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Lei do nome limpo \u00e9 aprovada; veja como vai funcionar - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL2xlaS1kby1ub21lLWxpbXBvLWUtYXByb3ZhZGEtdmVqYS1jb21vLXZhaS1mdW5jaW9uYXIv0gFaaHR0cHM6Ly9ub3RpY2lhc2NvbmN1cnNvcy5jb20uYnIvbGVpLWRvLW5vbWUtbGltcG8tZS1hcHJvdmFkYS12ZWphLWNvbW8tdmFpLWZ1bmNpb25hci9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T12:32:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Dyogo Fagundes", "title": "Volkswagen promove aumento geral de pre\u00e7os em julho; veja tabela - Motor1 Brasil", "description": "Confira reajuste de pre\u00e7os aplicado pela Volkswagen em praticamente toda a gama ofertada no Brasil; apenas Taos e Tiguan escaparam do aumento", "url": "https://motor1.uol.com.br/news/518992/volkswagen-aumento-preco-brasil-julho/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/8wbyv/s1/vw-nivus-highline-2020-superteste.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:02:00Z", "content": "Interessados em fechar neg\u00f3cio na Volkswagen devem se preparar para pagar mais caro neste m\u00eas de julho. Em mais um reajuste geral, a marca elevou os pre\u00e7os de praticamente toda a gama ofertada no Bra\u2026 [+3654 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fundo imobili\u00e1rio de tijolo lidera em junho com dobro de rendimento do 2\u00ba lugar - Valor Investe", "description": "SP Downtown (SPTW11) rendeu 12,9% no m\u00eas passado, embalado por dividendos n\u00e3o recorrentes ap\u00f3s vit\u00f3ria em processo judicial. Na outra ponta, FII do BTG Pactual teve pior desempenho, e setor de log\u00edstica amargou maus resultados", "url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/fundos-imobiliarios/noticia/2021/07/09/fundo-imobiliario-de-tijolo-lidera-em-junho-com-dobro-de-rendimento-do-2o-lugar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g04_ENestusbPMDa1Si-GYK61MQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2020/b/E/VGBxchRSqrkx5EFEfdig/gettyimages-1061234002.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:52:35Z", "content": "O fundo imobili\u00e1rioSP Downtown (SPTW11) da teve a maior alta entre os FIIs (fundos de investimento imobili\u00e1rios) que fazem parte do Ifix em junho. O produto teve rentabilidade de 12,91% no m\u00eas, mais \u2026 [+4661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhavitoria.com.br"}, "author": "Folha Vit\u00f3ria", "title": "Bolsonaro volta a criticar pre\u00e7os e cobra Petrobras sobre valores detalhados - Folha Vit\u00f3ria", "description": "Bolsonaro tamb\u00e9m se op\u00f4s ao que chamou de monop\u00f3lio no transporte de combust\u00edvel e disse ser alvo de repres\u00e1lias de setores do empresariado quando prop\u00f5e a abertura deste mercado", "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/07/2021/bolsonaro-volta-a-criticar-precos-e-cobra-petrobras-sobre-valores-detalhados", "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/6feee570-7aa2-11eb-bf93-a7389e871241--minified.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:50:15Z", "content": "Foto: Fabio Rodrigues-Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil\r\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) criticou os altos pre\u00e7os dos combust\u00edveis nos pontos de venda e culpou os governadores por cobrarem taxas elev\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mudan\u00e7a em dividendos pode estimular \u2018pejotiza\u00e7\u00e3o\u2019 e reorganiza\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias - Valor Econ\u00f4mico", "description": "Tributarista Tathiane Piscitelli defende a incid\u00eancia de Imposto de Renda, mas critica a proposta do governo federal", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/07/09/mudanca-em-dividendos-pode-estimular-pejotizacao-e-reorganizacoes-societarias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tB5z1lZuj75Ndp3bJ2TZmZypCDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/l/D/oDiv0yRPmG9DTLu4tthA/foto09leg-101-pingrefor-e1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:01:40Z", "content": "1 de 1\r\nTathiane Piscitelli: forma de implementa\u00e7\u00e3o da medida precisa ser debatida Foto: Claudio Belli/Valor \r\nTathiane Piscitelli: forma de implementa\u00e7\u00e3o da medida precisa ser debatida Foto: Claudio\u2026 [+480 chars]"}]}