{"status": "ok", "totalResults": 33, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Manne Berggren Wiklund", "title": "Messis Argentina vinner Copa America - Aftonbladet", "description": "Argentina vinner Copa America efter tuff final mot Brasilien. Angel Di Maria gjorde det enda och avg\u00f6rande m\u00e5let mot rivalen. En historisk seger f\u00f6r Argentina \u2013 och s\u00e4rskilt f\u00f6r Messi.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/g00955/messis-argentina-vinner-copa-america", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8cba8d58-962b-43fa-b98f-e524d868c9ec?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=8552206476dc557b61dbbe3f4a11a00753b17ae3", "publishedAt": "2021-07-11T02:02:08Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 1 tim sedan\r\nUppdaterad: Alldeles nyss\r\nhelsk\u00e4rmMessi h\u00f6js till skyarna efter vinsten i natt \r\nFoto: Bruna Prado / TT NYHETSBYR\u00c5N\r\nArgentina vinner Copa America efter tuff final\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Manne Berggren Wiklund", "title": "Bangladesh: Fabrik i brand - m\u00e4nniskor l\u00e5stes inne - Aftonbladet", "description": "Entr\u00e9d\u00f6rren till fabriken var l\u00e5st med ett h\u00e4ngl\u00e5s.  Fast d\u00e4r inne \u00e4r Rima Akter, 23, och hennes kollegor. Medan branden sprider sig i byggnaden ringer hon i panik till sin familj. De har inte en chans.  Dagen efter branden har hennes mamma sv\u00e5rt att identifi\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/qRR49g/paniken-inlasta-i-brinnande-fabriken", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/49121dfc-2f0f-488d-9a25-05a2afb388ee?fit=crop&h=609&q=50&w=1163&s=0dee8242c2511feb26b28d9e795b1444f5a6ce46", "publishedAt": "2021-07-10T23:50:35Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nEntr\u00e9d\u00f6rren till fabriken var l\u00e5st med ett h\u00e4ngl\u00e5s. \r\nFast d\u00e4r inne \u00e4r Rima Akter, 23, och hennes kollegor. Medan branden sprider sig i byggnaden ringer hon i panik\u2026 [+3320 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Moises \u00e4nka: Politik bakom mordet | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/moises-\u00e4nka-politik-bakom-mordet-1.51036943", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51036942:1625959032/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T23:17:09Z", "content": "Martine Moise, \u00e4nka efter Haitis m\u00f6rdade president Jovenel Moise, har uttalat sig f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan attentatet i onsdags.\r\n\u00c4nkan, som sj\u00e4lv skadades i attentatet och v\u00e5rdas p\u00e5 sjukhus i USA, an\u2026 [+252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Zelda fr\u00e5n 1987 s\u00e4ljs f\u00f6r fantasisumma - sl\u00e5r v\u00e4rldsrekord - FZ.se", "description": "Legenden \u00e4r v\u00e4rd flera miljoner.", "url": "https://www.fz.se/nyhet/287186-zelda-fran-1987-saljs-for-fantasisumma-slar-varldsrekord", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/287186", "publishedAt": "2021-07-10T22:55:37Z", "content": "Ett exemplar av The Legend of Zelda fr\u00e5n 1987 har s\u00e5lts p\u00e5 auktion f\u00f6r en fantasisumma p\u00e5 hela 870 000 dollar (ungef\u00e4rliga 7,5 miljoner svenska kronor). Auktionen av Zelda-spelet \u00e4r d\u00e4rmed det dyrast\u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Caroline Elander Knip", "title": "Arv - s\u00e5 kan du vara s\u00e4ker p\u00e5 att barnen behandlas lika - Svenska Dagbladet", "description": "Vad ska r\u00e4knas som f\u00f6rskott p\u00e5 arv och hur fungerar g\u00e5vobrev? SvD:s Caroline Elander Knip ger r\u00e5d till ett par som vill vara s\u00e4kra p\u00e5 att barnen behandlas lika.", "url": "https://www.svd.se/raknas-gavan-anda-som-arv-till-sonen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f456a2ba-c573-441e-87bd-141d75e1e581?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f286f83f88b7675628241eccab3a60ea20d45d95", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:56Z", "content": "Fr\u00e5ga: Jag och min fru har tv\u00e5 vuxna barn. Jag och hustrun har gemensam ekonomi, allts\u00e5 inget \u00e4ktenskaps\u00adf\u00f6rord. F\u00f6r flera \u00e5r sen hj\u00e4lpte vi sonen att skaffa en bostadsr\u00e4ttsl\u00e4genhet. Vi k\u00f6pte h\u00e4lften\u2026 [+362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "author": "Rasmus Hellmyrs", "title": "H\u00e4r \u00e4r specifikationerna f\u00f6r vanliga Google Pixel 6 - Mobilanyheter", "description": "Annons I oktober kommer Google troligtvis h\u00e5lla ett event d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp nya Pixel 6. Nu ser det ut som att en bra sammanfattning av modellens specifikationer l\u00e4ckt ut p\u00e5 n\u00e4tet! Det ser ut som att enheten kommer f\u00e5 en 6,4 tumssk\u00e4rm med 120Hz\u2026", "url": "https://mobilanyheter.net/2021/07/10/har-ar-specifikationerna-for-vanliga-google-pixel-6/", "urlToImage": "https://mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2021/07/pixel-6-pixel-6-pro-cameras-1-1024x576-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:58:11Z", "content": "I oktober kommer Google troligtvis h\u00e5lla ett event d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp nya Pixel 6. Nu ser det ut som att en bra sammanfattning av modellens specifikationer l\u00e4ckt ut p\u00e5 n\u00e4tet! \r\nDet ser \u2026 [+468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "elin kardell", "title": "Rieks hyllar laget: \u201dDet b\u00e4sta vi har spelat i \u00e5r\u201d - Expressen", "description": "G\u00f6teborgs kommun ligger s\u00e4mst till av Sveriges samtliga 290 kommuner n\u00e4r de g\u00e4ller vaccinationstakt. Endast runt 32 procent av inv\u00e5narna har f\u00e5tt sin f\u00f6rsta dos. \u2013 Vi har ju en tilldelning som p\u00e5verkar eftersom storstadsregionerna har en yngre befolkning, s\u00e4g\u2026", "url": "https://www.expressen.se/gt/darfor-ar-goteborg-samst--i-landet-pa-att-vaccinera-/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/8f/11/8f1140ac43714836b19088d37241370c/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:08:48Z", "content": "Den 5 september ska alla svenska inv\u00e5nare \u00f6ver 18 \u00e5r har blivit erbjudna en f\u00f6rsta dos vaccin mot covid-19. I nul\u00e4get ligger V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen p\u00e5 runt 32 procent som f\u00e5tt sin f\u00f6rsta dos.\r\nDet \u2026 [+3197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lovisa Herold", "title": "Gratis \u00f6l till sprutan? Oro f\u00f6r minskande vaccinationstakt i Tyskland lockar fram kreativa l\u00f6sningar - Dagens Nyheter", "description": "Vaccinationstakten minskar i Tyskland, samtidigt som den smittsamma deltavarianten av covid-19 sprider sig i flera l\u00e4nder i Europa. Nu testas kreativa s\u00e4tt att f\u00e5 fler att ta sprutan.", "url": "https://www.dn.se/varlden/tyskar-lockas-med-ol-for-att-vaccinera-sig/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/83b01e5a-1603-459a-b0e3-f9478b2c64d8.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T20:38:37Z", "content": "\u00c5r 1802 l\u00e4t kurfursten i Bayern, Maximilian I Josef, vaccinera sina tv\u00e5 tvillingd\u00f6ttrar mot smittkoppor. M\u00e5let var att uppmuntra folket att g\u00f6ra detsamma, f\u00f6r att f\u00e5 bukt med sjukdomen som i m\u00e5nga fa\u2026 [+3200 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Ljudinspelning kan bli viktig ledtr\u00e5d | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Platsen kring vraket d\u00e4r nio personer miste livet i \u00d6rebro \u00e4r fortfarande avsp\u00e4rrad i v\u00e4ntan p\u00e5 att planet ska transporteras bort under s\u00f6ndagen. En ljudinspelning fr\u00e5n ett vittne kan bli en intressant ledtr\u00e5d i utredningen.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/ljudinspelning-kan-bli-viktig-ledtr\u00e5d-1.51014233", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.51014183:1625910790/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T19:43:48Z", "content": "Tv\u00e5 dagar har g\u00e5tt sedan flygplanskraschen i torsdags kv\u00e4ll d\u00e4r samtliga ombord omkom. Under l\u00f6rdagen har Statens haverikommission (SHK) s\u00e4krat k\u00e4nslig apparatur i flygplanet.\r\n Vi har tagit ur och s\u2026 [+5475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Sebastian Comar Alm", "title": "Polisen Andreas Danman blev bara 33 \u00e5r \u2013 sk\u00f6ts ihj\u00e4l i Biskopsg\u00e5rden - Aftonbladet", "description": "Andreas Danman blev endast 33 \u00e5r gammal.  I sitt arbete som polis sk\u00f6ts han ihj\u00e4l p\u00e5 \u00f6ppen gata i Biskopsg\u00e5rden i G\u00f6teborg den 30 juni.  Med familjens samtycke kan Aftonbladet ber\u00e4tta om personen i centrum f\u00f6r den tragedi som fick stora dela av landets befolk\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/aWWnl7/polisen-andreas-danman-skots-ihjal-i-biskopsgarden", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/58fbaf37-3d90-4eff-9252-4bec15a05142?fit=crop&h=550&q=50&w=1050&s=494d81eb104158982909791781f9ba1873509e7f", "publishedAt": "2021-07-10T19:25:31Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nUppdaterad: Mindre \u00e4n 30 min sedan\r\nAndreas Danman blev endast 33 \u00e5r gammal. \r\nI sitt arbete som polis sk\u00f6ts han ihj\u00e4l p\u00e5 \u00f6ppen gata i Biskopsg\u00e5rden i G\u00f6teborg den \u2026 [+2869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Peter Haber och Suzanne Reuter medverkar i ny l\u00e5ngfilm - Sveriges Television", "description": "I veckan drog den anrika franska filmfestivalen i Cannes ig\u00e5ng och under l\u00f6rdagens presenterades tre svenska nyheter. Bland dem Daniel Espinosas nya film \u201dMadame Luna\u201d, en sann ber\u00e4ttelse om en flyktingsmugglare i norra Afrika. Men \u00e4ven ny l\u00e5ngfilm med b\u00e5de P\u2026", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/peter-haber-och-suzanne-reuter-medverkar-i-ny-langfilm", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/31875479/1625943693?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-07-10T19:03:39Z", "content": "Det var Svenska filminstitutet och Film i V\u00e4st som under en presskonferens ber\u00e4ttade f\u00f6r \u00e5h\u00f6rarna om de nya filmerna. Daniel Espinosa, som tidigare regisserat bland annat Snabba cash och som n\u00e4sta \u00e5r\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "author": "Simon Carlsson", "title": "Varbergs Bois f\u00f6rlorade mot AIK i Allsvenskan - Hallands Nyheter", "description": "En f\u00f6rv\u00e4ntad matchbild, men ett l\u00e5ngt ifr\u00e5n f\u00f6rv\u00e4ntat ledningsm\u00e5l. Trots det lyckades inte Varbergs Bois komma iv\u00e4g fr\u00e5n Friends Arena med n\u00e5gon po\u00e4ng. \u2013 Det var tungt, stor plan och ett konstant tryck mot oss, s\u00e4ger Hampus Zackrisson.", "url": "https://www.hn.se/sport/bois/varbergs-bois-f\u00f6ll-trots-ledning-mot-aik-1.51033775", "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.51033703:1625943133/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Johanna Sundbeck, Alexander Mahmoud", "title": "F\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna har flyttat in i nya Kiruna - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "De f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna har nu flyttat in i Kirunas nya stad som siktar p\u00e5 att bli en av v\u00e4rldens mest h\u00e5llbara. Samtidigt \u00e4r det m\u00e5nga som l\u00e4mnar staden.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/forsta-hyresgasterna-har-flyttat-in-i-nya-kiruna/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b788c1d7-4995-45eb-8c0a-ee919b4e5711.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C1024:576&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T18:44:31Z", "content": "15 mil norr om polcirkeln f\u00e4rdas hela hus fram och tillbaka i gruvstaden Kiruna. En ny stad v\u00e4xer fram tre kilometer \u00f6ster om den nuvarande stadsk\u00e4rnan efter flera \u00e5rs tid av analyser och planering.\r\u2026 [+9310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "author": "TT", "title": "R\u00f6ntgen minskar on\u00f6dig behandling av prostata - Bohusl\u00e4ningen", "description": "Antalet on\u00f6diga behandlingar av prostatacancer skulle kunna minska drastiskt om magnetkameror anv\u00e4nds vid utredning av misst\u00e4nkta tum\u00f6rer, enligt en ny studie fr\u00e5n Karolinska institutet.", "url": "https://www.bohuslaningen.se/nyheter/sverige/r\u00f6ntgen-minskar-on\u00f6dig-behandling-av-prostata-1.51033185", "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.19546932:1571937061/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T18:38:08Z", "content": "Hos m\u00e4n \u00e4r prostatacancer den vanligaste cancerformen och 10\u00a0000 f\u00e5r diagnosen \u00e5rligen. Trots det finns det inte n\u00e5gon rikst\u00e4ckande screening.\r\nSocialstyrelsen anser att risken finns att m\u00e5nga ofarli\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svenskdam.se"}, "author": "Julia Navr\u00e9n", "title": "F\u00f6rsta bilderna: Estelle och Leonore \u00e4ntligen \u00e5terf\u00f6rende! - Svensk Damtidning", "description": "Estelle och Leonore p\u00e5 sommarn\u00f6je tillsammans!", "url": "https://www.svenskdam.se/kungligt/forsta-bilderna-estelle-och-leonore-antligen-aterforende/7706462", "urlToImage": "https://image.svenskdam.se/7706471.jpg?imageId=7706471&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:10Z", "content": "Kungen har i \u00e5r best\u00e4mt f\u00f6r att det \u00e4r dags f\u00f6r firande och fest ute p\u00e5 Solliden och ikv\u00e4ll var det verkligen dags att fira f\u00f6r sommar och gl\u00e4dje!\r\nikv\u00e4ll var det fest n\u00e4r Lena Philipson upptr\u00e4dde p\u00e5\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Erik Ohlsson", "title": "Afghanistan n\u00e4ra bristningsgr\u00e4nsen \u2013 USA-soldater retirerar i f\u00f6rtid - Dagens Nyheter", "description": "V\u00e5ldet trappas upp och talibanerna avancerar i Afghanistan n\u00e4r USA:s trupper ger sig av.", "url": "https://www.dn.se/varlden/talibanerna-avancerar-kommer-allt-narmare-makten-i-afghanistan/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/d3c8968f-6d7a-44c8-b489-96a1fb91bc16.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T17:46:23Z", "content": "De amerikanska soldaterna sm\u00f6g iv\u00e4g som tjuvar om natten. P\u00e5 fredagen f\u00f6r drygt en vecka sedan, klockan 3 p\u00e5 morgonen, sl\u00e4ckte de lyset p\u00e5 den gigantiska flygbasen Bagram och \u00e5kte ut genom grindarna.\u2026 [+5290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": null, "title": "11-\u00e5rig flicka f\u00f6rsvunnen i Malm\u00f6 \u2013 Supernytt \u2013 Aftonbladet live - Aftonbladet", "description": "Vid klockan16.50 p\u00e5 l\u00f6rdagseftermiddagen anm\u00e4ldes en 11-\u00e5rig flicka f\u00f6rsvunnen p\u00e5 Ribersborgsstranden i Malm\u00f6 i Sk\u00e5ne l\u00e4n.", "url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/11-aarig-flicka-foersvunnen-i-malmoe.sNWXBte8A", "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:09:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Gustaf Rauer", "title": "15 EM-finaler \u2013 minns du m\u00e4starlagen? - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Europam\u00e4sterskapet i fotboll invigdes och spelades f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen 1960. Minns du alla m\u00e4starlagen fr\u00e5n de 15 EM-finalerna?", "url": "https://www.dn.se/sport/15-em-finaler-minns-du-mastarlagen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/dd42e1be-9eae-419b-94bf-02d3a809fcca.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T16:06:20Z", "content": "Europam\u00e4sterskapet i fotboll har h\u00e5llit p\u00e5 i 61 \u00e5r. Turneringen invigdes 1960 och f\u00f6rsta v\u00e4rdlandet var Frankrike. Det har blivit 15 EM-finaler med lika m\u00e5nga m\u00e4stare.\r\nH\u00e4r listar DN alla 15 finaler \u2026 [+18365 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Filippa Colstrup", "title": "Fusk vid tentor \u00f6kade kraftigt under pandemin - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Distansundervisningen kan vara orsaken till fler fusktillf\u00e4llen bland studenterna p\u00e5 G\u00f6teborgs universitet. I samband med att examinationer h\u00e5llits i hemmilj\u00f6 \u00f6kade antalet \u00e4renden till disciplinn\u00e4mnden med 145 procent under 2020 j\u00e4mf\u00f6rt med \u00e5ret innan.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/antalet-fusk\u00e4renden-\u00f6kade-kraftigt-under-pandemi\u00e5ret-1.50779178", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34893000:1625934252/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T16:03:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Kvinna skuren och r\u00e5nad vid Skansen - Aftonbladet", "description": "En kvinna har blivit skuren i samband med att hon utsattes f\u00f6r ett r\u00e5n p\u00e5 Djurg\u00e5rden i n\u00e4rheten av Skansen i Stockholm.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/jzzekz/kvinna-skuren-och-ranad-vid-skansen", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/88508edf-3205-4899-ba14-fd8c3fd5000a?fit=crop&h=1144&q=50&w=1900&s=47978fa8364fc4e19ee8a112b6a0f35a6706c7e3", "publishedAt": "2021-07-10T14:31:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lotta Olsson", "title": "Lotta Olsson tipsar om fem nya deckare - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Nya deckare av Anna Breitholtz Mons\u00e9n, Anders Roslund, Anders de la Motte och M\u00e5ns Nilsson, Mattias Edvardsson och Anne Holt.", "url": "https://www.dn.se/kultur/lotta-olsson-tipsar-om-fem-nya-deckare-2/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/36295b48-3044-423e-9014-6873c7deda72.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T14:14:13Z", "content": "Knappt har jag konstaterat att Norrbotten, V\u00e4sterbotten och V\u00e4sternorrland har blivit vanliga landskap i nya deckare p\u00e5 s\u00e5 v\u00e4ller det in deckare fr\u00e5n Sk\u00e5ne. Anders de la Mottes nya serie i samarbete \u2026 [+7850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": null, "title": "Knivskuren kvinna f\u00f6rd till sjukhus \u2013 Supernytt \u2013 Aftonbladet live - Aftonbladet", "description": "En kvinna har f\u00f6rts till sjukhus efter en misst\u00e4nkt misshandel p\u00e5 Djurg\u00e5rden i Stockholm.", "url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/knivskuren-kvinna-foerd-till-sjukhus.J4k7DOr-r", "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Sofia Tanaka", "title": "Coronasmitta sprids med hemv\u00e4ndare fr\u00e5n EM-resor - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Fotbolls-EM kan ha bidragit till en \u00f6kad spridning av coronaviruset i Europa. Hemv\u00e4ndande supportrar har tagit med sig smitta tillbaka till Sverige.", "url": "https://www.dn.se/sport/coronasmitta-sprids-med-hemvandare-fran-em-resor/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fcaa34ad-2068-4c25-b44c-77e1c3129e19.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T13:37:16Z", "content": "Enligt V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen WHO har folksamlingar p\u00e5 arenor och i kollektivtrafiken i samband med EM bidragit till den \u00f6kning av fall som man sett i b\u00f6rjan av sommaren i Europa, enligt Reuters. \u2026 [+3004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sweclockers.com"}, "author": "Arvid Wittw\u00e5ng", "title": "Intels hybridprocessorer \"Lakefield\" n\u00e5r v\u00e4gs \u00e4nde inf\u00f6r \"Alder Lake\"-debut - SweClockers", "description": "Intel presenterar slutet f\u00f6r det korta, str\u00f6msn\u00e5la \u00e4ktenskapet mellan \"Ice Lake\" och \"Tremont\", men hybridkonceptet \u00e5terkommer med h\u00f6stens \"Alder Lake\".", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/32325-intels-hybridprocessorer-lakefield-nar-vags-ande-infor-alder-lake-debut", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/32325/og-image", "publishedAt": "2021-07-10T13:09:09Z", "content": "I jakt p\u00e5 en balans mellan prestanda och energieffektivitet har processorer f\u00f6r mobiltelefoner l\u00e4nge utformats med en blandning av h\u00f6gpresterande och str\u00f6msn\u00e5la k\u00e4rnor. Med ARM-grund har \u00e4ven Apples \u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Moa K\u00e4rnstrand", "title": "Tiktok del av kinesiska Sheins succ\u00e9 \u2013 utmanar H&M - Svenska Dagbladet", "description": "5 200 nya produkter \u2013 p\u00e5 en enda dag. Den kinesiska shoppingappen Shein har tagit H&M:s framg\u00e5ngsmodell och turboladdat den. Det hemlighetsfulla f\u00f6retaget utmanar nu v\u00e4rldens st\u00f6rsta kl\u00e4dj\u00e4ttar.", "url": "https://www.svd.se/gatfulla-e-raketen-fran-kina-utmanar-hm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/14c099c6-2210-42aa-9347-03fdb998fee7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4fed1ae6ed0dbfc521f409aac9ed3c0f9be35e58", "publishedAt": "2021-07-10T12:29:49Z", "content": "Grundat redan \u00e5r 2008 men med en explosionsartad tillv\u00e4xt. Shein ett butiksl\u00f6st modef\u00f6retag i Kina har p\u00e5 kort tid blivit en av de mest popul\u00e4ra shoppingapparna i v\u00e4rlden. Och Sverige \u00e4r inget undant\u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Johanna Paulsson", "title": "Den definitiva biografin \u00f6ver Sveriges b\u00e4sta rockband \u00e5terst\u00e5r att skriva - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Linus Kuhlins biografi \u00f6ver Kent t\u00e4cker allt fr\u00e5n begynnelsen i Eskilstuna till den sista begravningsmarschen. DN:s Johanna Paulsson har l\u00e4st.", "url": "https://www.dn.se/kultur/den-definitiva-biografin-over-sveriges-basta-rockband-aterstar-att-skriva/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e6922c29-6353-4e03-999b-fbda8cf95276.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T12:18:15Z", "content": "Linus Kuhlin\r\nEtt tidsf\u00f6rdriv att d\u00f6 f\u00f6r. Boken om Kent\r\nPug F\u00f6rlag, 378 sidor.\r\nKent \u00e4r Sveriges b\u00e4sta rockband, skrev Expressens nyligen bortg\u00e5ngna musikkritiker Anders Nunstedt redan 1995. N\u00e4r Ken\u2026 [+3938 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "David Hjorter/TT", "title": "B\u00f6ter f\u00f6r f\u00f6rbundet efter laser mot Schmeichel - Svenska Dagbladet", "description": "Engelska fotbollsf\u00f6rbundet (FA) d\u00f6ms att betala b\u00f6ter p\u00e5 motsvarande 300 000 kronor f\u00f6r st\u00f6kigheter under EM-semifinalen mellan England och Danmark p\u00e5 Wembley i London.", "url": "https://www.svd.se/boter-for-forbundet-efter-laser-mot-schmeichel", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/99ac5dd8-794e-472c-aa24-b535ab61d9f2?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5eb94f7c1716eff7ee388b75cdc9641200e4e624", "publishedAt": "2021-07-10T11:43:59Z", "content": "Det meddelar Europeiska fotbollsf\u00f6rbundet (Uefa) disciplin\u00e4ra organ CEDB.\r\nCEDB har beslutat att b\u00f6tf\u00e4lla det engelska fotbollsf\u00f6rbundet med 30\u00a0000 euro f\u00f6r anv\u00e4ndningen av laserpekare, st\u00f6rningar un\u2026 [+69 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Per Kudo", "title": "Alla omkomna var fr\u00e5n \u00d6rebro fallsk\u00e4rmsklubb - Svenska Dagbladet", "description": "Samtliga fallsk\u00e4rmshoppare som omkom i flygkraschen i \u00d6rebro kom fr\u00e5n \u00d6rebro fallsk\u00e4rmsklubb, meddelade klubben p\u00e5 l\u00f6rdagen. \u2013 Vi tar hand om varandra och bearbetar det h\u00e4r bit f\u00f6r bit, s\u00e4ger Jesper Bergstrand fr\u00e5n klubben.", "url": "https://www.svd.se/alla-omkomna-fran-samma-fallskarmsklubb", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/96dbc01b-c490-4a07-ba20-ffac775a2fe6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4c11eb4d0a7a9543c9950d4845e497b568e0e920", "publishedAt": "2021-07-10T10:36:08Z", "content": "Det var p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen som den tragiska flygolyckan utanf\u00f6r \u00d6rebro intr\u00e4ffade. \u00c5tta fallsk\u00e4rmshoppare och en pilot omkom efter att deras flygplan kraschade kort efter starten.\r\nP\u00e5 l\u00f6rdagsf\u00f6rmidda\u2026 [+151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Fredrik Samuelson", "title": "S\u00e5 ska F\u00f6rsvarsmakten st\u00e4rka sin cyberkrigf\u00f6ring - Dagens Nyheter", "description": "Fler v\u00e4rnpliktiga cybersoldater, ytterligare ett IT-f\u00f6rsvarsf\u00f6rband och en officersutbildning inriktad mot cyberf\u00f6rsvar.", "url": "https://www.dn.se/sverige/sverige-har-fatt-sina-forsta-varnpliktiga-cybersoldater-nasta-ar-ska-de-vara-dubbelt-sa-manga/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/632077ad-e24c-4855-a107-08e584bdb3ce.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-10T07:49:33Z", "content": "Strax f\u00f6re sommaren muckade Sveriges f\u00f6rsta v\u00e4rnpliktiga cybersoldater efter elva m\u00e5nader vid Ledningsregementet i Enk\u00f6ping.\r\nDe har l\u00e4rt sig skydda f\u00f6rsvarets IT-system, uppt\u00e4cka och sl\u00e5 tillbaka da\u2026 [+4681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omni.se"}, "author": null, "title": "Smittan \u00f6kar p\u00e5 Teneriffa \u2013 vill inf\u00f6ra uteg\u00e5ngsf\u00f6rbud - MSN", "description": "Lokala myndigheter kommer att be en domstol om att f\u00e5 inf\u00f6ra uteg\u00e5ngsf\u00f6rbud nattetid p\u00e5 Teneriffa f\u00f6r att stoppa spridningen av deltavarianten av covid-19 bland festande ungdomar, skriver Reuters. Efter att de str\u00e4ngare restriktionerna sl\u00e4pptes i maj har coro\u2026", "url": "https://omni.se/a/M11GlE", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALZeNk.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:32:48Z", "content": "\u00a9 Tillhandah\u00e5lls av OmniLokala myndigheter kommer att be en domstol om att f\u00e5 inf\u00f6ra uteg\u00e5ngsf\u00f6rbud nattetid p\u00e5 Teneriffa f\u00f6r att stoppa spridningen av deltavarianten av covid-19 bland festande ungdo\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "author": null, "title": "Ditt genetiska arv p\u00e5verkar risken f\u00f6r sv\u00e5r covid-19 - Enk\u00f6pings-Posten", "description": "13 mutationer i arvsmassan \u00f6kar risken f\u00f6r att infekteras av sars-cov-2 eller f\u00f6r att bli sv\u00e5rt sjuk i covid-19. Flera av dem har tidigare kopplats till andra sjukdomar, n\u00e5gra har ingen k\u00e4nd funktion.", "url": "https://www.eposten.se/artikel/jpg5g1qj", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/lww6q2vl/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.unt.se"}, "author": null, "title": "F\u00f6ll p\u00e5 sekunder \u2013 s\u00e5 fl\u00f6g planet f\u00f6re krasch - Upsala Nya Tidning", "description": "Mobiltelefoner som hittats i flygplanet som kraschade i \u00d6rebro kan ge viktiga detaljer om olyckan som nio personer omkom i. \r\n\u2013Vraket har inte kunnat tala till oss och visa vad som har h\u00e4nt, s\u00e4ger Peter Swaffer fr\u00e5n Statens haverikommission.", "url": "https://www.unt.se/artikel/lqyzkodr", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r25np8pr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-07-09T13:23:57Z", "content": "Vd, chefredakt\u00f6: Kalle Sandhammar\r\nTf Politisk chefredakt\u00f6r: Johan Rudstr\u00f6m\r\nRedaktionschef och tf ansvarig utgivare: Roger Berglund\r\nNyhetschefer: Matilda Andersson, Jonas Kihlander och Johanna \u00c5ber\u2026 [+7 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Optikerkedjan Synsam rekordsatsar i krisen \u2013 \u00f6ppnat 17 butiker - Dagens PS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vd3d3LmRhZ2Vuc3BzLnNlL2ZvcmV0YWdhcmUvb3B0aWtlcmtlZGphbi1zeW5zYW0tcmVrb3Jkc2F0c2FyLWkta3Jpc2VuLW9wcG5hdC0xNy1idXRpa2VyL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T02:05:30Z", "content": null}]}