{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ttela.se"}, "author": "Sofia Myhrman", "title": "H\u00e4r kan du vaccinera dig mot Corona- Vi har hela listan - TTELA", "description": "Nu har regionen \u00f6ppnat f\u00f6r vaccin f\u00f6r fler grupper och det \u00e4r h\u00e5rt tryck p\u00e5 tiderna. Vi har sammanst\u00e4llt hela listan d\u00e4r du kan vaccinera dig. \u2013 Alla kommer inte kunna boka tid omedelbart, man beh\u00f6ver vara t\u00e5lmodig, s\u00e4ger vaccinationssamordnaren Kristine Rygg\u2026", "url": "https://www.ttela.se/nyheter/regionalt/h\u00e4r-kan-du-vaccinera-dig-mot-corona-vi-har-hela-listan-1.51019812", "urlToImage": "http://www.ttela.se/image/policy:1.51019810:1625922027/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vf.se"}, "author": "Jonas Bref\u00e4lt", "title": "Unik insats mot lupiner gav resultat f\u00f6r hotade arter - V\u00e4rmlands Folkblad", "description": "H\u00f6sten 2019 l\u00e5g stora delar av sandreveln vid \u00c4ng\u00e5sen bar efter att gr\u00e4vskopan lyft bort lupinerna i stora skopor. Nu blommar det lila, rosa och bl\u00e5tt igen.", "url": "https://www.vf.se/2021/07/10/unik-insats-mot-lupiner-gav-resultat-for-hotade-arter/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io?uuid=1836b8c3-829c-5e78-be67-4abdc254f227&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.77845&x=1.0E-5&y=0.1052&width=1200&height=628", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "Prova Plus f\u00f6r bara 1 kr om dagen\r\nMed Plus f\u00e5r du tillg\u00e5ng till allt inneh\u00e5ll p\u00e5 sajten och i v\u00e5r nyhetsapp. Du betalar 90 kr f\u00f6r de f\u00f6rsta 90 dagarna, d\u00e4refter ord. pris 129 kr/m\u00e5n. Ingen bindnings\u2026 [+227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mestmotor.se"}, "author": "auto motor & sport | Peder Karlsson", "title": "Peder: \"Tack Marcus! Jag \u00e4r s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 att f\u00f6rsvara dig!\" - auto motor & sport", "description": "\"Jag hoppas att motorsportintresserade svenskar nu sluter upp bakom och hejar fram honom till fler segrar ist\u00e4llet f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rklara f\u00f6r alla som orkar lyssna att han egentligen inte \u00e4r bra.\"", "url": "https://www.mestmotor.se/automotorsport/artiklar/kronikor/20210710/peder-tack-marcus-jag-ar-sa-trott-pa-att-forsvara-dig/", "urlToImage": "http://cdn1.mestmotor.se/YTo2OntzOjI6ImlkIjtpOjE3Mjc5NDM7czoxOiJ3IjtpOjEwMjA7czoxOiJoIjtpOjMyMDA7czoxOiJjIjtpOjA7czoxOiJzIjtpOjA7czoxOiJrIjtzOjQwOiJiYjU0MmM5N2MwOTA3MWM1MjdjNzhkY2I3YTMwMGY1ZTU4YzY0ZWVkIjt9", "publishedAt": "2021-07-10T07:10:00Z", "content": "\"Jag hoppas att motorsportintresserade svenskar nu sluter upp bakom och hejar fram honom till fler segrar ist\u00e4llet f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rklara f\u00f6r alla som orkar lyssna att han egentligen inte \u00e4r bra.\"\r\u2026 [+4332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "anna b\u00e4s\u00e9n", "title": "Privat v\u00e5rdbolag s\u00e4ljer dyra t-cellstester \u2013 s\u00e5gas av experter - Expressen", "description": "Coronatester och intyg \u00e4r en ny och het marknad \u2013 inte minst f\u00f6r alla som vill resa utomlands i sommar. T-cellstest marknadsf\u00f6rs med att det effektivt kan unders\u00f6ka om man haft covid-19 eller att vaccinationen fungerat. Prov och intyg kostar 2 295 kronor. Men\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/vardbolagen-saljer--dyra-t-cellstester--med-falska-loften/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/53/0e/530e7992afaf42778f071a63fc451f3d/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:03:00Z", "content": "Coronatester och intyg \u00e4r en ny och het marknad inte minst f\u00f6r alla som vill resa utomlands i sommar.\r\nT-cellstest marknadsf\u00f6rs med att det effektivt kan unders\u00f6ka om man haft covid-19 eller att vacc\u2026 [+383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Kontoret efter corona kr\u00e4ver smart planering - Vetenskapsradion Nyheter - Sveriges Radio", "description": "Flera forskare menar att det kan bli f\u00f6r\u00e4ndringar av kontoren om m\u00e5nga jobbar hemifr\u00e5n efter pandemin.\nMen om det som kallas aktivitetsbaserade arbetsplatser ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/kontoret-efter-corona-kraver-smart-planering", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/406/179a6005-799c-4b81-9c14-3ba8e8fd658c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Anna Bratt", "title": "Genvarianter p\u00e5verkar risk f\u00f6r att bli sv\u00e5rt sjuk i covid-19 - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/vetenskap/genvarianter-paverkar-risk-for-svar-covid-19/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/f2ab7281-bbb9-4062-b5d0-c92158917e1f.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-08T15:01:45Z", "content": "Det vi har hittat leder f\u00f6rhoppningsvis till att nya l\u00e4kemedel kan tas fram och anv\u00e4ndas i behandlingen av covid-19. Kanske kan v\u00e5ra fynd ocks\u00e5 leda till att redan existerande l\u00e4kemedel kan anv\u00e4ndas,\u2026 [+2733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mestmotor.se"}, "author": "auto motor & sport | Joakim Dyredand", "title": "Lag mot pris p\u00e5 lager? \u2013 auto motor & sport - auto motor & sport", "description": "\u201dAtt allt var styrt av staten och att fri priss\u00e4ttning inte fick existera. F\u00f6rutsatt att staten hade valt det l\u00e4gsta priset s\u00e5 klart \u2026\u201d", "url": "https://www.mestmotor.se/automotorsport/artiklar/nyheter/20210708/lag-mot-pris-pa-lager/", "urlToImage": "http://cdn1.mestmotor.se/YTo2OntzOjI6ImlkIjtpOjE3Mjc3NjM7czoxOiJ3IjtpOjEwMjA7czoxOiJoIjtpOjMyMDA7czoxOiJjIjtpOjA7czoxOiJzIjtpOjA7czoxOiJrIjtzOjQwOiI5MGFkYTMxNzJhMGExMGEyZTQ0ZjE3ZjRiNDgzMTVkY2IwMWU3YTIzIjt9", "publishedAt": "2021-07-08T11:08:00Z", "content": "\"Det \u00e4r vid tillf\u00e4llen som detta som jag n\u00e4stan \u00f6nskar kommunismens v\u00e4l. Att allt var styrt av staten och att fri priss\u00e4ttning inte fick existera. F\u00f6rutsatt att staten hade valt det l\u00e4gsta priset s\u00e5 \u2026 [+3794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "expressen", "title": "Virologen svarade p\u00e5 fr\u00e5gor om vaccin och virus - Expressen", "description": "Vad undrar du om mutationerna och vaccinen? Ali Mirazimi, professor i klinisk virologi vid Karolinska institutet, svarade p\u00e5 fr\u00e5gor p\u00e5 torsdagen.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/stall-dina-fragor-om-vaccin-till-virologen-/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/80/6f/806f24416bb34b72b2ae1098d9eb3009/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:00:00Z", "content": "Vad undrar du om mutationerna och vaccinen?\r\nAli Mirazimi, professor i klinisk virologi vid Karolinska institutet, svarade p\u00e5 fr\u00e5gor p\u00e5 torsdagen."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Emma H\u00f8en Bustos", "title": "Fel att kompensera generation corona med gl\u00e4djebetyg - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Att gymnasieungdomar har drabbats h\u00e5rt av pandemin \u00e4r ingen urs\u00e4kt f\u00f6r l\u00e4rare att str\u00f6ssla med \u00f6verbetyg.", "url": "https://www.dn.se/ledare/emma-hoen-bustos-generation-corona-ska-inte-kompenseras-med-gladjebetyg/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/645b4f94-0978-4e8b-9d48-e68c8914ad59.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-07-08T08:40:44Z", "content": "Gymnasieungdomar har sannerligen inte haft det l\u00e4tt under pandemin. I distansundervisningens vingklippta tillvaro har generation corona f\u00f6rpassats till en skolg\u00e5ng vid k\u00f6ksbordet och riskerat att g\u00e5 \u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "S\u00e5 gynnades relationer av pandemin - Vetenskapsradion Nyheter - Sveriges Radio", "description": "I en amerikansk studie tenderade par som kunde l\u00e4gga skulden f\u00f6r olika problem p\u00e5 pandemin att ha en b\u00e4ttre relation \u00e4n andra.\nForskarna f\u00f6rv\u00e5nades \u00f6ver ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/sa-gynnades-relationer-av-pandemin", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/406/948a05c7-dcd1-47fb-ad1c-e987778885c0.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:00Z", "content": null}]}