{"status": "ok", "totalResults": 57, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Afrik.com"}, "author": null, "title": "Burna Boy n\u2019est pas en comp\u00e9tition avec Wizkid ! - Afrik", "description": "Le chanteur nig\u00e9rian Burna Boy a ni\u00e9 les all\u00e9gations selon lesquelles il serait en concurrence avec son compatriote Wizkid, une autre star de la musique.", "url": "https://www.afrik.com/burna-boy-n-est-pas-en-competition-avec-wizkid", "urlToImage": "https://www.afrik.com/wp-content/uploads/2021/07/burna-boy-et-wizkid.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:19:23Z", "content": "Le chanteur nig\u00e9rian Burna Boy a ni\u00e9 les all\u00e9gations selon lesquelles il serait en concurrence avec son compatriote Wizkid, une autre star de la musique. Le crooner de \u00ab African Giant \u00bb en a fait par\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "V\u00e9ronique Bonifacy", "title": "Les 12 Coups de midi : qui a gagn\u00e9 le Combat des Ma\u00eetres 2021 sur TF1 ? La r\u00e9action du vainqueur ! - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Jean-Luc Reichmann arbitrait le dernier num\u00e9ro du Combat des Ma\u00eetres 2021, ce samedi 10 juillet  sur TF1. Une demi-douzaine de candidats \u00e9taient encore lice pour la finale des Masters des 12 Coups de midi, mais seul l'un d'entre eux a remport\u00e9 le titre... D\u00e9c\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/279695-les-12-coups-de-midi-qui-a-gagne-le-combat-des-maitres-2021-sur-tf1-la-reaction-du-vainqueur/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F10.2F758665a5-6cb2-4327-bd1d-28dcc28b6d16.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgVEYx/focus-point/543,440/les-12-coups-de-midi-qui-a-gagne-le-combat-des-maitres-2021-sur-tf1-la-reaction-du-vainqueur.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:48:07Z", "content": "Jean-Luc Reichmann arbitrait le dernier num\u00e9ro du Combat des Ma\u00eetres 2021, ce samedi 10 juillet sur TF1. Une demi-douzaine de candidats \u00e9taient encore lice pour la finale des Masters des 12 Coups de \u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Jennifer Lopez en couple avec Ben Affleck : sortie avec les enfants, les cheveux bleus de sa fille d\u00e9tonnent - Pure People", "description": "Jennifer Lopez et Ben Affleck auraient l'intention de s'installer ensemble \u00e0 la rentr\u00e9e. En attendant, ils encha\u00eenent les sorties en famille. Apr\u00e8s le parc d'attractions et le week-end de la F\u00eate nationale aux Hamptons, le couple retrouve ses petites habitude\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/jennifer-lopez-en-couple-avec-ben-affleck-sortie-avec-les-enfants-les-cheveux-bleus-de-sa-fille-detonnent_a444676/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/44/46/76/@/6393190-jennifer-lopez-et-ben-affleck-et-leurs-e-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:42:00Z", "content": "Apr\u00e8s des mois de rumeurs et des rendez-vous secrets, Jennifer Lopez et Ben Affleck ont fini de se cacher ! Ils encha\u00eenent les sorties, aussi bien seuls qu'avec les enfants. Le couple observe Emme, l\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Aurore C", "title": "Manon Marsault et Julien Tanti (Les Marseillais) au bord du divorce ? Cette preuve met fin aux rumeurs - melty", "description": "Julien Tanti et Manon Marsault des Marseillais seraient-ils au bord du divorce ? Elle met enfin fin aux rumeurs avec cette preuve...", "url": "https://www.melty.fr/manon-marsault-et-julien-tanti-les-marseillais-au-bord-du-divorce-cette-preuve-met-fin-aux-rumeurs-a765878.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4564361-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:40:02Z", "content": "Depuis quelques semaines, les internautes sont persuad\u00e9s que Manon Marsault et Julien Tanti des Marseillais vs le reste du Monde 6 seraient sur le point de divorcer, et elle a r\u00e9pondu aux rumeurs ave\u2026 [+1196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Valerie Hommez", "title": "Clara Morgane avec sa s\u0153ur Alexandra Munoz dans un jacuzzi, leur silhouette hypnotise les internautes - Objeko", "description": "Si bien \u00e9videmment chaque apparition de Clara Morgane est un v\u00e9ritable petit \u00e9v\u00e9nement.\u00a0\u00c0 plusieurs, c\u2019est toujours mieux ! En effet, pour cette derni\u00e8re", "url": "https://www.objeko.com/clara-morgane-avec-sa-soeur-alexandra-munoz-dans-un-jacuzzi-leur-silhouette-hypnotise-les-internautes-151924/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/07/clara-morgane-avec-sa-soeur-alexandra-munoz-dans-un-jacuzzi-les-internautes-sont-totalement-hypnotises-par-leur-silhouette.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:32:37Z", "content": "Si bien \u00e9videmment chaque apparition de Clara Morgane est un v\u00e9ritable petit \u00e9v\u00e9nement.\u00a0\u00c0 plusieurs, cest toujours mieux ! En effet, pour cette derni\u00e8re publication sur Instagram, la c\u00e9l\u00e8bre mannequi\u2026 [+4478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Francis Cabrel : ses rares confidences sur ses enfants et sa fille adoptive - Closer France", "description": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 Paris Match, Francis Cabrel a accept\u00e9 de se confier sur la naissance de ses enfants et de l\u2019impact que ses derniers avaient eu sur sa carri\u00e8re. Il est notamment revenu sur l\u2019adoption de sa petite derni\u00e8re, n\u00e9e au Vietnam en 2004.", "url": "https://www.closermag.fr/people/francis-cabrel-ses-rares-confidences-sur-ses-enfants-et-sa-fille-adoptive-1354566", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435255/francis-cabrel-ses-rares-confidences-sur-ses-enfants-fille-adoptive.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T19:29:56Z", "content": "Mari\u00e9 depuis 1974 \u00e0 Mariette Darjo, Francis Cabrel est l'heureux papa de trois filles. Si son \u00e9pouse a donn\u00e9 naissance \u00e0 leurs deux premiers enfants, Aur\u00e9lie (35 ans) et Manon (31 ans), c'est en 2004\u2026 [+2398 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vieilles Charrues Express #3: Miossec pr\u00e9sente sa r\u00e9\u00e9dition de \"Boire\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9U0JaeWwwNFRBMWfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:29:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "L\u00e9andro Carvalho", "title": "Cannes 2021 : Isabelle Adjani et Ad\u00e8le Exarchopoulos, d\u00e9collet\u00e9s grandioses sur le tapis rouge - Pure People", "description": "Ce samedi 10 juillet 2021 sur la Croisette, les stars \u00e9taient au rendez-vous sur les marches du Festival de Cannes. Et c\u00f4t\u00e9 look, Isabelle Adjani et Ad\u00e8le Exarchopoulos ont toutes les deux mis\u00e9 sur leur d\u00e9collet\u00e9. Un pari gagn\u00e9 pour les actrices qui ont ind\u00e9n\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/cannes-2021-isabelle-adjani-et-adele-exarchopoulos-decolletes-grandioses-sur-le-tapis-rouge_a444727/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/44/47/27/@/6394159-isabelle-adjani-et-adele-exarchopoulos-d-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:18:00Z", "content": "Une chose est s\u00fbre : avant de fouler le tapis rouge du Festival de Cannes, les stars font toujours en sorte de se pr\u00e9senter sur leur 31. Parfaitement maquill\u00e9es et habill\u00e9es, elles viennent pr\u00e9senter\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Bertrand Gilbertat", "title": "Mari\u00e9s au premier regard : apr\u00e8s sa rupture avec Yannick, M\u00e9lina annonce son \"changement de vie radical\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce samedi 10 juillet, M\u00e9lina, bien connue des fid\u00e8les de Mari\u00e9s au premier regard, l'\u00e9mission de M6, a annonc\u00e9 via Instagram, un \"changement de vie radical\"...", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tele-realite/279692-maries-au-premier-regard-apres-sa-rupture-avec-yannick-melina-annonce-son-changement-de-vie-radical/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F07.2F10.2F2f80dd0d-40e4-4e11-8a35-8601ec4232b5.2Epng/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgSW5zdGFncmFtIEBtZWxpbmFfbWFwcjU%3D/focus-point/717,151/maries-au-premier-regard-apres-sa-rupture-avec-yannick-melina-annonce-son-changement-de-vie-radical.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:12:24Z", "content": "Ce samedi 10 juillet, M\u00e9lina, bien connue des fid\u00e8les de Mari\u00e9s au premier regard, l'\u00e9mission de M6, a annonc\u00e9 via Instagram, un \"changement de vie radical\"...Dans Mari\u00e9s au premier regard, entre Yan\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Caitlyn Loane, la fermi\u00e8re star de TikTok, s\u2019est suicid\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge de 19 ans - CNEWS", "description": "Caitlyn Loane, une jeune influenceuse australienne tr\u00e8s populaire sur TikTok, a mis fin \u00e0 ses jours. Elle \u00e9tait \u00e2g\u00e9e de 19 ans.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2021-07-10/caitlyn-loane-la-fermiere-star-de-tiktok-sest-suicidee-lage-de-19-ans-1104327", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/caitlyn-taille1200_60e9e37304df9_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:09Z", "content": "Mis \u00e0 jour le\r\n10/07/2021 \u00e0 20:33Publi\u00e9 le\r\n10/07/2021 \u00e0 20:32\r\nCaitlyn Loane, une jeune influenceuse australienne tr\u00e8s populaire sur TikTok, a mis fin \u00e0 ses jours. Elle \u00e9tait \u00e2g\u00e9e de 19 ans.\r\nLa jeu\u2026 [+1019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Kate Middleton : son isolement termin\u00e9, elle appara\u00eet radieuse \u00e0 Wimbledon avec William - Closer France", "description": "Ce samedi 10 juillet 2021, Kate Middleton et le prince William ont assist\u00e9 \u00e0 la finale f\u00e9minine de Wimbledon. Tout juste sortie de son isolement, la jolie brune est apparue radieuse dans une sublime robe verte.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/kate-middleton-son-isolement-termine-elle-apparait-radieuse-a-wimbledon-avec-william-1354552", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435241/kate-middleton-son-isolement-termine-elle-apparait-radieuse-wimbledon-avec-william.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T18:40:40Z", "content": "Un \u00e9v\u00e9nement sportif qu'elle ne manquerait pour rien au monde... Chaque ann\u00e9e, Kate Middleton assiste au tournoi de Wimbledon. Si la jolie brune avait d\u00fb s'isoler apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 en contact avec une \u2026 [+1834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Vanessa R", "title": "Milla Jasmine (ORDM) en guerre avec Illan, elle le tacle - melty", "description": "Milla Jasmine a tacl\u00e9 Illan et ci-dessous, on vous en dit plus.", "url": "https://www.melty.fr/milla-jasmine-ordm-en-guerre-avec-illan-elle-le-tacle-a765893.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4564486-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:40:02Z", "content": "Illan a \u00e9t\u00e9 boycott\u00e9 du tournage des Marseillais vs le reste du Monde 6 et il vient de r\u00e9v\u00e9ler s'il est triste de la situation. Et le jeune homme a \u00e9galement balanc\u00e9 sur son aventure dans Objectif Re\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "L'\u00e9mission RTL Boulevard, \u00e0 laquelle a particip\u00e9 Peter R. De Vries, annul\u00e9e pour raisons de s\u00e9curit\u00e9 - RTBF", "description": "L'\u00e9mission RTL Boulevard n'est exceptionnellement pas diffus\u00e9e ce jour, elle a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e pour des raisons de...", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_l-emission-rtl-boulevard-a-laquelle-a-participe-peter-r-de-vries-annulee-pour-raisons-de-securite?id=10801995", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/d/3/3840285c539c33d4ec190d93878f36f6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:10:44Z", "content": "L'\u00e9mission RTL Boulevard n'est exceptionnellement pas diffus\u00e9e ce jour, elle a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, les studios ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9s. Sur son site, l'\u00e9mission parle d'une menace grave\u2026 [+691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Marine L.", "title": "Fear The Walking Dead saison 7 : Le showrunner tease un crossover avec un personnage iconique de The Walking D - melty", "description": "Bient\u00f4t un nouveau personnage de The Walking Dead dans Fear The Walking Dead ?", "url": "https://www.melty.fr/fear-the-walking-dead-saison-7-le-showrunner-tease-un-crossover-avec-un-personnage-iconique-de-the-walking-dead-a765882.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4564460-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:04Z", "content": "Alors que les showrunners de Fear The Walking Dead confirmaient il y a peu le sort de 2 personnages que les fans adorent, c'est cette fois du teasing concernant un possible crossover qui a \u00e9t\u00e9 fait. \u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cannes 2021 - La Terrasse UniFrance - Jour 3 - UniFrance", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YjVpNE5NN1Y1QmvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:09:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Chronologie des m\u00e9dias: Bachelot donne un peu de temps pour trouver un accord - TV5MONDE Info", "description": "La ministre de la Culture Roselyne Bachelot a laiss\u00e9 samedi quelques semaines aux acteurs de la fili\u00e8re cin\u00e9matographique et audiovisuelle pour trouver un accord sur la chronologie des m\u00e9dias, faute de quoi le gouvernement trancherait...", "url": "https://information.tv5monde.com/culture/chronologie-des-medias-bachelot-donne-un-peu-de-temps-pour-trouver-un-accord-416456", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:00:01Z", "content": "La ministre de la Culture Roselyne Bachelot a laiss\u00e9 samedi quelques semaines aux acteurs de la fili\u00e8re cin\u00e9matographique et audiovisuelle pour trouver un accord sur la chronologie des m\u00e9dias, faute \u2026 [+1476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Vanessa Paradis et Samuel Benchetrit : apparition complice sur le tapis rouge \u00e0 Cannes - Closer France", "description": "Ce samedi 10 juillet 2021, Vanessa Paradis et Samuel Benchetrit \u00e9taient pr\u00e9sents au photocall du film Cette musique ne joue pour personne. Sur le tapis rouge, le couple s\u2019est affich\u00e9 plus proche que jamais.", "url": "https://www.closermag.fr/people/vanessa-paradis-et-samuel-benchetrit-apparition-complice-sur-le-tapis-rouge-a-cannes-1354515", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/5/13435204/vanessa-paradis-samuel-benchetrit-apparition-complice-sur-tapis-rouge-cannes.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T16:54:08Z", "content": "Marion Cotillard, M\u00e9lanie Laurent, Virginie Efira, Camille Cottin... Depuis le 6 juillet 2021, de nombreuses stars sont apparues sur le tapis rouge \u00e0 l'occasion de la 74\u00e8me \u00e9dition du Festival de Can\u2026 [+2155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Nella C.", "title": "The Suicide Squad : Le casting du film se confie sur les plus gros challenges du tournage (EXCLU) - melty", "description": "Les acteurs de The Suicide Squad se sont confi\u00e9s \u00e0 Melty sur les diff\u00e9rents challenges qu'ils ont rencontr\u00e9s pendant le tournage du blockbuster.", "url": "https://www.melty.fr/the-suicide-squad-le-casting-du-film-se-confie-sur-les-plus-gros-challenges-du-tournage-exclu-a765622.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4560881-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:00:02Z", "content": "Impr\u00e9visible et compl\u00e8tement d\u00e9jant\u00e9e, la Task Force X de James Gunn va d\u00e9barquer le 28 juillet prochain au cin\u00e9ma dans The Suicide Squad. \u00c0 l'occasion de la promotion du film, Melty a eu la chance d\u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "Arriv\u00e9e PMU Prix de Berlin (Gr. III), samedi \u00e0 Enghien. 7 sur 7 sur IZOARD VEDAQUAIS - Canal Turf", "description": "Pr\u00e9sent\u00e9 invaincu en six sorties dans ce Groupe III, IZOARD VEDAQUAIS (photo) a enregistr\u00e9 ce samedi 10 juillet une septi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e avec le\u00a0Prix de Berlin et reste invaincu. Pour [...]", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/44006_arrivee-pmu-prix-de-berlin-gr-iii-samedi-a-enghien-7-sur-7-sur-izoard-vedaquais.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2020_12/MD_00182025-012-scoopdyga_IZOARD_VEDAQUAIS.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:20:21Z", "content": "Pr\u00e9sent\u00e9 invaincu en six sorties dans ce Groupe III, IZOARD VEDAQUAIS (photo) a enregistr\u00e9 ce samedi 10 juillet une septi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e avec le\u00a0Prix de Berlin et reste invaincu. Pour mener sa\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zone-turf.fr"}, "author": null, "title": "T.G.V de la Capelle : Ce Bello Romain dans la forme de sa vie - Trot - zone-turf.fr", "description": "T.G.V de la Capelle : Ce Bello Romain dans la forme de sa vie Disput\u00e9 ce dimanche 11 juillet \u00e0 La Capelle, le T.G.V (GR.2) r\u00e9unira un plateau de 13 \u2026", "url": "https://www.zone-turf.fr/actualite/trot/tgv-de-la-capelle-ce-bello-romain-dans-la-forme-de-sa-vie-111034.html", "urlToImage": "https://www.zone-turf.fr/media/picture/ce-bello-romain-sera-au-depart-du-tgv-de-la-capelle-ce-dimanche-11-juillet-26206.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:45:06Z", "content": "Disput\u00e9 ce dimanche 11 juillet \u00e0 La Capelle, le T.G.V (GR.2) r\u00e9unira un plateau de 13 concurrents sur le mile (1.609 m\u00e8tres) avec la pr\u00e9sence notamment de Ce Bello Romain ou encore Davidson du Pont.\r\u2026 [+590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Renaud Baronian, envoy\u00e9 sp\u00e9cial \u00e0 Cannes, avec Catherine Balle", "title": "Cannes : positive au Covid-19, L\u00e9a Seydoux devrait annuler sa venue - Le Parisien", "description": "La com\u00e9dienne, qui devait venir sur la Croisette o\u00f9 elle va \u00eatre \u00e0 l\u2019affiche de quatre films, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9e positive jeudi. Une tuile pour le Festival,  o\u00f9 la question de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se fait de plus en plus pr\u00e9sente.", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/cinema/cannes-positive-au-covid-19-lea-seydoux-pourrait-annuler-sa-venue-10-07-2021-ZTPA2Z6HIFGU3ACD6HDRMZOVEE.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/7tjpL_CGZQ0Se292Ei6UnbADlt0=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/TNSUPW2D5OSIGJ7QSGAPJKMGGA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:13:00Z", "content": "Mauvaise nouvelle pour lune des stars de Cannes. L\u00e9a Seydoux, attendue au festival en d\u00e9but de semaine a \u00e9t\u00e9 test\u00e9e positive jeudi au Covid-19. Une information r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par le magazine Variety et que \u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marseillenews.net"}, "author": "Marseille News", "title": "Sex And The City est de retour en tournage dans les rues de New York, mais c'est tellement vide sans Samantha de Kim Cattrall \u2013 Marseille News - Marseille News .net", "description": null, "url": "https://www.marseillenews.net/sex-and-the-city-est-de-retour-en-tournage-dans-les-rues-de-new-york-mais-cest-tellement-vide-sans-samantha-de-kim-cattrall.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T13:12:16Z", "content": "Kim Cattrall a termin\u00e9 le r\u00f4le pendant un certain temps, y compris lorsque l\u2019actrice a refus\u00e9 un r\u00f4le dans le troisi\u00e8me film Sex and the City, qui a ensuite \u00e9t\u00e9 annul\u00e9. \u00c0 plusieurs reprises, l\u2019actric\u2026 [+213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L-frii.com"}, "author": null, "title": "Singuila \u00e9tonne : le \"ch\u00e9ri de Charlotte Dipanda\" amateur de chicha ? (vid\u00e9o) - L-FRII", "description": "Singuila n'a pas fini de surprendre. Ambiance festive, alcool et musique \u00e0 volont\u00e9, c'est dans ce cadre que l'", "url": "https://l-frii.com/singuila-etonne-le-cheri-de-charlotte-dipanda-amateur-de-chicha-video/", "urlToImage": "https://l-frii.com/wp-content/uploads/2021/02/Singuila-quand-peut-on-dire-quon-est-en-couple-La-toile-lui-repond.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Singuila n\u2019a pas fini de surprendre.\r\nAmbiance festive, alcool et musique \u00e0 volont\u00e9, c\u2019est dans ce cadre que l\u2019on retrouve le docteur love dans une vid\u00e9o post\u00e9e dans sa story sur Instagram. Jusque-l\u00e0\u2026 [+496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik.com"}, "author": null, "title": "Lil Wayne r\u00e9pond aux rumeurs de mariage - Afrik", "description": "Le rappeur am\u00e9ricain Lil Wayne a annonc\u00e9, en avril dernier, qu'il \u00e9tait \u00ab l'homme le plus heureux du monde\u00a0\u00bb, ajoutant qu'\u00ab\u00a0aujourd'hui est le d\u00e9but de", "url": "https://www.afrik.com/lil-wayne-repond-aux-rumeurs-de-mariage", "urlToImage": "https://www.afrik.com/wp-content/uploads/2021/07/lil-wayne-et-denise-bidot.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:22Z", "content": "Le rappeur am\u00e9ricain Lil Wayne a annonc\u00e9, en avril dernier, qu\u2019il \u00e9tait \u00ab l\u2019homme le plus heureux du monde\u00a0\u00bb, ajoutant qu\u2019\u00ab\u00a0aujourd\u2019hui est le d\u00e9but de notre \u00e9ternit\u00e9 \u00bb. Les r\u00e9seaux sociaux \u00e9taient a\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik.com"}, "author": null, "title": "Festival de Cannes 2021 : le r\u00e9alisateur tchadien Mahamet-Saleh Haroun porte haut l\u2019Afrique - Afrik", "description": "Le Festival de Cannes est une messe annuelle du monde du cin\u00e9ma qui a lieu en France durant 12 jours. Ayant d\u00e9marr\u00e9e le 6 juillet dernier, elle prendra", "url": "https://www.afrik.com/festival-de-cannes-2021-le-realisateur-tchadien-mahamet-saleh-haroun-porte-haut-l-afrique", "urlToImage": "https://www.afrik.com/wp-content/uploads/2021/07/festival-de-cannes.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:18Z", "content": "Le Festival de Cannes est une messe annuelle du monde du cin\u00e9ma qui a lieu en France durant 12 jours. Ayant d\u00e9marr\u00e9e le 6 juillet dernier, elle prendra fin le 17 du m\u00eame mois. Cette belle c\u00e9r\u00e9monie r\u2026 [+2665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Avec \"La Fracture\", gilets jaunes et soignants s'invitent sur la Croisette - TV5MONDE", "description": "Des soignants d'h\u00f4pital d\u00e9bord\u00e9s et d\u00e9munis, des \"gilets jaunes\" tabass\u00e9s par la police, des classes sociales qui se toisent : avec \"La Fracture\", Catherine Corsini expose \u00e0 Cannes les d\u00e9chirures de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise.Vingt ans apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 en...", "url": "https://information.tv5monde.com/info/avec-la-fracture-gilets-jaunes-et-soignants-s-invitent-sur-la-croisette-416423", "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/5e6547b194dbbbbb032a25946c14d1e2f5ca8c7a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:01Z", "content": "Des soignants d'h\u00f4pital d\u00e9bord\u00e9s et d\u00e9munis, des \"gilets jaunes\" tabass\u00e9s par la police, des classes sociales qui se toisent : avec \"La Fracture\", Catherine Corsini expose \u00e0 Cannes les d\u00e9chirures de \u2026 [+3907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "Benjamin DODMAN", "title": "Pour le bien des amoureux du cin\u00e9ma, Netflix et Cannes devraient \"s'embrasser et se r\u00e9concilier\" - FRANCE 24", "description": "Pour la troisi\u00e8me \u00e9dition de suite, Netflix est absent du plus grand festival de cin\u00e9ma au monde. Alors que les plateformes num\u00e9riques ont vu leurs r\u00e9sultats s'envoler avec la pand\u00e9mie, il semble plus urgent que les deux parties trouvent un terrain d'entente.", "url": "https://www.france24.com/fr/culture/20210710-pour-le-bien-des-amateurs-de-cin%C3%A9ma-netflix-et-cannes-devraient-s-embrasser-et-se-r%C3%A9concilier", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/515f0a80-e100-11eb-9a05-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/000_OL1QS.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:21:09Z", "content": "Pour la troisi\u00e8me \u00e9dition de suite, Netflix est absent du plus grand festival de cin\u00e9ma au monde. Alors que les plateformes num\u00e9riques ont vu leurs r\u00e9sultats s'envoler avec la pand\u00e9mie, il semble plu\u2026 [+7630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Cannes 2021 : Elsa Zylberstein renversante avec son d\u00e9collet\u00e9 plongeant, Myl\u00e8ne Farmer sombre - Pure People", "description": "Elsa Zylberstein et Myl\u00e8ne Farmer accomplissent leur mission de membres de jury du 74e Festival de Cannes. Elles encha\u00eenent les projections et les soir\u00e9es, et \u00e9taient encore de sortie vendredi. Les deux femmes ont sorti le grand jeu pour honorer les r\u00e9v\u00e9latio\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/cannes-2021-elsa-zylberstein-renversante-avec-son-decollete-plongeant-mylene-farmer-sombre_a444664/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/4/44/46/64/@/6392971-elsa-zylberstein-assiste-a-la-soiree-des-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:53:00Z", "content": "Photocalls, mont\u00e9es des marches, projections et soir\u00e9es rythment le Festival de Cannes ! Elsa Zylberstein et Myl\u00e8ne Farmer en retrouve la ferveur en qualit\u00e9 de membres des jurys. Elles \u00e9taient encore\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Tiffany Iacomacci", "title": "Nabilla traumatis\u00e9e : apr\u00e8s le cambriolage, elle prend une d\u00e9cision surprenante - Closer France", "description": "Nabilla s'est confi\u00e9e \u00e0 ses abonn\u00e9s dans sa story Snapchat ce vendredi 9 juillet. Elle leur a annonc\u00e9 avoir pris une d\u00e9cision radicale.", "url": "https://www.closermag.fr/people/nabilla-traumatisee-apres-le-cambriolage-elle-prend-une-decision-surprenante-1354304", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/4/3/4/13434962/nabilla-traumatisee-apres-cambriolage-elle-prend-une-decision-surprenante.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-10T10:50:45Z", "content": "Elle veut prendre du recul. Ce mardi 6 juillet, Nabilla et Thomas Vergara ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leur mariage au ch\u00e2teau de Chantilly avec leurs proches. Une c\u00e9r\u00e9monie qui \u00e9tait tr\u00e8s attendue par le couple mais\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Lamar Odom accoste Khloe Kardashian, Tristan Thompson le menace en public ! - Parlons Basket", "description": "Lamar Odom ne pensait sans doute pas d\u00e9clencher une telle pol\u00e9mique en commentant la derni\u00e8re photo Instagram de son ex-femme Khloe Kardashian\u2026 Malheureusement pour lui Trsitan Thompson s\u2019en est m\u00eal\u00e9, et il est all\u00e9 tr\u00e8s loin dans ses propos ! Lamar Odom et K\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-lamar-odom-accoste-khloe-kardashian-tristan-thompson-le-menace-en-public/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-Tristan-Thompson-Celtics-Shook-Khloe-Kardashian-Lamar-Odom.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:20:54Z", "content": "Lamar Odom ne pensait sans doute pas d\u00e9clencher une telle pol\u00e9mique en commentant la derni\u00e8re photo Instagram de son ex-femme Khloe Kardashian\u2026 Malheureusementpour lui Trsitan Thompson s\u2019en est m\u00eal\u00e9,\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mouv.fr"}, "author": "Team Mouv'", "title": "JSX d\u00e9voile le superbe clip \"GTA\" feat Booba - Mouv", "description": "Le rat-pi du 93 vient de d\u00e9voiler un gros featuring avec Kopp !", "url": "https://www.mouv.fr/musique/rap-fr/jsx-devoile-le-superbe-clip-gta-feat-booba-368955", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/b5cb5c65-8db9-4b8e-bb24-85e6dbdfac8b/801x410_jsx_booba.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:17:45Z", "content": "On le savait d\u00e9j\u00e0 depuis les sorties des clips Mona Lisa et POMPEII, JSX x Booba, c'est une connexion qui marche ! Les deux rappeurs viennent de le prouver une fois de plus sur le titre GTA, d\u00e9sormai\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Menara.ma"}, "author": "y.taleb", "title": "\"Zour Bladek\", le nouveau concept de l'ONMT pour captiver les touristes marocains - Menara.ma", "description": "Lanc\u00e9 en partenariat avec la cha\u00eene nationale 2M, ce programme t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 est d\u00e9clin\u00e9 en 2 formats \u00e0 savoir \u00ab\u00a0Zour Bladek Le Mag\u00a0\u00bb, une \u00e9mission bimensuelle de 26 minutes, diffus\u00e9e en prime-time les sam", "url": "https://www.menara.ma/fr/article/zour-bladek-le-nouveau-concept-de-lonmt-pour-captiver-les-touristes-marocains", "urlToImage": "//static.menara.ma/content/uploads/2021/07/zour-bladek.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:28:21Z", "content": "Lanc\u00e9 en partenariat avec la cha\u00eene nationale 2M, ce programme t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 est d\u00e9clin\u00e9 en 2 formats \u00e0 savoir \u00ab\u00a0Zour Bladek Le Mag\u00a0\u00bb, une \u00e9mission bimensuelle de 26 minutes, diffus\u00e9e en prime-time les sa\u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Le tournage du film \u00ab L\u2019Alchimiste \u00bb d\u00e9marre en septembre au Maroc - Marocains du monde", "description": "Comme annonc\u00e9 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00ab L\u2019Alchimiste \u00bb, le best-seller de l\u2019\u00e9crivain br\u00e9silien Paolo Coelho, sera tourn\u00e9 au mois de septembre prochain au Maroc.", "url": "https://www.bladi.net/tournage-alchimiste-maroc,84476.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/tournage-alchimiste-maroc.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:00Z", "content": "Il sagit dun gros contrat d\u00e9croch\u00e9 par le centre cin\u00e9matographique marocain (CCM). Dun montant de 200 millions de DHS, le long-m\u00e9trage sera r\u00e9alis\u00e9 par lAm\u00e9ricain Kevin Frakes avec la participation d\u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Marie Ottavi, Sabrina Champenois", "title": "Fashion Week : clap clap de fin pour la haute couture - Lib\u00e9ration", "description": "La pr\u00e9sentation des collections de l\u2019automne-hiver 2021-2022 s\u2019est conclue jeudi, avec notamment les propositions de Charles de Vilmorin, Fendi et Maison Margiela.", "url": "https://www.liberation.fr/lifestyle/mode/fashion-week-clap-clap-de-fin-pour-la-haute-couture-20210710_EONSNLXWGJCZVGBF3QBVBON43E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/YJg7ozD_9KX_3KR1w-VkySC8myE=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HYGUQXAU4RCG7PV6A2YU4A47EM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:28:41Z", "content": "Charles de Vilmorin a fait forte impression en janvier, par son audace se lancer dans la haute couture si jeune (il a 24 ans) avec une pand\u00e9mie en toile de fond ne manque pas de courage et l\u00e9nergie q\u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Turfomania.fr"}, "author": "Turfomania", "title": "Samedi, Feerie Wood le num\u00e9ro 11 dans le quint\u00e9 du jour sera la base de jeux de Turfomania - TURFOMANIA", "description": "14 concurrents s'affronteront aujourd'hui dans le Prix De La Manche, \u00e9preuve support du quint\u00e9 du jour (R1C3 PMU), sur la distance des 2875 m\u00e8tres de l'hippodrome de Enghien Soisy.", "url": "https://www.turfomania.fr/actualites/samedi-feerie-wood-le-numero-11-dans-le-quinte-du-jour-sera-la-base-de-jeux-de-turfomania.htm?idactualite=12529", "urlToImage": "https://cdn.turfomania.fr/actualites/img-12529.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "14 concurrents s'affronteront aujourd'hui dans le Prix De La Manche, \u00e9preuve support du quint\u00e9 du jour (R1C3 PMU), sur la distance des 2875 m\u00e8tres de l'hippodrome de Enghien Soisy.Feerie Wood, le num\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marseillenews.net"}, "author": "Marseille News", "title": "Le prince Harry a h\u00e9rit\u00e9 des habitudes bizarres du prince Charles \u2013 Meghan trouve cela \u00e9trange | Royale | Nouvelles \u2013 Marseille News - Marseille News .net", "description": null, "url": "https://www.marseillenews.net/le-prince-harry-a-herite-des-habitudes-bizarres-du-prince-charles-meghan-trouve-cela-etrange-royale-nouvelles.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T01:09:25Z", "content": "En cons\u00e9quence, l\u2019homme de 36 ans dit qu\u2019il \u201cse ferait retirer le mickey\u201d \u00e0 l\u2019\u00e9cole. Meghan Markle trouve \u00e9galement les bizarreries \u00e9tranges, a-t-il ajout\u00e9. Il a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait \u201cobs\u00e9d\u00e9\u201d par l\u2019ext\u2026 [+1311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catch-newz.com"}, "author": "Mattias", "title": "R\u00e9sultats de WWE SmackDown du 9 juillet 2021 - Catch-Newz", "description": "Les r\u00e9sultats de WWE SmackDown du 9 juillet 2021.", "url": "https://catch-newz.com/wwe/resultats/24541-smackdown-9-juillet-2021", "urlToImage": "https://catch-newz.com/images/2021/07/10/resultats-wwe-smackdown-9-juillet-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:44Z", "content": "R\u00e9sum\u00e9 de WWE SmackDown du 9 juillet\r\nWWE SmackDown Tampa, ThunderDome\r\nLes commentateurs sont Michael Cole et Pat McAfee.\r\n- Ce soir c'est WWE SmackDown, le show bleu d\u00e9marre avec une vid\u00e9o concerna\u2026 [+7830 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Quint\u00e9+ vendredi 9 juillet : H\u00e9lia de Baffais finit fort - Paris Turf", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHA6Ly93d3cucGFyaXMtdHVyZi5jb20vYWN0dWFsaXRlcy9xdWludGUtdmVuZHJlZGktOS1qdWlsbGV0LWhlbGlhLWRlLWJhZmZhaXMtZmluaXQtZm9ydC0yNzU5MTHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:39:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "Dieudonn\u00e9 : nouvelles condamnations pour l\u2019humoriste fran\u00e7ais - La Nouvelle Tribune", "description": "Une nouvelle fois et peut-\u00eatre pas la derni\u00e8re fois, le com\u00e9dien et pol\u00e9miste fran\u00e7ais Dieudonn\u00e9 a fait face \u00e0 la justice ce vendredi. Il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 200 j", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/07/dieudonne-nouvelles-condamnations-pour-lhumoriste-francais/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2018/12/dieudonne-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:40:40Z", "content": "Une nouvelle fois et peut-\u00eatre pas la derni\u00e8re fois, le com\u00e9dien et pol\u00e9miste fran\u00e7ais Dieudonn\u00e9 a fait face \u00e0 la justice ce vendredi. Il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 200 jours-amende \u00e0 30 euros pour recel d\u2019esc\u2026 [+1603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Amin Maalouf laur\u00e9at du prix litt\u00e9raire des ambassadeurs francophones - lib\u00e9ration", "description": "L\u2019 \u00e9crivain franco-libanais Amin Maalouf a remport\u00e9 jeudi le prix litt\u00e9raire d\u00e9cern\u00e9 par les ambassadeurs francophones de France (GAFF) pour son essai \u201cLe naufrage des civilisations\u201d (\u00e9ditions Grasset).&nbsp; \u201cUn livre qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9dig\u00e9 avant la pand\u00e9mie, mais\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Amin-Maalouf-laureat-du-prix-litteraire-des-ambassadeurs-francophones_a127082.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604349-42654669.jpg?v=1625841782", "publishedAt": "2021-07-09T17:10:53Z", "content": "L \u00e9crivain franco-libanais Amin Maalouf a remport\u00e9 jeudi le prix litt\u00e9raire d\u00e9cern\u00e9 par les ambassadeurs francophones de France (GAFF) pour son essai Le naufrage des civilisations (\u00e9ditions Grasset).\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "\u201cOnoda \u201d , la fresque humaniste sur la folie d' un soldat japonais - lib\u00e9ration", "description": "C\u2019 est l\u2019histoire d\u2019un homme qui ne voulait ni la paix ni mourir: dans \u201cOnoda - 10.000 nuits dans la jungle\u201d, le Fran\u00e7ais Arthur Harari dresse, sans juger, le portrait d\u2019un soldat japonais qui a continu\u00e9 de se battre 30 ans apr\u00e8s la Seconde guerre mondiale. L\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Onoda--la-fresque-humaniste-sur-la-folie-d-un-soldat-japonais_a127080.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604223-42654603.jpg?v=1625841426", "publishedAt": "2021-07-09T17:09:10Z", "content": "C est lhistoire dun homme qui ne voulait ni la paix ni mourir: dans Onoda - 10.000 nuits dans la jungle, le Fran\u00e7ais Arthur Harari dresse, sans juger, le portrait dun soldat japonais qui a continu\u00e9 d\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "\u201cD\u00e9sign\u00e9 coupable \u201d: Tahar Rahim, une star dans l' enfer de Guantanamo - lib\u00e9ration", "description": "Une performance d\u2019acteur, un r\u00e9quisitoire implacable contre l\u2019arbitraire : Tahar Rahim brille aux c\u00f4t\u00e9s de Jodie Foster dans \u201cD\u00e9sign\u00e9 Coupable\u201d, en salles mercredi, film puissant inspir\u00e9 du combat d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 d\u2019un innocent, suspect\u00e9 de terrorisme et emprisonn\u00e9 \u2026", "url": "https://www.libe.ma/Designe-coupable-Tahar-Rahim-une-star-dans-l-enfer-de-Guantanamo_a127084.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604669-42654764.jpg?v=1625843086", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:38Z", "content": "Une performance dacteur, un r\u00e9quisitoire implacable contre larbitraire : Tahar Rahim brille aux c\u00f4t\u00e9s de Jodie Foster dans D\u00e9sign\u00e9 Coupable, en salles mercredi, film puissant inspir\u00e9 du combat d\u00e9sesp\u2026 [+3942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Un jour \u00e0 Cannes. Matt Damon sur les marches, l'Afrique en lice, Lapid tranchant - lib\u00e9ration", "description": "Matt Damon de retour, un rare film africain en comp\u00e9tition, le coup de gueule de l\u2019Isra\u00e9lien Nadav Lapid... ce qui a marqu\u00e9 la troisi\u00e8me journ\u00e9e du 74e Festival de Cannes, jeudi. Distribuant g\u00e9n\u00e9reusement autographes etselfies, Matt Damon a fait chauffer l\u2019ap\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Un-jour-a-Cannes-Matt-Damon-sur-les-marches-l-Afrique-en-lice-Lapid-tranchant_a127081.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/57604239-42654637.jpg?v=1625841614", "publishedAt": "2021-07-09T17:06:37Z", "content": "Matt Damon de retour, un rare film africain en comp\u00e9tition, le coup de gueule de lIsra\u00e9lien Nadav Lapid... ce qui a marqu\u00e9 la troisi\u00e8me journ\u00e9e du 74e Festival de Cannes, jeudi. Distribuant g\u00e9n\u00e9reuse\u2026 [+3363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L-frii.com"}, "author": null, "title": "\u201c...Il y a toujours eu des probl\u00e8mes\" : ce technicien fait des r\u00e9v\u00e9lations sur son patron Fally Ipupa - L-FRII", "description": "suite \u00e0 l\u2019incident technique survenu au concert en mai dernier \u00e0 l\u2019espace Romeo Golf \u00e0 Kinshasa, Fally Ipupa", "url": "https://l-frii.com/il-y-a-toujours-eu-des-problemes-ce-technicien-fait-des-revelations-sur-son-patron-fally-ipupa/", "urlToImage": "https://l-frii.com/wp-content/uploads/2021/05/Fally-Ipupa-mauvaise-nouvelle-lartiste-attaque-en-justice-linacceptable-sentence.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:39:00Z", "content": "Le directeur artistique du groupe FVicteam a-t-il vraiment \u00e9t\u00e9 suspendu par Fally Ipupa suite \u00e0 lincident technique survenu au concert ?\r\nEn mai dernier \u00e0 lespace Romeo Golf \u00e0 Kinshasa, lors de sa pr\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lofficielmaroc.ma"}, "author": null, "title": "Les robes les plus spectaculaires de la Fashion Week haute couture automne-hiver 2021-2022 - L'Officiel - Morocco", "description": "Quand on parle de haute couture, on pense directement aux robes flamboyantes et th\u00e9\u00e2trales dignes des contes de f\u00e9e. Qu\u2019elles soient destin\u00e9es au maria", "url": "https://www.lofficielmaroc.ma/fashion-week/les-robes-les-plus-spectaculaires-de-la-fashion-week-haute-couture-automne-hiver-2021-2022", "urlToImage": "https://morocco-grlk5lagedl.stackpathdns.com/production/morocco/images/1625841049718747-00026-Schiaparelli-Couture-Fall-21-credit-Daniel-Roseberry-bran1d.jpeg?w=1920&h=800&fit=crop&crop=edges&auto=%5B%22format%22%2C%20%22compress%22%5D&cs=srgb", "publishedAt": "2021-07-09T16:32:14Z", "content": "Clap de fin pour la\u00a0Fashion Week haute couture automne-hiver 2021-2022, qui se tenait du 5 au 8 juillet dernier \u00e0 Paris. Si certaines maisons ont choisi de pr\u00e9senter leur collection devant une poign\u00e9\u2026 [+248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "Prix Jean Prat (Gr.I), dimanche \u00e0 Deauville. Gare aux Visiteurs - Canal Turf", "description": "Sept des treize 3-ans align\u00e9s au d\u00e9part de l'\u00e9dition 2021 du Prix Jean Prat (Gr.I), temps fort de la prochaine r\u00e9union dominicale, \u00e0 Deauville, sont entra\u00een\u00e9s hors de nos fronti\u00e8res.\n\nLaur\u00e9at [...]", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/43991_prix-jean-prat-gr-i-dimanche-a-deauville-gare-aux-visiteurs.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2020_9/MD_00176187-035-scoopdyga_NAVAL_CROWN.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:28:44Z", "content": "Sept des treize 3-ans align\u00e9s au d\u00e9part de l'\u00e9dition 2021 du Prix Jean Prat (Gr.I), temps fort de la prochaine r\u00e9union dominicale, \u00e0 Deauville, sont entra\u00een\u00e9s hors de nos fronti\u00e8res.\r\nLaur\u00e9at de la p\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lelezard.com"}, "author": null, "title": "Le Fonds de maintien des actifs strat\u00e9giques en tourisme (FMAST) octroie 2,3 millions de dollars \u00e0 Montr\u00e9al en Lumi\u00e8re et au Partenariat du Quartier des spectacles pour Montr\u00e9al en hiver - LeL\u00e9zard.com", "description": "C&#039;est avec bonheur que MONTR\u00c9AL EN LUMI\u00c8RE (MEL) et le Partenariat du Quartier des spectacles ont accueilli la d\u00e9cision du FMAST de leur octroyer 2,3 millions de dollars pour soutenir le projet Montr\u00e9al en hiver, comprenant deux initiatives \u00e0...", "url": "https://www.lelezard.com/communique-19895446.html", "urlToImage": "/img/pr_sections/vacance-tourisme.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:21:24Z", "content": "Class\u00e9 dans : Vacance et tourisme, Sports et loisirSujet : Nouveaux produits et services\r\nMONTR\u00c9AL, le 9 juill. 2021 /CNW Telbec/ - C'est avec bonheur que MONTR\u00c9AL EN LUMI\u00c8RE (MEL) et le Partenariat \u2026 [+3997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrikmag.com"}, "author": "Lory", "title": "RDC-affaire \u00ab Lokuta munene \u00bb : mainlev\u00e9e sur les comptes de Fally Ipupa - AfrikMag", "description": "Le juge du contentieux entre Fally Ipupa et D\u00e9nis sadiki Mukandilwa a enfin rendu son verdict. Victoire judiciaire pour Fally Ipupa qui vient d'obtenir la mainlev\u00e9e de la saisie pratiqu\u00e9e sur ses comp", "url": "https://www.afrikmag.com/rdc-affaire-lokuta-munene-mainlevee-sur-les-comptes-de-fally-ipupa/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:50:51Z", "content": "Le juge du contentieux entre Fally Ipupa et D\u00e9nis sadiki Mukandilwa a enfin rendu son verdict. Victoire judiciaire pour Fally Ipupa qui vient d\u2019obtenir la mainlev\u00e9e de la saisie pratiqu\u00e9e sur ses com\u2026 [+988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "Kanye West vole au secours de Kim Kardashian malgr\u00e9 leur divorce - La Nouvelle Tribune", "description": "Malgr\u00e9 leur divorce, qui est sur le point d'\u00eatre confirm\u00e9, le rappeur am\u00e9ricain Kanye West continue d'aider son ex-\u00e9pouse, Kim Kardashian. R\u00e9cemment, il l'a acc", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/07/kanye-west-vole-au-secours-de-kim-kardashian-malgre-leur-divorce/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2018/12/kim_k-kanye_west.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:48:31Z", "content": "Malgr\u00e9 leur divorce, qui est sur le point d\u2019\u00eatre confirm\u00e9, le rappeur am\u00e9ricain Kanye West continue d\u2019aider son ex-\u00e9pouse, Kim Kardashian. R\u00e9cemment, il l\u2019a accompagn\u00e9 tout au long du processus de re\u2026 [+1296 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Relaxnews", "title": "Haute couture : Sacai, nouvel enfant terrible de la mode ! - LaDepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/07/09/haute-couture-sacai-nouvel-enfant-terrible-de-la-mode-9661907.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e86bbad286c23be2792927/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T14:31:00Z", "content": "(ETX Daily Up) - Nouvelle \u00e8re pour la maison Gaultier Paris avec le tout premier d\u00e9fil\u00e9 con\u00e7u par Chitose Abe, cr\u00e9atrice japonaise de Sacai. Paris Modes Insider s'est invit\u00e9 dans les coulisses du sho\u2026 [+126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cineuropa"}, "author": null, "title": "Critique : A Chiara - Cineuropa", "description": "09/07/2021 - CANNES 2021 : Jonas Carpignano conclut sa \"trilogie de Gioia Tauro\u201d avec un film \u00e0 mi-chemin entre documentaire et fiction qui s\u2019int\u00e9resse \u00e0 une jeune fille appartenant \u00e0 une famille de criminels", "url": "https://www.cineuropa.org/fr/newsdetail/407220", "urlToImage": "https://www.cineuropa.org/imgCache/2021/07/09/1625838191255_1000x0702_0x0x0x0_1625838205067.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:25:45Z", "content": "09/07/2021 - CANNES 2021 : Jonas Carpignano conclut sa \"trilogie de Gioia Tauro avec un film \u00e0 mi-chemin entre documentaire et fiction qui sint\u00e9resse \u00e0 une jeune fille appartenant \u00e0 une famille de cr\u2026 [+4043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cineserie.com"}, "author": null, "title": "Ici tout commence : un myst\u00e9rieux corbeau est d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 se venger - Cin\u00e9S\u00e9ries", "description": "Alors que tout semble rentrer dans l'ordre dans \"Ici tout commence\", une vengeance se trame contre le chef Teyssier.", "url": "https://www.cineserie.com/news/series/ici-tout-commence-un-mysterieux-corbeau-est-determine-a-se-venger-4401435/", "urlToImage": "https://imgsrc.cineserie.com/2021/07/wordpress-cs-format-image-82.png?ver=1", "publishedAt": "2021-07-09T12:54:14Z", "content": "Alors que tout semble rentrer dans l'ordre dans \"Ici tout commence\", une vengeance se trame contre le chef Teyssier. Un myst\u00e9rieux corbeau pr\u00e9pare son plan et Constance pourrait \u00eatre la premi\u00e8re vict\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "100pour100culture.com"}, "author": "Irene COULIBALY", "title": "Festival de Cannes 2021 : l'Afrique, bien repr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 cette nouvelle \u00e9dition - 100%Culture", "description": "C\u2019est reparti pour la grande messe du cin\u00e9ma au monde. Le festival de Cannes a sign\u00e9 son grand retour cette ann\u00e9e apr\u00e8s l\u2019\u00e9dition annul\u00e9e de 2020. Et", "url": "http://www.100pour100culture.com/cinema/festival-de-cannes-2021-lafrique-bien-representee-a-cette-nouvelle-edition/", "urlToImage": "http://www.100pour100culture.com/wp-content/uploads/2021/07/Femmes-du-Fossoyeur-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:05:00Z", "content": "Festival de Cannes 2021: \u201cLa femme du fossoyeur\u201d de Khadar Ahmed et cinq autres films africains en comp\u00e9tition\r\nCest reparti pour la grande messe du cin\u00e9ma au monde. Le festival de Cannes a sign\u00e9 son\u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Le plus important manuscrit de Sade acquis par l'Etat - TV5MONDE", "description": "Le plus important manuscrit du marquis de Sade, \"Les Cent Vingt journ\u00e9es de Sodome\", a \u00e9t\u00e9 acquis par l'Etat pour la Biblioth\u00e8que nationale de France, a annonc\u00e9 vendredi le minist\u00e8re de la Culture.L'Etat avait lanc\u00e9 en f\u00e9vrier un appel au m\u00e9c\u00e9nat...", "url": "https://information.tv5monde.com/info/le-plus-important-manuscrit-de-sade-acquis-par-l-etat-416315", "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/3e32be87f38605e304c653314511fd88279923ca.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:01Z", "content": "Le plus important manuscrit du marquis de Sade, \"Les Cent Vingt journ\u00e9es de Sodome\", a \u00e9t\u00e9 acquis par l'Etat pour la Biblioth\u00e8que nationale de France, a annonc\u00e9 vendredi le minist\u00e8re de la Culture.\r\n\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "France : Bernard Tapie plaide pour le droit de choisir sa mort - La Nouvelle Tribune", "description": "L\u2019ancien ministre fran\u00e7ais Bernard Tapie a profit\u00e9 de son passage sur LCI ce jeudi pour se prononcer sur le type de mort qu\u2019il voudrait avoir. Selon les confide", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/07/france-bernard-tapie-plaide-pour-le-droit-de-choisir-sa-mort/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2018/12/tapie.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:24:00Z", "content": "Lancien ministre fran\u00e7ais Bernard Tapie a profit\u00e9 de son passage sur LCI ce jeudi pour se prononcer sur le type de mort quil voudrait avoir. Selon les confidences quil a faites, il nest visiblement p\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cinoche.com"}, "author": "111124875617378", "title": "D\u00e9couvrez les premi\u00e8res images d'Au revoir le bonheur, le nouveau film de Ken Scott - Cinoche.com", "description": "Cinoche.com est la r\u00e9f\u00e9rence cin\u00e9ma au Qu\u00e9bec. Un site complet sur le cin\u00e9ma : horaire des cin\u00e9mas du Qu\u00e9bec, fiches d\u00e9taill\u00e9es des films, critiques, bandes-annonces, actualit\u00e9s. Et de nombreux concours!", "url": "https://www.cinoche.com/actualites/decouvrez-les-premieres-images-d-au-revoir-le-bonheur-le-nouveau-film-de-ken-scott", "urlToImage": "https://img7.cdn.cinoche.com/images/cf92537165774580fde64e8138c8d619.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:10:00Z", "content": "Les Films Opale d\u00e9voile, ce vendredi 9 juillet, les premi\u00e8res images du nouveau film de Ken Scott, Au revoir le bonheur.\r\nUne pr\u00e9-bande-annonce que vous pouvez d\u00e9couvrir au bas de l'article.\r\nLe film\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aufeminin.com"}, "author": null, "title": "Megan Fox : son fils de 8 ans porte des robes, il est victime de moqueries en ligne \u00e0 l'\u00e9cole - aufeminin", "description": "Agac\u00e9e de lire des commentaires haineux sur les tenues de son fils en ligne, l\u2019actrice Megan Fox a pris la parole pour d\u00e9noncer ses d\u00e9tracteurs.", "url": "https://www.aufeminin.com/enfant/megan-fox-son-fils-porte-des-robes-il-est-victime-de-moqueries-a-l-ecole-s4026506.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:33:46Z", "content": "Agac\u00e9e de lire des commentaires haineux sur les tenues de son fils en ligne, lactrice Megan Fox a pris la parole pour d\u00e9noncer ses d\u00e9tracteurs.Lorsque lon est petit, les attributs de genre sont d\u00e9ter\u2026 [+2652 chars]"}]}