{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "D24am.com"}, "author": "", "title": "Cuidar corretamente da higiene \u00edntima masculina evita doen\u00e7as, diz especialista - D24AM", "description": "A falta de higiene \u00edntima, tanto para o homem quanto para mulher, pode acarretar em inflama\u00e7\u00f5es e irrita\u00e7\u00f5es na \u00e1rea genital", "url": "https://d24am.com/saude/cuidar-corretamente-da-higiene-intima-masculina-evita-doencas-diz-especialista/", "urlToImage": "https://d24am.com/wp-content/uploads/2021/07/cabelo-masculino-oleoso-Homem-No-Espelho-3-1024x611-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:59:56Z", "content": "Manaus \u2013 N\u00e3o s\u00e3o apenas as mulheres que precisam secar a regi\u00e3o \u00edntima ap\u00f3s urinar, os homens tamb\u00e9m precisam ter esse e outros cuidados para evitar doen\u00e7as. A falta de higiene \u00edntima, tanto para o h\u2026 [+6294 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mulher est\u00e1 internada em UTI por causa da \u2018doen\u00e7a da urina preta\u2019 ap\u00f3s comer peixe em Goian\u00e9sia, diz SMS - G1", "description": "Secretaria de Sa\u00fade da cidade informou que a moradora do munic\u00edpio apresentou sintomas nas primeiras 24h ap\u00f3s comer peixe, em 24 de junho. O estado de sa\u00fade \u00e9 grave, mas ela reage bem ao tratamento.", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2021/07/10/mulher-esta-internada-em-uti-por-causa-da-doenca-da-urina-preta-apos-comer-carne-de-peixe-em-goianesia-diz-sms.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZD-QP-rEPxrtUvHhdOArkt02jHQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2017/03/10/urina_preta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:53:47Z", "content": "Uma mulher est\u00e1 internada em Unidade de Terapia Intensiva (UTI) por causa da S\u00edndrome de Haff, conhecida como doen\u00e7a da \"urina preta\", conforme anunciou a Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS) de Goian\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "eduardonunes", "title": "Estresse e ansiedade podem levar \u00e0 perda de dentes - Terra", "description": "Transtornos na sa\u00fade bucal aumentaram durante a pandemia: estresse, ansiedade e irregularidade nas consultas ao dentista favoreceram", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/bem-estar/estresse-e-ansiedade-podem-levar-a-perda-de-dentes,f8729b0423ca553c16c88187def7ee6ajz5nhvuz.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/10/809207657-estresse.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:53:00Z", "content": "A m\u00e1 higiene bucal \u00e9 um dos motivos mais frequentes para a perda dent\u00e1ria, por\u00e9m pesquisas cient\u00edficas t\u00eam mostrado que a ansiedade e o estresse, males que acompanham a rotina acelerada dos tempos at\u2026 [+3854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acidadeon.com"}, "author": "EPTV", "title": "M\u00e9dico alerta para preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as relacionadas \u00e0 vis\u00e3o - ACidade ON", "description": "'A preven\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para diagnosticar e tratar doen\u00e7as relacionadas \u00e0 vis\u00e3o', defende H\u00e9lio Primiano J\u00fanior", "url": "https://www.acidadeon.com/araraquara/cotidiano/cidades/NOT,0,0,1630486,medico-alerta-para-prevencao-de-doencas-relacionadas-a-visao.aspx", "urlToImage": "https://emc.acidadeon.com/dbimagens/exame_fundo_790x444_10122019100340.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:33:00Z", "content": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e9 a chave para evitar doen\u00e7as oculares, muitas vezes n\u00e3o percept\u00edveis (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nMuitas doen\u00e7as oculares n\u00e3o s\u00e3o percept\u00edveis em seus est\u00e1gios iniciais, manifestando sinais e sinto\u2026 [+3640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias, Lusa", "title": "Covid-19. Portugal atinge 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta vacinada com uma dose - SIC Not\u00edcias", "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lembra que \"este marco s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as ao compromisso e aos esfor\u00e7os de todos os profissionais de sa\u00fade envolvidos nesta campanha de vacina\u00e7\u00e3o\".", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/vacinar-portugal/2021-07-10-Covid-19.-Portugal-atinge-70-da-populacao-adulta-vacinada-com-uma-dose-e530b9c8", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-07-09-enfermeiro-vacina.jpg-37ecb265-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-10T16:01:00Z", "content": "A meta de ter 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta vacinada contra a covid-19 com pelo menos uma dose foi atingida na sexta-feira, antecipando o compromisso assumido pelo Governo de ter esse des\u00edgnio cumprido at\u00e9\u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Assiscity.com"}, "author": null, "title": "\"Al\u00e9m de cuidar dos pacientes, eu sempre oro e pe\u00e7o para Deus curar cada um deles\", relata a t\u00e9cnica de enfermagem Elaine Correa da Silva - Assiscity - Not\u00edcias de Assis SP e regi\u00e3o hoje", "description": "T\u00e9cnica atua diretamente na linha de frente contra a COVID-19", "url": "https://www.assiscity.com/?b=111478", "urlToImage": "https://www.assiscity.com/img/2021/07/10/fileg_472350.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:14:00Z", "content": "A s\u00e9rie Her\u00f3is da Pandemia de hoje, do Portal AssisCity em parceria com a Santa Casa de Assis, apresenta mais uma hero\u00edna da pandemia da institui\u00e7\u00e3o, representando seus profissionais da sa\u00fade, do Bra\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Guiamuriae.com.br"}, "author": null, "title": "Muria\u00e9 registra 11 novos casos de covid e mais morte em decorr\u00eancia da doen\u00e7a - Guia Muria\u00e9", "description": "O boletim desta sexta-feira trouxe a confirma\u00e7\u00e3o de mais uma morte provocada pela covid-19 em Muria\u00e9. O \u00f3bito foi de um homem de 66 anos que tamb\u00e9m sofria de pneumopatia. Ele morreu em 8 de junho. Tamb\u00e9m foram registrados 11 novos casos da doen\u00e7a na cidade, c\u2026", "url": "https://www.guiamuriae.com.br/noticias/saude/muriae-registra-11-novos-casos-de-covid-e-mais-morte-em-decorrencia-da-doenca/", "urlToImage": "https://www.guiamuriae.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Teste-coronavirus-Foto-Leopoldo-Silva-Agencia-Senado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:53:17Z", "content": "O boletim desta sexta-feira trouxe a confirma\u00e7\u00e3o de mais uma morte provocada pela covid-19 em Muria\u00e9.O \u00f3bito foi de um homem de 66 anos que tamb\u00e9m sofria de pneumopatia. Ele morreu em 8 de junho.\r\nTa\u2026 [+675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Ana Maia, Rui Gaud\u00eancio", "title": "\u201cA nossa m\u00e9dica sabia o que t\u00ednhamos. Tenho \u2018chorado\u2019 muito por ela\u201d - P\u00daBLICO", "description": "Na regi\u00e3o de Lisboa e Vale do Tejo h\u00e1 cerca de 700 mil utentes inscritos sem m\u00e9dico de fam\u00edlia atribu\u00eddo. O P\u00daBLICO foi a dois centros de sa\u00fade, um numa zona urbana e outro numa \u00e1rea mais rural, onde esta dificuldade \u00e9 sentida todos os dias. Por quem quer cui\u2026", "url": "https://www.publico.pt/2021/07/10/sociedade/reportagem/medica-sabia-tinhamos-chorado-1969859", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1602649?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-07-10T11:31:59Z", "content": "\u00c9 caso para dizer quem te viu e quem te v\u00ea. Aqui n\u00e3o \u00e9 quem, mas o qu\u00ea. O novo edif\u00edcio onde agora funciona o centro de sa\u00fade de Algueir\u00e3o (Sintra) em nada se parece com o de habita\u00e7\u00e3o que, at\u00e9 ao di\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Entenda como lulinhas que brilham no escuro podem contribuir para a sa\u00fade e bem-estar de astronautas - Extra", "description": "Ap\u00f3s uma estadia de pouco mais de um m\u00eas na esta\u00e7\u00e3o espacial internacional, uma por\u00e7\u00e3o de lulinhas que bilham no escuro voltaram \u00e0 Terra ao final desta semana....", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/entenda-como-lulinhas-que-brilham-no-escuro-podem-contribuir-para-saude-bem-estar-de-astronautas-25101357.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25101354-bac-7a2/w976h550-PROP/jsc2021e019402.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "Ap\u00f3s uma estadia de pouco mais de um m\u00eas na esta\u00e7\u00e3o espacial internacional, uma por\u00e7\u00e3o de lulinhas que bilham no escuro voltaram \u00e0 Terra ao final desta semana. Esta min\u00fascula esp\u00e9cie de lula, conheci\u2026 [+4180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "L\u00facia  Crespo", "title": "Daniela e o mundo efervescente da sa\u00fade digital - Weekend - Jornal de Neg\u00f3cios - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Aos 10 anos, Daniela Seixas j\u00e1 era \u201cdiplomada\u201d em programa\u00e7\u00e3o. No tempo do ZX Spectrum, adorava construir pequenos jogos de computador. Estudou Medicina, especializou-se em Neurorradiologia e fez o doutoramento em Neuroci\u00eancias. Hoje \u00e9 CEO da Tonic App, plata\u2026", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/weekend/detalhe/daniela-e-o-mundo-efervescente-da-saude-digital", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_09_11_11_19_407361.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:33Z", "content": "Enviada semanalmenteLivros, M\u00fasica, Cinema, Autom\u00f3veis, Vinhos e Gastronomia. A melhor companhia para o seu fim de semana."}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Ana Maria da Silva", "title": "Profissionais da sa\u00fade do DF relatam desafio de atender colegas na pandemia - Correio Braziliense", "description": "Al\u00e9m das dificuldades de lidar com a covid-19 em hospitais e outros pontos de atendimento, integrantes das equipes de sa\u00fade do DF precisaram, muitas vezes, assumir o tratamento dos colegas de trabalho infectados. O Correio apresenta algumas dessas hist\u00f3rias", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/cidades-df/2021/07/4936721-profissionais-da-saude-do-df-relatam-desafio-de-atender-colegas-na-pandemia.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/07/09/675x450/1_pri_1007_1501_cor_25cm-6752385.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "A rotina nas unidades de terapia intensiva (UTIs) mudou desde a chegada do novo coronav\u00edrus. O medo da infec\u00e7\u00e3o pelo micro-organismo come\u00e7ou a fazer parte do dia a dia de profissionais da sa\u00fade que e\u2026 [+6223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Dana Santas, CNN", "title": "Conhe\u00e7a exerc\u00edcios de respira\u00e7\u00e3o para ajudar a melhorar o sono - CNN Brasil", "description": "Respirar profundamente, usando a for\u00e7a do diafragma, pode provocar uma resposta de relaxamento, permitindo uma melhor noite de sono e maior recupera\u00e7\u00e3o do corpo", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/07/10/conheca-exercicios-de-respiracao-para-ajudar-a-melhorar-o-sono", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/44307_9E2BF7D84C8BD244.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:30:00Z", "content": "Na primeira parte da s\u00e9rie, esbocei o poder geral da respira\u00e7\u00e3o para impactar nossos corpos e nossas mentes. Em seguida, na segunda parte, compartilhei como nosso padr\u00e3o de respira\u00e7\u00e3o pode afetar a p\u2026 [+9818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "5 exerc\u00edcios para ativar os m\u00fasculos e reduzir risco o de les\u00f5es no frio - VivaBem", "description": "No frio, os m\u00fasculos precisam de um tempo maior para serem aquecidos e ter uma elasticidade id", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/colunas/fernando-guerreiro/2021/07/10/evite-lesoes-no-frio-ative-seus-musculos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/30/2021/07/09/treino-no-frio-corrida-no-inverno-1625859306290_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:07:47Z", "content": "No frio, os m\u00fasculos precisam de um tempo maior para serem aquecidos e ter uma elasticidade ideal para a pr\u00e1tica de exerc\u00edcios. Isso significa que nosso corpo demora mais tempo para estar pronto para\u2026 [+3319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sulinformacao.pt"}, "author": "Hugo Rodrigues", "title": "Medicina: C\u00e2maras agarraram \u00aboportunidade\u00bb de ajudar na \u00abpromo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade no Algarve\u00bb - Sul Informacao", "description": "As 16 C\u00e2maras do Algarve v\u00e3o contribuir com 600 mil euros", "url": "https://www.sulinformacao.pt/2021/07/camaras-agarraram-a-oportunidade-de-ajudar-a-promocao-da-saude-no-algarve/", "urlToImage": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2021/07/Assinatura-Contrato-Vagas-MIM-medicina-UAlg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "N\u00e3o \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o, nem sequer a \u00abfun\u00e7\u00e3o primeira das autarquias\u00bb, mas os 16 presidentes de C\u00e2mara do Algarve n\u00e3o podiam \u00abdeixar fugir a oportunidade\u00bb de financiar o aumento de vagas no Mestrado Int\u2026 [+4742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Metade dos pacientes internados apresentam \u00edndices de desnutri\u00e7\u00e3o - HORA 7", "description": "Dado \u00e9 do Conitec, \u00f3rg\u00e3o ligado ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; casos no SUS\u00a0est\u00e3o relacionados \u00e0 falta de comida anterior \u00e0 doen\u00e7a", "url": "http://noticias.r7.com/saude/metade-dos-pacientes-internados-apresentam-indices-de-desnutricao-10072021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/nutricao-hospital-09072021140455234?dimensions=677x369&&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;&amp;resize=677x369&amp;crop=600x327+0+53", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:05Z", "content": "A desnutri\u00e7\u00e3o hospitalar atinge 48,1% dos pacientes da Am\u00e9rica Latina e do Brasil, de acordo com dados apresentados pela Conitec (Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologia do SUS - Sistema \u00danic\u2026 [+5447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodepetropolis.com.br"}, "author": null, "title": "Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis - Jornal Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis Online", "description": "Covid-19: mortes de jovens e adultos superam de idosos\nDados da Secretaria Municipal de Sa\u00fade apontam para rejuvenescimento da pandemia", "url": "http://www.diariodepetropolis.com.br/integra/covid-19-mortes-de-jovens-e-adultos-superam-de-idosos-dados-da-secretaria-municipal-de-saude-apontam-para-rejuvenescimento-da-pandemia-195288", "urlToImage": "https://www.diariodepetropolis.com.br//conteudo/Dados_DRPTR14//acervo/1/202107/fotos/0414_x_0279_20210709164126_700YZ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:10:35Z", "content": "Edi\u00e7\u00e3o:s\u00e1bado, 10 de julho de 2021\r\n\u00a0\u00a0Covid-19Dados da Secretaria Municipal de Sa\u00fade apontam para rejuvenescimento da pandemia\r\nWellington Daniel\r\nO rejuvenescimento da pandemia, observado e alertado\u2026 [+3681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Anvisa alerta para risco raro de doen\u00e7a card\u00edaca ap\u00f3s vacina de Covid; n\u00e3o h\u00e1 casos no Brasil - Folha de S.Paulo", "description": "Relatos de miocardite leve ocorreram nos EUA em adultos jovens ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o com Pfizer e Moderna; casos t\u00eam boa evolu\u00e7\u00e3o e vacina\u00e7\u00e3o deve ser mantida", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/07/anvisa-alerta-para-risco-raro-de-doenca-cardiaca-apos-vacina-de-covid-nao-ha-casos-no-brasil.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/05/21/162162946960a81a1d06340_1621629469_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:04:00Z", "content": "A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) divulgou um comunicado nesta sexta-feira (9) em que informa sobre relatos, ocorridos nos Estados Unidos, de poss\u00edveis casos raros de miocardite, um\u2026 [+3598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Presidente M\u00e9dicos de Sa\u00fade P\u00fablica n\u00e3o entende testes \"apenas durante algum per\u00edodo e n\u00e3o noutros\" - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/10/presidente-medicos-de-saude-publica-nao-entende-testes-apenas-durante-algum-periodo-e-nao-noutros/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3000%3A1685%3Anowe%3A0%3A26%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F02%2F27233256%2F20210226filipeamorim6644.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:03:05Z", "content": "O presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos M\u00e9dicos de Sa\u00fade P\u00fablica (ANMSP), Ricardo Mexia, entende a exig\u00eancia de testes para frequentar restaurantes, mas n\u00e3o que seja apenas em determinados per\u00edodos e\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Louren\u00e7o Madureira Miguel", "title": "Tudo pela apar\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o, muito pouco pela Sa\u00fade - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/opiniao/tudo-pela-aparencia-da-instituicao-muito-pouco-pela-saude/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm-op/wide-circle/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A900%2Fc%3A470%3A470%3Anowe%3A140%3A13%2Fq%3A86%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F08095211%2Flourenco-madureira-miguel.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:00:13Z", "content": "Tenho 20 anos e fa\u00e7o parte, com muito orgulho, do segundo ano do Mestrado Integrado em Medicina, na Faculdade de Medicina da Universidade de Lisboa.\r\nAssim como todos os meus colegas, entrei nesta Fa\u2026 [+4538 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Defesa pede que preso por feminic\u00eddio fa\u00e7a exame de sanidade mental - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZ2h0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2JyYXNpbC9kZWZlc2EtcGVkZS1xdWUtcHJlc28tcG9yLWZlbWluaWNpZGlvLWZhY2EtZXhhbWUtZGUtaW5zYW5pZGFkZS1tZW50YWzSAWtodHRwczovL3d3dy5tZXRyb3BvbGVzLmNvbS9icmFzaWwvZGVmZXNhLXBlZGUtcXVlLXByZXNvLXBvci1mZW1pbmljaWRpby1mYWNhLWV4YW1lLWRlLWluc2FuaWRhZGUtbWVudGFsP2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T22:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Natalie Rosa", "title": "TDAH em adultos tem rela\u00e7\u00e3o com doen\u00e7as graves e m\u00e9dicos querem saber o porqu\u00ea - Canaltech", "description": "Em pesquisa realizada na Su\u00e9cia, cientistas descobriram que o TDAH em adultos est\u00e1 relacionado a outras doen\u00e7as de risco, como card\u00edacas e pulmonares", "url": "https://canaltech.com.br/saude/tdah-em-adultos-tem-relacao-com-doencas-graves-e-medicos-querem-saber-o-porque-189436/", "urlToImage": "https://t.ctcdn.com.br/JExHIprqzSbxq-2zzkij6fgevtA=/1400x788/smart/i448316.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T20:35:00Z", "content": "O TDAH, transtorno de d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade, n\u00e3o \u00e9 um problema apenas de crian\u00e7as e adolescentes, mas tamb\u00e9m de pessoas j\u00e1 adultas. Pouco se sabe sobre como a condi\u00e7\u00e3o atinge pessoas \u2026 [+1889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornalboavista.com.br"}, "author": "Carla Emanuele Colla Sirena", "title": "Prefeitura inaugura novo espa\u00e7o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial em \u00c1lcool e Drogas - Jornal Boa Vista", "description": "Na tarde desta sexta-feira (9), a Prefeitura de Erechim, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade inaugurou o novo espa\u00e7o de Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial em \u00c1lcool e Outras Drogas (CAPS AD) que, desde 2008, realiza atendimento especializado no munic\u00edpio.A so", "url": "https://jornalboavista.com.br/prefeitura-inaugura-novo-espaco-do-centro-de-atencao-psicossocial-em-alcool-e-drogas/", "urlToImage": "https://jornalboavista.com.br/site/wp-content/uploads/2021/07/001-1024x768.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:55:19Z", "content": "Na tarde desta sexta-feira (9), a Prefeitura de Erechim, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade inaugurou o novo espa\u00e7o de Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial em \u00c1lcool e Outras Drogas (CAPS AD) que, desde 2008, \u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariosm.com.br"}, "author": "18.357", "title": "'Sa\u00edmos do pior momento da pandemia, mas situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 confort\u00e1vel', alerta pesquisador - Di\u00e1rio de Santa Maria", "description": "Boletim Infogripe, da Fiocruz, aponta tend\u00eancia de queda de indicadores da pandemia na regi\u00e3o", "url": "https://diariosm.com.br/not\u00edcias/sa\u00fade/sa\u00edmos-do-pior-momento-da-pandemia-mas-situa\u00e7\u00e3o-n\u00e3o-\u00e9-confort\u00e1vel-alerta-pesquisador-1.2346112", "urlToImage": "https://diariosm.com.br/web_arquivos/1.2346112/imagens/16257770275274.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:10:00Z", "content": "Depois de enfrentar o pico da Covid-19 em mar\u00e7o deste ano e uma segunda eleva\u00e7\u00e3o no final de maio, os indicadores da pandemia, finalmente, apontam uma tend\u00eancia de queda, segundo an\u00e1lise da Funda\u00e7\u00e3o \u2026 [+5405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MAGG, Mariana Carri\u00e7o", "title": "FAT Burn Detox. O programa que promete fazer perder peso numa semana de forma saud\u00e1vel - MAGG", "description": "As duas primeiras edi\u00e7\u00f5es j\u00e1 esgotaram, mas j\u00e1 h\u00e1 outra planeada para setembro. O programa inclui treinos intensos, plano alimentar individual, plano detox e um acompanhamento personalizado durante sete dias.", "url": "https://magg.sapo.pt/vida-saudavel/exercicio/artigos/fat-burn-detox-programa-perder-peso-uma-semana", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTBkxD690EMieh2PSpin3UhZpBSrEHpiosyM4d5cjepSxOuKvPqOJFrntkgvkXRaxrke0NlSBzaYK+w8NGvUjnlKmEb7zvhsV7TbqdI/9YMAX3A=", "publishedAt": "2021-07-09T16:14:24Z", "content": "Apesar de perder peso ser algo que s\u00f3 se consegue com o tempo, Tiago Reis Silva promete, durante uma semana, com o FAT Burn Program Detox, faz\u00ea-lo perder v\u00e1rias calorias e mostrar-lhe o impacto que o\u2026 [+3358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Receitas-sem-fronteiras.com"}, "author": null, "title": "Alimentos que melhoram a circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea e reduzem o risco de ataque card\u00edaco - MSN", "description": "Voc\u00ea sabia que sua alimenta\u00e7\u00e3o pode contribuir para sua sa\u00fade vascular e, determinados alimentos, se inclu\u00eddos na sua dieta v\u00e3o ajudar a circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea? Confira os 5 alimentos que voc\u00ea pode inserie facilmente no seu dia a dia e melhorar sua qualidade de\u2026", "url": "https://www.receitas-sem-fronteiras.com/artigo-9593-alimentos-que-melhoram-a-circulacao-sanguinea-e-reduzem-o-risco-de-ataque-cardiaco.htm", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALY5sD.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:13:00Z", "content": "A preven\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre o melhor rem\u00e9dio e sua alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 um fator primordial neste caso, agindo nos dois lados. Uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e coerente com suas necessidades vai melhorar sua sa\u00fade e qua\u2026 [+364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "Larissa Roso", "title": "Vida de vacinador: a exaustiva rotina dos profissionais de sa\u00fade que aplicam as doses contra a covid-19 - GauchaZH", "description": "Enfermeiros, t\u00e9cnicos de enfermagem e estudantes lidam com um p\u00fablico impaciente e at\u00e9 agressivo, mas tamb\u00e9m recebem in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es de carinho e agradecimento", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2021/07/vida-de-vacinador-a-exaustiva-rotina-dos-profissionais-de-saude-que-aplicam-as-doses-contra-a-covid-19-ckqwfftod00330193rqifb5d4.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/35334619.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-07-09T16:03:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "\u201cMenor vaca do mundo\u201d amea\u00e7a a sa\u00fade p\u00fablica de Bangladesh; entenda - Olhar Digital", "description": "Curiosos se aglomeram na pandemia para confirmarem com os olhos o que seus ouvidos n\u00c3\u00a3o puderam acreditar: ver Rani, a menor vaca do mundo", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/07/09/medicina-e-saude/menor-vaca-do-mundo-ameaca-a-saude-publica-de-bangladesh-entenda/", "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/07/206922314_3566806866753181_7500700809841425379_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:13:00Z", "content": "Curiosos de Bangladesh est\u00c3\u00a3o deixando suas casas rumo a fazenda Shikor Agro, no But\u00c3\u00a3o, para conferirem de perto a not\u00c3\u00adcia que se espalhou que nem vento. Eles se aglomeram em plena pandemia para co\u2026 [+1982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selecoes.com.br"}, "author": null, "title": "Saiba o que \u00e9 milium e como extrair esse indesej\u00e1vel cisto da pele - Revista Sele\u00e7\u00f5es", "description": "O milium \u00e9 um cisto seb\u00e1ceo que pode aparecer no rosto e em outras regi\u00f5es do corpo de adultos e at\u00e9 em rec\u00e9m-nascidos.", "url": "https://www.selecoes.com.br/saude-bem-estar/milium-no-rosto-o-que-e-causas-e-como-extrair/", "urlToImage": "https://3eaf214443cb92a1.cdn.gocache.net/wp-content/uploads/2021/07/milium-no-rosto-iStock-519167910.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:42Z", "content": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 milium? Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 se deparou com um desse no seu rosto e n\u00e3o sabia que ele se chamava assim. Milium, ou milhem seb\u00e1ceo, \u00e9 um pequeno cisto que nasce na regi\u00e3o superficia\u2026 [+4569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "H\u00e1bitos di\u00e1rios que n\u00e3o favorecem o envelhecimento - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Evite!", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1792180/habitos-diarios-que-nao-favorecem-o-envelhecimento", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5c4eec728f951.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:00:00Z", "content": "H\u00e1 coisas que fazemos todos os dias que nos envelhecem prematuramente e tamb\u00e9m h\u00e1 coisas que podemos fazer parar manter uma apar\u00eancia e sensa\u00e7\u00e3o mais jovens.\r\nH\u00e1bitos di\u00e1rios que favorecem o envelhec\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Contigo!", "title": "Andressa Ferreira se abala ap\u00f3s testar positivo para a Covid-19 e revela sintomas: \"Doen\u00e7a muito psicol\u00f3gica\" - Contigo!", "description": "Em v\u00eddeos nas redes sociais, ela afirmou que est\u00e1 com dificuldades at\u00e9 para subir escadas; veja", "url": "https://contigo.uol.com.br/noticias/famosos/andressa-ferreira-se-abala-apos-testar-positivo-para-covid-19-e-revela-sintomas-doenca-muito-psicologica.phtml", "urlToImage": "https://contigo.uol.com.br/media/_versions/jul21/andressa-ferreira-covid_widelg.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T13:39:22Z", "content": "Em v\u00eddeos nas redes sociais, ela afirmou que est\u00e1 com dificuldades at\u00e9 para subir escadas; vejaA modelo Andressa Ferreira revelou nesta sexta-feira (9) que testou positivo para a Covid-19.\r\nEla publi\u2026 [+938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "estadaoconteudo", "title": "Neurocientista lista dicas para evitar a fadiga no home office - Terra", "description": "Pandemia e isolamento social levaram ao aparecimento de problemas na sa\u00fade mental de trabalhadores, como exaust\u00e3o e burnout; falta de foco e concentra\u00e7\u00e3o \u00e9 ...", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/educacao/carreira/neurocientista-lista-dicas-para-evitar-a-fadiga-no-home-office,d03f38b4626447d247442ffff00e5aa6jo4m8bu5.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/09/50831913-1625157156825.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:10:24Z", "content": "Depois de mais de um ano de pandemia, quem est\u00e1 no home office pode at\u00e9 gostar de trabalhar de casa, mas o trabalho durante o isolamento social tem trazido tamb\u00e9m problemas na sa\u00fade mental. Estresse,\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afnoticias.com.br"}, "author": "Joselita Matos", "title": "Na UPA h\u00e1 5 dias, adolescente com suspeita de AVC n\u00e3o consegue vaga em hospitais - AF Not\u00edcias", "description": "'Ele vai acabar morrendo se deixarem\u00a0aqui', desabafou o tio do rapaz.", "url": "https://afnoticias.com.br/cidades/na-upa-ha-5-dias-adolescente-com-suspeita-de-avc-nao-consegue-vaga-em-hospitais", "urlToImage": "https://s.afnoticias.com.br/cache/2021/9648ddcd7d6e44915dd93f4eca6d3239.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:00:00Z", "content": "Familiares do adolescente Gabriel Felipe Sousa Assun\u00e7\u00e3o, de 17 anos, est\u00e3o desesperados em raz\u00e3o da gravidade do seu quadro de sa\u00fade e da suposta falta de assist\u00eancia m\u00e9dica adequada. Ele deu entrada\u2026 [+2197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberal.com.br"}, "author": null, "title": "Com pandemia, atendimentos em postos de sa\u00fade caem 24% - O Liberal", "description": "Em algumas unidades, como a UBS do Parque Gramado, redu\u00e7\u00e3o de consultas chegou a 61%; foram 13 mil atendimentos em 2019 e 5,3 mil no ano passado", "url": "https://liberal.com.br/cidades/americana/com-pandemia-atendimentos-em-postos-de-saude-de-americana-caem-24-1559894/", "urlToImage": "https://liberal.com.br/wp-content/uploads/2021/07/UBS-do-Parque-Gramado-era-l\u00edder-em-consultas-em-2019-com-13-mil-n\u00famero-que-caiu-para-53-mil-no-ano-passado__Marcelo-Rocha-O-Libeal.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:41:03Z", "content": "As restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias da pandemia de Covid-19 fizeram com que os atendimentos na rede p\u00fablica de sa\u00fade de Americana despencassem em 2020. Somente nos postos de sa\u00fade, porta de entrada do SUS, as c\u2026 [+2783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes.com.br"}, "author": "Alexander Guedez", "title": "5 pr\u00e1ticas para reduzir o estresse dos funcion\u00e1rios durante o home office - Forbes Brasil", "description": "Cuidar da sa\u00fade mental dos colaboradores durante o home office pode aumentar a produtividade e o bem-estar dentro da empresa.", "url": "https://forbes.com.br/carreira/2021/07/5-praticas-para-reduzir-o-estresse-dos-funcionarios-durante-o-home-office/", "urlToImage": "https://forbes.com.br/wp-content/uploads/2021/07/carreira_reduzirestressefuncionarios_9julho2021_Forbes-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:18:57Z", "content": "Cuidar da sa\u00fade mental dos colaboradores pode aumentar a produtividade e o bem-estar na empresa\r\nNo in\u00edcio da pandemia, tive dificuldade para me concentrar no meu trabalho. Eu tamb\u00e9m tinha ins\u00f4nia e \u2026 [+6295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Cidades assumem a lideran\u00e7a em quest\u00f5es de sa\u00fade \u2013 Sa\u00fade em P\u00fablico - Folha de S.Paulo", "description": "Pol\u00edticas de sa\u00fade no Brasil em debate", "url": "https://saudeempublico.blogfolha.uol.com.br/2021/07/09/cidades-assumem-a-lideranca-em-questoes-de-saude/", "urlToImage": "https://saudeempublico.blogfolha.uol.com.br/files/2021/07/18SL-FAMILYBIKE-jumbo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:00:00Z", "content": "Jos\u00e9 Luis Castro\r\nNa medida em que o mundo iniciar a sa\u00edda do pior da pandemia da Covid-19, nos pr\u00f3ximos meses e anos, teremos a oportunidade de construir sistemas de sa\u00fade melhores, mais fortes e ma\u2026 [+6873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Pandemias e altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas ligadas na amea\u00e7a \u00e0 sa\u00fade humana - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/09/pandemias-e-alteracoes-climaticas-ligadas-na-ameaca-a-saude-humana/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3000%3A1683%3Anowe%3A0%3A0%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F09071613%2FGettyImages-52204995.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:04:47Z", "content": "Pandemias e altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas est\u00e3o e estar\u00e3o inextricavelmente ligadas, defende o cientista clim\u00e1tico norte-americano Alexander More, que afirma que o efeito das mudan\u00e7as no clima sobre o compor\u2026 [+3699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Giulia Vidale", "title": "Caf\u00e9 faz bem ao organismo e evita doen\u00e7as, mostram novas pesquisas - VEJA.com", "description": "Uma leva de estudos mostra que ingest\u00e3o de quatro a cinco x\u00edcaras diariamente estaria associada a taxas de mortalidade reduzidas", "url": "https://veja.abril.com.br/saude/tomar-cafe-faz-bem-ao-organismo-e-evita-doencas-mostram-novas-pesquisas/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2021/07/GettyImages-820842146.jpg.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:16Z", "content": "O poeta ga\u00facho Mario Quintana (1906-1994), que sabia das boas coisas da vida, mas tamb\u00e9m das pequenas e grandes agruras do cotidiano, escreveu algumas linhas definitivas em torno de um de seus h\u00e1bito\u2026 [+3936 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Na pandemia, ao menos 91 ind\u00edgenas morreram sem assist\u00eancia m\u00e9dica - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2JyYXNpbC9uYS1wYW5kZW1pYS1hby1tZW5vcy05MS1pbmRpZ2VuYXMtbW9ycmVyYW0tc2VtLWFzc2lzdGVuY2lhLW1lZGljYdIBZ2h0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2JyYXNpbC9uYS1wYW5kZW1pYS1hby1tZW5vcy05MS1pbmRpZ2VuYXMtbW9ycmVyYW0tc2VtLWFzc2lzdGVuY2lhLW1lZGljYT9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T07:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Os perigosos espirros - Folha de S.Paulo", "description": "Resposta do nosso organismo a al\u00e9rgenos e v\u00edrus pode criar 20 mil got\u00edculas que permanecem no ar por at\u00e9 dez minutos", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/julioabramczyk/2021/07/os-perigosos-espirros.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/08/162579823960e7b65f8f01b_1625798239_3x2_xl.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T02:38:00Z", "content": "Nesta \u00e9poca de dias frios, a m\u00e1scara facial e a dist\u00e2ncia social s\u00e3o imprescind\u00edveis. \u00c9 o per\u00edodo dos espirros, uma resposta do nosso organismo a al\u00e9rgenos e v\u00edrus de doen\u00e7as respirat\u00f3rias.\r\nNa revis\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Fernando Castilho", "title": "Pandemia faz brasileiro manter desejo por planos de sa\u00fade, segundo pesquisa - JC Online", "description": "Receio com a pandemia faz mais brasileiros contarem com planos de sa\u00fade e 58% afirmam que estariam mais seguros tendo um plano de sa\u00fade neste momento de pandemia de Covid-19.", "url": "https://jc.ne10.uol.com.br/colunas/jc-negocios/2021/07/12619116-pandemia-faz-brasileiro-manter-desejo-por-planos-de-saude.html", "urlToImage": "https://imagens.ne10.uol.com.br/veiculos/_midias/jpg/2020/04/25/615x300/1_whatsapp_image_2020_04_22_at_09_28_06-8080144.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T21:55:00Z", "content": "Uma pesquisa feita pelo Instituto Vox Populi identificou que, no geral, as principais raz\u00f5es do brasileiro para a contrata\u00e7\u00e3o dos planos s\u00e3o \u2018ter seguran\u00e7a em caso de emerg\u00eancia\u2019 e \u2018n\u00e3o depender da s\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornalf8.net"}, "author": "https://www.facebook.com/jornalfolha8", "title": "O estado da sa\u00fade p\u00fablica: Angola e a Di\u00e1spora | Jornal Folha 8 - Folha 8", "description": "Os angolanos de bem, residentes em Portugal e\u00a0 comprometidos com o estado actual da Sa\u00fade P\u00fablica, no pa\u00eds, decidiram reunir-se, em Lisboa, para emprestar serventia intelectual, pertinente no sentido de contribu\u00edrem com ideias, sugest\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es. Assi\u2026", "url": "https://jornalf8.net/2021/o-estado-da-saude-publica-angola-e-a-diaspora/", "urlToImage": "https://jornalf8.net/wp-content/uploads/2021/07/silvinha.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:59:37Z", "content": "A sa\u00fade, em Angola, \u00e9 um direito consagrado, na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de Angola. Artigo 77.\u00ba (Sa\u00fade e protec\u00e7\u00e3o social): O Estado promove e garante as medidas necess\u00e1rias para assegurar a todos o\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Luciana Casemiro e Alex Braga*", "title": "Planos de sa\u00fade individuais ter\u00e3o redu\u00e7\u00e3o de 8,19% - O Globo", "description": "\u00cdndice foi divulgado hoje pela ANS e \u00e9 o 1\u00ba negativo da hist\u00f3ria, o que eleva press\u00e3o sobre regula\u00e7\u00e3o de aumentos dos planos coletivos", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/planos-de-saude-individuais-terao-reducao-de-819-calculadora-mostra-quanto-sera-seu-reajuste-25097875", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492037-19e-060/FT1086A/68618907_EXT-CIRio-27-06-2017-Planos-de-Saude-PopularMateria-sobre-planos-de-saude-popular-Na-12.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:57:04Z", "content": "RIO - A mensalidade dos planos de sa\u00fade individuais e familiares vai cair 8,19% este ano. O \u00edndice foi aprovado nesta quinta-feira por unanimidade pela diretoria da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplemen\u2026 [+11103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Riomaframix.com.br"}, "author": null, "title": "Diagn\u00f3stico precoce \u00e9 fundamental para evitar cegueira e outras doen\u00e7as da vis\u00e3o - Riomafra Mix", "description": "Para celebrar o Dia Mundial da Sa\u00fade Ocular, m\u00e9dicos oftalmologistas alertam sobre os principais males que afetam a vis\u00e3o e a necessidade de acompanhamento regular.", "url": "https://riomaframix.com.br/saude/diagnostico-precoce-e-fundamental-para-evitar-cegueira-e-outras-doencas-da-visao/", "urlToImage": "https://media.rmix.com.br/2021/07/8906d2aa-olhos.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:54:41Z", "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nContinua ap\u00f3s a Publicidade\r\nContinua ap\u00f3s a Publicidade\r\nAtualmente, pelo menos 2,2 bilh\u00f5es de pessoas no planeta t\u00eam algum tipo de defici\u00eancia visual: das mais comuns, os chamados\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rondoniaovivo.com"}, "author": "Rondniaovivo.com, Rondoniaovivo.com", "title": "URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA: Obra do novo Hospital de Rond\u00f4nia ser\u00e1 dividida em m\u00f3dulos - Rondoniaovivo", "description": "Uma nova hist\u00f3ria para a sa\u00fade p\u00fablica de Rond\u00f4nia come\u00e7ar\u00e1 com a constru\u00e7\u00e3o do novo Hospital de Emerg\u00eancia e Urg\u00eancia", "url": "https://www.rondoniaovivo.com/noticia/geral/2021/07/08/urgencia-e-emergencia-obra-do-novo-hospital-de-rondonia-sera-dividida-em-modulos.html", "urlToImage": "https://rondoniaovivo.com/imagensNoticias/capaobra.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:54:20Z", "content": "Sobre o Rondoniaovivo.com\r\nJornal Eletr\u00f4nico Rondoniaovivo - Portal de Not\u00edcias, V\u00eddeos, Classificado Gratuito, Vagas de Empregos, Eventos, Publica\u00e7\u00f5es Legais. Rond\u00f4nia - Amaz\u00f4nia..\r\nFundado em 01 de\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Exaust\u00e3o dos enfermeiros pode colocar em causa o ritmo da vacina\u00e7\u00e3o, diz sindicato - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/08/exaustao-dos-enfermeiros-pode-colocar-em-causa-o-ritmo-da-vacinacao-diz-sindicato/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1123%3Anowe%3A0%3A91%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F07%2F08195750%2F33154052.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:35:55Z", "content": "O Sindicato dos Enfermeiros Portugueses (SEP) alertou esta quinta-feira para a exaust\u00e3o em que se encontram os profissionais que est\u00e3o a assegurar a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, o que poder\u00e1 colocar \u2026 [+2905 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Covid-19: Ap\u00f3lice gratuita em Espanha j\u00e1 pagou 8,4 milh\u00f5es a profissionais de sa\u00fade - ECO Economia Online", "description": "Mais de 140 fam\u00edlias de profissionais de sa\u00fade falecidos em consequ\u00eancia da doen\u00e7a receberam 4,3 milh\u00f5es de euros. Outros 4,1 milh\u00f5es foram subs\u00eddios por internamento hospitalar.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/07/08/covid-19-apolice-gratuita-em-espanha-ja-pagou-84-milhoes-a-profissionais-de-saude/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/11/cropped-cropped-doc-20201103-29951464-08796230.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-07-08T19:51:05Z", "content": "Um fundo solid\u00e1rio, constitu\u00eddo em mar\u00e7o de 2020 e participado por 107 companhias de seguros, assegurou uma ap\u00f3lice gratuita a cerca de um milh\u00e3o de profissionais de sa\u00fade que lutavam contra a emerg\u00ea\u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Maisa Kairalla", "title": "Envelhecer n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a! \u00c9 um direito - Veja Sa\u00fade", "description": "Nova Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) passa a incluir a \"velhice\" entre os problemas de sa\u00fade. Nossa colunista comenta e critica essa decis\u00e3o", "url": "https://saude.abril.com.br/blog/chegue-bem/envelhecer-nao-e-doenca-e-um-direito/", "urlToImage": "https://saude.abril.com.br/wp-content/uploads/2021/07/idoso-saudavel.jpg?quality=85&strip=info&w=680&h=453&crop=1", "publishedAt": "2021-07-08T19:00:40Z", "content": "Voc\u00ea j\u00e1 reparou que, quando vai ao m\u00e9dico e ele solicita um exame, o pedido costuma conter um c\u00f3digo? Trata-se da CID (Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as), uma tabela publicada pela Organiza\u00e7\u00e3o M\u2026 [+4182 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "author": "J\u00e9ssica Mayara*", "title": "Frio agrava doen\u00e7as reum\u00e1ticas? - Estado de Minas", "description": "Especialistas explicam que as temperaturas mais baixas pioram os sintomas das doen\u00e7as, mas n\u00e3o agravam o quadro cl\u00ednico. Entenda", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2021/07/08/interna_bem_viver,1284737/frio-agrava-doencas-reumaticas.shtml", "urlToImage": "https://i.em.com.br/25lPnXH8e_pwmVmhg2IfMC6uuTk=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2021/07/08/1284737/20210708143750568349a.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:24:00Z", "content": "Com a chegada do inverno, brasileiros de vrias partes do pas tm sofrido com as baixas temperaturas. Um verdadeiro \u201cfrio de doer\u201d, e no toa que pessoas diagnosticadas com doenas reumticas, de fato, se\u2026 [+6147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodoestadogo.com.br"}, "author": null, "title": "Unimed Goi\u00e2nia estaria sendo vendida para grupo chin\u00eas, mas plano de sa\u00fade nega - Di\u00e1rio do Estado", "description": "Cotidiano | A revela\u00e7\u00e3o foi feita por colaboradores do plano de sa\u00fade", "url": "https://diariodoestadogo.com.br/unimed-goiania-estaria-sendo-vendida-para-grupo-chines-mas-plano-de-saude-nega-112770/", "urlToImage": "https://diariodoestadogo.com.br/wp-content/uploads/2021/07/unimed.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:14:00Z", "content": "De acordo com colaboradores da Unimed Goi\u00e2nia, que preferiram manter sigilo, a cooperativa de m\u00e9dicos estaria sendo vendida para um grupo chin\u00eas. Na empresa existe o temor que com a prov\u00e1vel aquisi\u00e7\u00e3\u2026 [+590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Rita Avelar/M\u00e1xima", "title": "\u00c9 poss\u00edvel deixar de roer as unhas? Se seguir estes conselhos, sim - Correio da Manh\u00e3", "description": "\u00c9 um dos piores v\u00edcios, sobretudo numa altura em que levar as m\u00e3os \u00e0 boca \u00e9 ainda mais evit\u00e1vel. Saiba como contornar este h\u00e1bito.", "url": "https://www.cmjornal.pt/viver-com-saude/bem-estar-e-nutricao/detalhe/e-possivel-deixar-de-roer-as-unhas-se-seguir-estes-conselhos-sim", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2021-07/img_1200x676$2021_07_06_11_31_33_1057552.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:03:06Z", "content": "H\u00e1 quem tenha os filhos em casa, quem n\u00e3o passe sem o conforto da maternidade ou quem opte por m\u00e9todos alternativos. E h\u00e1 depois as que n\u00e3o t\u00eam escolha. M\u00e3es coragem, capazes de enfrentar a f\u00faria da \u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Campograndenews.com.br"}, "author": "Gabriel Neris", "title": "Prefeitura convoca profissionais da sa\u00fade aprovados em sele\u00e7\u00e3o - Campo Grande News", "description": "A Prefeitura de Campo Grande est\u00e1 convocando enfermeiros e tamb\u00e9m fisioterapeutas aprovados em processo seletivo simplificado. Os nomes foram p...", "url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/prefeitura-convoca-profissionais-da-saude-aprovados-em-selecao", "urlToImage": "https://cdn6.campograndenews.com.br/uploads/noticias/2021/07/08/81pzsat48zcl.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T16:40:00Z", "content": "Enfermeiros e fisioterapeutas foram chamados para refor\u00e7ar equipes de unidades de sa\u00fadeA Prefeitura de Campo Grande est\u00e1 convocando enfermeiros e tamb\u00e9m fisioterapeutas aprovados em processo seletivo\u2026 [+559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Doutor Jairo", "title": "Novo estudo mostra por que os homens n\u00e3o gostam de ir ao m\u00e9dico - Doutor Jairo Bouer", "description": "45% dos pesquisados assumiram que n\u00e3o visitaram o m\u00e9dico para um check-up anual nos \u00faltimos 12 meses", "url": "https://doutorjairo.uol.com.br/leia/novo-estudo-mostra-por-que-os-homens-nao-gostam-de-ir-ao-medico/", "urlToImage": "https://doutorjairo.uol.com.br/media/_versions/istock-_homem_negacao_contrariado_widelg.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:00:00Z", "content": "A dificuldade dos homens em buscar ou n\u00e3o buscar ajuda para problemas m\u00e9dicos ficaram evidentes ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de um estudo feito pela Seguradora Aflac, em abril deste ano, e publicado em conjunto\u2026 [+5895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhabv.com.br"}, "author": null, "title": "Erros alimentares podem afetar a rotina de treinos e atividade f\u00edsica - Folha de Boa Vista", "description": "Esfor\u00e7os nos exerc\u00edcios f\u00edsicos de nada adiantam se n\u00e3o forem aliados a uma alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada", "url": "https://folhabv.com.br/noticia/SAUDE/Saude/Erros-alimentares-podem-afetar-a-rotina-de-treinos-e-atividade-fisica/77742", "urlToImage": "https://ebvadmin.com.br/public/images/noti-1625772454.webp", "publishedAt": "2021-07-08T16:00:00Z", "content": "Ter uma rotina de exerc\u00edcios, aliada a uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, \u00e9 essencial, principalmente para quem pretende praticar esportes a n\u00edvel profissional. De nada adianta fazer exerc\u00edcios regularmente s\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "Casos sociais aumentam em alguns hospitais e ocupam quase 500 camas do SNS - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/08/casos-sociais-aumentam-em-alguns-hospitais-e-ocupam-quase-500-camas-do-sns/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2560%3A1437%3Anowe%3A0%3A134%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F03%2F05191613%2F28355079-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:34:56Z", "content": "Quase 500 de camas dos hospitais p\u00fablicos est\u00e3o ocupadas com casos sociais, havendo unidades de sa\u00fade que est\u00e3o a registar um aumento destas situa\u00e7\u00f5es depois de a Seguran\u00e7a Social ter retirados mais \u2026 [+3503 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": "Expresso", "title": "Mentiras e recusa de testagem agravam cadeias de transmiss\u00e3o, diz m\u00e9dico de sa\u00fade p\u00fablica do Algarve - Postal do Algarve", "description": "A pr\u00e1tica era apenas comum nos grupos mais vulner\u00e1veis  <em>,</em> como os imigrantes que n\u00e3o estavam legais, mas agora \u00e9 generalizada em fam\u00edlias, na restaura\u00e7\u00e3o, nas atividades ligadas \u00e0s praias, etc., lamenta o m\u00e9dico de sa\u00fade p\u00fablica da regi\u00e3o algarvia, L\u2026", "url": "http://postal.pt/saude/2021-07-08-Mentiras-e-recusa-de-testagem-agravam-cadeias-de-transmissao-diz-medico-de-saude-publica-do-Algarve-c69dc306", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-07-08-medico-de-saude-publica-da-regiao-algarvia-Luis-Cadinha.jpg-19b2ad80/fb/wm", "publishedAt": "2021-07-08T15:00:41Z", "content": "Os m\u00e9dicos de sa\u00fade p\u00fablica t\u00eam detectado resist\u00eancia dos cidad\u00e3os \u00e0s abordagens para rastrear e identificar as cadeias de transmiss\u00e3o de covid-19. As mentiras, as recusas de dar contactos e mesmo de\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "'Intoxica\u00e7\u00e3o alimentar nas f\u00e9rias me deixou paralisado' - BBC News Brasil", "description": "Escoc\u00eas Malcolm Brown teve doen\u00e7a auto-imune rara ap\u00f3s sofrer intoxica\u00e7\u00e3o alimentar em uma viagem.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-57766839", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/2E16/production/_119089711_malcolm_brown2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:24:51Z", "content": "<ul><li>Angie Brown</li><li>Da BBC News na Esc\u00f3cia</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Malcolm Brown\r\nLegenda da foto, Malcolm Brown est\u00e1 no hospital h\u00e1 cerca de nove meses\r\nO escoc\u00eas Malcolm Brown achou que estava \u2026 [+5178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ag\u00eancia Lusa", "title": "M\u00e9dicos do Centro consideram \"lament\u00e1vel\" suspens\u00e3o de f\u00e9rias de profissionais - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/07/08/medicos-do-centro-consideram-lamentavel-suspensao-de-ferias-de-profissionais/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2560%3A1436%3Anowe%3A0%3A90%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F04%2F15183108%2Fjporfirio_ricardojorge_covid-19_15_04_18-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:10:39Z", "content": "O presidente da Sec\u00e7\u00e3o Regional do Centro da Ordem dos M\u00e9dicos (SRCOM) considerou esta quinta-feira\u00a0\u201clament\u00e1vel\u201d a possibilidade de as unidades de sa\u00fade virem a suspender as f\u00e9rias dos seus profissio\u2026 [+3021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Pol\u00edgrafo, Marina Ferreira", "title": "Ag\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Inglaterra informou que 62% das mortes por Covid-19 s\u00e3o de pessoas vacinadas? - Pol\u00edgrafo - Pol\u00edgrafo", "description": "Est\u00e1 a ser partilhado nas redes sociais um artigo de um \"site\" em l\u00edngua inglesa alegando que a Public Health England (PHE), ag\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Inglaterra, ter\u00e1 divulgado um relat\u00f3rio no qual se revela que \"62% das alegadas mortes por Covid-19 s\u00e3o de\u2026", "url": "https://poligrafo.sapo.pt/fact-check/agencia-de-saude-publica-de-inglaterra-informou-que-62-das-mortes-por-covid-19-sao-de-pessoas-vacinadas", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fpoligrafo.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fpoligrafo%2Ffacebook-overlay-false.png&epic=ZTJiI1Xb1xz9YI5PMC/WImpcI5TwmsI5rwrrYZe9W1ID9fYiK48REyjiCJpETbd5jzDdgsUgpm+o2e9JXRws4frZfcdQCdhH0ZkCmADYsSSo5T0=", "publishedAt": "2021-07-08T14:00:51Z", "content": "As partilhas do artigo j\u00e1 chegaram a Portugal, como por exemplo num post de 30 de junho no Facebook em que se destaca que \"62% das alegadas mortes de Covid-19 s\u00e3o pessoas que foram injetadas\". O arti\u2026 [+3819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rondoniaovivo.com"}, "author": "Rondniaovivo.com, Rondoniaovivo.com", "title": "CIRURGIA: Plano de sa\u00fade deve custear despesas de acompanhante de paciente card\u00edaco - Rondoniaovivo", "description": "2\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel rejeitou, por unanimidade, recurso em apela\u00e7\u00e3o da operadora e manteve senten\u00e7a", "url": "https://rondoniaovivo.com/noticia/geral/2021/07/08/cirurgia-plano-de-saude-deve-custear-despesas-de-acompanhante-de-paciente-cardiaco.html", "urlToImage": "https://rondoniaovivo.com/imagensNoticias/hps.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:31:53Z", "content": "Sobre o Rondoniaovivo.com\r\nJornal Eletr\u00f4nico Rondoniaovivo - Portal de Not\u00edcias, V\u00eddeos, Classificado Gratuito, Vagas de Empregos, Eventos, Publica\u00e7\u00f5es Legais. Rond\u00f4nia - Amaz\u00f4nia..\r\nFundado em 01 de\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paivense.pt"}, "author": "Raphael Lucca", "title": "8 de julho, Dia Mundial da Alergia; Data serve de alerta para os cuidados diante da rinite al\u00e9rgica - Jornal Paivense", "description": "Edson Freitas, m\u00e9dico otorrinolaringologista, d\u00e1 dicas de preven\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a Com a chegada do inverno, os casos de crises", "url": "https://paivense.pt/8-de-junho-dia-mundial-da-alergia-data-serve-de-alerta-para-os-cuidados-diante-da-rinite-alergica/", "urlToImage": "https://paivense.pt/wp-content/uploads/2021/07/WhatsApp-Image-2021-07-08-at-10.15.53.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T13:24:56Z", "content": "Edson Freitas, m\u00e9dico otorrinolaringologista, d\u00e1 dicas de preven\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a\r\nCom a chegada do inverno, os casos de crises al\u00e9rgicas aumentam, em especial a rinite \u2013 doen\u00e7a at\u00f3pica que se cara\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Exame.com"}, "author": null, "title": "Healthtech capta R$ 35 milh\u00f5es para avan\u00e7ar na era da sa\u00fade digital - Exame Not\u00edcias", "description": "A startup de sa\u00fade Nexodata integra farm\u00e1cias e m\u00e9dicos para compra de medicamentos e planeja a cria\u00e7\u00e3o de um marketplace para compra de rem\u00e9dios com receita", "url": "https://exame.com/tecnologia/healthtech-capta-r-35-milhoes-para-avancar-na-era-da-saude-digital/", "urlToImage": "https://exame.com/wp-content/uploads/2021/07/Pedro-Dias_Nexodata-1.jpg?quality=70&strip=info", "publishedAt": "2021-07-08T13:06:15Z", "content": "Fundada em 2017 e atualmente atendendo 1,5 milh\u00e3o de pacientes por ano, a startup de sa\u00fade (healthtech) Nexodata capta R$ 35 milh\u00f5es em uma nova rodada de investimento anunciada hoje, que tem partici\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Depress\u00e3o afeta desempenho de 56% dos colaboradores. Que sinais deve estar atento - ECO Economia Online", "description": "Press\u00e3o colocada pela pandemia na vida pessoal e no trabalho est\u00e1 a colocar os temas da sa\u00fade mental na ordem do dia. Depress\u00e3o tem forte impacto no desempenho profissional.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/07/08/depressao-afeta-desempenho-de-56-dos-colaboradores-que-sinais-deve-estar-atento/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2021/07/cropped-lidar-com-a-depressacc83o-no-trabalho.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-07-08T12:17:15Z", "content": "A depress\u00e3o e o burnout t\u00eam um forte impacto no desempenho dos trabalhadores, na sua rela\u00e7\u00e3o com os colegas, na qualidade de trabalho e at\u00e9 na rela\u00e7\u00e3o com as hierarquias. Situa\u00e7\u00e3o que a pandemia veio\u2026 [+5468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Uso de telemedicina cresce na pandemia, mas regula\u00e7\u00e3o enfrenta embates m\u00e9dicos - Folha de S.Paulo", "description": "CFM entende que primeira consulta deva ser presencial, j\u00e1 AMB defende autonomia m\u00e9dica", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/07/uso-de-telemedicina-cresce-na-pandemia-mas-regulacao-enfrenta-embates-medicos.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/07/162567528060e5d61071c05_1625675280_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:00:00Z", "content": "A regulamenta\u00e7\u00e3o da telemedicina, que hoje funciona em car\u00e1ter provis\u00f3rio, tem provocado um novo embate na classe m\u00e9dica opondo, mais uma vez, duas das principais entidades da categoria no pa\u00eds, o CF\u2026 [+8682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldebrasilia.com.br"}, "author": null, "title": "DF: Profissional da sa\u00fade n\u00e3o aplica vacina em paciente - Jornal de Bras\u00edlia", "description": "Ao perceber, a paciente alerta a profissional:", "url": "https://jornaldebrasilia.com.br/brasilia/df-profissional-da-saude-nao-aplica-vacina-em-paciente/", "urlToImage": "https://cdn.jornaldebrasilia.com.br/wp-content/uploads/2021/07/08181911/WhatsApp-Image-2021-07-08-at-18.18.42.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T09:34:00Z", "content": "Uma profissional da sa\u00fade volunt\u00e1ria que estava aplicando vacinas contra a covid-19 foi flagrada, em v\u00eddeo, n\u00e3o aplicando o imunizante em paciente. Nas imagens, que foram gravadas no drive-thru do Pa\u2026 [+1058 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Dani Blum, do New York Times", "title": "'\u00c9 como estar em um arm\u00e1rio duplo': por que cuidar da sa\u00fade mental \u00e9 um desafio para muitas pessoas bissexuais - Jornal O Globo", "description": "Se voc\u00ea \u00e9 bissexual \u2014 e especialmente se voc\u00ea \u00e9 bissexual e est\u00e1 em um relacionamento com algu\u00e9m do sexo oposto \u2014 sua orienta\u00e7\u00e3o sexual pode n\u00e3o ser \u00f3bvia para o mundo exterior. Essa nega\u00e7\u00e3o da identidade, segundo especialistas, pode gerar sofrimento ps\u00edquico\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/celina/e-como-estar-em-um-armario-duplo-por-que-cuidar-da-saude-mental-um-desafio-para-muitas-pessoas-bissexuais-25096460", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25096574-b1a-930/FT1086A/arte.png", "publishedAt": "2021-07-08T09:00:34Z", "content": "Quando Brooke Lindley tinha 13 anos e falou pela primeira vez para sua fam\u00edlia que sentia atra\u00e7\u00e3o por meninos e meninas ela nem conhecia o termo \"bissexual\". Era 2003 e seus pais reagiram com hesita\u00e7\u2026 [+9097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Crise afeta sa\u00fade mental, e lidar com isso ser\u00e1 chave na era p\u00f3s-pandemia - UOL Economia", "description": "Quando fundei a NoFront, em 2018, eu queria que o debate sobre dinheiro chegasse \u00e0s pessoas trabalhadoras, mais pobres e principalmente \u00e0s pessoas negras. Foi o ano em que, depois de descobrir uma grave discrimina\u00e7\u00e3o salarial, abracei a urg\u00eancia de pop", "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/gabriela-chaves/2021/07/08/atencao-a-saude-mental-e-a-chave-central-para-a-nova-era-no-pos-pandemia.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6d/2021/03/25/saude-mentalgovtech-1616691965535_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:43Z", "content": "Quando fundei a NoFront, em 2018, eu queria que o debate sobre dinheiro chegasse \u00e0s pessoas trabalhadoras, mais pobres e principalmente \u00e0s pessoas negras. Foi o ano em que, depois de descobrir uma gr\u2026 [+2868 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Veja se fazer apenas exerc\u00edcio aer\u00f3bio \u00e9 o suficiente para emagrecer - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm1ldHJvcG9sZXMuY29tL2NvbHVuYXMvbmEtbWVkaWRhL3ZlamEtc2UtZmF6ZXItYXBlbmFzLWV4ZXJjaWNpby1hZXJvYmlvLWUtby1zdWZpY2llbnRlLXBhcmEtZW1hZ3JlY2Vy0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubWV0cm9wb2xlcy5jb20vY29sdW5hcy9uYS1tZWRpZGEvdmVqYS1zZS1mYXplci1hcGVuYXMtZXhlcmNpY2lvLWFlcm9iaW8tZS1vLXN1ZmljaWVudGUtcGFyYS1lbWFncmVjZXI_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": null}]}