{"status": "ok", "totalResults": 36, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "J\u00e1n Jasenka", "title": "Konferen\u010dn\u00e1 liga: \u017dilina - Gori, Sta\u0148o a Kurminowski | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "Pod Dub\u0148om sr\u0161ala ve\u013ek\u00e1 spokojnos\u0165 s v\u00fdkonom po vysokom \u0161tvrtkovom v\u00ed\u0165azstve nad gruz\u00ednskym mu\u017estvom FC Dila Gori, no tr\u00e9ner M\u0160K \u017dilina Pavol Sta\u0148o z\u00e1rove\u0148 priznal, \u017ee \u201e\u0161o\u0161oni\u201d zrejme pr\u00eddu o svojho po\u013esk\u00e9ho kanoniera Dawida Kurminowskeho.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/57c0f0f/uefa-europska-konferencna-liga-msk-ziljna-fc-dila-gori-pavol-stano-dawid-kurminowski/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/ilina-chce-dorazi-gori-aj-v-gruz-nsku-sta-o-o-mo-nom-odchode-kanoniera-m-k-je-to-zahrani-n-klub/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/KmiktkpTURBXy83NzBmNWRlMGIyODdlZTNmZmNkMGNjZjE5NDIxNDMzYS5qcGeRlQMAVs0IAM0EgA?st=zRTxS2KOZzQVpipw_rBdcQPfFpX0Q5OLlumuy_H1sdo&ts=1625954400&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T18:23:26Z", "content": "9.7.2021 09:15\r\n |\r\n Pod Dubom srala vek\u00e1 spokojnos s v\u00fdkonom po vysokom tvrtkovom v\u00edazstve nad gruz\u00ednskym mustvom FC Dila Gori, no tr\u00e9ner MK ilina Pavol Stao z\u00e1rove priznal, e ooni zrejme pr\u00eddu o sv\u2026 [+2959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "Jana Sedl\u00e1kov\u00e1", "title": "Wimbledon 2021 vyhrala Ashleigh Bartyov\u00e1, \u010ce\u0161ka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 plakala | Sportnet.sk - SME.sk", "description": "Ashleigh Bartyov\u00e1 vyhrala Wimbledon 2021.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/ashliegh-bartyova-karolina-pliskova-hlasy-finale-zeny-wimbledon-2021/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/0x112x3300x1856-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/07/ashleigh-bartyova-s-trofejou-(1).jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:15Z", "content": "LOND\u00ddN, BRATISLAVA. Za in\u00fdch okolnost\u00ed sa pr\u00edli neusmieva, ned\u00e1va najavo negat\u00edvne, ale ani pozit\u00edvne em\u00f3cie.\u00a0\r\nAkoby to po fin\u00e1le Wimbledonu ani nebola ona.\r\n\"Chcela by som sa vetk\u00fdm poakova...\" pre\u2026 [+5172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Slovensk\u00fd tr\u00e9ner hokejistiek po \u010fal\u0161om v\u00fdprasku od \u010ceska: V\u00f4bec nie som spokojn\u00fd! - \u0160portky", "description": "PARDUBICE - Slovensk\u00e9 hokejov\u00e9 reprezentantky ut\u0155\u017eili debakel aj v druhom pr\u00edpravnom z\u00e1pase s \u010ce\u0161kami. Po piatkovej prehre 0:6 pod\u013eahli ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269199/slovensky-trener-hokejistiek-po-dalsom-vyprasku-od-ceska-vobec-nie-som-spokojny", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/612711.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:03:05Z", "content": "PARDUBICE - Slovensk\u00e9 hokejov\u00e9 reprezentantky utili debakel aj v druhom pr\u00edpravnom z\u00e1pase s ekami. Po piatkovej prehre 0:6 podahli v sobotu s\u00faperk\u00e1m 1:8. O jedin\u00fd slovensk\u00fd g\u00f3l v dvojz\u00e1pase sa postar\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "VIDEO Slovensko jas\u00e1: Majsterka Eur\u00f3py Zapletalov\u00e1 zabehla n\u00e1rodn\u00fd rekord aj rekord \u0161ampion\u00e1tu! - \u0160portky", "description": "TALLINN - Slovensk\u00e1 atl\u00e9tka Emma Zapletalov\u00e1 sa stala majsterkou Eur\u00f3py do 23 rokov na 400 metrov prek\u00e1\u017eok. V sobot\u0148aj\u0161om fin\u00e1le v Tallinne ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269193/video-slovensko-jasa-majsterka-europy-zapletalova-zabehla-narodny-rekord-aj-rekord-sampionatu", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/605747.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:53Z", "content": "TALLINN - Slovensk\u00e1 atl\u00e9tka Emma Zapletalov\u00e1 sa stala majsterkou Eur\u00f3py do 23 rokov na 400 metrov prek\u00e1ok. V sobotajom fin\u00e1le v Tallinne zabehla asom 54,28 sekundy slovensk\u00fd rekord (doteraz 55,19) aj\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Anal\u00fdza z\u00e1pasu Argent\u00edna \u2013 Braz\u00edlia: Fin\u00e1le snov na legend\u00e1rnej Maracane! - \u0160PORT.sk", "description": "Nestrann\u00ed futbalov\u00ed fan\u00fa\u0161ikova si na legend\u00e1rnej Maracane nemohli pria\u0165 atrakt\u00edvnej\u0161\u00ed z\u00e1pas o titul, ako Supercl\u00e1sico de las Am\u00e9ricas s mimoriadne sledovan\u00fdm mikros\u00fabojom Messi \u2013 Neymar. Toto nesmierne atrakt\u00edvne fin\u00e1le favorita v \u017eiadnom pr\u00edpade nem\u00e1. Rozhod\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/wg1e211/analyza-zapasu-argentina---brazilia-finale-snov-na-legendarnej-maracane/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/anal-za-z-pasu-argent-na-braz-lia-fin-le-snov-na-legend-rnej-maracane/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/4XAktkuTURBXy81NjQxZGEyYi0wZjEyLTQwYTctYTc2MC1jOTE4MzY0ZmM1OGQuanBlZ5GVAwBDzQSwzQKk?st=HFJ4O1Re0rHqiZnMjJ6yx4EfEHVp8XpwHVIszW82XHg&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T16:54:37Z", "content": "dnes 18:54\r\n |\r\n Nestrann\u00ed futbalov\u00ed fan\u00faikova si na legend\u00e1rnej Maracane nemohli pria atrakt\u00edvnej\u00ed z\u00e1pas o titul, ako Supercl\u00e1sico de las Am\u00e9ricas s mimoriadne sledovan\u00fdm mikros\u00fabojom Messi Neymar. \u2026 [+1633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Tom\u00e1\u0161 \u010corej, \u0160tefan Bugan", "title": "Wimbledonsk\u00e1 \u0161ampi\u00f3nka pripomenula 50 rokov star\u00e9 \u0161aty. Aj to je jeden z 5 d\u00f4vodov, pre\u010do ju Austr\u00e1lia miluje - Denn\u00edk N", "description": "Bartyovej tr\u00e9ner o svojej zverenkyni povedal, \u017ee je \u201eove\u013ea lep\u0161ou osobou ako tenistkou\u201c.", "url": "https://dennikn.sk/2463874/wimbledonska-sampionka-pripomenula-50-rokov-stare-saty-aj-to-je-jeden-z-5-dovodov-preco-ju-australia-miluje/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2021/07/Britain-Wimbledon-Tennis648207-1.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2021-07-10T16:20:57Z", "content": "Bol to jeden z\u00a0naj\u00faasnej\u00edch pr\u00edbehov tenisovej hist\u00f3rie. Evonne Goolagongov\u00e1 Cawleyov\u00e1, ktor\u00e1 vyrastala v\u00a0plastovej chatri bez elektriny, sa stala prvou aborig\u00e9nkou, ktor\u00e1 vyhrala Wimbledon.\r\nGoolago\u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "EURO 2020: Taliani sa boja, \u017ee fin\u00e1le sa skon\u010d\u00ed \u0161kand\u00e1lom. Sc\u00e9na je vraj pripraven\u00e1 pre Angli\u010danov - \u0160PORT.sk", "description": "Niekdaj\u0161\u00ed taliansky futbalov\u00fd reprezentant Fabrizio Ravanelli sa ob\u00e1va, \u017ee po kontroverzn\u00fdch situ\u00e1ci\u00e1ch v semifin\u00e1le medzi Anglickom a D\u00e1nskom (2:1 po pred\u013a\u017een\u00ed) m\u00f4\u017ee rozhodca v nede\u013e\u0148aj\u0161om fin\u00e1le proti Talianom op\u00e4\u0165 zv\u00fdhod\u0148ova\u0165 dom\u00e1cich Angli\u010danov.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/4mww72y/euro-2020-taliani-sa-boja-ze-finale-sa-skonci-skandalom-scena-je-vraj-pripravena-pre-anglicanov/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/euro-2020-taliani-sa-boja-e-fin-le-sa-skon-kand-lom-sc-na-je-vraj-pripraven-pre-angli-anov/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/UqektkpTURBXy9iMDczMGFlMDAyYTkxZWQwYWNhNjhjMmM1YWIyOWY1ZC5qcGeRlQMAzJzNE4_NCwA?st=9l_wQt82kvx-5ATtjX5kYW93tZsvq8tS51Bcltwii8k&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T16:18:58Z", "content": "dnes 15:20\r\n |\r\n Niekdaj\u00ed taliansky futbalov\u00fd reprezentant Fabrizio Ravanelli sa ob\u00e1va, e po kontroverzn\u00fdch situ\u00e1ci\u00e1ch v semifin\u00e1le medzi Anglickom a D\u00e1nskom (2:1 po preden\u00ed) m\u00f4e rozhodca v nedeajom \u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "VIDEO Bauke Mollema vyhral 14. etapu Tour, Guillaume Martin vy\u0165a\u017eil z riskantnej taktiky - \u0160portky", "description": "QUILLAN - Holandsk\u00fd cyklista Bauke Mollema vyhral 14. etapu 108. ro\u010dn\u00edka Tour de France. Jazdec stajne Trek-Segafredo sa presadil po ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269197/video-bauke-mollema-vyhral-14-etapu-tour-guillaume-martin-vytazil-z-riskantnej-taktiky", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/612683.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:18:45Z", "content": "QUILLAN - Holandsk\u00fd cyklista Bauke Mollema vyhral 14. etapu 108. ron\u00edka Tour de France. Jazdec stajne Trek-Segafredo sa presadil po \u00faniku a 183,7 km dlh\u00fa tra z Carcassonne do Quillanu zvl\u00e1dol za 4:16\u2026 [+4975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "VIDEO: Lewandowski vyvolal rozruch na dovolenke. Pridal sa k partii, ktor\u00e1 hrala futbal na ulici - \u0160PORT.sk", "description": "Po\u013esk\u00e1 futbalov\u00e1 superhviezda Robert Lewandowski si po n\u00e1ro\u010dnej sez\u00f3ne u\u017e\u00edva zasl\u00fa\u017een\u00fa dovolenku. Kanonier nemeck\u00e9ho Bayernu Mn\u00edchov m\u00e1 dlh\u00e9 roky poves\u0165 hr\u00e1\u010da, ktor\u00fd skr\u00e1tka miluje futbal a potvrdil to aj tentoraz. Ke\u010f prech\u00e1dzal na ulici popri partii chlapco\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/y5w4qve/video-lewandowski-vyvolal-rozruch-na-dovolenke-pridal-sa-k-partii-ktora-hrala-futbal-na-ulici/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/video-lewandowski-vyvolal-rozruch-na-dovolenke-pridal-sa-k-partii-ktor-hrala-futbal-na-ulici/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/HdaktkpTURBXy82NzZjNjI1ZGExMmE2MzZkZGYwMmY2MmY5YTg0YzZkYS5qcGeRlQMAQc0EOM0CYA?st=AeW9C_T9MisYOWn5BIGJhE6ymOuCzK6HzAUTSb6wsGo&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T16:05:52Z", "content": "dnes 18:00\r\n |\r\n Posk\u00e1 futbalov\u00e1 superhviezda Robert Lewandowski si po n\u00e1ronej sez\u00f3ne u\u00edva zasl\u00faen\u00fa dovolenku. Kanonier nemeck\u00e9ho Bayernu Mn\u00edchov m\u00e1 dlh\u00e9 roky poves hr\u00e1a, ktor\u00fd skr\u00e1tka miluje futbal \u2026 [+239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "\u017dena i\u0161la na futbal, potom ju vyhodili z pr\u00e1ce. Spravila to, \u010do by urobil ka\u017ed\u00fd spr\u00e1vny fan\u00fa\u0161ik - \u0160PORT.sk", "description": "Za\u017ei\u0165 chv\u00ed\u013eu, ak\u00e1 sa u\u017e nemus\u00ed opakova\u0165, ob\u010das don\u00fati \u013eud\u00ed k ne\u010dakan\u00fdm krokom. Ke\u010f Angli\u010danke Nine Farooqi zatelefonoval priate\u013e a pon\u00fakol jej l\u00edstok na semifin\u00e1le ME 2020 vo Wembley medzi Anglickom a D\u00e1nskom, nev\u00e1hala ani sekundu.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/ycrzx5p/zena-isla-na-futbal-potom-ju-vyhodili-z-prace-spravila-to-co-by-urobil-kazdy-spravny-fanusik/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/ena-i-la-na-futbal-potom-ju-vyhodili-z-pr-ce-spravila-to-o-by-urobil-ka-d-spr-vny-fan-ik/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/Iu6ktkpTURBXy81ZDBhMmYxYmNiZWVmMThlMThkYzdlMzg0ZTQxNWRjYS5qcGeRlQMAzK7NFcDNDDw?st=nQcVfL2aKha2I_mr6Xnyl608YLQBeCOqq5-nzLxbCX8&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T14:40:37Z", "content": "dnes 15:49\r\n |\r\n Zai chv\u00edu, ak\u00e1 sa u nemus\u00ed opakova, obas don\u00fati ud\u00ed k neakan\u00fdm krokom. Ke Anglianke Nine Farooqi zatelefonoval priate a pon\u00fakol jej l\u00edstok na semifin\u00e1le ME 2020 vo Wembley medzi Angl\u2026 [+1198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "UEFA dala pokutu Anglicku za spr\u00e1vanie fan\u00fa\u0161ikov na EURO 2020 - SME.sk", "description": "Po\u010das z\u00e1pasu sa odohrali viacer\u00e9 podobn\u00e9 incidenty.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/uefa-dala-pokutu-anglicku-za-spravanie-fanusikov-na-euro-2020/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/0x120x3000x1688-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/07/kasper-schmeichel-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:43Z", "content": "LOND\u00ddN.\u00a0Eur\u00f3pska futbalov\u00e1 \u00fania (UEFA) potrestala anglick\u00fa Futbalov\u00fa asoci\u00e1ciu (FA) za spr\u00e1vanie fan\u00faikov poas semifin\u00e1lov\u00e9ho duelu ME miernou pokutou.\r\nNiektor\u00ed dom\u00e1ci priaznivci v lond\u00fdnskom Wemble\u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "author": null, "title": "Zajtraj\u0161ie futbalov\u00e9 fin\u00e1le odp\u00edska najbohat\u0161\u00ed rozhodca na svete. \u00daspe\u0161ne podnik\u00e1 a sponzoruje aj jazdca F1 - Startitup", "description": "Na konte m\u00e1 desiatky mili\u00f3nov a m\u00f4\u017ee si dovoli\u0165 sponzorova\u0165 jazdca F1 Zajtraj\u0161ie fin\u00e1le uvid\u00edme p\u00edska\u0165 jednozna\u010dne najbohat\u0161ieho rozhodcu sveta", "url": "https://www.startitup.sk/zajtrajsie-futbalove-finale-odpiska-najbohatsi-rozhodca-na-svete-uspesne-podnika-a-sponzoruje-aj-jazdca-f1/", "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2021/07/bjorn-kuipers.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:34:15Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\nZajtrajie futbalov\u00e9 fin\u00e1le odp\u00edska najbohat\u00ed rozhodca na svete. \u00daspene podnik\u00e1 a sponzoruje aj jazdca F1\r\n<ul><li>Na konte m\u00e1 \u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Tour de France 2021: Soren Kragh Andersen odst\u00fapil pred 14. etapou | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "D\u00e1nsky cyklista Soren Kragh Andersen z t\u00edmu DSM odst\u00fapil z pretekov Tour de France pred sobotnou 14. etapou.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/46p3d91/tour-de-france-2021-soren-kragh-andersen-odstupil-pred-14-etapou/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/tour-de-france-pri-la-o-al-ie-meno-v-az-dvoch-vla-aj-ch-et-p-odst-pil/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/m1MktkpTURBXy9hNmIzYWNlMzZkOTMyZWQxOGViN2UwYTY4ODMxZjhjMy5qcGeRlQMAds0Ow80ITQ?st=pcvmY67hlLCtexni5csJXb3JGy_m_d0-WC3m2h1mc7E&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T12:22:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Arsenal k\u00fapil \u013eav\u00e9ho obrancu z Benficy Lisabon - \u0160PORT.sk", "description": "\u013dav\u00fd obranca Nuno Tavares kon\u010d\u00ed v Benfice Lisabon. Portugalsk\u00fd futbalov\u00fd reprezentant do 21 rokov sa stal novou posilou Arsenalu Lond\u00fdn, s anglick\u00fdm klubom podp\u00edsal v sobotu dlhodob\u00fd kontrakt. Informovala o tom agent\u00fara AFP s t\u00fdm, \u017ee Benfica na prestupe zarob\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/wk89dtw/arsenal-kupil-laveho-obrancu-z-benficy-lisabon/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/arsenal-k-pil-av-ho-obrancu-z-benficy-lisabon/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/AYaktkpTURBXy9kMjY0ZjBiODIxNmQwNTc5MTEyODgzYjZjOGIzNmM0ZC5qcGeRlQMAzNbNAqjNAX8?st=6s0EUhguN6v8sXJ4BKTiiwobGLD8lArO5SWgFWvJvx8&ts=1625954400&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T11:39:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "EURO 2020: Bremeno mu sedelo na pleciach vy\u0161e 20 rokov. Southgate m\u00f4\u017ee napravi\u0165 zlyhanie z roku 1996 - \u0160PORT.sk", "description": "Pred \u0161tvr\u0165storo\u010d\u00edm nepremenenou jeden\u00e1stkou v semifin\u00e1lovom rozstrele s Nemeckom ukon\u010dil Gareth Southgate n\u00e1deje Angli\u010danov, ktor\u00ed d\u00fafali, \u017ee 30-ro\u010dn\u00e9 \u010dakanie na prv\u00fd \u00faspech od triumfu na majstrovstv\u00e1ch sveta 1966 ukon\u010dia na ME 1996 v dom\u00e1com prostred\u00ed.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/v0v0ldm/euro-2020-bremeno-mu-sedelo-na-pleciach-vyse-20-rokov-southgate-moze-napravit-zlyhanie-z-roku-1996/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/euro-2020-bremeno-mu-sedelo-na-pleciach-vy-e-20-rokov-southgate-m-e-napravi-zlyhanie-z-roku-1996/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/QxXktkpTURBXy9hNjAyMjkxYmI3YzJhNmNmMGQxMjQ4ZjA3ZjgwZjk5Zi5qcGeRlQMAVs0Is80E5Q?st=fDeu3Ifk_78zlDcefMINkbqv06ruLZCfx5U08-iJ7bY&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:23Z", "content": "dnes 13:20\r\n |\r\n Pred tvrstoro\u00edm nepremenenou jeden\u00e1stkou v semifin\u00e1lovom rozstrele s Nemeckom ukonil Gareth Southgate n\u00e1deje Anglianov, ktor\u00ed d\u00fafali, e 30-ron\u00e9 akanie na prv\u00fd \u00faspech od triumfu na ma\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Neymar kritizoval svojich: Fand\u00edte Messimu? Be\u017ete do h\u00e1ja! - PRAVDA.sk", "description": "V noci sa hr\u00e1 ve\u013ek\u00e9 fin\u00e1le Copa Am\u00e9rica Braz\u00edlia vs. Argent\u00edna.", "url": "https://futbal.pravda.sk/ostatne/clanok/594142-neymar-kritizoval-svojich-fandite-messimu-bezte-do-haja/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/07/10/thumbs/neymar-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:12:00Z", "content": "De pred fin\u00e1le ME 2020 vyvrchol\u00ed juhoamerick\u00fd ampion\u00e1t. V rozhoduj\u00facom s\u00faboji o trofej na Copa Am\u00e9rica si zmeraj\u00fa sily dom\u00e1ca Braz\u00edlia s Argent\u00ednou.S\u00faboj odvek\u00fdch rivalov nep\u00fata toko pozornosti ako v\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "EURO 2020 / 2021: Hlasy pred fin\u00e1le Anglicko - Taliansko | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "Talianski futbalisti si mysleli o svojom tr\u00e9nerovi Robertovi Mancinim, \u017ee je bl\u00e1zon, ke\u010f im pred majstrovstvami Eur\u00f3py povedal, \u017ee ich id\u00fa vyhra\u0165. Teraz s\u00fa krok od naplnenia jeho predpovede.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/59gm468/euro-2020-2021-futbal-anglicko-taliansko-finale-wembley/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/euro-2020-taliani-neverili-mancinimu-angli-ania-spom-naj-na-1966-pom-e-dom-cim-sporn-moment/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/rUYktkpTURBXy9kMmVhYzg2NTNlNDhiMjZhZjgxY2ZjN2YxYTQ3NTNjOC5qcGeRlQMAAM0Ns80HtQ?st=75NQ8w6Ry0CvSDfiPNWxgjSh01KRCcDo5UECkgO4-xM&ts=1625954400&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T10:03:26Z", "content": "9.7.2021 14:20\r\n |\r\n Talianski futbalisti si mysleli o svojom tr\u00e9nerovi Robertovi Mancinim, e je bl\u00e1zon, ke im pred majstrovstvami Eur\u00f3py povedal, e ich id\u00fa vyhra. Teraz s\u00fa krok od naplnenia jeho pre\u2026 [+3165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Martin Petr\u00e1\u0161", "title": "Priama re\u010d Martina Petr\u00e1\u0161a: Zasl\u00fa\u017een\u00e9 fin\u00e1lov\u00e9 obsadenie - \u0160PORT.sk", "description": "Fin\u00e1le eur\u00f3pskeho \u0161ampion\u00e1tu obstaraj\u00fa Taliansko a Anglicko. Absol\u00fatne zasl\u00fa\u017eene. O trofej zabojuj\u00fa dva t\u00edmy, ktor\u00e9 na turnaji predv\u00e1dzaj\u00fa najlep\u0161\u00ed futbal.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/qlv9lfj/priama-rec-martina-petrasa-zasluzene-finalove-obsadenie/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/priama-re-martina-petr-a-zasl-en-fin-lov-obsadenie/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/iw4ktkpTURBXy9iMTk4OTc3Y2Q4ZTI4N2Y5ZjZkYWU1YzhlNmVjNzA0Zi5qcGeRlQMAJc0K5s0GIQ?st=bd6FTLlYxZIjucDgo5SbJE0qbI8oMANmQq-QSO-6AYI&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T09:59:42Z", "content": "dnes 07:14\r\n |\r\n Fin\u00e1le eur\u00f3pskeho ampion\u00e1tu obstaraj\u00fa Taliansko a Anglicko. Absol\u00fatne zasl\u00faene. O trofej zabojuj\u00fa dva t\u00edmy, ktor\u00e9 na turnaji predv\u00e1dzaj\u00fa najlep\u00ed futbal.\r\nVed\u00fa ich tr\u00e9neri, ktor\u00ed dok\u00e1\u2026 [+3629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Barcelona s\u00fahlasila s predajom Carlesa Alenu - \u0160PORT.sk", "description": "Vedenie \u0161panielskeho futbalov\u00e9ho klubu FC Barcelona sa dohodlo na predaji Carlesa Alenu do Getafe CF.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/mcl11lz/barcelona-suhlasila-s-predajom-carlesa-alenu/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/barcelona-s-hlasila-s-predajom-carlesa-alenu/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/dN1ktkpTURBXy83NTNlZjM3Mzk0NDM4NDFiODVmZWE5ZjYwMGI5ZWQxOS5qcGeRlQMAzKvNFWDNDAY?st=nAA0zTuQuFWsJyZJe-DhwEtbg7VZsN5YhFvG73-j25s&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T09:56:05Z", "content": "dnes 11:56\r\n |\r\n Vedenie panielskeho futbalov\u00e9ho klubu FC Barcelona sa dohodlo na predaji Carlesa Alenu do Getafe CF.\r\nDvadsatriron\u00fd stredopoliar u v tomto klube na jar hosoval po tom, ako na Camp No\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Brank\u00e1r Denis Chud\u00fd podp\u00edsal kontrakt so Spartakom Trnava - \u0160PORT.sk", "description": "Vedenie futbalov\u00e9ho klubu FC Spartak Trnava sa dohodlo na ro\u010dnej zmluve s mo\u017enos\u0165ou opcie s talentovan\u00fdm brank\u00e1rom Denisom Chud\u00fdm. Informovalo o tom prostredn\u00edctvom ofici\u00e1lneho webu.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/w3stl7v/brankar-denis-chudy-podpisal-kontrakt-so-spartakom-trnava/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/brank-r-denis-chud-podp-sal-kontrakt-so-spartakom-trnava/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/C7DktkuTURBXy9kNzU0YzhlMC00OGQ1LTQzYWMtOTQ3Mi0yZWJhZGNhNGI5ZjMuanBlZ5GVAwAOzQSwzQKj?st=4QUbHsd8YkU7MxjG_2vna04j7VESjJTM5p-4gHYt7ZY&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T07:46:08Z", "content": "dnes 09:46\r\n |\r\n Vedenie futbalov\u00e9ho klubu FC Spartak Trnava sa dohodlo na ronej zmluve s monosou opcie s talentovan\u00fdm brank\u00e1rom Denisom Chud\u00fdm. Informovalo o tom prostredn\u00edctvom ofici\u00e1lneho webu.\r\nD\u2026 [+1196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Copa Am\u00e9rica: \u00darady pustia na fin\u00e1le desa\u0165 percent div\u00e1kov z kapacity Maracany - \u0160PORT.sk", "description": "Sobotn\u00e9 fin\u00e1le Copa America medzi dom\u00e1cimi futbalistami Braz\u00edlie a Argent\u00edny uvid\u00ed na trib\u00fanoch aspo\u0148 obmedzen\u00fd po\u010det div\u00e1kov. \u00darady v Riu de Janeiro pustia na \u0161tadi\u00f3n Maracana desa\u0165 percent z kapacity 78-tis\u00edc n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/dbyt281/copa-america-urady-pustia-na-finale-desat-percent-divakov-z-kapacity-maracany/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/copa-am-rica-rady-pustia-na-fin-le-desa-percent-div-kov-z-kapacity-maracany/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/fr7ktkpTURBXy80MzE0YTVlMGNiOGRmNzg3ZjQ0YjYyMGZhODcxZGI0Yy5qcGeRlQMAXc0O-M0IbA?st=Ts6yK0ULpfX4I1zMzdErVphaHThmJtr6ABepgVcVohU&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T20:26:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Svet NHL sa ponoril do sm\u00fatku: Zomrela legenda, v\u00ed\u0165az Stanley Cupu s Montrealom - \u0160portky", "description": "WASHINGTON - B\u00fdval\u00fd obranca v hokejovej NHL Bryan Watson zomrel vo \u0161tvrtok vo veku 78 rokov. Pod\u013ea agent\u00fary AP skonal vo svojom dome ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269147/svet-nhl-sa-ponoril-do-smutku-zomrela-legenda-vitaz-stanley-cupu-s-montrealom", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/612633.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:08:32Z", "content": "WASHINGTON - B\u00fdval\u00fd obranca v hokejovej NHL Bryan Watson zomrel vo tvrtok vo veku 78 rokov. Poda agent\u00fary AP skonal vo svojom dome v St. Michaels, pr\u00edinu smrti nezverejnili.\r\nWatson odohral v NHL 878\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Liverpool si poistil slu\u017eby mladej hviezdy: Talentovan\u00fd stredopoliar podp\u00edsal dlhodob\u00fd kontrakt - \u0160portky", "description": "LIVERPOOL - Anglick\u00fd futbalov\u00fd klub FC Liverpool pred\u013a\u017eil o p\u00e4\u0165 rokov zmluvu so stredopoliarom Harveym Elliottom. Osemn\u00e1s\u0165ro\u010dn\u00fd talent ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269145/liverpool-si-poistil-sluzby-mladej-hviezdy-talentovany-stredopoliar-podpisal-dlhodoby-kontrakt", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/546233.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:42:50Z", "content": "LIVERPOOL - Anglick\u00fd futbalov\u00fd klub FC Liverpool predil o p\u00e4 rokov zmluvu so stredopoliarom Harveym Elliottom. Osemn\u00e1sron\u00fd talent priiel na Anfield v roku 2019 a uplynul\u00fd ron\u00edk str\u00e1vil v Blackburne. \u2026 [+168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "TdF: Eddy Merckx je najlep\u0161\u00ed cyklista hist\u00f3rie a tak to aj ostane, hovor\u00ed Cavendish po vyrovnan\u00ed jeho rekordu - \u0160PORT.sk", "description": "Mark Cavendish sa po\u010das tohtoro\u010dnej Tour de France dlho str\u00e1nil ot\u00e1zok o rekorde, odpovedal vyh\u00fdbavo, akoby sa mu br\u00e1nil a aj ke\u010f Eddyho Merckxa nakoniec dobehol, odk\u00e1zal v\u0161etk\u00fdm, aby ho s legend\u00e1rnym Belgi\u010danom neporovn\u00e1vali. Po piatku maj\u00fa obaja na konte 34\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/tlbp6l5/tdf-eddy-merckx-je-najlepsi-cyklista-historie-a-tak-to-aj-ostane-hovori-cavendish-po-vyrovnani-jeho-rekordu/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/tdf-eddy-merckx-je-najlep-cyklista-hist-rie-a-tak-to-aj-ostane-hovor-cavendish-po-vyrovnan-jeho-rekordu/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/2AXktkpTURBXy8xMWE4ODc3ZTZhMjJmMzQ4NWYxYjBjNDFhYmRlMTIxYy5qcGeRlQMAzQHqzRGazQno?st=zPh85KB4BA3I_OXshNNqVFJLzZZDas031lgrtlvihro&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T19:31:03Z", "content": "vera 21:31\r\n |\r\n Mark Cavendish sa poas tohtoronej Tour de France dlho str\u00e1nil ot\u00e1zok o rekorde, odpovedal vyh\u00fdbavo, akoby sa mu br\u00e1nil a aj ke Eddyho Merckxa nakoniec dobehol, odk\u00e1zal vetk\u00fdm, aby ho\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Djokovi\u010d m\u00e1 20. grandslam na dosah. Vo fin\u00e1le ho vyzve mlad\u00fd Talian - PRAVDA.sk", "description": "Matteo Berrettini vo fin\u00e1le vyzve Djokovi\u010da alebo \u0160apovalova.", "url": "https://sport.pravda.sk/tenis/clanok/594100-koniec-polskej-rozpravky-hurkacz-do-finale-napokon-nepostupil/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/07/09/thumbs/novak-djokovic_01-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:44:00Z", "content": "Srbsk\u00fd tenista Novak Djokovi si siedmykr\u00e1t v kari\u00e9re zahr\u00e1 vo wimbledonskom fin\u00e1le. Najvyie nasaden\u00fd hr\u00e1 zdolal v piatkovom semifin\u00e1le Kanaana Denisa Shapovalova v troch setoch 7:6 (3), 7:5 a 7:5. V\u00a0\u2026 [+4083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Dunajsk\u00e1 Streda sa vytr\u00e1pila s ma\u010farsk\u00fdm s\u00faperom: O v\u00ed\u0165azstve sa rozhodlo a\u017e v pred\u013a\u017een\u00ed - \u0160portky", "description": "DUNAJSK\u00c1 STREDA - Futbalisti Dunajskej Stredy zv\u00ed\u0165azili v piatkovom pr\u00edpravnom z\u00e1pase nad Vasasom Budape\u0161\u0165 2:1.", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269139/dunajska-streda-sa-vytrapila-s-madarskym-superom-o-vitazstve-sa-rozhodlo-az-v-predlzeni", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/603623.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:58:01Z", "content": "DUNAJSK\u00c1 STREDA - Futbalisti Dunajskej Stredy zv\u00edazili v piatkovom pr\u00edpravnom z\u00e1pase nad Vasasom Budape 2:1.\r\nsum\u00e1r:\r\nFC DAC Dunajsk\u00e1 Streda - Vasas Budape 2:1 (0:0)G\u00f3ly: 66. Nicolaescu, 119. Szalma \u2026 [+64 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "SPORT.SK, s.r.o. & Ringier Axel Springer Media s.r.o.", "title": "UEFA potrestala Ma\u010farsko, nasleduj\u00face z\u00e1pasy odohr\u00e1 bez div\u00e1kov a mus\u00ed zaplati\u0165 pokutu - \u0160PORT.sk", "description": "Diskusia: Eur\u00f3pska futbalov\u00e1 \u00fania (UEFA) uzavrela Ma\u010farsku \u0161tadi\u00f3n na tri dom\u00e1ce z\u00e1pasy za spr\u00e1vanie fan\u00fa\u0161ikov po\u010das z\u00e1pasov skupinovej f\u00e1zy ME 2020.", "url": "https://sport.aktuality.sk/d/e474c910-91e9-4b69-b40f-cbf073abd894/uefa-potrestala-madarsko-nasledujuce-zapasy-odohra-bez-divakov-a-musi-zaplatit-pokutu/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/uefa-potrestala-ma-arsko-nasleduj-ce-z-pasy-odohr-bez-div-kov-a-mus-zaplati-pokutu/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/QF7ktkpTURBXy8xY2FlMjRhNmUyNzQ4MmE5ZDFhMzI5OGJhZDczZWJlMC5qcGeRlQMAfc0EsM0Cow?st=9aqU_4yjA_TdBf6mFAyfQnh0ZIPGNxgGH4UjnBOuqQo&ts=1625954400&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T17:56:10Z", "content": "\u00a9 Ringier Axel Springer Media s.r.o. Autorsk\u00e9 pr\u00e1va s\u00fa vyhraden\u00e9 a vykon\u00e1va ich prev\u00e1dzkovate port\u00e1lu.Spravodajsk\u00e1 licencia vyhraden\u00e1."}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Erik Farka\u0161", "title": "UFC 264: Conor McGregor prehr\u00e1, vrav\u00ed Slov\u00e1k Ivan Buchinger | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00fd \u0161ampi\u00f3n Oktagonu a dr\u017eite\u013e opaskov v M1 \u010di Cage Warriors Ivan Buchinger (35 rokov, bilancia 38-7) na konci roku 2012 prehral titulov\u00fd s\u00faboj s o tri roky mlad\u0161\u00edm Conorom McGregorom. Pred v\u00edkendov\u00fdm zav\u0155\u0161en\u00edm tril\u00f3gie \u00cdra s Ameri\u010danom Dustinom Poirier\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/mjqt376/nechcel-by-som-mcgregorov-zivot-napriek-milionom-je-sedliak-ako-ja-vravi-buchinger/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/nechcel-by-som-mcgregorov-ivot-napriek-mili-nom-je-sedliak-ako-ja-vrav-buchinger/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/lw_ktkuTURBXy9jMDE5NzRiMy1kNTFmLTRhYmMtYWExYS1lNmE5MzE2NWRjNDkuanBlZ5GVAwAAzQOszQIR?st=dv-kSm4M0XCttJiY5fxViOoh36lSQ_EV0_xfuIXxG5E&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T17:00:00Z", "content": "vera 19:00\r\n |\r\n Slovensk\u00fd ampi\u00f3n Oktagonu a drite opaskov v M1 i Cage Warriors Ivan Buchinger (35 rokov, bilancia 38-7) na konci roku 2012 prehral titulov\u00fd s\u00faboj s o tri roky mlad\u00edm Conorom McGregor\u2026 [+4875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Prezident UEFA Aleksander \u010ceferin hovor\u00ed o form\u00e1te EURO 2020 / 2021. - SME.sk", "description": "EURO 2020 sa hralo a\u017e v jeden\u00e1stich mest\u00e1ch.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/prezident-uefa-aleksander-ceferin-hovori-o-formate-euro-2020-2021/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/31x488x4724x2656-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2020/12/2197739.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T16:52:08Z", "content": "LOND\u00ddN.\u00a0Prezident Eur\u00f3pskej futbalovej \u00fanie (UEFA) Aleksander eferin je proti konaniu alieho ampion\u00e1tu vo viacer\u00fdch mest\u00e1ch po celom kontinente. Povedal to v rozhovore pre BBC.\r\n\"Nemysl\u00edm si, e podob\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "SPORT.SK, s.r.o. & Ringier Axel Springer Media s.r.o.", "title": "Lance Armstrong posme\u0161ne pouk\u00e1zal na nad\u0161tandardn\u00e9 podmienky Petra Sagana: To v\u00e1\u017ene? Ja som tak\u00e9to nemal - \u0160PORT.sk", "description": "Diskusia: V podcaste Lancea Armstronga \u201eTHEMOVE\u201d rezonovalo vo \u0161tvrtok nielen odst\u00fapenie Petra Sagana z Tour de France, ale najm\u00e4 jeho pr\u00edpadn\u00fd odchod zo stajne", "url": "https://sport.aktuality.sk/d/b1ee7400-1145-4f0d-a020-f6fc729e12da/tour-de-france-2021-lance-armstrong-peter-sagan-cyklistika-bora-hansgrohe-themove/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/lance-armstrong-posme-ne-pouk-zal-na-nad-tandardn-podmienky-petra-sagana-to-v-ne-ja-som-tak-to-nemal/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/nSzktkpTURBXy9jMzk4ZDA2OTVjYTY3ZjUyZTVkZDI4MmQ3Yjk3MjJjYS5qcGeRlQMAJc0EsM0Cow?st=hnCYpwueFlab3m2pDbsDyhSDYFWBbFuvBGKiAaBSNNk&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T16:06:14Z", "content": "\u00a9 Ringier Axel Springer Media s.r.o. Autorsk\u00e9 pr\u00e1va s\u00fa vyhraden\u00e9 a vykon\u00e1va ich prev\u00e1dzkovate port\u00e1lu.Spravodajsk\u00e1 licencia vyhraden\u00e1."}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "Juraj Berzedi", "title": "Brank\u00e1r Dominik Greif otvorene rozpr\u00e1va o pomeroch v \u0160K Slovan Bratislava - SME.sk", "description": "Hovor\u00ed o pomeroch v Slovane Bratislava.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/brankar-dominik-greif-o-pomeroch-v-sk-slovan-bratislava-rozhovor/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/01/200512-dominik-greif-slovan.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:25:58Z", "content": "Pred rokom bol vyhl\u00e1sen\u00fd za najlepieho hr\u00e1a Fortuna ligy. Posledn\u00fd polrok vak p\u00f4sobil frustrovane a\u00a0znechutene. Z\u00a0mil\u00e1ika trib\u00fan sa stal neiad\u00faci hr\u00e1.\r\nDOMINIK GREIF v\u00a0otvorenom rozhovore rozpr\u00e1va o\u00a0\u2026 [+10506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Matej Ondri\u0161ek", "title": "Nedovolil, aby si \u00faspech ukradli politici. Ako Southgate zmenil tv\u00e1r anglickej reprezent\u00e1cie - Denn\u00edk N", "description": "Ke\u010f mal Gareth Southgate v roku 2014 za sebou prv\u00e9 mesiace pri anglickej reprezent\u00e1cii do 21 rokov, verejnosti predstavil dokument s n\u00e1zvom England DNA, ktor\u00fd sl\u00fa\u017eil ako z\u00e1klad reformy ml\u00e1de\u017en\u00edckych anglick\u00fdch t\u00edmov. Jeho cie\u013eom bolo, aby Anglicko rozv\u00edjalo l\u2026", "url": "https://dennikn.sk/2462895/nedovolil-aby-si-uspech-ukradli-politici-ako-southgate-zmenil-tvar-anglickej-reprezentacie/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2021/07/Britain-England-Denmark-Euro-2020-Soccer641998.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2021-07-09T13:54:18Z", "content": "Ke mal Gareth Southgate v\u00a0roku 2014 za sebou prv\u00e9 mesiace pri anglickej reprezent\u00e1cii do 21 rokov, verejnosti predstavil dokument s\u00a0n\u00e1zvom England DNA, ktor\u00fd sl\u00fail ako z\u00e1klad reformy ml\u00e1den\u00edckych ang\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Copa America: Kamar\u00e1tstvo ide bokom. Neymar s Messim bud\u00fa vo fin\u00e1le rivalmi - \u0160PORT.sk", "description": "Braz\u00edlsky futbalista Neymar d\u00e1 cez v\u00edkend na chv\u00ed\u013eu bokom pevn\u00e9 priate\u013estvo s argent\u00ednskou hviezdou Lionelom Messim, ke\u010f sa ich n\u00e1rodn\u00e9 t\u00edmy stretn\u00fa v o\u010dak\u00e1vanom fin\u00e1le kontinent\u00e1lneho \u0161ampion\u00e1tu Copa America.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/n8g3ztb/copa-america-kamaratstvo-ide-bokom-neymar-s-messim-budu-vo-finale-rivalmi/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/copa-america-kamar-tstvo-ide-bokom-neymar-s-messim-bud-vo-fin-le-rivalmi/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/14XktkuTURBXy9iOGU5ZTE2MS1jNzU2LTQ3YTEtYmRiZS1mYzJlOGFhZDFjYjAuanBlZ5GVAwAVzQYHzQNl?st=TZDcsfwGbHT6xffRLtcjrTh8GTnLNyIMRbil9yvLF-A&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T11:54:31Z", "content": "vera 13:54\r\n |\r\n Braz\u00edlsky futbalista Neymar d\u00e1 cez v\u00edkend na chv\u00edu bokom pevn\u00e9 priatestvo s argent\u00ednskou hviezdou Lionelom Messim, ke sa ich n\u00e1rodn\u00e9 t\u00edmy stretn\u00fa v oak\u00e1vanom fin\u00e1le kontinent\u00e1lneho a\u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "Patrik Fotta", "title": "Ko\u0161ick\u00e1 futbalov\u00e1 ar\u00e9na (KFA) sa pripravuje na svoju prv\u00fa sez\u00f3nu FC Ko\u0161ice - SME.sk", "description": "Ko\u0161i\u010dania chc\u00fa, aby im fandil cel\u00fd v\u00fdchod.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/fc-kosice-stadion-kfa-kosicka-futbalova-arena-tomas-juhas-rozhovor/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/07/stadion04_23_9_2020729170.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:32:37Z", "content": "KOICE. Prezident klubu Duan Trnka sa stavil o\u00a0basu koaku s\u00a0n\u00e1mestn\u00edkom mesta Koice Marcelom Gib\u00f3dom. Ten tvrd\u00ed, e do konca septembra m\u00e1 by tr\u00e1vnik pripraven\u00fd na hru. My vrav\u00edme, e sa to urite nepodar\u2026 [+4565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "Barcelona m\u00e1 smolu, \u017eiadnu v\u00fdnimku nedostane. Messiho bud\u00facnos\u0165 je nejasn\u00e1 - \u0160PORT.sk", "description": "Prezident \u0161panielskej futbalovej La Ligy Javier Tebas sa ob\u00e1va, \u017ee Barcelona nedok\u00e1\u017ee udr\u017ea\u0165 v k\u00e1dri hviezdneho Lionela Messiho.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/7mc264k/barcelona-ma-smolu-ziadnu-vynimku-nedostane-messiho-buducnost-je-nejasna/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/barcelona-m-smolu-iadnu-v-nimku-nedostane-messiho-bud-cnos-je-nejasn/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/04rktkpTURBXy80ZDdhNmY1Yzk1N2YwN2QzMTdkZjgxNzcwZTNjNGM3OS5qcGeRlQMAAM0XcM0NMA?st=vnILJVlQERDeNG14AEIswHBoWlU6YA2tpiDhPCByvWs&ts=1625781600&e=0", "publishedAt": "2021-07-09T10:20:41Z", "content": "dnes 12:20\r\n |\r\n Prezident panielskej futbalovej La Ligy Javier Tebas sa ob\u00e1va, e Barcelona nedok\u00e1e udra v k\u00e1dri hviezdneho Lionela Messiho.\r\nPoda neho sa tak m\u00f4e sta iba v pr\u00edpade, e sa zbav\u00ed viacer\u2026 [+1102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "sma", "title": "FOTO Pri poh\u013eade na jeho koleno v\u00e1m pr\u00edde zle: TOTO je pravda o Saganovom konci na Tour! - Pluska.sk", "description": "Ne\u010dakan\u00fd koniec rozv\u00edril kon\u0161pir\u00e1cie. Po tom, \u010do slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan (31) odst\u00fapil z tohtoro\u010dnej Tour de France, za\u010dalo sa vo ve\u013ekom \u0161pekulova\u0165, kv\u00f4li \u010domu to urobil. Pri poh\u013eade na prav\u00e9 koleno trojn\u00e1sobn\u00e9ho majstra sveta v\u0161ak mus\u00ed by\u0165 ka\u017ed\u00e9mu jas\u2026", "url": "https://sport24.pluska.sk/cyklo/tour-de-france/foto-pri-pohlade-jeho-koleno-vam-pride-zle-toto-je-pravda-saganovom-konci-tour", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/1d671806-8ca4-49ed-bee0-683017b16cf3_phpmmefne.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-07-09T08:32:45Z", "content": "Zatvori\r\nvera\u00a013:36\r\nNeakan\u00fd koniec rozv\u00edril konpir\u00e1cie. Po tom, o slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan (31) odst\u00fapil z tohtoronej Tour de France, zaalo sa vo vekom pekulova, kv\u00f4li omu to urobil. Pri pohad\u2026 [+788 chars]"}]}