{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "title": "Copa Am\u00e9rica: Braz\u00edlia\u2013Argent\u00edna d\u00f6nt\u0151 - NSO - Nemzeti Sport", "description": "a hajnali 2 \u00f3rakor kezd\u0151d\u0151 m\u00e9rk\u0151z\u00e9st \u00e9l\u0151ben k\u00f6vethetik az NSO-n!", "url": "https://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/copa-america-brazilia-argentina-donto-2837673", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-07-10T23:45:00Z", "content": "A Copa Am\u00e9rica d\u00f6ntj\u00e9t Rio de Janeir\u00f3ban rendezik meg, Argent\u00edna Braz\u00edli\u00e1val tal\u00e1lkozik a hajnali 2 \u00f3rakor kezdd m\u00e9rkz\u00e9st \u00e9lben k\u00f6vethetik az NSO-n! COPA AM\u00c9RICA, BRAZ\u00cdLIAD\u00f6nt, Rio de JaneiroBraz\u00edlia\u2026 [+9534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "B\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u00e9 \u00e1ll h\u00e9tf\u0151n Elon Musk, beperelt\u00e9k a r\u00e9szv\u00e9nyesek - Portfolio", "description": "B\u00edr\u00f3s\u00e1gra megy h\u00e9tf\u0151n Elon Musk a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, miut\u00e1n befektet\u0151k beperelt\u00e9k azzal gyan\u00fas\u00edtva, hogy Musknak \u00e9s csal\u00e1dj\u00e1nak nagyobb haszna volt a tranzakci\u00f3b\u00f3l, mint a Tesl\u00e1nak, amely megvette a c\u00e9get. A t\u00e9t nem kicsi, a milli\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210710/birosag-ele-all-hetfon-elon-musk-bepereltek-a-reszvenyesek-492096", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/l/o/elonmusknemetorszag-465854.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:44:00Z", "content": "Elon Musk lesz az els tan\u00fa, akit meghallgatnak a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, ami\u00e9rt akkor 2,6 milli\u00e1rd doll\u00e1rt fizetett a Tesla. A befektetk nem csak Muskot, de a Tesl\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "\u0150 Bella Hadid \u00faj pasija - magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa divattervez\u0151t szeret a modell? - Metropol", "description": "Egy \u00f6lelkez\u0151s poszttal tudatta a vil\u00e1ggal az insta-szt\u00e1r modell, hogy ism\u00e9t r\u00e1tal\u00e1lt a szerelem. De ki is a rejt\u00e9lyes f\u00e9rfi, aki bej\u00e1ratos a celebek k\u00f6z\u00e9, \u00e9s elcsavarja egy vil\u00e1gszt\u00e1r fej\u00e9t?", "url": "https://metropol.hu/vip/bella-hadid-marc-kalman-foto-392457/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/LoG5IqeRBfB4AVvzLeeiv05PVF9WRVJZX1NFQ__dfvBR4__ykLKAFYTLE5N0qTF4p+YRz1VhunVJ8gXjnMW2EvFjzRW6__STXneWNt+eyFd9beFnAF+FbKnhP8MyoA=/5949719BellaHadidMetGala2017.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:01:24Z", "content": "A p\u00e1ros m\u00e1r egy h\u00f3nappal ezeltt lencsev\u00e9gre kapt\u00e1k, de akkor m\u00e9g senki nem sejtette, hogy t\u00f6bb lehet k\u00f6zt\u00fck a munkakapcsolatn\u00e1l, mivel az illet \u00fariember is a divatiparban dolgozik. A f\u00e9rfir\u00f3l annyit \u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Borb\u00e9ly L\u00e1szl\u00f3", "title": "II. Erzs\u00e9bet kir\u00e1lyn\u0151 is \u00fczent az angol v\u00e1logatottnak - Index.hu", "description": "II. Erzs\u00e9bet kir\u00e1lyn\u0151 is \u00fczent az angol v\u00e1logatottnak - A \u201eh\u00e1romoroszl\u00e1nosok\u201d 55 \u00e9v ut\u00e1n j\u00e1tszanak nagy torn\u00e1n d\u00f6nt\u0151t.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/eb/2021/07/10/ii.-erzsebet-kiralyno-is-uzent-az-angol-valogatottnak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38896/388960/38896005_2966991_2a683aa773b38294ef20b40de7c6a753_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:08:00Z", "content": "Mint ismert, a h\u00e1romoroszl\u00e1nosok a csoportk\u00f6rben Horv\u00e1torsz\u00e1got \u00e9s Csehorsz\u00e1got is 10-ra legyzt\u00e9k, a kett k\u00f6z\u00f6tt 00-ra v\u00e9geztek Sk\u00f3ci\u00e1val, \u00edgy els helyen jutottak a legjobb 16 k\u00f6z\u00e9. A szint\u00e9n londoni\u2026 [+1590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "\u00c1goston Zolt\u00e1n", "title": "Elkapta a koronav\u00edrust L\u00e9a Seydoux, Enyedi Ildik\u00f3 filmj\u00e9nek a f\u0151szerepl\u0151je - Index.hu", "description": "Elkapta a koronav\u00edrust L\u00e9a Seydoux, Enyedi Ildik\u00f3 filmj\u00e9nek a f\u0151szerepl\u0151je - Be van oltva, de egyel\u0151re nem vil\u00e1gos, r\u00e9szt vehet-e a cannes-i fesztiv\u00e1lon.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/07/10/lea-seydoux-cannes-film-fesztival-enyedi-ildiko/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38895/388959/38895947_2966987_a6bec75ed349b713102c45c98cce697e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:59:00Z", "content": "Pozit\u00edv lett a koronav\u00edrus tesztje L\u00e9a Seydoux francia vil\u00e1gszt\u00e1rnak, aki a 74. cannes-i fesztiv\u00e1lon n\u00e9gy alkot\u00e1snak, k\u00f6zt\u00fck a magyar versenyfilmnek, Enyedi Ildik\u00f3 A feles\u00e9gem t\u00f6rt\u00e9net\u00e9nek a fszerep\u00e9\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "A vil\u00e1g legfejlettebb orsz\u00e1gai meg\u00e1llapodtak arr\u00f3l, hogy j\u00f6jj\u00f6n a glob\u00e1lis minimumad\u00f3 - 24.hu", "description": "Az ad\u00f3elker\u00fcl\u0151 nagy techc\u00e9geket \u00edgy ad\u00f3ztatn\u00e1k meg, legal\u00e1bb 15 sz\u00e1zal\u00e9kos lenne a m\u00e9rt\u00e9ke.", "url": "https://24.hu/fn/gazdasag/2021/07/10/globalis-minimumado-ado-15-szazalek-megallapodas-bevezetes-g20/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/k_epa20210710125-e1625946805414-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:53:00Z", "content": "A gazdas\u00e1gilag legfejlettebb h\u00fasz orsz\u00e1g (G20-as csoport) Velenc\u00e9ben tan\u00e1cskoz\u00f3 gazdas\u00e1gi \u00e9s p\u00e9nz\u00fcgyminiszterei megegyeztek a glob\u00e1lis minimumad\u00f3r\u00f3l jelentette be Olaf Scholz n\u00e9met alkancell\u00e1r \u00e9s p\u00e9n\u2026 [+1723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "V\u00e1llalkoz\u00e1s: \u00dajabb kiad\u00f3k ker\u00fcltek a Mediaworksh\u00f6z | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A Mediaworks Hungary Zrt.-be olvad p\u00e9ld\u00e1ul a Mandiner hetilapot kiad\u00f3 v\u00e1llalkoz\u00e1s is.", "url": "https://hvg.hu/kkv/20210710_Ujabb_kiadok_kerultek_a_Mediaworkshoz", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f673ff94-796e-4028-a1fc-99dcc5caf0cb&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T19:41:00Z", "content": "A Mediaworks Hungary Zrt.-be olvad p\u00e9ld\u00e1ul a Mandiner hetilapot kiad\u00f3 v\u00e1llalkoz\u00e1s is.A Mediaworks Hungary Zrt. \u00fajabb kiad\u00f3kat kebelezett be - \u00edrja az mfor.hu. Felsorolj\u00e1k\u00a0a Duna\u00fajv\u00e1rosi Szuperinf\u00f3 Re\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Patthy Lor\u00e1nd Imre", "title": "A f\u0151v\u00e1rosi Fidesz haj\u00f3z\u00e1si korrupci\u00f3t gyan\u00edt, a BKV szerint minden rendben - Index.hu", "description": "A f\u0151v\u00e1rosi Fidesz haj\u00f3z\u00e1si korrupci\u00f3t gyan\u00edt, a BKV szerint minden rendben - A korm\u00e1nyp\u00e1rt szerint gond lehet a c\u00e9g referenci\u00e1ival, amelyre a dunai haj\u00f3j\u00e1ratok \u00fczemeltet\u00e9s\u00e9t b\u00edzn\u00e1k.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/07/10/bkv-hajozasi-szerzodes-fidesz/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3889/38895/388958/38895865_2966979_8ceabc638b14e1e8211fded34408782a_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:32:00Z", "content": "A BKV \u00faj haj\u00f3z\u00e1si szerzd\u00e9se kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3bb, ellenrizhetbb \u00e9s magasabb bev\u00e9teleket \u00edg\u00e9r\u00a0 k\u00f6z\u00f6lte a t\u00e1rsas\u00e1g szombaton az MTI-vel.\u00a0\r\nA BKV k\u00f6zlem\u00e9nye szerint\u00a0az \u00faj szerzd\u00e9ses konstrukci\u00f3 a kor\u00e1bbiakn\u00e1l\u2026 [+2956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "author": "GlobalGame", "title": "GlobalGame - Global Game", "description": "V\u00e1logatott m\u00f3dszerekkel igyeksz\u00fcnk elker\u00fclni a h\u0151gut\u00e1t.", "url": "http://globalgame.hu/hir/51875/chicken-police-es-monster-hunter-stories-2-wings-of-ruin-ezzel-jatszunk-a-hetvegen", "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1625964733", "publishedAt": "2021-07-10T19:06:31Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>Chicken\u2026 [+4875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Az MLSZ k\u00f6zlem\u00e9nyben reag\u00e1lt a s\u00falyos UEFA-b\u00fcntet\u00e9sekre - Goal.com", "description": "Achraf Hakimi has only just completed a \u20ac60 million (\u00a352m/$71m) move to Paris Saint-Germain, but the defender's agent admits that the 22-year-old is dreaming of returning to Real Madrid at some stage.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:56:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mandiner.hu"}, "author": "Ap\u00e1ti Bence, Ap\u00e1ti Bence", "title": "Ap\u00e1ti Bence: Robi megint az asztalra csapott - Mandiner.hu", "description": "", "url": "https://mandiner.hu/cikk/20210710_robi_megint_az_asztalra_csapott", "urlToImage": "/attachment/0495/494121_alfoldi_apati.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:46:00Z", "content": "Alf\u00f6ldi R\u00f3bert, a nagy mv\u00e9sz k\u00f6zepes interj\u00fat adott a HVG-nek. Mert k\u00e9rt\u00e9k, pedig j\u00f3sz\u00edv ember h\u00edr\u00e9ben \u00e1ll, \u00fagyhogy ha k\u00e9rik, akkor ad. Az interj\u00fa aprop\u00f3j\u00e1t, ahogy azt az ellenz\u00e9ki mv\u00e9szek eset\u00e9ben m\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "\u00c1ll\u00edt\u00f3lag a Warner Bros. el akarja adni a Netherrealmet \u00e9s a Traveller's Tales-t - Game Channel", "description": "Jez Corden, a Windows Central \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3ja egy podcastben...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/allitolag-a-warner-bros-el-akarja-adni-a-netherrealmet-es-a-travellers-talest", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/allitolag-a-warner-bros-el-akarja-adni-a-netherrealmet-es-a-travellers-talest.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Lenyelte a nyelv\u00e9t a debreceni futballista, mindenki az \u00e9let\u00e9\u00e9rt k\u00fczd\u00f6tt a p\u00e1ly\u00e1n - Index.hu", "description": "Lenyelte a nyelv\u00e9t a debreceni futballista, mindenki az \u00e9let\u00e9\u00e9rt k\u00fczd\u00f6tt a p\u00e1ly\u00e1n - A csat\u00e1r rosszul \u00e9rkezett a f\u00f6ldre fejel\u00e9s ut\u00e1n.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/07/10/foci-eletmentes/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:00Z", "content": "Kisp\u00e1ly\u00e1s amatr futballm\u00e9rkz\u00e9st tartottak a h\u00e9t elej\u00e9n a Debrecenhez tartoz\u00f3 J\u00f3zs\u00e1n, de n\u00e9h\u00e1ny perc ut\u00e1n le kellett f\u00fajni az els f\u00e9lidt, ugyanis az egyik j\u00e1t\u00e9kos \u00e9let\u00e9\u00e9rt kellett k\u00fczdeni a p\u00e1ly\u00e1n. A \u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gabay Bal\u00e1zs", "title": "A T\u00f6rley kimarad az orosz\u2013francia pezsg\u0151h\u00e1bor\u00fab\u00f3l - Index.hu", "description": "A T\u00f6rley kimarad az orosz\u2013francia pezsg\u0151h\u00e1bor\u00fab\u00f3l - Sampanszkoje vagy sparkling wine? Putyin eld\u00f6nt\u00f6tte, a franci\u00e1k \u00e9s az EU pedig h\u00e1borog.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/07/10/torley-pezsgo-orosz-cimke-champagne/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3888/38885/388857/38885773_2966153_744fe3c681e571772024dd204e641931_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": "Oroszorsz\u00e1gban \u00e1tszabj\u00e1k a bolti pezsg\u00e1rus\u00edt\u00e1s fogalm\u00e1t sz\u00e1molt be r\u00f3la a h\u00e9t elej\u00e9n a\u00a0Reuters. Elsz\u00f6r az orosz parlament elfogadta, majd m\u00falt p\u00e9nteken Vlagyimir Putyin eln\u00f6k is al\u00e1\u00edrta a t\u00f6rv\u00e9nyt, m\u2026 [+3597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Rosszul lett, majd meghalt egy f\u00e9rfi a Horgos-R\u00f6szke hat\u00e1r\u00e1tkel\u0151n\u00e9l - hvg.hu", "description": "T\u00f6bb\u00f3r\u00e1s v\u00e1rakoz\u00e1s volt szombaton a Horgos-R\u00f6szke hat\u00e1r\u00e1tkel\u0151n\u00e9l, d\u00e9l k\u00f6r\u00fcl pedig egy id\u0151sebb f\u00e9rfi \u00e9let\u00e9t vesztette a sorban.", "url": "https://hvg.hu/cegauto/20210710_Rosszul_lett_majd_meghalt_egy_ferfi_a_HorgosRoszke_hataratkelonel", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=91ceeeed-ba3a-4d0f-9cc8-125f71be2d4b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T17:51:00Z", "content": "T\u00f6bb\u00f3r\u00e1s v\u00e1rakoz\u00e1s volt szombaton a Horgos-R\u00f6szke hat\u00e1r\u00e1tkeln\u00e9l, d\u00e9l k\u00f6r\u00fcl pedig egy idsebb f\u00e9rfi \u00e9let\u00e9t vesztette a sorban.Meghalt egy t\u00f6r\u00f6k sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa, de n\u00e9met \u00e1llampolg\u00e1rs\u00e1g\u00fa, idsebb f\u00e9rfi a d\u00e9li\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "title": "Oszk\u00f3 P\u00e9ter: Nem irigylem azt, aki 2022 ut\u00e1n a gazdas\u00e1gpolitik\u00e1t ir\u00e1ny\u00edtja - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A p\u00e9nz\u00fcgyminiszt\u00e9rium \u00e9s a jegybank nem mindig \u00e1ll harmonikus kapcsolatban. R\u00e1ad\u00e1sul egy v\u00e1ls\u00e1gkezel\u00e9st mindig lehet kritiz\u00e1lni, ez a gazdas\u00e1gpolitika legnehezebb r\u00e9sze, mindig lehet jobban csin\u00e1lni, ut\u00f3lag \u00e9szrev\u00e9teleket tenni - mondta Oszk\u00f3 P\u00e9ter volt p\u00e9nz\u00fc\u2026", "url": "https://www.napi.hu/magyar-gazdasag/oszko-2022-gazdasag-valasztas.732696.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201210/orig/image1349369745.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-10T17:20:00Z", "content": "Az viszont m\u00e1r \u00e9rdekes, hogy kor\u00e1bban Varga Mih\u00e1ly p\u00e9nz\u00fcgyminiszter tartott szigor\u00fa fegyelmet, \u00e9s Matolcsy Gy\u00f6rgy MNB-eln\u00f6k volt az, aki nagyokat \u00e1lmodott, nagy p\u00e9nzeket akart elk\u00f6lteni - \u00e1llap\u00edtotta\u2026 [+1608 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "author": null, "title": "\u201eEllenfeleink kapuit nem tudj\u00e1k bez\u00e1rni el\u0151tt\u00fcnk\u201d \u2013 A magyar szurkol\u00f3k alaposan beolvastak az UEFA-nak - H\u00edrad\u00f3", "description": "A magyar szurkol\u00f3k egy\u00e9rtelm\u0171v\u00e9 tett\u00e9k az UEFA k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n, hogy mit gondolnak arr\u00f3l, hogy az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g h\u00e1rom z\u00e1rt kapus m\u00e9rk\u0151z\u00e9sre b\u00fcntette a magyar sz\u00f6vets\u00e9get.", "url": "https://hirado.hu/cikk/2021/07/10/ellenfeleink-kapuit-nem-tudjak-bezarni-elottunk-a-magyar-szurkolok-alaposan-beolvastak-az-uefa-nak", "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2021/07/D__AS20210623137.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:46:52Z", "content": "A magyar szurkol\u00f3k egy\u00e9rtelmv\u00e9 tett\u00e9k az UEFA k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n, hogy mit gondolnak arr\u00f3l, hogy az Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g h\u00e1rom z\u00e1rt kapus m\u00e9rkz\u00e9sre b\u00fcntette a magyar sz\u00f6vets\u00e9get.\r\nEl\u00e1rasztott\u00e1k\u2026 [+3289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "title": "Nagy le\u00e1ll\u00e1s j\u00f6n a Vodafone-n\u00e1l - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9t\u0151l kezd\u0151d\u0151en informatikai \u00e1t\u00e1ll\u00e1s miatt fokozatosan le\u00e1ll\u00edtja egyes h\u00e1tt\u00e9rrendszereit a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, \u00edgy a megadott id\u0151intervallumban t\u00f6bbek k\u00f6zt nem lehet majd \u00faj szerz\u0151d\u00e9st k\u00f6tni, mobilt v\u00e1s\u00e1rolni, illetve jav\u00edttatni sem.", "url": "https://www.napi.hu/tech/vodafone-leallas-atallas.732695.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201912/orig/image1576327471.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-10T16:45:00Z", "content": "J\u00falius v\u00e9g\u00e9n lecser\u00e9li mobilos \u00fcgyfeleinek nyilv\u00e1ntart\u00e1s\u00e1ra haszn\u00e1lt \u00fcgyf\u00e9lkezel-rendszer\u00e9t a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, melynek eredm\u00e9nyek\u00e9nt j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9tl j\u00falius 29-ig fokozatosan, t\u00f6bb \u00fcgyint\u00e9\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Hal\u00e1lra r\u00e9m\u00fclt a riporter, amikor megn\u00e9zte, mit fot\u00f3zott: \u00f6n is l\u00e1tja a rejt\u00e9lyes arcot? - Fot\u00f3 - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/aktualis/megjelent-egy-arc-a-hullamban/235977", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/243181/big-lead/650x360/2581646_pexels-eric-christian-capilador-5531150.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:00Z", "content": "A BBC munkat\u00e1rsa elsz\u00f6r \u00e9szre sem vette, mit is f\u00e9nyk\u00e9pezett le val\u00f3j\u00e1ban.A BBC munkat\u00e1rsa elsz\u00f6r \u00e9szre sem vette, mit is f\u00e9nyk\u00e9pezett le val\u00f3j\u00e1ban.Jeff Overs a BBC sokat pr\u00f3b\u00e1lt munkat\u00e1rsa, de m\u00e9g t\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "T\u00edz\u00e9ves nosztalgia: dupl\u00e1z\u00f3dtak a lak\u00e1s\u00e1rak Magyarorsz\u00e1gon - Portfolio", "description": "Egy \u00e9vtized alatt 100%-os dr\u00e1gul\u00e1son mentek kereszt\u00fcl a hazai lak\u00e1s\u00e1rak, ez a dupl\u00e1z\u00f3d\u00e1s, m\u00e9g EU-s \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sban is kiugr\u00f3 m\u00e9rt\u00e9k\u0171nek sz\u00e1m\u00edt. Egy-k\u00e9t orsz\u00e1g van csup\u00e1n - \u00c9sztorsz\u00e1g \u00e9s Luxemburg -, ami ilyen id\u0151t\u00e1von m\u00e9g enn\u00e9l is magasabb sz\u00e1mokat tudott \u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20210710/tizeves-nosztalgia-duplazodtak-a-lakasarak-magyarorszagon-492002", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/d/budapest-lakasok-427176.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:00Z", "content": "A magyar b\u00e9rleti d\u00edjak, valamint a lak\u00e1s\u00e1rak v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1val nem is olyan r\u00e9gen t\u00f6bb cikkben is foglalkoztunk, most azonban az EU-s v\u00e1ltoz\u00e1sokr\u00f3l tett k\u00f6zz\u00e9 friss adatokat az Eurostat. Az egy \u00e9vtizedes \u2026 [+2565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koll\u00e9giumk\u00e9nt \u00e9s munk\u00e1ssz\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt fog \u00fczemelni a Hotel Budapest - Portfolio", "description": "K\u00f6zel m\u00e1sf\u00e9l \u00e9ves \u00fczemsz\u00fcnet ut\u00e1n koll\u00e9giumk\u00e9nt \u00e9s nagyv\u00e1llalati dolgoz\u00f3i sz\u00e1ll\u00e1shelyk\u00e9n fog \u00fajranyitni a II. ker\u00fcleti Danubius Hotel Budapest - \u00edrja a turizmus.com.", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20210710/kollegiumkent-es-munkasszallokent-fog-uzemelni-a-hotel-budapest-492082", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/h/o/t/hotel-budapest-465846.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:14:00Z", "content": "A Danubius Hotel Budapest, egykori nev\u00e9n K\u00f6rsz\u00e1ll\u00f3, m\u00e9g 2020 \u00e1prilis\u00e1ban z\u00e1rt be a j\u00e1rv\u00e1ny miatt. A k\u00f6zelg \u00fajranyit\u00e1st k\u00f6veten megv\u00e1ltozott profillal, hibrid sz\u00e1ll\u00e1shelyk\u00e9nt fog mk\u00f6dni:\r\negyszerre le\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "title": "Meg\u00e9rkezett a friss id\u0151j\u00e1r\u00e1si el\u0151rejelz\u00e9s - Napi.hu - Napi.hu", "description": "Szombaton t\u00falnyom\u00f3an napos, sz\u00e1raz id\u0151 v\u00e1rhat\u00f3. A d\u00e9lkeleti, keleti megy\u00e9kben lehet helyenk\u00e9nt er\u0151teljesebb gomolyfelh\u0151-k\u00e9pz\u0151d\u00e9s z\u00e1porral, zivatarral - adta h\u00edr\u00fcl az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat (OMSZ).", "url": "https://www.napi.hu/magyar-gazdasag/idojaras-meteorologia-elorejelzes-prognozis-omsz.732692.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202008/orig/image1598548862.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-10T14:52:00Z", "content": "A friss progn\u00f3zis szerint \u00e9jszaka elssorban a k\u00f6z\u00e9ps orsz\u00e1gr\u00e9szben n\u00f6vekedhet meg ersen a felhzet, ott t\u00f6bb helyen sz\u00e1m\u00edtani lehet z\u00e1porra, zivatarra, helyenk\u00e9nt felhszakad\u00e1s, j\u00e9ges is elfordul, m\u00e1su\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Penzcentrum.hu"}, "author": "Penzcentrum.hu", "title": "A visszavonul\u00e1sr\u00f3l vallott a Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rja: ebb\u0151l \u00e9lne a sorozat \u00e9s a sz\u00ednh\u00e1z ut\u00e1n - P\u00e9nzcentrum", "description": "S\u00falyos balesete ut\u00e1n m\u00e1r elgondolkodott a B-terven R\u00e9kasi K\u00e1roly, aki szerint maradand\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei miatt nem k\u00f6nny\u0171 neki szerepet tal\u00e1lni a sz\u00ednh\u00e1zban. A Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rj\u00e1t hat \u00e9ve g\u00e1zolta el egy aut\u00f3s motoroz\u00e1s k\u00f6zben, az \u00fcgye sok\u00e1ig h\u00faz\u00f3dott a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon. \u2026", "url": "https://www.penzcentrum.hu/biztositas/20210710/a-visszavonulasrol-vallott-a-baratok-kozt-sztarja-ebbol-elne-a-sorozat-es-a-szinhaz-utan-1116124", "urlToImage": "https://cdn.penzcentrum.hu/images/articles/lead/2021/07/1625910766-xHDN2eBND_lg.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:04:00Z", "content": "S\u00falyos balesete ut\u00e1n m\u00e1r elgondolkodott a B-terven R\u00e9kasi K\u00e1roly, aki szerint maradand\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei miatt nem k\u00f6nny neki szerepet tal\u00e1lni a sz\u00ednh\u00e1zban. A Bar\u00e1tok k\u00f6zt szt\u00e1rj\u00e1t hat \u00e9ve g\u00e1zolta el egy au\u2026 [+5633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Probl\u00e9ma a t\u00faraszand\u00e1llal, visszah\u00edv\u00e1st rendelt el az Aldi - 24.hu", "description": "A Crane m\u00e1rk\u00e1j\u00fa szand\u00e1l talpbet\u00e9t\u00e9ben t\u00fal sok a kr\u00f3m.", "url": "https://24.hu/kozelet/2021/07/10/crane-turaszandal-visszahivast-rendelt-el-az-aldi/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/aldituraszandalvisszahivas-e1625921828620_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:58:00Z", "content": "Visszah\u00edv\u00e1st rendelt el az Aldi Magyarorsz\u00e1g \u00c9lelmiszeripari Bt. \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3 a Crane m\u00e1rk\u00e1j\u00fa br t\u00faraszand\u00e1lra vonatkoz\u00f3an, mivel egy vizsg\u00e1lat sor\u00e1n magasabb kr\u00f3mtartalmat mutattak ki a talpbet\u00e9tben \u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "H\u00e1tborzongat\u00f3, mi jelent meg a v\u00f6r\u00f6s bolyg\u00f3n - Metropol", "description": "K\u00fcl\u00f6nleges f\u00e9nyjelens\u00e9gre figyeltek fel a Marson. Egyre izgalmasabb r\u00e9szletek der\u00fclnek ki az \u0171rszonda \u00e1ltal r\u00f6gz\u00edtett adatokb\u00f3l.", "url": "https://metropol.hu/mix/hatborzongato-mi-jelent-meg-a-voros-bolygon-392670/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/10/+otf/1200x630/mW9cye2xQAarnT9BYj1tZ05PVF9WRVJZX1NFQzbv1oOj__8XpQajESX2sUjSaYyu4b56CysvStQMz__1jQ2uLFLrSLrLabIm3mQofEBYRhUrrLIIXwI95W1JOlYd8=/shutterstock320049485-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:31:04Z", "content": "Az Egyes\u00fclt Arab Em\u00edrs\u00e9gek Hope nevet visel rszond\u00e1ja a sarki f\u00e9nyhez hasonl\u00f3 jelens\u00e9get \u00f6r\u00f6k\u00edtett meg a Marson. A k\u00eds\u00e9rteties fot\u00f3kat az rj\u00e1rm ultraibolya-tartom\u00e1nyban mk\u00f6d spektrom\u00e9tere k\u00e9sz\u00edtette.\u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Boros Lajos: \u201eKevesebb id\u0151m van ann\u00e1l h\u00e1tra, mint, hogy olyanokkal legyek, akik nem szeretnek\u201d - hvg.hu", "description": "Hossz\u00fa \u00e9veken kereszt\u00fcl haz\u00e1nk leghallgatottabb m\u0171sora volt a Sl\u00e1ger R\u00e1di\u00f3 Bumer\u00e1ng c\u00edm\u0171 m\u0171sora Boros Lajossal, Bochkor G\u00e1borra, \u00e9s Voga J\u00e1nossal. P\u00e9teken 9 \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra \u00f6ssze\u00e1llt a tri\u00f3 a Retro R\u00e1di\u00f3ban.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210710_Boros_Lajos_Kevesebb_idom_van_annal_hatra_mint_hogy_olyanokkal_legyek_akik_nem_szeretnek", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f976c5ea-5dbc-44e2-a0ee-eee179dabff7&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-10T11:54:00Z", "content": "Hossz\u00fa \u00e9veken kereszt\u00fcl haz\u00e1nk leghallgatottabb msora volt a Sl\u00e1ger R\u00e1di\u00f3 Bumer\u00e1ng c\u00edm msora Boros Lajossal, Bochkor G\u00e1borra, \u00e9s Voga J\u00e1nossal. P\u00e9teken 9 \u00e9v ut\u00e1n \u00fajra \u00f6ssze\u00e1llt a tri\u00f3 a Retro R\u00e1di\u00f3ba\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamekapocs.hu"}, "author": "fojesz", "title": "Hot Wheels: Unleashed - \u00edgy m\u0171k\u00f6dik a szerkeszt\u0151 - Gamekapocs", "description": "A Hot Wheels: Unleashed egy p\u00e1lyaszerkeszt\u0151 k\u00eds\u00e9ret\u00e9ben \u00e9rkezik majd, aminek a seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel olyan kacif\u00e1ntos versenyeket k\u00e9sz\u00edt\u00fcnk, amilyeneket nem sz\u00e9gyell\u00fcnk. L\u00e1ssuk mozg\u00e1sban, hogyan m\u0171k\u00f6dik!", "url": "https://www.gamekapocs.hu/hir/71814/hot_wheels_unleashed_igy_mukodik_a_szerkeszto", "urlToImage": "https://www.gamekapocs.hu/media/hirek/H/hotwheelsunleashed.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:22Z", "content": "A Milestone elmond\u00e1sa szerint a\u00a0Hot Wheels: Unleashed p\u00e1lyaszerkesztje az az eszk\u00f6z, amivel k is dolgoztak, amikor megalkott\u00e1k a j\u00e1t\u00e9k hivatalos p\u00e1ly\u00e1it, \u00edgy biztosak lehet\u00fcnk abban, hogy mindent meg\u2026 [+672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Soha nem volt ennyire megh\u00edzva Kohol\u00e1k Alexa - vide\u00f3 borsonline.hu - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/koholak-alexandra-hizas/235883", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/243086/big-lead/650x360/2580492_2569180-koholak-alexa-14-cz.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:35:00Z", "content": "Kohol\u00e1k Alexandra melltart\u00f3ban \u00e9s bugyiban \u00e1llt a kamera el\u00e9, \u00e9s mutatta meg test\u00e9t az Instagram-oldal\u00e1ra felt\u00f6lt\u00f6tt vide\u00f3ban.\r\n\"Soha nem voltam ennyire elh\u00edzva mondta.\r\nKor\u00e1bban edzett \u00e9s a t\u00e1pl\u00e1lko\u2026 [+160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Szoljon.hu"}, "author": null, "title": "Egy csal\u00e1d aut\u00f3j\u00e1ra d\u0151lt egy fa a viharban: a sz\u00fcl\u0151k meghaltak, a k\u00e9t gyerek s\u00falyos \u00e1llapotban van - Hajd\u00fa Online", "description": "\u00dajabb es\u0151vel, helyenk\u00e9nt j\u00e9ges\u0151vel k\u00eds\u00e9rt rendk\u00edv\u00fcl heves sz\u00e9lvihar s\u00f6p\u00f6rt v\u00e9gig cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este \u00e9s p\u00e9ntekre virrad\u00f3ra Csehorsz\u00e1gon.", "url": "https://www.szoljon.hu/orszag-vilag/ket-aldozata-van-a-csutortoki-szelviharnak-csehorszagban-3665540/", "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2021/07/+otf/1200x630/eVZhjY+2MFCAAYt1wEMP+E5PVF9WRVJZX1NFQ9RivbMawWdTzRm4pE7sQ0WXuGHb__8C8KbmeLWlqShK2Pk1ynbMNk88bIY+zJmkWOYX5f4lhe0TXqgUodYa9Np8=/5822711shutterstock1540232363.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:36:45Z", "content": "A tzolt\u00f3knak t\u00f6bb mint 1200 helyen kellett beavatkozniuk, mert a heves es k\u00f6vetkezt\u00e9ben megduzzadt kisebb helyi patakok \u00e9p\u00fcleteket, pinc\u00e9ket, kerteket \u00f6nt\u00f6ttek el. Akadozik a region\u00e1lis vas\u00fati k\u00f6zlek\u2026 [+1524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Cs\u00fanya es\u00e9s ut\u00e1n ma emelked\u00e9s j\u00f6het az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9ken - Portfolio", "description": "Emelkedtek az amerikai t\u0151zsd\u00e9k, pluszban z\u00e1rt az S&P 500, a Dow Jones \u00e9s a Nasdaq is. Ez arra utal, hogy a tegnapi es\u00e9seket k\u00f6vet\u0151en n\u00e9mileg megnyugodtak a befektet\u0151k, akik els\u0151sorban amiatt agg\u00f3dnak, hogy a delta v\u00edrusvari\u00e1ns terjed\u00e9se lass\u00edthatja a gazdas\u00e1g\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210709/emelkedtek-a-tengerentuli-tozsdek-491866", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1211246466-5-465616.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:14:00Z", "content": "A BUX index a reggeli stagn\u00e1l\u00e1st k\u00f6veten f\u00f6lfel\u00e9 indult el, \u00e9s m\u00e1r 0,4 sz\u00e1zal\u00e9kos pluszban \u00e1ll. Ebben szerepet j\u00e1tszik az OTP \u00e9s a Masterplast j\u00f3 teljes\u00edtm\u00e9nye, elbbi 0,86 sz\u00e1zal\u00e9kkal, ut\u00f3bbi pedig 3\u2026 [+434 chars]"}]}