{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Copa America \u015fampiyonu Messi'li Arjantin! (\u00d6ZET) Arjantin - Brezilya ma\u00e7 sonucu: 1-0 - Fanatik", "description": "Copa America finalinde Lionel Messili Arjantin, hem son \u015fampiyon hem de ev sahibi konumundaki Neymarl\u0131 Brezilya ile Maracana Stad\u0131nda kozlar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. 22. dakikada Angel Di Marian\u0131n muhte\u015fem gol\u00fcyle sahadan 1-0 galip ayr\u0131lan Tangocular, 15. kez Copa Americ\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/copa-america-sampiyonu-messili-arjantin-ozet-arjantin-brezilya-mac-sonucu-1-0-2230633", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60ea572aae298b7c6f6a491d.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:07:23Z", "content": "G\u00fcney Amerika'nn Avrupa Futbol ampiyonas olarak bilinen Copa America'da b\u00fcy\u00fck g\u00fcn geldi, futbolun iki devi Arjantin ile Brezilya, ampiyonluk ma\u00e7nda kar karya geldi. Maracana Stad'nda oynanan dev fina\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika Galatasaray Haberi: Arda Turan'dan emeklilik sinyali: 'Gelecek sezon...' - H\u00fcrriyet", "description": "Galatasaray'la olan s\u00f6zle\u015fmesini 1 y\u0131l uzatan Arda Turan, gelece\u011fiyle ilgili \u00e7arp\u0131c\u0131 de\u011ferlendirmeler yapt\u0131 ve emeklilik sinyali verdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-galatasaray-haberi-arda-turandan-emeklilik-sinyali-gelecek-sezon-41850740", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9ea4c4e3fe10840748646.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:37:33Z", "content": "p&gt;Galatasaray Kaptan Arda Turan, Kasmpaa ma\u00e7nn ardndan a\u00e7klamalarda bulundu.Bu sene futbola devam edeceini s\u00f6yleyen Arda Turan, geleceiyle ilgili de \u00e7arpc ifadeler kulland.\r\nArda Turan'n a\u00e7klamala\u2026 [+1743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Mario Lemina'n\u0131n en ciddi talibi Nice - Sporx", "description": "Mario Lemina'n\u0131n Fulham'dan ayr\u0131lma ihtimali y\u00fcksek. Gabonlu oyuncu i\u00e7in Nice en ciddi aday ve g\u00f6r\u00fc\u015fmeler devam ediyor. Oyuncu \u0130ngiltere'de kalmak isterse Newcastle da ihtimaller aras\u0131nda.", "url": "https://www.sporx.com/mario-lemina-nin-en-ciddi-talibi-nice-SXHBQ933329SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/fulham_vs_wolverhampton_wanderers_21693293_t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:17:00Z", "content": "Bonservisi Fulham'da olan Mario Lemina, takmnn k\u00fcme d\u00fcmesinin ardndan yeni ihtimallerini deerlendirmeye hazrlanyor.France Football'n haberine g\u00f6re Mario Lemina'nn Fulham'dan ayrlarak Fransa Ligi ekip\u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Azerbaycanl\u0131 satran\u00e7 ustas\u0131 \u015eehriyar Memmedyarov, Kasparovu ma\u011flup etti - Habert\u00fcrk", "description": "Azerbaycanl\u0131 satran\u00e7 ustas\u0131 \u015eehriyar Memmedyarov, Ermeni as\u0131ll\u0131 Rus D\u00fcnya \u015eampiyonu Garry Kasparov'u yendi", "url": "https://www.haberturk.com/azerbaycanli-satranc-ustasi-sehriyar-memmedyarov-kasparovu-maglup-etti-3129803", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/11/ver1625953033/3129803_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:37:13Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "SABAH.COM.TR DI\u015e HABERLER", "title": "Son dakika: Sergio Ramos sonras\u0131 Cristiano Ronaldo ve PSG a\u015fk\u0131 yeniden alevlendi! - Sabah", "description": "Son dakika haberi\u2026 Son 3 sezonunu Juventus\u2019ta ge\u00e7iren Cristiano Ronaldo, ba\u015far\u0131larla dolu kariyerinde yeni bir maceraya ad\u0131m atmaya hevesli. Portekizli y\u0131ld\u0131z\u0131n Juventus\u2019ta ge\u00e7irdi\u011fi son sezondan memnun olmad\u0131\u011f\u0131 ve Juventus\u2019un da ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 finansal sorunlar ne\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/07/10/son-dakika-sergio-ramos-sonrasi-cristiano-ronaldo-ve-psg-aski-yeniden-alevlendi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/6c73c8/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/11/son-dakika-sergio-ramos-sonrasi-cristiano-ronaldo-ve-psg-aski-yeniden-alevlendi-1625952205569.jpg&bg=2", "publishedAt": "2021-07-10T21:14:16Z", "content": "ngiliz basnndan Mirror'n haberine g\u00f6re, son olarak Sergio Ramos'u kadrosuna katan PSG, transfer hedefleriyle Ronaldo'nun kalbini \u00e7alm g\u00f6z\u00fck\u00fcyor."}, {"source": {"id": null, "name": "Bursadabugun.com"}, "author": null, "title": "Bursa'n\u0131n ac\u0131 kayb\u0131! - Bursada Bug\u00fcn", "description": "\u0130\u015f \u0130nsan\u0131, Bursaspor Eski Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Hasan G\u00fclayan ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.&nbsp;", "url": "https://www.bursadabugun.com/haber/bursa-nin-aci-kaybi-1427750.html", "urlToImage": "https://images.bursadabugun.com/haber/2021/07/10/1427750-bursa-nin-aci-kaybi-60ea08de6b8b9.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:53:00Z", "content": "Bursaspor Kul\u00fcb\u00fc'nden yaplan a\u00e7klamada unlar kaydedildi:\r\n\"Eski Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyemizHasan G\u00fclayan'n vefat ettii haberini b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6renmi bulunuyoruz.\r\nMerhum Hasan G\u00fclayan'a Allah'tan rahmet;\u2026 [+283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "EURO 2020'de dev final: \u0130ngiltere ile \u0130talya, Wembley'de \u015fampiyonluk i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor - T24", "description": "\u00c4\u00b0ngiltere ilk, \u00c4\u00b0talya ikinci \u00c5\u009fampiyonlu\u00c4\u009funu hedefliyor", "url": "https://t24.com.tr/haber/euro-2020-de-dev-final-ingiltere-ile-italya-wembley-de-sampiyonluk-icin-sahaya-cikiyor,965066", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/07/1625950562550-1625920779701-itaeng-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:49:00Z", "content": "EURO 2020'de perde dev finalle kapan\u00c4\u00b1yor. Tarihinde ilk kez final oynayan \u00c4\u00b0ngiltere, ikinci kez bu kupay\u00c4\u00b1 kazanmay\u00c4\u00b1 hedefleyen \u00c4\u00b0talya ile Wembley'de kar\u00c5\u009f\u00c4\u00b1la\u00c5\u009f\u00c4\u00b1yor.\r\n2020 Avrupa Futbol \u00c5\u009eampiy\u2026 [+3534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika transfer haberi... Fenerbah\u00e7e de istedi, Hysaj'\u0131n yeni adresi netle\u015fti - H\u00fcrriyet", "description": "Fenerbah\u00e7e'de son dakika transfer geli\u015fmesi... Sar\u0131-lacivertli tak\u0131m\u0131n transfer hedefleri aras\u0131nda yer alan Elseid Hysaj'\u0131n yeni adresi belli oldu. Napoli'den ayr\u0131lan Arnavut sa\u011f bek, eski hocas\u0131 Mauricio Sarri ile yeniden bulu\u015ftu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-transfer-haberi-fenerbahce-de-istedi-hysajin-yeni-adresi-netlesti-41850790", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60ea07a24e3fe1084074875e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:48:00Z", "content": "p&gt;Spor Arena D Haber -Napoli'de 6 yl forma giyen Arnavuk sa bek Elseid Hysaj, talyan ekibinden ayrldn duyurdu. Baarl oyuncu, kul\u00fcbe ve taraftara teekk\u00fcr etti.Fenerbah\u00e7e'nin de transfer g\u00fcndeminde \u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "\u00c7aykur Rizespor Bolasie ile anla\u015famad\u0131! - Sporx", "description": "\u00c7aykur Rizespor, Yannick Bolasie ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinin olumsuz sonu\u00e7land\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.sporx.com/caykur-rizespor-bolasie-ile-anlasamadi-SXHBQ933328SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/sporting_cp_vs_istanbul_basaksehir_19000226_t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:33:00Z", "content": "\u00c7aykur Rizespor, Yannick Bolasie ile yapt transfer g\u00f6r\u00fcmelerini sonlandrdn a\u00e7klad.Yaplan g\u00f6r\u00fcmelerin olumsuz sonu\u00e7landn \u00c7aykur Rizespor u s\u00f6zlerle duyurdu:\r\n\"Bir s\u00fcredir transfer g\u00fcndemimizde olan Ko\u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika Transfer Haberi: Chelsea, Erling Haaland i\u00e7in g\u00f6z\u00fcn\u00fc karatt\u0131! 158 milyon avro... - H\u00fcrriyet", "description": "Almanya Bundesliga ekiplerinden Borussia Dortmund'dan ayr\u0131lmas\u0131 beklenen Norve\u00e7li Erling Haaland i\u00e7in Chelsea g\u00f6z\u00fcn\u00fc karatt\u0131...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-transfer-haberi-chelsea-erling-haaland-icin-gozunu-karatti-158-milyon-avro-41850781", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60ea03dd4e3fdf04b89ddd96.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:32:00Z", "content": "p&gt;Borussia Dortmund'da g\u00f6sterdii performansla Real Madrid, Barcelona, Paris Saint-Germain gibi dev kul\u00fcpleri peine takan 20 yandaki golc\u00fc i\u00e7in Chelsea\u00a0\u00f6n plana \u00e7kmaya balad.Son ampiyonlar Ligi amp\u2026 [+510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Son dakika! Fenerbah\u00e7e M'Baye Niang ile anla\u015ft\u0131 - Fanatik", "description": "Son dakika Fenerbah\u00e7e transfer haberi... Fenerbah\u00e7e, Rennesin Senegalli y\u0131ld\u0131z\u0131 MBaye Niang\u0131n kiral\u0131k olarak transferi i\u00e7in anla\u015ft\u0131. \u0130\u015fte detaylar...", "url": "https://www.fanatik.com.tr/son-dakika-fenerbahce-mbaye-niang-ile-anlasti-2230806", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60ea003466a97c43d75ab48f", "publishedAt": "2021-07-10T20:16:56Z", "content": "Fenerbah\u00e7e 'de forvet transferinde hareketli saatler yaanyor. Teknik direkt\u00f6r Vitor Pereira, Rennes'li M'Baye Niang i\u00e7in y\u00f6netime yeil k yakt. Sar-lacivertli y\u00f6netim, Senegalli golc\u00fcn\u00fcn kiralk olarak\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Bonzie Colson P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka'da - H\u00fcrriyet", "description": "Yeni sezon transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka, ABD forvet Bonzie Colson'la 1 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/bonzie-colson-pinar-karsiyakada-41850773", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9f99e4e3fe10840748707.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:49:09Z", "content": "p&gt;ING Basketbol S\u00fcper Ligi ekiplerinden Pnar Karyaka, ABD'li oyuncu Bonzie Colson'u kadrosuna katt.Pnar Karyaka'dan yaplan a\u00e7klamada, 25 yandaki Colson'un 2021-2022 sezonunda yeil-krmzl ekip i\u00e7in \u2026 [+83 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika - Galatasaray - Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131nda Fatih Terim r\u00fczgar\u0131! Kerem Akt\u00fcrko\u011flu damga vurdu - Milliyet", "description": "\u015eampiyonlar Ligi \u00f6n elemesinde PSV ile kar\u015f\u0131la\u015facak Galatasaray, haz\u0131rl\u0131k kapsam\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. M\u00fccadeleyi Galatasaray 4-2 kazand\u0131. Fatih Terim ilk yar\u0131da hakem tepki g\u00f6sterirken Aslan'da Kerem Akt\u00fcrko\u011flu performans\u0131yla tam not ald\u0131", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/galeri/son-dakika-galatasaray-kasimpasa-macinda-fatih-terim-ruzgari-kerem-akturkoglu-damga-vurdu-6550276", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9dfd986b24432f850a4e8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:43:23Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "GOL | Bal\u0131kesirspor 1-1 Samsunspor - Fotoma\u00e7", "description": "GOL | Bal\u0131kesirspor 1-1 Samsunspor", "url": "https://www.fotomac.com.tr/video-haber/videoizle/gol-balikesirspor-1-1-samsunspor", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/de37ae/750/600/360/0/1712/1080?u=https://iaspr.tmgrup.com.tr/2021/07/10/1625945719196.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T19:35:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika Galatasaray transfer haberleri - Galatasarayl\u0131 y\u0131ld\u0131z i\u00e7in resmi giri\u015fim iddias\u0131! Ayr\u0131l\u0131kta Xavi etkisi - Milliyet", "description": "Yeni sezon \u00f6ncesinde kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in yo\u011fun bir \u00e7al\u0131\u015fma i\u00e7erisinde bulunan Galatasaray \u2019da yeni y\u00f6netim, kollar\u0131 s\u0131vad\u0131. Bir yandan Terim mevcut kadro ile ilgili raporunu verirken Xavi'nin ba\u015f\u0131nda oldu\u011fu Katar ekibinden resmi giri\u015fim geldi.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/galeri/son-dakika-galatasarayli-yildiz-icin-resmi-girisim-iddiasi-ayrilikta-xavi-etkisi-6550259", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9d1f086b24432f850a45b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:23:03Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u0130rfan Buz Tetteh transferi i\u00e7in tarih verdi! 'Bu hafta i\u00e7i umar\u0131m biter' - H\u00fcrriyet", "description": "Yeni Malatyaspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc \u0130rfan Buz, yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda kamp yapt\u0131klar\u0131 otelin sahas\u0131nda bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamada bulundu. Deneyimli teknik adam, sar\u0131-siyahl\u0131lar\u0131n eski futbolcusu Benjamin Tetteh ile anla\u015fmaya yak\u0131n olduklar\u0131n\u0131 du\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/irfan-buz-tetteh-transferi-icin-tarih-verdi-bu-hafta-ici-umarim-biter-41850754", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9f3614e3fe108407486ad.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:22:21Z", "content": "p&gt;Yeni sezon hazrlklarn Boluda s\u00fcrd\u00fcren Yeni Malatyasporda teknik direkt\u00f6r rfan Buz, a\u00e7klamalarda bulundu.Konakladklar otelin sahasnda yaptklar idman \u00f6ncesinde konuan rfan Buz, kamp \u00e7almalar ile i\u2026 [+3525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika Fenerbah\u00e7e transfer haberleri - Gelece\u011fe yat\u0131r\u0131m i\u00e7in transfer edilmi\u015fti! 10 kat\u0131 bonservis bedeli... - Milliyet", "description": "Sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Topuk Yaylas\u0131'nda devam eden Fenerbah\u00e7e'de transfer harekat\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. \u015eimdiye kadar Serdar Dursun ve Steven Caulker'i renklerine katan sar\u0131-lacivertliler, Frey ile yollar\u0131n\u0131 resmen ay\u0131rd\u0131. Fenerbah\u00e7e'nin gelece\u011fe yat\u0131r\u0131m i\u00e7in transfer ett\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/galeri/son-dakika-fenerbahce-aldiginin-10-katina-satiyor-2-kulup-talip-oldu-bonservisi-6550139", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9a6c986b24432f850a226.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:20:00Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Gaziantep FK Ba\u015fkan\u0131 Cevdet Ak\u0131nal transferi duyurdu! 'Yar\u0131n geliyor' - H\u00fcrriyet", "description": "Gaziantep FK Ba\u015fkan\u0131 Cevdet Ak\u0131nal, Transferler devam ediyor, bir santrfor alaca\u011f\u0131z, sol bek yar\u0131n ak\u015fam geliyor, hay\u0131rl\u0131s\u0131yla o i\u015fi de bitiriyoruz dedi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/gaziantep-fk-baskani-cevdet-akinal-transferi-duyurdu-yarin-geliyor-41850748", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9f1774e3fe10840748689.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:14:12Z", "content": "p&gt;Yeni sezon hazrlklarna Bolu'da devam eden Gaziantep FK'da Bakan Cevdet Aknal, a\u00e7klamalarda bulundu. Kamp \u00e7almalarnn g\u00fczel gittiini ifade eden Aknal, lk bata Gaziantep'te hazrlandk, imdi Bolu'ya \u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Adana Demirspor, Svensson'u transfer etti - Sporx", "description": "S\u00fcper Lig'in yeni tak\u0131m\u0131 Adana Demirspor, sa\u011f bek Jonas Svensson'u kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.sporx.com/adana-demirspor-svensson-u-transfer-etti-SXHBQ933320SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/20210710_2_49141252_66876396.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:07:00Z", "content": "S\u00fcper Lig'in yeni ekiplerinden Adana Demirspor, Norve\u00e7li sa bek Jonas Svensson'u kadrosuna katt.Kul\u00fcpten yaplan a\u00e7klamada, 28 yandaki Jonas Svensson ile 3 yllk s\u00f6zleme imzaland belirtildi.\r\nSvensson,\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Samsunspor, kad\u0131na \u015fiddete mor forma ile tepki g\u00f6sterdi - Cumhuriyet", "description": "Samsunspor, yeni sezonda giyece\u011fi formalar aras\u0131na kad\u0131na \u015fiddete kar\u015f\u0131 \u00f6zel olarak tasarlad\u0131\u011f\u0131 mor formay\u0131 ekledi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/samsunspor-kadina-siddete-mor-forma-ile-tepki-gosterdi-1851508", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851508/kapak_215654.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:59:03Z", "content": "TFF 1. Lig ekibi Samsunspor, kadna kar iddete dikkat \u00e7ekmek ve buna kar \u00e7kmak amacyla tasarlad mor formay futbolseverlere tantt.\r\n\"D\u00fcnyann en ar formas\" sloganyla tasarlanan ve \u00fczerinde 15 farkl dild\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Adem B\u00fcy\u00fck: 'Tekrar Galatasaray'da oynamak isterim' - Sporx", "description": "Yeni Malatyaspor'un 33 ya\u015f\u0131ndaki golc\u00fcs\u00fc Adem B\u00fcy\u00fck, Galatasaray'da tekrar oynamak istedi\u011fini belirtti.", "url": "https://www.sporx.com/adem-buyuk-tekrar-galatasaray-da-oynamak-isterim-SXHBQ933317SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/e1ctchwwyaunt8g_jfif.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:53:00Z", "content": "Yeni Malatyaspor'un deneyimli kaptan Adem B\u00fcy\u00fck, tekrar Galatasaray'da oynamaya scak baktn s\u00f6yledi.beIN Sports'a konuan tecr\u00fcbeli oyuncu, \"Tabii ki tekrar Galatasaray'da forma giymek isterim. Bu sade\u2026 [+453 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Galatasaray 4-2 Kas\u0131mpa\u015fa MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 - CNN T\u00fcrk", "description": "Galatasaray, yeni sezon \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda S\u00fcper Lig tak\u0131mlar\u0131ndan Kas\u0131mpa\u015fa ile yapt\u0131\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131n\u0131 4-2 kazand\u0131.", "url": "https://www.cnnturk.com/video/spor/futbol/galatasaray-4-2-kasimpasa-mac-ozeti", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/60e9d0ad17aca91854fb7c41.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:31Z", "content": "MEN\u00dc \r\nGalatasaray 4-2 Kasmpaa MA\u00c7 \u00d6ZET\r\nVideo: Galatasaray 4-2 Kasmpaa MA\u00c7 \u00d6ZET\r\nCNN T\u00dcRK\r\nEsenyurt'taki Necmi Kadolu Stad'nda oynanan ma\u00e7a Galatasaray, Berk Balaban, DeAndre Yedlin, Christian Luyin\u2026 [+3384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Merve Tuncel, Avrupa rekoru k\u0131rd\u0131 - NTVSpor", "description": "Avrupa Gen\u00e7ler Y\u00fczme \u015eampiyonas\u0131'nda Merve Tuncel, kad\u0131nlar 1500 metre serbest stilde 15.55.23'l\u00fck derecesiyle Avrupa rekoru k\u0131rd\u0131 ve alt\u0131n madalya kazand\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/diger-sporlar/merve-tuncel-avrupa-rekoru-kirdi-60e9e8e0e68420d4c8e3ba40", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/979a4e91589a48df9673f20bbc4ee117.jpg?&mode=crop&w=940&h=626.6666666666666", "publishedAt": "2021-07-10T18:37:20Z", "content": "Avrupa Gen\u00e7ler Y\u00fczme ampiyonas kadnlar 1500 metre serbest stilde milli sporculardan Merve Tuncel altn, Deniz Ertan ise g\u00fcm\u00fc madalya kazand.\r\ntalya'nn bakenti Roma'da d\u00fczenlenen organizasyonda kadnlar\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika Haberi... EURO 2020'de \u0130talya-\u0130ngiltere finalinin hakemi Kuipers ile ilgili ger\u00e7ek ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r tart\u0131\u015fmalar\u0131... - H\u00fcrriyet", "description": "EURO 2020 finaline Hollandal\u0131 hakem Bj\u00f6rn Kuipers'in atanmas\u0131 sebebiyle ba\u015flayan tart\u0131\u015fmalar devam ediyor. \u0130ngiltere-Danimarka ma\u00e7\u0131nda vatanda\u015f\u0131 Danny Makkelie'nin ortaya koydu\u011fu y\u00f6netimin yank\u0131lar\u0131 s\u00fcrerken \u0130talyanlar\u0131n, C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r'\u0131n tercih edilmemesi kon\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-haberi-euro-2020de-italya-ingiltere-finalinin-hakemi-kuipers-ile-ilgili-gercek-ortaya-cikti-cuneyt-cakir-tartismalari-41850481", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9e69f4e3fdf04b89ddd3b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:27:00Z", "content": "p&gt;EURO 2020 finalinde talya - ngiltere ma\u00e7n y\u00f6netecek olan Hollandal hakem Bjorn Kuipers ile ilgili ilgin\u00e7 bir bilgi ortaya \u00e7kt. Kuipers, d\u00fcnyann en zengin hakemi olarak biliniyor. 2016 ylnda yapl\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Real Madrid'de yeni kaptan Marcelo - NTVSpor", "description": "\u0130spanya'n\u0131n dev ekiplerinden Real Madrid'de Sergio Ramos'tan bo\u015falan kaptanl\u0131\u011f\u0131 Marcelo ald\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/real-madrid-de-yeni-kaptan-marcelo-60e9e458e68420d4c8e3b9e7", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/632be880f90d4b11a51a14cd4f309590.jpg?crop=1,0,941,529", "publishedAt": "2021-07-10T18:18:00Z", "content": "Real Madrid ile yapt s\u00f6zleme g\u00f6r\u00fcmelerinden sonu\u00e7 alamayan tecr\u00fcbeli yldz Sergio Ramos, PSG ile anlama salayp takmdan ayrlmt.\u00a0\r\nSergio Ramos'tan boalan kaptanl ise Brezilyal oyuncu Marcelo ald.\u00a0Kul\u00fcb\u2026 [+216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Devre aras\u0131nda Elmas-Terim zirvesi - NTVSpor", "description": "Galatasaray, yeni sezon \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda S\u00fcper Lig tak\u0131mlar\u0131ndan Kas\u0131mpa\u015fa ile yapt\u0131\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131n\u0131 4-2 kazand\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/devre-arasinda-elmas-terim-zirvesi-60e9dfe2e68420d4c8e3b993", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/8aa5eb7114c54ae89e96c9424022a29b.jpg?crop=0,0,941,529", "publishedAt": "2021-07-10T17:58:58Z", "content": "Galatasaray Bakan Burak Elmas, sar-krmzl ekibin hazrlk ma\u00e7n trib\u00fcnden izledi.\r\nKarlama \u00f6ncesi Necmi Kadolu Stad'na gelen Elmas, m\u00fcsabakay protokol trib\u00fcn\u00fcnden takip etti.\r\nM\u00fcsabakann devre arasnda ba\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Ike Ugbo kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda ve mevkisi ne? Ike Ugbo nereli, hangi tak\u0131mlarda oynad\u0131? - Fanatik", "description": "Forvet aray\u0131\u015flar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f\u0131n g\u00fcndemine s\u00fcrpriz bir isim girdi. Siyah Beyazl\u0131 ekibin bonservisi Chelseade bulunan ve ge\u00e7ti\u011fimiz sezonu Cercle Bruggeda kiral\u0131k olarak ge\u00e7iren Ike Ugbo ile ilgilendi\u011fi iddia edildi. Chelsea ile 1 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fmesi kala\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/ike-ugbo-kimdir-kac-yasinda-ve-mevkisi-ne-ike-ugbo-nereli-hangi-takimlarda-oynadi-2230765", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60e9cd7766a97c3e62927a25.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:52:15Z", "content": "Yeni sezon hazrlklarn s\u00fcrd\u00fcren son ampiyon Beikta , transferde s\u00fcrpriz bir ismi g\u00fcndemine ald. Siyah Beyazl ekibin bonservisi Chelsea'da bulunan Ike Ugbo ile ilgilendii iddia edilirken Londra ekibiyl\u2026 [+1511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Trabzonspor, Fenerbah\u00e7e'yi eledi! Mustafa K\u00f6ro\u011flu'nun gol\u00fc ma\u00e7a damga vurdu! - Fanatik", "description": "Trabzonspor, Fenerbah\u00e7eyi 2-1le ge\u00e7ti ve final biletini ald\u0131... U19 Elit Geli\u015fim Ligi Play-Off Yar\u0131 Final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor, Fenerbah\u00e7e ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Antalya Arslan Zeki Demirci Spor Kompleksinde oynanan kar\u015f\u0131la\u015fmada kazanan 2-1lik skorla Trabzon\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/trabzonspor-fenerbahceyi-eledi-mustafa-koroglunun-golu-maca-damga-vurdu-video-2230763", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60e9cfa466a97c3d87c77978.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:50:09Z", "content": "Trabzonspor, U19 Elit Geliim Ligi Play-Off Yar Final ma\u00e7nda\u00a0Fenerbah\u00e7e ile kar karya geldi. Antalya Arslan Zeki Demirci Spor Kompleksi'nde oynanan karlamada kazanan 2-1'lik skorla Trabzonspor U19 tak\u2026 [+392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Mario Balotelli'nin Adana'da ya\u015fayabilece\u011fi be\u015f ilgin\u00e7 olay - Goal.com", "description": "The 10 South American countries are down to the two heavyweights at the 2021 Copa America: It will be Brazil vs. Argentina in the final that every neutral wanted to see on Saturday, July 10 at the Maracana.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2021-07-10T16:49:58Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika spor haberi: Jose Sosa Fenerbah\u00e7e'den ayr\u0131l\u0131yor mu? Arjantin bas\u0131n\u0131 fla\u015f geli\u015fmeyi duyurdu |\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "Fenerbah\u00e7e'de son dakika haberi\u2026 Sar\u0131 lacivertliler, y\u00fcksek maa\u015f\u0131ndan dolay\u0131 Jose Ernesto Sosa veya Gustavo'dan birini tak\u0131mdan g\u00f6ndermek isterken, her iki oyuncunun menajerine de 'kul\u00fcp bul' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulunmu\u015ftu. Ya\u015fanan bu geli\u015fmenin ard\u0131ndan Sosa'n\u0131n mena\u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/fenerbahce/2021/07/10/jose-sosa-fenerbahceden-ayriliyor-mu-arjantin-basini-flas-gelismeyi-duyurdu", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/a47540/632/314/1/0/633/314?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/07/10/jose-sosa-fenerbahceden-ayriliyor-mu-arjantin-basini-flas-gelismeyi-duyurdu-1625935663929.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:48:06Z", "content": "DAHA \u00d6NCE DE ADI GE\u00c7YORDUBilindii \u00fczere Jose Ernesto Sosa'nn ad 2018'de de River Plate ile anlyordu. Menajeri, o zamanlar yapt konumada, \"River, Sosa'y seviyor ve onu transfer etmek i\u00e7in elinden gele\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Son dakika: Galatasaray\u2019\u0131n bekledi\u011fi y\u0131ld\u0131z\u0131n menajeri \u0130stanbul\u2019a geliyor! Patrick van Aanholt ve Mario\u2026 - Sabah", "description": "Son dakika haberi\u2026 Gelecek sezon i\u00e7in yeni y\u00f6netimle birlikte transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Galatasaray, PSV Eindhoven ile oynanacak \u015eampiyonlar Ligi \u00f6n eleme ma\u00e7\u0131na gerekli transferleri yeti\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. \u015eu ana kadar Ayta\u00e7 Kara, Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk ve Ba\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/07/10/son-dakika-galatasarayin-bekledigi-yildizin-menajeri-istanbula-geliyor-patrick-van-aanholt-ve-mario-rui", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/23e98d/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/son-dakika-galatasarayin-bekledigi-yildizin-menajeri-istanbula-geliyor-patrick-van-aanholt-ve-mario-rui-1625934884644.jpg&bg=2", "publishedAt": "2021-07-10T16:27:15Z", "content": "MARO RU TRANSFERNDE DURUMLAR FARKLI\r\nSar-krmzllarn bir dier sol bek alternatifi olan Mario Rui de ise durumlar daha farkl. Aanholt'un menajerini stanbul'a davet eden Galatasaray, Mario Rui i\u00e7in Napol\u2026 [+28 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika spor haberi: Be\u015fikta\u015f ve Galatasaray'\u0131n transfer hedefi Kaan Ayhan i\u00e7in resmi a\u00e7\u0131klama! |\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "Son dakika transfer haberi\u2026 Be\u015fikta\u015f ve Galatasaray'\u0131n transfer listesinde bulunan Kaan Ayhan i\u00e7in \u0130talya ekibi Sassuolo'dan fla\u015f bir a\u00e7\u0131klama geldi. \u0130talyan ekibinin CEO'su Giovanni Carnevali, konu ile ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Kaan Ayhan'\u0131n Be\u015fikta\u015f ya da \u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/galatasaray/2021/07/10/besiktas-ve-galatasarayin-transfer-hedefi-kaan-ayhan-icin-resmi-aciklama", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/44097f/632/314/0/38/798/435?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/07/10/besiktas-ve-galatasarayin-transfer-hedefi-kaan-ayhan-icin-resmi-aciklama-1625933410662.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:10:48Z", "content": "SASSUOLO ZORLATIRIYOR Kaan Ayhan transferinde kul\u00fcb\u00fc Sassuolo, oyuncuyu isteyen takmlarn iini zorlatryor. 26 yandaki milli futbolcu da S\u00fcper Lig'de forma giymeyi isterken, talyan ekibinin bu transfer\u2026 [+50 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Wimbledon'da Ashleigh Barty, tek kad\u0131nlarda \u015fampiyon oldu - Cumhuriyet", "description": "Wimbledon Tenis Turnuvas\u0131 tek kad\u0131nlar finalinde d\u00fcnya bir numaras\u0131 Ashleigh Barty, Karolina Pliskova'y\u0131 ma\u011flup ederek \u015fampiyonlu\u011fa ula\u015ft\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/wimbledonda-ashleigh-barty-tek-kadinlarda-sampiyon-oldu-1851463", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851463/kapak_182714.png", "publishedAt": "2021-07-10T15:27:38Z", "content": "Sezonun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc grand slam tenis turnuvas Wimbledon'da d\u00fcnya 1 numaras Avustralyal Ashleigh Barty, tek kadnlar ampiyonu oldu.\r\nBakent Londra'da d\u00fczenlenen turnuvadaki tek kadnlar final ma\u00e7nda, 1 numar\u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika: Fenerbah\u00e7e'de Mesut \u00d6zil'den Vitor Pereira'ya \u00f6vg\u00fc - H\u00fcrriyet", "description": "Fenerbah\u00e7e'nin d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 Mesut \u00d6zil, FB TV'ye a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Deneyimli futbolcu, tak\u0131m\u0131n genel durumu ve Vitor Pereira hakk\u0131nda da konu\u015ftu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-fenerbahcede-mesut-ozilden-vitor-pereiraya-ovgu-41850646", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9bb434e3fe01b00c67762.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:23:00Z", "content": "p&gt;Kamp d\u00f6neminden yeni Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vitor Pereiraya, transfer s\u00fcrecinden hedeflerine ve taraftarlarn kendisine olan ilgisine kadar bir\u00e7ok konuya deinen Mesut \u00d6zilin a\u00e7klamalar u ekilde:lk olar\u2026 [+7900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika spor haberi: Trabzonspor ba\u015fkan\u0131 Ahmet A\u011fao\u011flu'dan Dalbert transferi a\u00e7\u0131klamas\u0131! Inter\u2026 | TS\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "Trabzonspor'da son dakika transfer haberi\u2026 Bordo mavili kul\u00fcb\u00fcn ba\u015fkan\u0131 Ahmet A\u011fao\u011flu, Dalbert transferi hakk\u0131nda konu\u015ftu. \u0130talyan bas\u0131n\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulunan A\u011fao\u011flu, Dalbert transferi i\u00e7in Inter'\u0131n talebini a\u00e7\u0131klad\u0131. A\u011faolu konu\u015fmas\u0131nda, 'Dalbert, sol be\u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/trabzonspor/2021/07/10/trabzonspor-baskani-ahmet-agaogludan-dalbert-transferi-aciklamasi-inter", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/4050e4/632/314/0/0/1200/596?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/07/10/trabzonspor-baskani-ahmet-agaogludan-dalbert-transferi-aciklamasi-inter-1625928565444.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:50:53Z", "content": "S\u00fcper Lig'de transfer d\u00f6neminin en dikkat \u00e7ekici ekibi olan Trabzonspor'un sol bekteki hedeflerinden biri ortaya \u00e7kt: Dalbert.\r\nBakan Ahmet Aaolu: \"Dalbert, sol bek i\u00e7in g\u00f6r\u00fct\u00fc\u00fcm\u00fcz 3 oyuncudan biri. \u2026 [+640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika - Trabzonspor'a Ekuban piyangosu! \u0130\u015fte bonservisi... - Milliyet", "description": "Trabzonspor'un Ganal\u0131 golc\u00fcs\u00fc Caleb Ekuban tak\u0131mdan ayr\u0131l\u0131yor. Ekuban'\u0131n Saint Etienne'in teklifini kabul etti\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130\u015fte bonservis i\u00e7in konu\u015fulan rakam...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/son-dakika-trabzonspora-ekuban-piyangosu-iste-bonservisi-6550237", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9b3ae86b24432f850a302.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:50:43Z", "content": "Caleb Ekuban'n Trabzonspor ile olan s\u00f6zlemesi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki yl sona eriyor. Bordo-mavililerle yeni s\u00f6zleme imzalamayan ve takmdan ayrlmak istediini her frsatta dile getiren Ekuban, Saint Etienne'in tekl\u2026 [+744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika spor haberi: A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc \u015eenol G\u00fcne\u015f'in yeni yard\u0131mc\u0131s\u0131 Emre Bel\u00f6zo\u011flu - Fotoma\u00e7", "description": "A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'nda teknik direkt\u00f6r \u015eenol G\u00fcne\u015f'in yeni yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131n kim olaca\u011f\u0131 merak ediliyordu\u2026\u00a0Fenerbah\u00e7e ile yollar\u0131n\u0131 ay\u0131ran Emre Bel\u00f6zo\u011flu milli tak\u0131m\u0131n yeni d\u00f6neminde \u015eenol G\u00fcne\u015f'in yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 yapacak. TFF, konu ile ilgili a\u00e7\u0131klamay\u0131 k\u0131sa s\u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/millitakim/2021/07/10/son-dakika-spor-haberi-a-milli-takim-teknik-direktoru-senol-gunesin-yeni-yardimcisi-emre-belozoglu", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/46a21d/632/314/0/9/800/406?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/07/10/son-dakika-spor-haberi-a-milli-takim-teknik-direktoru-senol-gunesin-yeni-yardimcisi-emre-belozoglu-1625920389221.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T14:43:00Z", "content": "EURO 2020 'de grubunu puansz tamamlayarak turnuvaya veda eden A Milli Takm'mzda teknik heyet deiiklii yaand.\r\nNTV Spor'un haberine g\u00f6re; ekibinde revizyona giden teknik direkt\u00f6r enol G\u00fcne, Emre Bel\u00f6z\u2026 [+435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "author": "\u00d6mer \u00d6zarslan", "title": "TFF'ye oyuncu lisanslar\u0131n\u0131 g\u00f6nderen Galatasaray, 5 futbolcuyu listeye almad\u0131 - Haberler.com", "description": "Galatasaray, lisanslar\u0131 \u00e7\u0131kan 28 futbolcuyu TFF'ye bildirdi. 5 oyuncu listede yer almad\u0131. Taylan Antalyal\u0131, Muslera, Omar, Diagne ve O\u011fulcan, bu listenin d\u0131\u015f\u0131nda kald\u0131. Taylan ve Omar'\u0131n sakatl\u0131ktan dolay\u0131 kaydedilmedi\u011fi belirtilirken, Diagne'nin kampa gelmed\u2026", "url": "https://www.haberler.com/tff-ye-oyuncu-lisanslarini-gonderen-galatasaray-14258938-haberi/", "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2021/07/10/tff-ye-oyuncu-lisanslarini-gonderen-galatasaray-14258938_409_amp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:13:55Z", "content": "Sar-Krmzllar, lisanslar \u00e7kan 28 futbolcuyu T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu'na bildirdi. Aslan'da Fernando Muslera, Mbaye Diagne, Oulcan \u00c7alayan, Omar Elabdellaoui ve Taylan Antalyal 28 kiilik listede yer \u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Mario G\u00f6tze: 'Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli' - Sporx", "description": "PSV Eindhoven'da Mario G\u00f6tze ve Andre Ramalho, Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.", "url": "https://www.sporx.com/mario-gotze-galatasaray-maci-cok-onemli-SXHBQ933296SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/screenshot_8-1625924854.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:47:00Z", "content": "PSV Eindhoven'n Alman yldz Mario G\u00f6tze ve Brezilyal stoperi Andre Ramalho, Galatasaray ile ampiyonlar Ligi \u00f6n elemesinde oynayacaklar karlama \u00f6ncesinde konutu.Mario G\u00f6tze, \"Galatasaray ma\u00e7lar, bizim \u2026 [+528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Galatasaray'\u0131n yeni sezon deplasman formas\u0131 s\u0131zd\u0131! - Fanatik", "description": "Galatasaray 2021-2022 deplasman formas\u0131 resmi sat\u0131\u015f foto\u011fraflar\u0131 s\u0131zd\u0131! Yeni siyah forman\u0131n 399 TLden sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/galatasarayin-yeni-sezon-deplasman-formasi-sizdi-haber-fotograf-2230727", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60e99f2466a97c2d1f853a81.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:25:22Z", "content": "Kiisel Verilere likin Aydnlatma Metni\r\nT\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika spor haberleri, k\u00f6e yazlarndan spor ve ma\u00e7 yorumlar, spor magazin haberleri, spor ile ilgili b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi fanati\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "BB Erzurumspor'da iki transfer - NTVSpor", "description": "BB Erzurumspor, Nijeryal\u0131 forvet Aaron Samuel Olanare ve Trabzonspor'dan orta saha Ahmet Canbaz'\u0131 kadrosuna katt\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/bb-erzurumspor-da-iki-transfer-60e99c17e68420d4c8e3b848", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/ba94f8345ef3457dabb596f5f705b3f2.jpg?crop=0,0,940,529", "publishedAt": "2021-07-10T13:09:43Z", "content": "TFF 1. Lig ekiplerinden B\u00fcy\u00fckehir Belediye Erzurumspor, Nijeryal forvet Aaron Samuel Olanare'yi ve orta saha Ahmet Canbaz' transfer etti.\r\nKul\u00fcb\u00fcn sosyal medya hesabndan yaplan paylamda,\u00a0iki oyuncuyl\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Can \u00c7arp\u0131c\u0131", "title": "Euroformula Open Macaristan: Cem B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131, serideki ilk yar\u0131\u015f\u0131nda galibiyete uzand\u0131! - Motorsport.com, Edisyon: T\u00fcrkiye", "description": "Temsilcimiz Cem B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131, EuroFormula Open'\u0131n Hungaroring'de ger\u00e7ekle\u015ftirilen Macaristan aya\u011f\u0131n\u0131n ilk yar\u0131\u015f\u0131n\u0131 kazand\u0131.", "url": "https://tr.motorsport.com/turkish-sports/news/euroformula-open-macaristan--6628477/6628477/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/YW7ya9DY/s6/whatsapp-image-2021-07-10-at-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:26Z", "content": "Euroformula Open'n Macaristan ayanda\u00a0Van Amersfoort Racing'le birlikte yaran temsilcimiz Cem, sralama turlarn 5. srada tamamlamt.\u00a0\r\nYara pole pozisyonundan balayan Jak Crawford, iyi bir start alsa da\u2026 [+2886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Kayserispor'dan transfer i\u00e7in a\u00e7\u0131klama - Sporx", "description": "Kayserispor Futbol Direkt\u00f6r\u00fc Ali Naibi, gazetecilerle bulu\u015ftu ve transfer ile ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.", "url": "https://www.sporx.com/kayserispor-dan-transfer-icin-aciklama-SXHBQ933283SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/20210710_2_49137095_66866445.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:00Z", "content": "S\u00fcper Lig ekiplerinden Hes Kablo Kayserispor'un futbol direkt\u00f6r\u00fc Ali Naibi, bu sezon ilk 8'e girmek i\u00e7in m\u00fccadele edeceklerini belirterek, \"Doru T\u00fcrk oyuncular koyduunuzda, 3-4 iyi yabanc aldnzda ilk\u2026 [+3336 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Galatasaray\u2019dan Mustafa \u00d6zdemir ziyaretine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama - Cumhuriyet", "description": "Galatasaray, \u00fc\u00e7 g\u00fcn \u00f6nce Burak Elmas\u2019\u0131 ziyaret eden Mehir Vakf\u0131 ba\u015fkan\u0131 Mustafa \u00d6zdemir\u2019e ili\u015fkin bir a\u00e7\u0131klama yay\u0131nlad\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/galatasaraydan-mustafa-ozdemir-ziyaretine-iliskin-aciklama-1851416", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851416/kapak_154555.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:35:15Z", "content": "Galatasaray, hafta i\u00e7inde Burak Elmas'a yaplan ziyaretlere ilikin bir a\u00e7klama yaynlad. Yaplan ziyaretlerin kul\u00fcp onay olmadan sosyal medyada kullanlmasnn doru olmad ifade edilirken\u00a0Mustafa \u00d6zdemirin \u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "SABAH \u0130NTERNET", "title": "\u00d6zdemir Erdo\u011fan \u00c7\u00f6p\u00e7\u00fcler Kral\u0131'n\u0131n efsane \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 VAV TV'de anlatt\u0131! \u0130\u015fte 'Gurbet'in hikayesi: Yar\u0131m\u2026 - Sabah", "description": "\u00dcnl\u00fc besteci ve yorumcu \u00d6zdemir Erdo\u011fan, Vav TV'nin sevilen program\u0131 Y\u00fczler ve \u0130zler'e konuk oldu. Erdo\u011fan, burada T\u00fcrkiye'de bir d\u00f6neme damga vuran 'Gurbet' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131n bilinmeyen renkli hikayesini anlatt\u0131. Erdo\u011fan, 'Gurbet'i bestesi dahil yar\u0131m saatte tamaml\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2021/07/10/ozdemir-erdogan-copculer-kralinin-efsane-sarkisini-vav-tvde-anlatti-iste-gurbetin-hikayesi-yarim-saatte-yazdim", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/e19359/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/ozdemir-erdogan-copculer-kralinin-efsane-sarkisini-vav-tvde-anlatti-iste-gurbetin-hikayesi-yarim-saatte-yazdim-1625920883213.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-10T12:33:00Z", "content": "TE GURBET ARKISININ RENKL HKAYES\r\nVav TV'de Hikmet \u00d6zt\u00fcrk ile renkli bir sohbet ger\u00e7ekletiren \u00d6zdemir Erdoan milyonlara mal olan Gurbet arksnn hikayesini u s\u00f6zlerle anlatt:\r\nark 1972'de bestelendi. B\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Berke \u00d6zer antrenmanda co\u015ftu - Ensonhaber", "description": "Fenerbah\u00e7ede kaleci Berke \u00d6zer, antrenmanlardaki r\u00f6va\u015fatalar\u0131yla izleyenlerden alk\u0131\u015f ald\u0131.", "url": "https://www.ensonhaber.com/kralspor/futbol/berke-ozer-antrenmanda-costu", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/d_8093.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:09:00Z", "content": "Fenerbah\u00e7e, yeni sezon hazrlklarn Topuk Yaylas'nda s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Vitor Pereira ile sk bir antrenman programna giren oyuncular yeni sezona hazrlanyor.\r\nBug\u00fcn devam eden antrenmanlar da sar-lacivertliler\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Ligue 1 ekiplerinden Angers\u2019de komando antrenman\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Fransa Ligue 1\u2019de m\u00fccadele eden Angers, yeni sezona komanda kamp\u0131nda haz\u0131rlan\u0131yor.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/ligue-1-ekiplerinde-angersde-komando-antrenmani-1851400", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851400/kapak_140708.png", "publishedAt": "2021-07-10T11:01:11Z", "content": "Yeni sezon hazrlklarn s\u00fcrd\u00fcren Fransz ekibi Angersde teknik direkt\u00f6r G\u00e9rard Baticle, takmn farkl bir \u00e7altryor.\u00a0\r\nTakmn bana 27 Maysta ge\u00e7en ve d\u00f6rt yllk s\u00f6zleme imzalayan Fransz teknik adam, oyuncula\u2026 [+238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Fenerbah\u00e7e taraftar\u0131 antrenman\u0131 izledi - Ensonhaber", "description": "Sar\u0131-lacivertli kul\u00fcb\u00fcn Topuk Yaylas\u0131nda devam eden antrenmanlar\u0131n\u0131 bug\u00fcn, taraftarlar da takip etti.", "url": "https://www.ensonhaber.com/kralspor/futbol/fenerbahce-taraftari-antrenmani-izledi", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/10/i_4035.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:01:08Z", "content": "Takmlar yeni sezon hazrlklarn s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Yeni sezonda yeni hocayla ampiyonluk hedefinde olan Fenerbah\u00e7e'nin Topuk Yaylas'ndaki kamp devam ediyor.\r\nPereira'nn geliiyle yeni sezona sk bir ekilde \u00e7alan\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "M\u0131s\u0131r'dan Galatasaray i\u00e7in s\u00fcrpriz: Sherif - Sporx", "description": "Galatasaray'\u0131n M\u0131s\u0131r futboluna ilgisi s\u00fcr\u00fcyor. Sar\u0131-K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar'\u0131n El Ahly formas\u0131n\u0131 giyen Mohamed Sherif ile ilgilendi\u011fi kaydedildi.", "url": "https://www.sporx.com/misir-dan-galatasaray-icin-surpriz-sherif-SXHBQ933251SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/al_ahly_vs_al_ittihad_21067888_t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:17:00Z", "content": "Ge\u00e7tiimiz sezon devre arasnda Zamalek'ten transfer ettii Mustafa Muhammed'den \u00e7ok iyi verim alan Galatasaray'n Msr futboluna ilgisi s\u00fcr\u00fcyor. Sar-Krmzllar'n El Ahly formasn giyen Mohamed Sherif ile il\u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Dorukhan Tok\u00f6z arad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bulamad\u0131! - Sporx", "description": "Be\u015fikta\u015f ile s\u00f6zle\u015fmesi biten Avrupa'da bir tak\u0131ma imza atmak isteyen Dorukhan Tok\u00f6z istedi\u011fi teklifi bulamad\u0131.", "url": "https://www.sporx.com/dorukhan-tokoz-aradigini-bulamadi-SXHBQ933250SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/besiktas_130761497_786094421946996_6533146923945288711_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:04:00Z", "content": "Beikta ile s\u00f6zlemesi sona eren ve futbola Avrupa'da devam etmeyi planlayan Dorukhan Tok\u00f6z, istedii seviyede teklif alamad.Dorukhan Tok\u00f6z'e a\u00e7k kap brakan y\u00f6netim, oyuncunun durumu ile ilgili gelimele\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Galatasaray, M\u0131s\u0131r tak\u0131mlar\u0131ndan Pyramids formas\u0131 giyen Ramadan Sobhi ile anla\u015fmaya vard\u0131 - SonDakika.com", "description": "Mostafa Mohamed'den sonra bir M\u0131s\u0131rl\u0131 daha geliyor. M\u0131s\u0131r Ligi ekiplerinden Pyramids formas\u0131 giyen 24 ya\u015f\u0131ndaki sol kanat oyuncusu Ramadan Sobhi ile anla\u015fmaya var\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. Futbolcunun tak\u0131mdan ayr\u0131lmak i\u00e7in bask\u0131 yapmas\u0131 sebebiyle Pyramids kul\u00fcb\u00fcn\u00fcn s\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-galatasaray-misir-takimlarindan-pyramids-formasi-14258072/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/10/galatasaray-misir-takimlarindan-pyramids-formasi-14258026_9321_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:18:51Z", "content": "Msr Ligi ekiplerinden Pyramids'in formasn giyen Ramadan Sobhi ile Sar-Krmzl ekibin anlamaya \u00e7ok yakn olduu belirtildi. Fanatik'in haberine g\u00f6re taraflar arasnda ise artk ufak p\u00fcr\u00fczler kald.\r\nFARK 700\u2026 [+1121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Sporun man\u015fetleri (10 Temmuz 2021) - ntvspor.net", "description": "G\u00fcn\u00fcn spor man\u015fetlerine g\u00f6z at\u0131n.", "url": "https://www.ntvspor.net/foto-galeri/sporun-mansetleri-10-temmuz-2021-60e94360e7d8b1f55455a5ce", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/154dc1fc76a141e6b52dba5f9eca6e3e.jpg?crop=0,0,940,529", "publishedAt": "2021-07-10T06:51:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Fabio Capello'dan T\u00fcrkiye'ye a\u011f\u0131r ele\u015ftiri: Yok gibiydiler - Cumhuriyet", "description": "Usta teknik direkt\u00f6r Fabio Capello, T\u00fcrkiye'nin EURO 2020 performans\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/fabio-capellodan-turkiyeye-agir-elestiri-yok-gibiydiler-1851331", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851331/kapak_093659.png", "publishedAt": "2021-07-10T06:39:55Z", "content": "talyan teknik direkt\u00f6r Fabio Capello, T\u00fcrkiye'nin EURO 2020'deki performansn deerlendirdi. Bir d\u00f6nem Milan, Roma, Real Madrid ve Juventus gibi \u00fcst d\u00fczey ekipleri \u00e7altran tecr\u00fcbeli antren\u00f6r, T\u00fcrkiye'n\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Galatasaray transferde sona geldi! Gedson bitti bitiyor\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Benfica ile \u2018zorunlu sat\u0131n alma opsiyonu\u2019 maddesi nedeniyle sorun ya\u015fayan sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 y\u00f6netim, bu s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 \u00e7\u00f6zd\u00fc. 22 ya\u015f\u0131ndaki orta saha, 1 y\u0131l daha Cimbom\u2019da oynayacak.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/spor/futbol/galatasaray-transferde-sona-geldi-gedson-bitti-bitiyor-6531350/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/depophotos_17127517_16_9_1625897962-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:19:31Z", "content": "Galatasaray, Gedson Fernandes transferinde mutlu sona \u00e7ok yakn. Beikta'n da g\u00fcndeminde olan Portekizli yldz i\u00e7in giriimlerini s\u00fcrd\u00fcren sar-krmzl y\u00f6netim, Benfica'yla yaplan g\u00f6r\u00fcmelerde sona geldi. Po\u2026 [+640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika Transfer Haberi: Fenerbah\u00e7e'den Andriy Yarmolenko hamlesi! Tatili bitince... - H\u00fcrriyet", "description": "Fenerbah\u00e7e'de son dakika transfer geli\u015fmesi... Fenerbah\u00e7e y\u00f6netimi, Ukraynal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131n transferi i\u00e7in pusuya yatt\u0131. West Ham'dan ayr\u0131lmas\u0131na kesin g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131lan 31 ya\u015f\u0131ndaki futbolcunun durumunu yak\u0131ndan takip eden sar\u0131-lacivertliler, ba\u015far\u0131l\u0131 sa\u011f kanat oyu\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-transfer-haberi-fenerbahceden-andriy-yarmolenko-hamlesi-tatili-bitince-41850315", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e92fa84e3fe10840748063.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:27:00Z", "content": "p&gt;Fenerbah\u00e7e'nin transfer listesinde yer alan Andriy Yarmolenko ile ilgili fla gelimeler yaanyor. Ukrayna basn, oyuncunun sarlacivertlilerle her konuda anlatn ve iin imza aamasna geldiini yazd.Sab\u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika - Sergen Yal\u00e7\u0131n Devler Ligi i\u00e7in \u0130spanya'y\u0131 istedi! - Milliyet", "description": "Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergen Yal\u00e7\u0131n daha g\u00fc\u00e7l\u00fc tak\u0131mlarla ma\u00e7 yapmak i\u00e7in \u0130spanya\u2019y\u0131 tercih etti. Tecr\u00fcbeli teknik adam\u0131n b\u00f6ylece oyuncular\u0131n\u0131 sezon ba\u015f\u0131nda hem lig hem de Avrupa\u2019ya daha haz\u0131r ba\u015flataca\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/son-dakika-sergen-yalcin-devler-ligi-icin-ispanyayi-istedi-6549782", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e8c55f86b2472abcfe273f.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:00:50Z", "content": "SERDAR SARIDA\r\nHem maddi hem de teknik skntlara ramen dar bir kadroyla sezonu \u00e7ifte kupayla kapatan Beiktata Teknik Direkt\u00f6r Sergen Yal\u00e7n, yeni d\u00f6nemde g\u00f6z\u00fcn\u00fc ampiyonlar Ligine dikti.\r\nBaarl teknik a\u2026 [+846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aspor.com.tr"}, "author": "www.aspor.com.tr", "title": "Son dakika transfer haberi: Be\u015fikta\u015f'ta mutlu son! Rachid Ghezzal ve Diego Costa\u2026 (Bjk spor haberi) - Aspor", "description": "Transferde gaza basan Be\u015fikta\u015f'ta, bombalar art arda patlayacak. Siyah beyazl\u0131lar, y\u0131ld\u0131z golc\u00fc Diego Costa ile ya\u015fanan maa\u015f problemini \u00e7\u00f6zd\u00fc. Sambac\u0131 golc\u00fc oyuncunun, k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde \u0130stanbul'a gelmesi bekleniyor. Kartal'da ayr\u0131ca, Rachid Ghezzal konusu\u2026", "url": "https://www.aspor.com.tr/besiktas/2021/07/10/son-dakika-transfer-haberi-besiktasta-mutlu-son-rachid-ghezzal-ve-diego-costa", "urlToImage": "https://iaaspr.tmgrup.com.tr/f5f4b3/0/0/0/0/0/0?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/album/2021/07/10/besiktasta-rachid-ghezzal-ve-diego-costa-transferi-an-meselesi-imza-1625865351596.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-07-10T03:40:00Z", "content": "Ve Beikta'ta transfer bombalar artk patlamaya hazr. Fotoma\u00e7'ta yer alan habere g\u00f6re, uzun s\u00fcredir d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc forvet oyuncusu Diego Costa ve kiralk yldz Rachid Ghezzal i\u00e7in g\u00f6r\u00fcmelerini s\u00fcrd\u00fcren siy\u2026 [+311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika transfer haberi: Galatasaray'\u0131n yeni transferi Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz hakk\u0131nda eski hocas\u0131\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "Galatasaray'da son dakika transfer haberi\u2026 Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z aday\u0131 Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz'\u0131 kadrosuna katarken, eski kul\u00fcb\u00fc Ke\u00e7i\u00f6reng\u00fcc\u00fc'n\u00fcn teknik direkt\u00f6r\u00fc \u0130lker P\u00fcren konuya il\u015fkin konu\u015ftu. P\u00fcren, 'T\u00fcrk sporuna iyi bir futbolcu kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7i\u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/galatasaray/2021/07/09/galatasarayin-yeni-transferi-baris-alper-yilmaz-hakkinda-eski-hocasi-konustuturk-futboluna", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/268d5f/632/314/0/0/800/396?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/07/09/galatasarayin-yeni-transferi-baris-alper-yilmaz-hakkinda-eski-hocasi-konustuturk-futboluna-1625863641265.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:53:00Z", "content": "Ankara Ke\u00e7i\u00f6reng\u00fcc\u00fc Teknik Direkt\u00f6r\u00fc lker P\u00fcren, Galatasaray'a transfer olan Bar Alper Ylmaz ile ilgili \"T\u00fcrk sporuna iyi bir futbolcu kazandrdmz i\u00e7in mutluyuz.\" dedi.\r\nP\u00fcren, Ankara Ke\u00e7i\u00f6reng\u00fcc\u00fc'nde\u2026 [+1398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Novak Djokovic Wimbledon finalinde - NTVSpor", "description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Wimbledon tek erkekler yar\u0131 finalinde Novak Djokovic, Denis Shapovalov\u2019u 3-0 ma\u011flup etti ve finalde Matteo Berrettini\u2019nin rakibi oldu.", "url": "https://www.ntvspor.net/diger-sporlar/novak-djokovic-wimbledon-finalinde-60e895cce68420d4c8e3b5e7", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/1da7030c297a482ca70bd47b3b1aeb54.jpg?crop=0,73,940,602", "publishedAt": "2021-07-09T18:30:36Z", "content": "D\u00fcnya tenisinin bir numaras, ve 19 Grand Slam ampiyonluu apoletli Novak Djokovic, yar finalde karlat\u00a0Shapovalov'u 3 setle ge\u00e7ti. \r\n20. Grand Slam ampiyonluunu kazanarak bu alanda 20 ampiyonlukla ilk \u2026 [+503 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Galatasaray transferi resmen a\u00e7\u0131klad\u0131! Okan Kocuk Giresunspor'da! - Sabah", "description": "Son dakika haberi\u2026 Galatasaray, 26 ya\u015f\u0131ndaki kalecisi Okan Kocuk'un S\u00fcper Lig'in yeni ekiplerinden Giresunspor'a 1 y\u0131ll\u0131\u011f\u0131na kiraland\u0131\u011f\u0131n\u0131 resmen a\u00e7\u0131klad\u0131. Okan Kocuk, ge\u00e7en sezon Galatasaray formas\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 11 ma\u00e7ta kalesinde 11 gol g\u00f6rd\u00fc.", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/07/09/galatasaray-transferi-resmen-acikladi-okan-kocuk-giresunsporda", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/be7c41/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/09/galatasaray-transferi-resmen-acikladi-okan-kocuk-giresunsporda-1625855389781.jpg&bg=2", "publishedAt": "2021-07-09T18:25:59Z", "content": "Galatasaray'dan yaplan a\u00e7klamada, \"Profesyonel futbolcumuz Okan Kocuk'un ge\u00e7ici transferi i\u00e7in Giresunspor ile anlamaya varlmtr. Oyuncumuza yeni kul\u00fcb\u00fcnde baarlar dileriz.\" denildi."}, {"source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "author": "TRT Haber", "title": "Milli atlet Tu\u011fba Dan\u0131\u015fmaz Avrupa \u015fampiyonu oldu - TRT Haber", "description": "Avrupa 23 Ya\u015f Alt\u0131 Atletizm \u015eampiyonas\u0131'nda milli sporcu Tu\u011fba Dan\u0131\u015fmaz, kad\u0131nlar \u00fc\u00e7 ad\u0131m atlamada alt\u0131n madalya kazand\u0131. Dan\u0131\u015fmaz, 14,09 metre ile T\u00fcrkiye rekorunu da yeniledi.", "url": "https://www.trthaber.com/haber/spor/milli-atlet-tugba-danismaz-avrupa-sampiyonu-oldu-594529.html", "urlToImage": "https://trthaberstatic.cdn.wp.trt.com.tr/resimler/1614000/tugba-danismaz-dha-1614788.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:27:00Z", "content": "T\u00fcrkiye Atletizm Federasyonunun a\u00e7klamasna g\u00f6re, Estonya'nn bakenti Tallinn'de d\u00fczenlenen organizasyonda kadnlar \u00fc\u00e7 adm atlama finali yapld.\r\nMilli sporcu Tuba Danmaz, 14,09 metre ile T\u00fcrkiye rekorun\u2026 [+1064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Internethaber.com"}, "author": "Internet Haber", "title": "Henry Onyekuru'nun Fenerbah\u00e7e'ye imza atmas\u0131 bekleniyor - Internet Haber", "description": "Galatasaray'a veda eden Henry Onyekuru'nun hafta sonu Fenerbah\u00e7e'yle masaya oturarak s\u00f6zle\u015fme imzalamas\u0131 bekleniyor. Oyuncunun menajeri William D'Avila g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri do\u011frularken sar\u0131-lacivertlilerin Nijeryal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 bonservisiyle alaca\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.", "url": "https://www.internethaber.com/henry-onyekurunun-fenerbahceye-imza-atmasi-bekleniyor-2195313h.htm", "urlToImage": "https://i.internethaber.com/2/1280/800/storage/files/images/2021/02/02/aw232413-01-pRa0_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:48:00Z", "content": "Abone olGalatasaray'n ge\u00e7en sezon devre aras kiralk olarak kadrosuna katt\u00a0Henry Onyekuru, sosyal medyadan yapt paylamlarla sar-krmzl takma geri d\u00f6nmeyeceini a\u00e7klamt. Nijeryal yldzn transferi i\u00e7in\u00a0Bei\u2026 [+534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Arnautovic transferinde para krizi! - NTVSpor", "description": "\u0130smi Fenerbah\u00e7e ve Be\u015fikta\u015f ile yaz\u0131lan Avusturyal\u0131 Marko Arnautovic'in Bologna'ya transferinde para krizi \u00e7\u0131kt\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/arnautovic-transferinde-para-krizi-60e877eee68420d4c8e3b58e", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/0c0af4c638874447a0ecc070d14fc583.jpg?crop=0,12,940,541", "publishedAt": "2021-07-09T16:25:00Z", "content": "Ancak transferde para krizinin \u00e7kt. Daha \u00f6nce ngiltere Premier Ligi ekiplerinden Stoke City'nin de formasn giyen oyuncu, halihazrdaki kulub\u00fc Shanghai Port'ta s\u00f6zlemeyi fesh etmek istiyor. Ancak 32 ya\u2026 [+523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Braga'dan Alanyaspor'a transfer - Sporx", "description": "Alanyaspor'da savunma i\u00e7in transferini ger\u00e7ekle\u015ftirdi.. Turuncu ye\u015filli ekibin, savunma i\u00e7in arad\u0131\u011f\u0131 ismi Portekiz'de buldu.", "url": "https://www.sporx.com/braga-dan-alanyaspor-a-transfer-SXHBQ933194SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/20210709_2_49129934_66849484.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:44:00Z", "content": "S\u00fcper Lig takmlarndan Aytemiz Alanyaspor, Portekiz ekibi Braga'nn Kolombiyal sol beki Cristian Borja'y satn alma opsiyonuyla kiralk olarak kadrosuna dahil etti.Kul\u00fcp bakan Hasan \u00c7avuolu, Cengiz Aydoa\u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "\"Attila Szalai, Avrupa'n\u0131n en iyilerinden biri olabilir\" - NTVSpor", "description": "Macaristan Milli Tak\u0131m\u0131'n\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131ran Marco Rossi, Attila Szalai'nin gelecekte Avrupa'n\u0131n en iyi stoperlerinden biri olabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/attila-szalai-avrupa-nin-en-iyilerinden-biri-olabilir-60e846aee7d8b1f55455a336", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/d5252ae76af8406a9421cfd07b879fc0.jpg?crop=0,68,940,597", "publishedAt": "2021-07-09T12:53:02Z", "content": "Szalai'ye g\u00fcvendiini dile getiren Rossi, \"Sol stoper ve sol bek oynayabiliyor. Mental a\u00e7dan Avrupa'nn b\u00fcy\u00fck kul\u00fcplerinde oynayabilir. Teknik ve taktik a\u00e7dan biraz zorluk yaayabilir ama kendisine g\u00fcve\u2026 [+459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Fenerbah\u00e7e'nin yeni sezon formalar\u0131 tan\u0131t\u0131ld\u0131 (2021-22) - NTVSpor", "description": "PUMA ile sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzalayan Fenerbah\u00e7e Kul\u00fcb\u00fc yeni sezonda giyece\u011fi formalar\u0131 da tan\u0131tt\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/fenerbahce-puma-sponsorlugunda-yeni-formalarini-tanitti-60e8346be7d8b1f55455a2d3", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/5afad41a889a496098c0b09f1a16a32b.jpg?crop=0,48,940,577", "publishedAt": "2021-07-09T11:35:06Z", "content": "Fenerbah\u00e7e Kul\u00fcb\u00fc, PUMA ile sponsorluk anlamas imzalad.\r\nmza t\u00f6reninde konuan Bakan Ali Ko\u00e7 yeni sezon formalarndan da s\u00f6z ederken asl s\u00fcrprizin\u00a0bir sonraki sezon kullanlacak formalar olduunu vurgula\u2026 [+843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Son dakika | Galatasaray'dan \u015eenol G\u00fcne\u015f'in Taylan Antalyal\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131na tepki - Fanatik", "description": "Galatasaray A Milli Tak\u0131m teknik direkt\u00f6r\u00fc \u015eenol G\u00fcne\u015fin Taylan Antalyal\u0131 ile ilgili bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmayla ilgili bir a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/son-dakika-galatasaraydan-senol-gunesin-taylan-antalyali-aciklamasina-tepki-2230498", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60e8274f66a97cef5652a226.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T10:39:14Z", "content": "Galatasaray A Milli Takm teknik direkt\u00f6r\u00fc enol G\u00fcne'in Taylan Antalyal ile ilgili basn toplantsnda yapt konumayla ilgili bir a\u00e7klama yapt.\r\nGalatasaray'n yapt a\u00e7klama...\r\nA Milli Takm Teknik Direkt\u00f6r\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "author": "ONUR \u00d6ZKAN", "title": "Galatasaray'dan 10 numara hamle! Stanciu i\u00e7in seferberlik - Takvim", "description": "Bu sezon h\u00fccum hatt\u0131na 10 numara takviyesi yapmak isteyen Galatasaray, Nicolae Stanciu'nun transferini bitirmek i\u00e7in \u015fartlar\u0131 zorluyor. Romanya'n\u0131n ve Galatasaray'\u0131n futbol efsanesi Hagi'yi de bu transfer i\u00e7in devreye sokan sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 ekip, Slavia Prag il\u2026", "url": "https://www.takvim.com.tr/spor/2021/07/09/galatasaraydan-10-numara-hamle-stanciu-icin-seferberlik", "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/603713/600/314/3/0/960/500?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2021%2f07%2f09%2fgalatasaraydan-10-numara-hamle-stanciu-icin-seferberlik-1625825368500.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:05:01Z", "content": "Galatasaray transfer hedeflerinden biri olan Nicolae Stanciu'yu bitirmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aba harcyor. Sar-Krmzllar, Rumen yldzla her konuda anlam durumda. Y\u00f6netimin, Romanya futbolunun efsanesi olan \u2026 [+115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "Erol Bulut: De\u011fi\u015fiklikleri hesap makinesiyle hesaplayaca\u011f\u0131z - Ensonhaber", "description": "Erol Bulut, Ben her zaman s\u00f6yledim, yabanc\u0131 konusu serbest olmal\u0131. 2 senedir s\u00f6yl\u00fcyorum bunu. Bu sezon hesap makinesi sat\u0131n ald\u0131k, de\u011fi\u015fiklikleri hesaplayaca\u011f\u0131z dedi.", "url": "https://www.ensonhaber.com/kralspor/futbol/erol-bulut-degisiklikleri-hesap-makinesiyle-hesaplayacagiz", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/07/09/d_6961.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:39:00Z", "content": "Yeni sezon hazrlklarna Boluda devam eden Gaziantep FKda teknik direkt\u00f6r Erol Bulut basn mensuplarna a\u00e7klamalarda bulundu. \r\nGaziantepi ge\u00e7en sene rakip olarak tandn belirten Bulut, Bu sene ayrlan ark\u2026 [+4071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Antetokounmpo'nun 42 say\u0131s\u0131 Suns'\u0131 durdurmad\u0131 - NTVSpor", "description": "NBA finalinde Milwaukee Bucks'\u0131 118-108 yenen Phoenix Suns, seriyi 2-0'a getirdi.", "url": "https://www.ntvspor.net/basketbol/antetokounmpo-nun-42-sayisi-suns-i-durdurmadi-60e7f20be7d8b1f55455a19c", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/dbf7f1a500c8499583504f79a9683856.jpg?crop=0,0,941,529", "publishedAt": "2021-07-09T06:51:55Z", "content": "Evinde oynad ikinci karlamada 20 \u00fc\u00e7 say isabeti kaydeden Suns, galibiyete ulamay baard.\r\nlk \u00e7eyrei 29-26 \u00f6nde tamamlayan taraf Bucks olsa da Suns devre arasna 56-45 \u00fcst\u00fcn gitti. kinci yarda farkn kap\u2026 [+682 chars]"}]}