{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": null, "title": "Argentina es campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica y alza su decimoquinto t\u00edtulo 28 a\u00f1os despu\u00e9s - ESPN Deportes", "description": "Argentina vs. Brasil", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/reporte?juegoId=603182", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0711%2Fr878944_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:20:04Z", "content": "R\u00cdO DE JANERIO (EFE) -- Veintiocho a\u00f1os tuvo que esperar Argentina para conquistar un t\u00edtulo, como el de la Copa Am\u00e9rica de 1993 jugada en Ecuador, al derrotar este s\u00e1bado por 1-0 a la de Brasil en l\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "\u00a1Maracanazo de Messi! Argentina gana 1-0 a Brasil la final de Copa Am\u00e9rica - El Financiero", "description": "Este s\u00e1bado se llev\u00f3 a cabo la gran final de la Copa Am\u00e9rica 2021, donde Argentina y Brasil se disputaron el bal\u00f3n para proclamarse ganadores.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/deportes/2021/07/10/maracanazo-de-messi-argentina-gana-1-0-a-brasil-la-final-de-copa-america/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/X8oCjg04L1OjO5YnFUYa7ZOjVjQ=/1200x630/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/SGMYJDMJXRH2JOSQIMCLO36PLI.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:51:58Z", "content": "Brasil, decime qu\u00e9 se siente. Argentina venci\u00f3 este s\u00e1bado 1-0 a Brasil en la final de la Copa Am\u00e9rica, en partido disputado en el estadio Maracan\u00e1 de R\u00edo de Janeiro, Brasil. \r\nEs el primer campeonat\u2026 [+311 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "M\u00e9xico vs Trinidad y Tobago, en vivo la Copa Oro 2021: Partido de la Jornada 1 - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "Marcador en vivo: M\u00e9xico 0-0 Trinidad y Tobago | Copa Oro 2021 Grupo A\n\n\n                \n\n\nM\u00c9X 0-0 T&T | Min. 10 | \u00a1Funes Mori tiene la primera! El delantero de Rayados fue habili", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/07/11/60ea2f26ca4741dc058b465a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/73e1d93600df447bb328c795788bb736/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/11/16259597548390.png", "publishedAt": "2021-07-11T01:30:00Z", "content": "Marcador en vivo: M\u00e9xico 0-0 Trinidad y Tobago | Copa Oro 2021 Grupo A\r\nM\u00c9X 0-0 T&amp;T | Min. 10 | \u00a1Funes Mori tiene la primera! El delantero de Rayados fue habilitado por aire dentro del \u00e1rea, pero\u2026 [+4027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital.", "title": "Brasil vs Argentina | Mejores momentos EN VIVO | Final Copa Am\u00e9rica 2021 - EL INFORMADOR", "description": "El duelo por el t\u00edtulo se disputar\u00e1 en el Maracan\u00e1 con Neymar y Messi llamados a ser los protagonistas", "url": "https://www.informador.mx/Brasil-vs-Argentina-Mejores-momentos-EN-VIVO--Final-Copa-America-2021-t202107100001.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1625956304173/sites/elinformador/img/2021/07/10/neymar_messi_2_crop1625956302712.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:28:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "MLB.com"}, "author": "Bryan Hoch/MLB.com", "title": "Judge provoca a Altuve con un gesto tras HR - MLB.com", "description": "\u00bfFue t\u00edmido Aaron Judge al recorrer las bases luego de darle un jonr\u00f3n el s\u00e1bado a Zack Greinke de los Astros?\nJudge se tom\u00f3 la parte delantera de la camiseta mientras cruzaba por la antesala, en un gesto similar al hecho por el venezolano Jos\u00e9 Altuve al dar \u2026", "url": "https://www.mlb.com/es/news/judge-provoca-a-altuve-y-a-astros-tras-hr", "urlToImage": "https://img.mlbstatic.com/mlb-images/image/private/t_2x1/t_w1536/v1625962419/mlb/garj8cgj9gsirffbawrl.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:19:59Z", "content": "\u00bfFue t\u00edmido Aaron Judge al recorrer las bases luego de darle un jonr\u00f3n el s\u00e1bado a Zack Greinke de los Astros?\r\nJudge se tom\u00f3 la parte delantera de la camiseta mientras cruzaba por la antesala, en un\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "Katia Castorena", "title": "Canad\u00e1 tendr\u00e1 que ser \"m\u00e1s creativa\" sin Alphonso Davies - ESPN", "description": "Davies no participar\u00e1 en la Copa Oro, pues regres\u00f3 con el Bayern Munich tras lesionarse un tobillo hace unos d\u00edas.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/copa-oro/nota/_/id/8893142/copa-oro-concacaf-canada-creativos-ausencia-alphonso-davies", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0711%2Fr878881_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:50:45Z", "content": "La selecci\u00f3n de Canad\u00e1 debuta este domingo en la Copa Oro ante Martinica. El conjunto de la hoja de maple recibi\u00f3 un duro golpe con la noticia de que no contar\u00e1 con su estrella Alphonso Davies en la \u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "En directo hoy, Argentina \u2013 Brasil: alineaciones, c\u00f3mo ver online y por app m\u00f3vil la final de la Copa Am\u00e9rica - Diario Depor", "description": "Con solitario gol de Di Mar\u00eda, Argentina derrot\u00f3 1-0 a Brasil en el Maracan\u00e1 de R\u00edo de Janeiro y rompi\u00f3 una sequ\u00eda de 28 a\u00f1os sin t\u00edtulos.", "url": "https://depor.com/futbol-internacional/resto-del-mundo/app-movil-gratis-final-argentina-brasil-en-vivo-online-copa-america-2021-superclasico-maracana-descarga-links-para-ver-futbol-en-vivo-horarios-canales-tv-estadisticas-alineaciones-nnda-nnrt-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/Wl2wHKTYksGyDTcdAc42ay4DxFo=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/DQCHGOJG4BD25PEDBXB7HH4WEY.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:28:14Z", "content": "Argentina supo darle batalla al gran favorito del certamen, Brasil, y llevar el partido a su ritmo. Con juego muy cortado y pelotas divididas, la albiceleste se impuso gracias al \u00fanico gol de \u00c1ngel D\u2026 [+11980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "EFE", "title": "Apoyador de los Falcons fue arrestado por incidente con un menor - ESPN", "description": "Atlanta inform\u00f3 en un comunicado que est\u00e1 al tanto de lo ocurrido con Barkevious Mingo y est\u00e1n pendientes de la situaci\u00f3n.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol-americano/nota/_/id/8892590/barkevious-mingo-falcons-nfl-arrestado-incidente-menor", "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878817_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:02:10Z", "content": "Barkevious Mingo, apoyador de los Atlanta Falcons, fue arrestado en Texas por un cargo de indecencia con un menor de edad, contacto sexual, seg\u00fan los registros del Departamento de Polic\u00eda de Arlingto\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Am\u00e9rica vs Tigres: Santiago Solari se llev\u00f3 el primer encuentro frente al Piojo Herrera - infobae", "description": "El jugador reci\u00e9n integrado a la plantilla de las \u00c1guilas, Salvador Reyes, se estren\u00f3 como goleador y anot\u00f3 el \u00fanico tanto del partido", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/07/10/america-vs-tigres-el-discreto-fichaje-salvador-reyes-hizo-el-gol-del-triunfo-para-las-aguilas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/APqOG2uyyE4FjhNHUVC15s17_J0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FZQXPAGWRFC2PPBEOOLVMZVDUE.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:41:15Z", "content": "Salvador Reyes se estren\u00f3 como goleador con las \u00c1guilas (Video: Twitter / @ClubAmerica)\r\nEn el \u00faltimo partido de preparaci\u00f3n para las \u00c1guilas del Am\u00e9rica la mayor\u00eda de los jugadores se enfrentaron al\u2026 [+3990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "\u00a1Ya habr\u00eda arreglo! Lionel Messi se mantendr\u00eda en el Bar\u00e7a, afirman en Espa\u00f1a - Mediotiempo", "description": "El diario AS asegura que LaLiga autoriz\u00f3 la inscripci\u00f3n del argentino pese a que los cul\u00e9s superan el l\u00edmite salarial permitido.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/lionel-messi-seguira-en-el-barcelona-hay-arreglo-con-la-liga-video", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/10/messi-seguir-grande-legado-barcelona.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:56:06Z", "content": "Un paso s\u00f3lido se habr\u00eda dado en las \u00faltimas horas para que el FC Barcelona pueda recontratar a Lionel Messi. Y es que de acuerdo al Diario AS de Espa\u00f1a, LaLiga habr\u00eda autorizado la inscripci\u00f3n del a\u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "araguilar", "title": "Rayados: Guillermo Franco ser\u00e1 nuevo DT de la Sub 20 de La Pandilla - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El Guille vuelve a Monterrey y ocupar\u00e1 el puerto de Hugo Castillo, quien ahora ser\u00e1 auxiliar del Vasco", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-monterrey/rayados-guillermo-franco-sera-nuevo-dt-de-la-sub-20-de-la-pandilla", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/10/franco_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:51:39Z", "content": "Despu\u00e9s de convertirse en un goleador de \u00e9poca y ganarse el cari\u00f1o de la afici\u00f3n de Monterrey, Guillermo Franco vuelve al club albiazul.\r\nY es que el Guille se convirti\u00f3 en nuevo director t\u00e9cnico de \u2026 [+575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "Waller es nuevo jugador del Atl\u00e9tico San Luis; jugar\u00e1 con Barovero - Mediotiempo", "description": "El conjunto potosino le habr\u00eda ofrecido hasta dos a\u00f1os de contrato.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/waller-es-nuevo-jugador-del-atletico-san-luis", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/10/salmon-jugar-multiples-posiciones-imagen.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:15:03Z", "content": "ElAtl\u00e9tico San Luis ha hecho oficial la incorporaci\u00f3n del mediocampista uruguayo Facundo Waller, quien llega procedente de Pumas, club en el que estuvo cedido por el Plaza Colonia. El zurdo iba a reg\u2026 [+860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "La Afici\u00f3n", "title": "Despiden a aficionada de Inglaterra por fingir estar enferma para ir a la Eurocopa - Milenio", "description": "Nina Farooqi, aficionada de la selecci\u00f3n de Inglaterra, fue despedida de su trabajo por fingir estar enferma para ir a la semifinal de la Eurocopa 2021.", "url": "https://www.milenio.com/deportes/eurocopa/despiden-fan-inglesa-fingir-enferma-eurocopa", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/07/10/nina-farooqi-despedida-fingir-enferma_1_0_1198_747.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:14:31Z", "content": "La selecci\u00f3n de Inglaterra est\u00e1 a un paso de poder conquistar el t\u00edtulo de la Eurocopa 2020 y olvidar lo sucedido en 1996, donde cayeron en tanda de penaltis ante Alemania en semifinales; por eso su \u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "Omar Flores Aldana", "title": "La \u00faltima vez que Tata Martino no estuvo en la banca de la Selecci\u00f3n sufri\u00f3 el Tricolor - ESPN", "description": "Fue expulsado de la final de la Nations League, que perdi\u00f3 contra Estados Unidos, por eso no estar\u00e1 en el debut de Copa Oro 2021.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/copa-america/nota/_/id/8892065/gerardo-martino-mexico-seleccion-mexicana-copa-oro", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1114%2Fr775799_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:10:51Z", "content": "La \u00faltima vez que Gerardo Tata Martino no estuvo en un juego del Tricolor por expulsi\u00f3n, la Selecci\u00f3n Mexicana batall\u00f3 en el campo. Eso ocurri\u00f3 el dos de julio del 2019, debido a que no pudo estar en\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La final de Copa Am\u00e9rica, un duelo m\u00e1s all\u00e1 del Messi vs Neymar - El Universal Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Rkd3ejVQRG1sTknSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:42:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Diego Armando Maradona. Abren en M\u00e9xico la primera iglesia dedicada al 'D10S' | El Universal - El Universal", "description": "Los seguidores en M\u00e9xico y el resto del mundo del estelar Diego Armando Maradona, fallecido el 25 de noviembre de 2020, cuentan ahora con un centro ceremonial para los aficionados del futbol, un espacio casi tocado por la \"mano de Dios\", frase del famoso futb\u2026", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/diego-armando-maradona-abren-en-mexico-la-primera-iglesia-dedicada-al-d10s", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/iglesia_maradona.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:25:21Z", "content": "Al sincretismo religioso del poblado mexicano de San Andr\u00e9s Cholula, conocido por tener un santuario cat\u00f3lico edificado sobre una pir\u00e1mide precolombina, se le suma ahora la primera Iglesia Maradonian\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "FINAL EURO 2020 El incre\u00edble valor de la plantilla de Inglaterra vs la \u201cpobre\u201d de Italia | ESPN FC - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R3VVZzc5OC05Nm_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:00:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pasionaguila.com"}, "author": "Raul Segovia", "title": "Am\u00e9rica toma decisi\u00f3n final sobre la participaci\u00f3n en pretemporada de Nicolas Benedetti y Federico Vi\u00f1as - Pasi\u00f3n \u00c1guila ", "description": "Santiago Solari, fiel a su estilo de trabajo, tom\u00f3 la decisi\u00f3n respecto a una posible aparici\u00f3n de los sudamericanos en el duelo contra Tigres", "url": "https://www.pasionaguila.com/proximo-partido/america-toma-decision-final-sobre-la-participacion-en-pretemporada-de-nicolas-benedetti-y-federico-vinas-202171013530", "urlToImage": "https://media.cdn.pasionaguila.com/aguilas/072021/1625944378345.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T19:24:15Z", "content": "El\u00a0Club Am\u00e9rica\u00a0afrontar\u00e1n su \u00faltima prueba antes del inicio del\u00a0Apertura 2021\u00a0contra los\u00a0Tigres\u00a0del ex t\u00e9cnico Azulcrema,\u00a0Miguel Herrera\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b, en territorio estadounidense como parte del\u00a0Tour \u00c1guil\u2026 [+1028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "drivera", "title": "Copa Am\u00e9rica: Aficionados presentaron pruebas falsas de PCR para intentar ingresar a la Final - Diario Deportivo Record", "description": "La Conmebol anunci\u00f3 que detect\u00f3 pruebas fraudulentas con las que quer\u00edan entrar al juego", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-copa-america/copa-america-aficionados-presentaron-pruebas-falsas-de-pcr", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/10/00.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:46:13Z", "content": "La gran Final de la Copa Am\u00e9rica ya vive sus primeros percances. Aficionados argentinos y brasile\u00f1os han presentado una gran cantidad de pruebas PCR fraudulentas para poder ingresar al estadio, seg\u00fan\u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "egonzalezd", "title": "Jos\u00e9 Pablo Tostado, excampe\u00f3n del mundo con M\u00e9xico, busca revancha en el deporte en la docencia - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El campe\u00f3n sub 17 con M\u00e9xico en 2011 intenta dar un nuevo curso a su vida tras dejar el futbol profesional", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-nacional/jose-pablo-tostado-excampeon-del-mundo-con-mexico-busca-revancha-en-el", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/10/20110630_8303_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:34:46Z", "content": "Todo pintaba color de rosas para Jos\u00e9 Pablo Tostado la noche del verano de 2011 cuando se consagr\u00f3 Campe\u00f3n del Mundo en el Mundial Sub 17 celebrado en nuestro pa\u00eds; el centrocampista hab\u00eda disputado \u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "JavierRobles", "title": "Atlas cumple y golea a Dorados de Sinaloa en amistoso - EL INFORMADOR", "description": "Con doblete de Julio C\u00e9sar Furch y un tanto m\u00e1s de Ozziel Herrera, los rojinegros obtuvieron su primer triunfo en la pretemporada", "url": "https://www.informador.mx/deportes/Atlas-cumple-y-golea-a-Dorados-de-Sinaloa-en-amistoso-20210710-0040.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1625941675497/sites/elinformador/img/2021/07/10/whatsapp_image_2021-07-10_at_1_15_24_pm_crop1625941631953.jpeg_2024461655.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:27:55Z", "content": "Con doblete del delantero Julio C\u00e9sar Furch a los minutos 3 y 62, as\u00ed como uno m\u00e1s de Ozziel Herrera al minuto 64, los rojinegros obtuvieron su primer triunfo en la pretemporada al golear a Dorados d\u2026 [+1345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reporteindigo.com"}, "author": "De la Hoya: \u2018Si me van a madrear, que sea el mejor\u2019", "title": "De la Hoya: 'Si me van a madrear, que sea el mejor' - Reporte Indigo", "description": "\u00d3scar de la Hoya insiste en pelear el pr\u00f3ximo a\u00f1o con \"Canelo\" \u00c1lvarez o Floyd Mayweather Jr. En septiembre reaparecer\u00e1 en el ring.", "url": "https://www.reporteindigo.com/fan/de-la-hoya-si-me-van-a-madrear-que-sea-el-mejor/", "urlToImage": "https://images.reporteindigo.com/wp-content/uploads/2021/07/20150825_9574-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:33Z", "content": "A sus 42 a\u00f1os, \u00d3scar de la Hoya va en serio con su regreso al ring y quiere a Floyd Mayweather Jr. o a Sa\u00fal Canelo \u00c1lvarez como rivales.\r\nSi me van a madrear, que me madree el mejor, dijo el tambi\u00e9n \u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Karina Bobadilla", "title": "S\u00ed habr\u00e1 transmisi\u00f3n: \u00bfD\u00f3nde ver el partido de Cruz Azul vs. Austin Bold FC de pretemporada? - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "description": "El Campe\u00f3n del futbol mexicano contin\u00faa con su preparaci\u00f3n de cara al Campe\u00f3n de Campeones y\u00a0Apertura 2021 y esta noche enfrentar\u00e1 al Austin Bold FC en Estados Unidos en su tercer partido amistoso.", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Cruz-Azul-vs.-Austin-Bold-FC-transmision-EN-VIVO-Donde-ver-el-partido-de-pretemporada-20210710-0003.html", "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1625942242255/sites/bolavip/img/2021/07/10/cruz-azul-austin-transmision.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:53:00Z", "content": "Regresaron los s\u00e1bados de ver a Cruz Azul en la cancha, pues a pesar de que todav\u00eda faltan un par de semanas para que el Campe\u00f3n\u00a0debute en el Apertura 2021, esta noche disputar\u00e1 su tercer partido de \u2026 [+1610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "EnriquePacheco", "title": "Liga MX anuncia entrega del Bal\u00f3n de Oro; Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver la ceremonia - Soy Futbol", "description": "La Liga MX premiar\u00e1 a lo mejor de la temporada 2020-2021 en donde campeonaron Cruz Azul y el Club Le\u00f3n. En la misma ceremonia se dar\u00e1 a conocer la lista de futbolistas que participar\u00e1n en el Juego de Estrellas vs la MLS", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Liga-MX-anuncia-entrega-del-Balon-de-Oro-Cuando-y-donde-ver-la-ceremonia-20210710-0031.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1625938494769/sites/debate/img/2021/07/10/jam_m_217672_crop1625938493796.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:35:49Z", "content": "Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 17 y el 18 de julio cuando la Liga MX viva la fiesta del Fin de Semana de Campeones de la Temporada 2020-2021 de la Liga MX con la celebraci\u00f3n de la Ceremonia del Bal\u00f3n de Oro y el ju\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MLB.com"}, "author": "MLB.com", "title": "Anunciados los reemplazos para el All-Star - MLB.com", "description": "Major League Baseball anunci\u00f3 hoy las selecciones de 10 jugadores que se integrar\u00e1n a los rosters activos del Juego de Estrellas para reemplazar a figuras que no podr\u00e1n participar en el 91 Cl\u00e1sico de Media Temporada el martes.\nEntre los nuevos All-Stars en la\u2026", "url": "https://www.mlb.com/es/news/anunciados-los-reemplazos-para-el-all-star", "urlToImage": "https://img.mlbstatic.com/mlb-images/image/private/t_2x1/t_w1536/mlb/xaoomrpwtcofmxmfoful.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:26:27Z", "content": "Major League Baseball anunci\u00f3 hoy las selecciones de 10 jugadores que se integrar\u00e1n a los rosters activos del Juego de Estrellas para reemplazar a figuras que no podr\u00e1n participar en el 91 Cl\u00e1sico de\u2026 [+2633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "drivera", "title": "Rayados: Esteban Andrada espera estar a la altura de un 'club modelo como lo es Monterrey' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El nuevo refuerzo de La Pandilla destac\u00f3 que trabajar\u00e1 a tope para cubrir las expectativas del plantel", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-monterrey/rayados-esteban-andrada-espera-estar-a-la-altura-de-un-club-modelo-como-lo", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/10/0008.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:12:21Z", "content": "A un d\u00eda de queRayados enfrente a Chivas en juego de pretemporada en San Antonio, Texas, Esteban Andrada, refuerzo de Monterrey de cara al Apertura 2021, declar\u00f3 que espera estar a la altura de un cl\u2026 [+602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Karina Bobadilla", "title": "Video: As\u00ed fue el gol de Yoshimar Yot\u00fan en su \u00faltimo partido con Per\u00fa en la Copa Am\u00e9rica - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "description": "Yoshimar Yot\u00fan ilusion\u00f3 a Per\u00fa con el primer gol ante Colombia en el duelo por el tercer lugar de la Copa Am\u00e9rica, pero no logr\u00f3 subir al podio; el jugador de Cruz Azul tuvo un gran torneo.", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Cruz-Azul--Video-Asi-fue-el-gol-de-Yoshimar-Yotun-en-su-ultimo-partido-con-Peru-en-la-Copa-America-20210710-0002.html", "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1625939541374/sites/bolavip/img/2021/07/10/yotun_peru_crop1625937518797.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:10:00Z", "content": "Yoshimar Yot\u00fan se despidi\u00f3 de la Copa Am\u00e9rica con la frente en alto y la dignidad de un campe\u00f3n, pues a pesar de que la Selecci\u00f3n de Per\u00fa no logr\u00f3 vencer a Colombia para quedarse con el tercer puesto\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "BOMBAZO Amaury Vergara promete revolucionar a las CHIVAS, pero Huerta no le cree | Futbol Picante - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VmdUeDFOTzJQOHfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:00:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "arturo.duran", "title": "\u2018Pat\u00e9tica y cobarde\u2019, tildan a la UEFA - Exc\u00e9lsior", "description": "Peter Szijjarto, ministro de Asuntos Exteriores de Hungr\u00eda, considera que el organismo europeo usa informadores. \u00a1Verg\u00fcenza!, exclama", "url": "https://www.excelsior.com.mx/adrenalina/patetica-y-cobarde-tildan-a-la-uefa/1459314", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/pictures/2021/07/10/2608735.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:27:21Z", "content": "BUDAPEST,\u00a0Hungr\u00eda.\r\nHungr\u00eda lament\u00f3 las sanciones anunciadas el d\u00eda anterior por la UEFA por el \"comportamiento discriminatorio de sus aficionados\" durante la Eurocopa, criticando a \"una instancia pa\u2026 [+1904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Ashleigh Barty, se corona campeona de Wimbledon 2021 - Uno TV Noticias", "description": "La australiana Ashleigh Barty se coron\u00f3 campeona este s\u00e1bado en la edici\u00f3n 2021 de Wimbledon, derrotando a la checa Karolina Pliskova.", "url": "https://www.unotv.com/deportes/ashleigh-barty-campeona-de-wimbledon-2021/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/wimbledon-111711.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:25Z", "content": "Ashleigh Barty derrot\u00f3 a la checa Karolina Pliskova. | Foto: Reuters.\r\nLa australiana Ashleigh Barty se coron\u00f3 campeona este s\u00e1bado en la edici\u00f3n 2021 de Wimbledon, derrotando a la checa Karolina\u00a0Pli\u2026 [+2234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Checo P\u00e9rez recibe y reacciona a pintura que le regal\u00f3 una fan | El Universal - El Universal", "description": "El piloto asegur\u00f3 que dicha obra de arte tendr\u00e1 un lugar muy especial en su casa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/mas-deportes/checo-perez-recibe-y-reacciona-pintura-que-le-regalo-una-fan", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/10/checo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:01:23Z", "content": "Sergio P\u00e9rez, piloto mexicano de Red Bull, recibi\u00f3 una pintura que le regal\u00f3 una fan luego de que a trav\u00e9s de redes sociales pidiera la ayuda de todos para hacer viral la obra de arte y as\u00ed llegar al\u2026 [+1400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": null, "title": "El Arsenal ficha al lateral Nuno Tavares por 8 millones - ESPN", "description": "Procedente del Benfica, disput\u00f3 25 encuentros con los lisboetas, adem\u00e1s de haber debutado con la selecci\u00f3n portuguesa sub21.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/inglaterra/nota/_/id/8890382/arsenal-nuno-tavares-fichaje-liga-premier", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878668_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:09:46Z", "content": "El Arsenal se ha hecho con los servicios del lateral izquierdo Nuno Tavares por unos ocho millones de euros.\r\nTavares, de 21 a\u00f1os, supone el primer fichaje de los de Mikel Arteta este verano y llega \u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Italia vs. Inglaterra; lo que debes saber de la final de la Eurocopa 2020 - Uno TV Noticias", "description": "Ya est\u00e1 lista la final de la Eurocopa 2020 que enfrentar\u00e1 a Italia e Inglaterra el pr\u00f3ximo domingo, por eso te contamos todo lo que debes saber.", "url": "https://www.unotv.com/deportes/italia-vs-inglaterra-lo-que-debes-saber-de-la-final-de-la-eurocopa-2020/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/eurocopa2020-final-162230.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:00Z", "content": "Italia e Inglaterra se ver\u00e1n las caras en la final de la Euyrocopa 2020.\r\nYa est\u00e1 lista la final de la Eurocopa 2020 que enfrentar\u00e1 a Italia e Inglaterra el pr\u00f3ximo domingo para conocer al nuevo mona\u2026 [+1971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "ma.calixto", "title": "Tri tuvo cerca de 27 hrs. de viaje de la CDMX hasta Hiroshima - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "Tri tuvo cerca de 27 hrs de viaje de la CDMX hasta Hiroshima", "url": "https://www.record.com.mx/columnistas-david-medrano/tri-tuvo-cerca-de-27-hrs-de-viaje-de-la-cdmx-hasta-hiroshima", "urlToImage": "http://www.record.com.mx/sites/default/files/columnista/fcolumnistas/david-medrano.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:48Z", "content": "LARGU\u00cdSIMO\r\nResult\u00f3 el viaje para la Selecci\u00f3n Mexicana Preol\u00edmpica desde la Ciudad de Mexico hasta Hiroshima, alrededor de 27 horas dur\u00f3 la traves\u00eda del equipo de Jaime Lozano. Despu\u00e9s de las 14 hor\u2026 [+1718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Jessika M\u00e9ndez", "title": "A 10 a\u00f1os, \u00bfqu\u00e9 ha sido del M\u00e9xico campe\u00f3n Mundial Sub-17 2011? - Mediotiempo", "description": "Se cumplen 10 a\u00f1os del d\u00eda en que M\u00e9xico gan\u00f3 el campeonato del Mundial Sub-17 realizado en el pa\u00eds azteca en 2011. Te presentamos la actualidad de esa camada.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/seleccion-sub-17/10-anos-mexico-campeon-mundial-sub-17-2011", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/10/en-todo-era-felicidad-e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:56:08Z", "content": "El tiempo pasa 'volando', pareciera que fue ayer cuando la Selecci\u00f3n Mexicana comandada por Ra\u00fal Guti\u00e9rrez se alzaba con el t\u00edtulo del Mundial Sub-17 en 2011, con goles de Antonio Brise\u00f1o y Giovani C\u2026 [+5390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": null, "title": "La Federaci\u00f3n Inglesa es multada con 35 mil d\u00f3lares por incidentes de sus aficionados - ESPN Deportes", "description": "Durante el partido entre Inglaterra y Dinamarca, el p\u00fablico utiliz\u00f3 un puntero l\u00e1ser y fuegos artificiales.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/euro/nota/_/id/8890046/inglaterra-vs-dinamarca-eurocopa-federacion-inglesa-multada-35-mil-dolares-incidentes-aficionados", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878640_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:17:07Z", "content": "La Asociaci\u00f3n Inglesa de F\u00fatbol ha sido multada con 30 mil euros (35 mil 630 d\u00f3lares) por parte de laUEFA, por incidentes protagonizados por sus seguidores durante el partido que enfrent\u00f3 a las selec\u2026 [+803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "EnriquePacheco", "title": "Partidos para hoy; S\u00e1bado 10 de julio; Copa Oro, Copa Am\u00e9rica 2021 - Soy Futbol", "description": "La final de Brasil vs Argentina, el debut de la Selecci\u00f3n Mexicana y el amistoso entre el Club\u00a0Am\u00e9rica y Tigres UANL ser\u00e1n lo m\u00e1s destacado de la cartelera de hoy", "url": "https://www.soyfutbol.com/internacional/Partidos-para-hoy-Sabado-10-de-julio-Copa-Oro-Copa-America-2021-20210707-0036.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1620585285154/sites/debate/img/2021/05/09/jam_m_119412.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:02Z", "content": "La Selecci\u00f3n Mexicana debuta este s\u00e1bado en la Copa Oro 2021 enfrentando al combinado de Trinidad y Tobago,uno de los \u00faltimos clasificados en la ronda preliminar del torneo. El\u00a0juego del TRI ser\u00e1 tel\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "OFICIAL Guatemala JUGAR\u00c1 LA COPA ORO 2021. Curazao, FUERA por casos de COVID 19 | Futbol Picante - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ajJzTEloX1Y4NmPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T06:02:25Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Gilberto \u201cZurdo\u201d Ram\u00edrez mantuvo su invicto frente a Sullivan Barrera por la v\u00eda del nocaut - infobae", "description": "Al finalizar la pelea, el nacido en Mazatl\u00e1n, Sinaloa, ret\u00f3 a Dmitry Bivol con un contundente mensaje: \"t\u00fa eres el siguiente\"", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/07/10/gilberto-zurdo-ramirez-mantuvo-su-invicto-frente-a-sullivan-barrera-por-la-via-del-nocaut/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/6ZxlIAPcgkbanG4orr6C74YFtnw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EBXRZOZKNRFSFJV44YUUDR3Z54.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:18:05Z", "content": "Con varios golpes en el abdomen, \"Zurdo\" Ram\u00edrez mand\u00f3 a la lona al cubano en tres ocasiones (Video: Twitter/@DAZNBoxing)\r\nEn tan s\u00f3lo cuatro rounds, Gilberto Zurdo Ram\u00edrez demostr\u00f3 su poder\u00edo box\u00edst\u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": null, "title": "Relevos en Copa Oro y Colombia en Copa Am\u00e9rica dominan las tendencias deportivas del d\u00eda - ESPN Deportes", "description": "La baja de Curazao y la alta de Guatemala en la Copa Oro despertaron diversas reacciones en las redes sociales.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/mexico/nota/_/id/8889680/guatemala-curazao-copa-oro-equipos-copa-america-tendencias", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0709%2Fr878444_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:15:40Z", "content": "La inesperada baja de la Selecci\u00f3n de Curazao de la Copa Oro por contagios de COVID-19, as\u00ed como el tercer lugar que consigui\u00f3 la Selecci\u00f3n de Colombia, destacaron en las tendencias en redes sociales\u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Daniela Torres dej\u00f3 la oficina para ir al asfalto ol\u00edmpico | El Universal - El Universal", "description": "Despu\u00e9s de estudiar periodismo, Torres labor\u00f3 en \u00e1reas relacionadas con el deporte y su deseo de trascender en ese mundo la llev\u00f3 a dejar todo para competir", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/mas-deportes/daniela-torres-dejo-la-oficina-para-ir-al-asfalto-olimpico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/07/09/maraton.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Daniela Torres dedicaba la mayor\u00eda de sus horas, al terminar la universidad, a darle seguimiento mediante notas a decenas de atletas de la ciudad de Quer\u00e9taro, deportistas que ten\u00edan como m\u00e1xima ilus\u2026 [+1704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "Alejandro Irarragorri, acusado de robo por due\u00f1o del Irapuato - Mediotiempo", "description": "Fernando San Rom\u00e1n, due\u00f1o del Irapuato, lanz\u00f3 un dardo contra Alejandro Irarragorri, a quien acus\u00f3 de un 'robo millonario' cuando fueron socios.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/alejandro-irarragorri-acusado-robo-dueno-irapuato", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/09/irarragorri-enfrenta-una-polemica-imago.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:59:56Z", "content": "Una nueva pol\u00e9mica aparece en el panorama del futbol mexicano luego de que Fernando San Rom\u00e1n, due\u00f1o del Irapuato, acusara directamente a Alejandro Irarragorri, cabeza de Grupo Orlegi, de robo cuando\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Salvador Caba\u00f1as se adelant\u00f3 y presumi\u00f3 la nueva camiseta local del Am\u00e9rica - infobae", "description": "El exdelantero es considerado uno de los m\u00e1s grandes referentes del Am\u00e9rica y tambi\u00e9n guarda un profundo amor por el equipo", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/07/10/salvador-cabanas-se-adelanto-y-presumio-la-nueva-camiseta-local-del-america/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/cPFt5NlAXP_ggELQXuKRV2diIL4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LYCIMDBMJFE7RNYGXV3CSW5SJQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:35:54Z", "content": "Como cada verano, la mayor\u00eda de los equipos de futbol aprovech\u00f3 para renovar la indumentaria con la que saltan al terreno de juego. En el caso del Am\u00e9rica, los \u00faltimos a\u00f1os se han caracterizado por d\u2026 [+3522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Pumas: Remont\u00f3 y gole\u00f3 a San Antonio en duelo amistoso - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "Los felinos supieron sobreponerse de la desventaja y terminaron anotando cuatro goles", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-pumas/pumas-remonto-y-goleo-a-san-antonio-en-duelo-amistoso", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/09/imago-1057883_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:19:42Z", "content": "Con una aut\u00e9ntica goleada, Pumas remont\u00f3, se impuso ante San Antonio en su duelo de preparaci\u00f3n y demostr\u00f3 que su delantera no deja de cosechar goles, encaminados de Juan Dinenno y Washington Corozo.\u2026 [+1696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "drivera", "title": "Dorados: Ricardo La Volpe visit\u00f3 al 'Gran Pez' en su pretemporada - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El 'Bigot\u00f3n' agradeci\u00f3 la invitaci\u00f3n que hizo el club sinaloense tras la reuni\u00f3n", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-nacional-liga-de-expansion/dorados-ricardo-la-volpe-visito-al-gran-pez-en-su", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/09/56.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:50:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": "Salvador Rodr\u00edguez", "title": "AMB no reinstalar\u00e1 a Manny Pacquiao como campe\u00f3n de peso Welter - ESPN Deportes", "description": "El presidente de la AMB, Gilberto Mendoza, dijo en exclusiva a ESPN KNOCKOUT que el reglamento no lo permite.", "url": "https://espndeportes.espn.com/boxeo/nota/_/id/8889191/manny-pacquiao-campeon-peso-welter-espn-knockout", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0128%2Fr807447_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:33:04Z", "content": "La Asociaci\u00f3n Mundial de Boxeo no reinstalar\u00e1 al legendario filipino Manny Pacquiao como su supercampe\u00f3n de peso Welter, por lo que subir\u00e1 al ring este 21 de agosto como retador a las fajas del Conse\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "drivera", "title": "Xolos: Gil Alcal\u00e1, nuevo refuerzo del Tijuana rumbo al Apertura 2021 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "Tras cuatro a\u00f1os defendiendo el arco queretano, el oriundo de Tepatitl\u00e1n se incorpora al equipo fronterizo", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-tijuana/xolos-gil-alcala-nuevo-refuerzo-del-tijuana-rumbo-al-apertura-2021", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/09/002.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:04:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN", "title": "H\u00e9ctor Herrera, sobre elogio a Funes Mori: Son chistes internos que la gente no entiende - ESPN", "description": "H\u00e9ctor Herrera se\u00f1al\u00f3 que su comentario acerca de Rogelio Funes Mori es una broma interna en la Selecci\u00f3n Mexicana y que la gente interpreta lo que desea.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/nota/_/id/8888979/hector-herrera-rogelio-funes-mori-comentario-redes-sociales-critica-chiste", "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0704%2Fr876327_1015x571_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:07:14Z", "content": "El centrocampista y capit\u00e1n de la Selecci\u00f3n Mexicana H\u00e9ctor Herrera sali\u00f3 al paso por las cr\u00edticas que gener\u00f3 su comentario en redes sociales, en el que elogia al argentino naturalizado mexicano, Rog\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": "Mike Coppinger | ESPN", "title": "Te\u00f3fimo L\u00f3pez desaprueba fecha de pelea ante George Kambosos - ESPN Deportes", "description": "El m\u00e1nager de L\u00f3pez, David McWater, le dijo a ESPN que no est\u00e1n dispuestos a pelear en Australia y no est\u00e1n de acuerdo con que la pelea se posponga hasta octubre..", "url": "https://espndeportes.espn.com/boxeo/nota/_/id/8888880/box-boxeo-teofimo-lopez-george-kambosos", "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2019%2F1215%2Fr641669_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:46:01Z", "content": "Triller est\u00e1 haciendo planes para organizar la pelea reprogramada por el campeonato de peso Ligero indiscutible entre Teofimo L\u00f3pez y George Kambosos el 17 de octubre en el Bankwest Stadium en Sydney\u2026 [+6273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Yahoo en Espa\u00f1ol Noticias", "title": "\"Sin ascenso, no hay Mundial\": llaman a realizar grito homof\u00f3bico para que M\u00e9xico no vaya a Qatar - Yahoo Deportes", "description": "Los seguidores del Irapuato quieren impedir que M\u00e9xico vaya al Mundial de Qatar en venganza contra la Federaci\u00f3n Mexicana de Futbol que no permiti\u00f3 que su...", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/sin-ascenso-no-hay-mundial-llaman-a-realizar-grito-homofobico-para-que-mexico-no-vaya-a-qatar-223618356.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-07/896ebee0-e103-11eb-bdfe-cb0268879026", "publishedAt": "2021-07-09T22:36:18Z", "content": "Los aficionados del Club Deportivo Irapuato, que result\u00f3 campe\u00f3n de la temporada 2020 -2021 de la Liga Premier, est\u00e1n llamando a boicotear los partidos de la selecci\u00f3n mexicana de futbol y de la Liga\u2026 [+3983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pasionaguila.com"}, "author": "Luis Felipe Santana", "title": "Memo Ochoa presume presencia de afici\u00f3n del Club Am\u00e9rica en Jap\u00f3n - Pasi\u00f3n \u00c1guila ", "description": "La imagen se viraliz\u00f3 r\u00e1pidamente gracias a los seguidores azulcremas", "url": "https://www.pasionaguila.com/noticias/memo-ochoa-presume-presencia-de-aficion-del-club-america-en-japon-20217916550", "urlToImage": "https://media.cdn.pasionaguila.com/aguilas/072021/1625869303424.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-09T22:27:16Z", "content": "Los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2020 est\u00e1n a la vuelta de la esquina por lo que la Selecci\u00f3n Mexicana ya se encuentra en Jap\u00f3n. Al llegar fueron recibidos por algunos aficionados aztecas, entre ellos u\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "author": "Gabriel Delgado", "title": "Abogados y agente de Trevor Bauer emiten nuevo comunicado sobre su situaci\u00f3n - Al Bat", "description": "Los abogados y representantes del pitcher de Dodgers, Trevor Bauer, aclaran la situaci\u00f3n del pelotero", "url": "https://www.albat.com/mlb/Abogados-y-agente-de-Trevor-Bauer-emiten-nuevo-comunicado-sobre-su-situacion-20210709-0029.html", "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1618512187947/sites/debate/img/2021/04/15/trevor_bauer_1_crop1618512168658.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:24:09Z", "content": "La situaci\u00f3n de Trevor Bauer en relaci\u00f3n con su caso de violencia sexual hacia una mujer que lo acus\u00f3 de haberla golpeado gravemente mientras ten\u00edan relaciones\u00a0sigue sin aclararse realmente, ya que l\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "\u00bfQui\u00e9n es Roger Federer? uno de los mejores tenistas del mundo - Uno TV Noticias", "description": "Roger Federer es un tenista suizo que se ha convertido en una leyenda viviente del deporte blanco por su extraordinaria carrera, te contamos qui\u00e9n es.", "url": "https://www.unotv.com/deportes/quien-es-roger-federer-uno-de-los-mejores-tenistas-del-mundo/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/07/roger-federer-171849.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:22:16Z", "content": "Roger Federer es un tenista suizo que se ha convertido en una leyenda viviente del deporte blanco por su extraordinaria carrera, te contamos qui\u00e9n es. Foto: AFP\r\nRoger Federer es un tenista suizo que\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Rafael Castro", "title": "El paso al frente del Manchester United por Harry Kane - Fichajes.com", "description": "El gran referente ofensivo de Inglaterra puede desatar una gran batalla en este mercado estival, y de hecho los diablos rojos ya se han lanzado a por un interesante fichaje.", "url": "https://www.fichajes.com/a2640945716500430675-el-paso-al-frente-del-manchester-united-por-harry-kane", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/kane-ukraine.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:11:00Z", "content": "Harry Kane vivir\u00e1 probablemente este domingo el gran partido de su vida. Es el capit\u00e1n y referente de una selecci\u00f3n inglesa que muchas d\u00e9cadas despu\u00e9s tiene la posibilidad de dar a sus aficionados un\u2026 [+1035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "drivera", "title": "Tokio 2020: Usain Bolt descart\u00f3 que sus r\u00e9cords caigan en esta edici\u00f3n de JO - Diario Deportivo Record", "description": "El plusmarquista mundial de 100 y 200 metros predice que sus marcas no caer\u00e1n", "url": "https://www.record.com.mx/olimpiadas-juegos-olimpicos/tokio-2020-usain-bolt-descarto-que-sus-records-caigan-en-esta-edicion-de", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/09/74.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:08:47Z", "content": "El atleta jamaicano Usain Bolt, plusmarquista mundial de 100 y 200 metros, se declar\u00f3 convencido de que sus r\u00e9cords no caer\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio y apuesta por el estadounidense Trayvon \u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Llu\u00eds Arienzo", "title": "Maurizio Sarri pasa revista a la actualidad de la Lazio - Fichajes.com", "description": "", "url": "https://www.fichajes.com/a2379387154098438575-maurizio-sarri-pasa-revista-a-la-actualidad-de-la-lazio", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/maurizio-sarri-6051f4a735baf.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:00Z", "content": "El nuevo entrenador de la Lazio, Maurizio Sarri, ha estado hoy en su primera conferencia de prensa oficial como t\u00e9cnico laziale. El napolitano ha comentado, entre otras cosas, la situaci\u00f3n del mercad\u2026 [+962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Franco Chesini", "title": "La nueva responsabilidad de Efra\u00edn Velarde en Pumas UNAM - Dale Pumas - Bolavip", "description": "Efra\u00edn Velarde volvi\u00f3 a Pumas UNAM tras 7 a\u00f1os fuera y tiene en mente un gran objetivo: guiar a los j\u00f3venes.", "url": "https://dalepumas.bolavip.com/noticias/Efrain-Velarde-la-nueva-responsabilidad-de-Chispa-en-Pumas-UNAM--Liga-MX-20210709-0001.html", "urlToImage": "https://dalepumas.bolavip.com/__export/1625863237184/sites/bolavip/img/2021/07/09/imago-114421_crop1625862234317.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:21:00Z", "content": "Uno de los puestos que el\u00a0Club Universidad Nacional\u00a0deb\u00eda reforzar casi de manera obligatoria de cara al\u00a0torneo Apertura 2021 de la\u00a0Liga MX\u00a0era el\u00a0lateral izquierdo. La directiva se movi\u00f3 de manera r\u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "Buscan llevar al Canelo \u00c1lvarez a pelear en Inglaterra - Mediotiempo", "description": "El promotor de Zach Parker buscar\u00eda ofrecerle una pelea contra su cliente.", "url": "https://www.mediotiempo.com/mas-deportes/box/buscan-llevar-al-canelo-alvarez-a-pelear-en-inglaterra", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/09/canelo-mira-promotor-zach-parker.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:21:05Z", "content": "Sa\u00fal Canelo \u00c1lvarez podr\u00eda traspasar las fronteras del continente americano y llegar hasta Inglaterra. El mexicano ser\u00eda buscado por el boxeador brit\u00e1nico, Zach Parker para tener una pelea\r\nFrank War\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "Griezmann habr\u00eda recibido llamada de Guardiola para fichar con el Manchester City - Mediotiempo", "description": "El FC Barcelona seguir\u00eda en busca de reducir su masa salarial para renovar a Lionel Messi; el Manchester City los ayudar\u00eda a lograrlo.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/fut-al-horno/griezmann-habria-recibido-llamada-guardiola-fichar-manchester-city", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/07/09/antoine-griezmann-saldria-barcelona-rumbo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:49:40Z", "content": "El futuro de Antoine Griezmann sigue estando en el aire, pues no s\u00f3lo Ronald Koeman inform\u00f3 que su continuidad en el Barcelona no estaba asegurada, sino que ahora se rumora desde Francia que Pep Guar\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "isanchez", "title": "Gignac les ense\u00f1\u00f3 a sus compa\u00f1eros franceses algunas costumbres mexicanas - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El delantero de los Tigres aprovech\u00f3 el cumplea\u00f1os de un compa\u00f1ero para mostrarles la 'mordida'", "url": "https://www.record.com.mx/empelotados/gignac-les-enseno-a-sus-companeros-franceses-algunas-costumbres-mexicanas", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/09/screenshot_20210709_123843_com.instagram.android_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:01:04Z", "content": "Andr\u00e9-Pierre Gignac ha adoptado varias costumbres mexicanas desde que se convirti\u00f3 en jugador de Tigres, y ahora el delantero ha aprovechado para mostr\u00e1rselas a sus compatriotas.\r\nAprovechando un cum\u2026 [+580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Aldo Miranda", "title": "As\u00ed presumieron jugadores de Chivas llegada a Tokio para Juegos Ol\u00edmpicos - Chivas Pasi\u00f3n - Bolavip", "description": "El Reba\u00f1o Sagrado es de los equipos que m\u00e1s elementos aport\u00f3 al Tricolor Sub-23 para la justa que se realizar\u00e1 del 23 de julio al 8 de agosto.", "url": "https://chivaspasion.bolavip.com/noticias/Jugadores-de-Chivas-de-Guadalajara-Vega-Antuna.-Beltran-Angulo-presumen-llegada-a-Tokio-para-Juegos-Olimpicos-con-Seleccion-Mexicana-Sub-23-I-Tokio-2020-20210709-0003.html", "urlToImage": "https://chivaspasion.bolavip.com/__export/1625852358637/sites/bolavip/img/2021/07/09/alexis-vega-chivas-llegan-tokio_crop1625851355935.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:19:00Z", "content": "La ma\u00f1ana de este viernes 9 de julio los jugadores de la Selecci\u00f3n Mexicana Sub-23 arribaron a Tokio para unirse a la delegaci\u00f3n nacional y disputar los Juegos Ol\u00edmpicos que arrancar\u00e1n el 23 de julio\u2026 [+1499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": "Alden Gonzalez | ESPN", "title": "'Todos se quedaron boquiabiertos': los compa\u00f1eros de Shohei Ohtani comparten sus mejores historias sobre su legendario poder - ESPN Deportes", "description": "\u00bfLa actuaci\u00f3n de Ohtani en el Home Run Derby estar\u00e1 a la altura de sus \u00e9picas sesiones de pr\u00e1ctica de bateo? Aquellos que m\u00e1s lo ven explican por qu\u00e9 \"va a ser un espect\u00e1culo de televisi\u00f3n imperdible\".", "url": "https://espndeportes.espn.com/espnplus/nota/_/id/8886749/shohei-ohtani-companeros-comparten-sus-mejores-historias-sobre-su-legendario-poder", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0707%2Fr877527_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:15:07Z", "content": "ANAHEIM, Calif. -- La carrera en Grandes Ligas de Shohei Ohtani apenas ten\u00eda un mes, momento en el que su prodigioso poder, y las \u00e9picas rondas de pr\u00e1ctica de bateo que produjo, segu\u00edan siendo mayori\u2026 [+8801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vida Extra"}, "author": "Juan Sanmart\u00edn", "title": "FIFA 22: Kylian Mbapp\u00e9 repite como la estrella principal de las portadas del juego de EA Sports - Vida Extra", "description": "Una de las mayores promesas del f\u00fatbol actual. Kylian Mbapp\u00e9 volver\u00e1 a repetir como la estrella principal de la portada de FIFA 22, la nueva entrega de la...", "url": "https://www.vidaextra.com/deportes/fifa-22-kylian-mbappe-repite-como-estrella-principal-portadas-juego-ea-sports", "urlToImage": "https://i.blogs.es/0a2b76/e53cynvwuaix9pa/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T16:12:58Z", "content": "Una de las mayores promesas del f\u00fatbol actual. Kylian Mbapp\u00e9 volver\u00e1 a repetir como la estrella principal de la portada de FIFA 22, la nueva entrega de la legendaria franquicia de EA Sports. El delan\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "CRUZ AZUL por el BICAMPEONATO. \u00bfQu\u00e9 esperar de la M\u00e1quina en el Apertura 2021? | Futbol Picante - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZDJaQUNaWV82ZU3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:00:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": "EFE", "title": "El Messi Austriaco fue cedido al Barcelona la pr\u00f3xima temporada - ESPN Deportes", "description": "Yusuf Demir llega al club catal\u00e1n procedente del Rapid de Viena por un a\u00f1o con opci\u00f3n de compra no obligatoria por 10 millones de euros.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/espana/nota/_/id/8886284/messi-austriaco-barcelona-cedido-yusuf-demir-rapid-de-viena", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0709%2Fr878269_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:30:23Z", "content": "El FC Barcelona y el Rapid de Viena cerraron este viernes un acuerdo para la cesi\u00f3n por una temporada, con opci\u00f3n de compra no obligatoria, del joven atacante austr\u00edaco zurdo Yusuf Demir, considerado\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "EN LA MIRA Sergio Ramos ser\u00e1 PRESIONADO por despreciar al Real Madrid e irse al PSG | Cronometro - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NlBGaXBlNGFHSFXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T14:00:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Jonathan Noble", "title": "Red Bull aclara que no est\u00e1 sacrificando su 2022 - Motorsport.com Latinoam\u00e9rica", "description": "Red Bull no cree que est\u00e9 comprometiendo su futuro coche de 2022 al seguir desarrollando su monoplaza 2021 con el que aspira al t\u00edtulo de F\u00f3rmula 1.", "url": "https://lat.motorsport.com/f1/news/red-bull-desarrollo-coche-2022-formula-1/6628148/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/254BA3k0/s6/sergio-perez-red-bull-racing-r.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:36:20Z", "content": "El equipo de Milton Keynes ha sido mucho m\u00e1s agresivo con el desarrollo del RB16B que su rival por el t\u00edtulo, Mercedes, con su propio coche.\r\nSi bien Mercedes ha tenido un programa de desarrollo muy \u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "DE FRENTE Nacho Ambriz EXPLIC\u00d3 su filosof\u00eda a jugadores del Huesca y advirti\u00f3 a la prensa | La Liga - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OTlXLV8xY1NQTm_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:00:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hola"}, "author": "Tania Galv\u00e1n", "title": "Sara Kohan reacciona tras darse a conocer que demand\u00f3 por manutenci\u00f3n a El Chicharito - MX.HOLA.COM", "description": "La influencer australiana fue cuestionada mientras realizaba un paseo con sus hijos en las calles de Los \u00c1ngeles", "url": "https://mx.hola.com/famosos/2021070938957/sarah-kohan-el-chicharito-reaccion-demanda-manutencion/", "urlToImage": "https://mx.hola.com/imagenes/famosos/2021070938957/sarah-kohan-el-chicharito-reaccion-demanda-manutencion/0-178-193/sarahreaccionportada-t.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:16:25Z", "content": "Despu\u00e9s de que TMZ Sports public\u00f3 detalles de la demanda por manutenci\u00f3n que Sarah Kohan interpuso en contra de su esposo, Javier Hern\u00e1ndez Chicharito, la influencer reaccion\u00f3 a la noticia. Aunque la\u2026 [+4209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "isanchez", "title": "Iker Casillas presumi\u00f3 como disfruta sus vacaciones en M\u00e9xico - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El exportero del Real Madrid se relaja en un lujos hotel ubicado en la Riviera Maya", "url": "https://www.record.com.mx/empelotados/iker-casillas-presumio-como-disfruta-sus-vacaciones-en-mexico", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/07/08/screenshot_20210708_200530_com.instagram.android_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T01:14:39Z", "content": null}]}