{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Neymar a r\u00e9clam\u00e9 un \u00e9norme transfert \u00e0 Leonardo ! - Le 10 Sport", "description": "Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 l\u2019origine de cette grande man\u0153uvre avec l\u2019ancien d\u00e9fenseur embl\u00e9matique du Real\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-neymar-a-reclame-un-enorme-transfert-a-leonardo-557847", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/187737.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 3h00 par G.d.S.S. Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 lorigine de cette grande manuvre avec \u2026 [+1025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leral.net"}, "author": "Dakaractu", "title": "Replay CAN Minifoot 2021 : le S\u00e9n\u00e9gal bat le Nig\u00e9ria 3 - 2 (Grand Format). - LERAL", "description": "Le S\u00e9n\u00e9gal a vaincu, samedi, pour sa deuxi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e, le Nig\u00e9ria en Coupe d'Afrique des Nations 2021 de minifoot. La rencontre qui comportait beaucoup d'enjeux, a finalement tourn\u00e9 en faveur des lions qui d\u00e9crochent ainsi leur ticket de qualificat\u2026", "url": "https://www.leral.net/Replay-CAN-Minifoot-2021-le-Senegal-bat-le-Nigeria-3-2-Grand-Format_a309106.html", "urlToImage": "https://www.leral.net/var/style/logo.jpg?v=1278974225", "publishedAt": "2021-07-10T23:32:00Z", "content": "Le S\u00e9n\u00e9gal a vaincu, samedi, pour sa deuxi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e, le Nig\u00e9ria en Coupe d'Afrique des Nations 2021 de minifoot. La rencontre qui comportait beaucoup d'enjeux, a finalement tourn\u00e9 en fav\u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Kun Ag\u00fcero est fix\u00e9 sur son avenir au Bar\u00e7a ! - Le 10 Sport", "description": "Premi\u00e8re recrue de ce mercato barcelonais, Kun Ag\u00fcero sait \u00e0 quel r\u00f4le s\u2019attendre en Catalogne. L\u2019Argentin est conscient qu\u2019il devrait d\u00e9buter la saison sur le banc en soutien du trio Memphis Depay,\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-kun-aguero-est-fixe-sur-son-avenir-au-barca-557880", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190698.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 1h30 par La r\u00e9daction Premi\u00e8re recrue de ce mercato barcelonais, Kun Ag\u00fcero sait \u00e0 quel r\u00f4le sattendre en Catalogne. LArgentin est conscient qu\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Le souverain f\u00e9licite le Raja Club Athletic pour sa cons\u00e9cration \u00e0 la Coupe de la CAF - M\u00e9dias 24", "description": "A l\u2019occasion de la cons\u00e9cration du Raja Club Athletic \u00e0 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration Africaine de Football, ce samedi 10 juillet, \u00e0 Cotonou (B\u00e9nin), le Roi Mohammed VI a adress\u00e9 un message de f\u00e9licitations \u00e0 tous ses membres.", "url": "https://medias24.com/2021/07/11/le-souverain-felicite-le-raja-club-athletic-suite-a-sa-consecration-a-la-coupe-de-la-caf/", "urlToImage": "https://medias24.com/content/uploads/2021/07/11/raja.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:06:57Z", "content": "Dans ce message, le Souverain a fait part de ses vives f\u00e9licitations au club casablancais, sa direction, ses cadres administratifs et techniques et son public, pour cette victoire et cette cons\u00e9crati\u2026 [+628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Antoine Chirat", "title": "Tottenham : Paratici veut imposer son style avec Son - Onze Mondial", "description": "Nomm\u00e9 directeur du football \u00e0 Tottenham au mois de juin, Fabio Paratici compte bien frapper un premier grand coup avec la prolongation de Son.", "url": "https://www.onzemondial.com/premier-league/2020-2021/tottenham-paratici-veut-imposer-son-style-avec-son-649943", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/649943/250002/1200-L-tottenham-paratici-veut-imposer-son-style-avec-son.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:03:45Z", "content": "Zapping Onze Mondial Top 10 : les contrats de sponsoring maillots les plus lucratifs\r\nIl sera l'un des hommes les plus scrut\u00e9s du Royaume durant ce mercato. Pass\u00e9 des ann\u00e9es \u00e0 la Juventus Turin, Fabi\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Formule E : le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o du E-prix de New York - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Revivez en images les meilleurs moments de la 10e manche du Championnat du monde de Formule E qui se d\u00e9roulait \u00e0 New York. Le Fran\u00e7ais Jean-\u00c9ric Vergne a pris la deuxi\u00e8me place.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-e/Actualites/Formule-e-le-resume-video-du-e-prix-de-new-york/1269657", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001514818/640/0", "publishedAt": "2021-07-10T22:23:07Z", "content": "Avec son deuxi\u00e8me podium de la saison au premier E-Prix de New York, Jean-\u00c9ric Vergne, le pilote fran\u00e7ais de l'\u00e9curie DS Techeetah, a r\u00e9alis\u00e9 samedi une bonne op\u00e9ration au classement des pilotes. La \u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Africafootunited.com"}, "author": "Ablam Gnamesso", "title": "La CAF tiendra une r\u00e9union le 16 juillet au Maroc - AFRICA FOOT UNITED", "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration Africaine de Football (CAF), tiendra vendredi 16 juillet prochain une r\u00e9union \u00e0 Sal\u00e9 au Maroc, a annonc\u00e9 l'instance africaine \u00e0 ses 54", "url": "https://africafootunited.com/la-caf-tiendra-une-reunion-le-16-juillet-au-maroc/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/africafootunited.com/wp-content/uploads/2021/07/nwn7v50pyooozoctjxav-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:52:20Z", "content": "La Conf\u00e9d\u00e9ration Africaine de Football (CAF), tiendra vendredi 16 juillet prochain une r\u00e9union \u00e0 Sal\u00e9 au Maroc, a annonc\u00e9 l\u2019instance africaine \u00e0 ses 54 associations membres.\r\nCette r\u00e9union du Comit\u00e9 \u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Th.B.", "title": "Mercato - PSG : Tuchel s\u2019invite \u00e0 la f\u00eate pour un dossier chaud de Leonardo ! - Le 10 Sport", "description": "En qu\u00eate d\u2019un nouvel \u00e9l\u00e9ment pour renforcer l\u2019entrejeu de l\u2019\u00e9quipe entra\u00een\u00e9e par Mauricio Pochettino, Leonardo songe \u00e0 Eduardo Camavinga. Cependant, Thomas Tuchel pourrait jouer un sale tour au\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-tuchel-sinvite-a-la-fete-pour-un-dossier-chaud-de-leonardo-557902", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/187804.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 23h45 par Th.B. En qu\u00eate dun nouvel \u00e9l\u00e9ment pour renforcer lentrejeu de l\u00e9quipe entra\u00een\u00e9e par Mauricio Pochettino, Leonardo songe \u00e0 Eduardo Camavinga. Cependant, Thomas Tu\u2026 [+1798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - PSG : Une piste de Leonardo s\u2019\u00e9loigne du PSG\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Auteur d\u2019une tr\u00e8s grosse saison avec le Milan AC, Franck Kessi\u00e9 serait\u00a0toujours suivi par le PSG ainsi que des clubs anglais. Mais les Rossoneri comptent proposer un salaire annuel de 6M\u20ac\u00a0nets pour\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-une-ancienne-piste-de-leonardo-seloigne-du-psg-557868", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/188344.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 23h15 par La r\u00e9daction Auteur dune tr\u00e8s grosse saison avec le Milan AC, Franck Kessi\u00e9 serait\u00a0toujours suivi par le PSG ainsi que des clubs anglais. Mais les Rossoneri comp\u2026 [+1051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "C\u00e9dric Rablat", "title": "Bar\u00e7a : le staff m\u00e9dical exprime ses doutes sur Philippe Coutinho - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a2698071667113505143-barca-le-staff-medical-exprime-ses-doutes-sur-philippe-coutinho", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/philippe-coutinho-6051cf9279709.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:08:04Z", "content": "Le malaise enfle autour de l'\u00e9tat de sant\u00e9 de Philippe Coutinho. Revenu \u00e0 Barcelone apr\u00e8s avoir effectu\u00e9 sa r\u00e9\u00e9ducation au Br\u00e9sil suite \u00e0 une op\u00e9ration au genou gauche en janvier dernier, le milieu o\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration : le Raja Casablanca secou\u00e9 par la JS Kabylie mais titr\u00e9 ! - Afrik-Foot", "description": "Trois ans apr\u00e8s son sacre de 2018, le Raja Casablanca a remport\u00e9 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration pour la deuxi\u00e8me fois de son histoire en disposant difficilement de la JS Kabylie (2-1) en finale ce samedi au Stade de l\u2019Amiti\u00e9 de Cotonou au B\u00e9nin. Tr\u00e8s vite en t\u00ea\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/coupe-de-la-confederation-le-raja-casablanca-secoue-par-la-js-kabylie-mais-titre", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2021/07/217016296-4396540897069806-7544218956125905790-n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:03:04Z", "content": "Trois ans apr\u00e8s son sacre de 2018, le Raja Casablanca a remport\u00e9 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration pour la deuxi\u00e8me fois de son histoire en disposant difficilement de la JS Kabylie (2-1) en finale ce same\u2026 [+2863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Le d\u00e9part de cette star se confirme ! - Le 10 Sport", "description": "Seulement un an apr\u00e8s son arriv\u00e9e \u00e0 Barcelone, Miralem Pjanic devrait quitter la Catalogne. Le Bosniaque n\u2019entrerait pas dans les plans de Ronald Koeman et privil\u00e9gierait un retour en Italie.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-le-depart-de-cet-indesirable-de-koeman-se-confirme-557901", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/182889.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T21:00:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 23h00 par La r\u00e9daction Seulement un an apr\u00e8s son arriv\u00e9e \u00e0 Barcelone, Miralem Pjanic devrait quitter la Catalogne. Le Bosniaque nentrerait pas \u2026 [+923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Joan Laporta fait face \u00e0 un probl\u00e8me de taille cet \u00e9t\u00e9 ! - Le 10 Sport", "description": "Le FC Barcelone a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t actif sur ce d\u00e9but de mercato estival et doit encore r\u00e9gler le dossier Lionel Messi qui pourrait avoir pris une grande tournure d'apr\u00e8s As. Cependant, le Bar\u00e7a serait\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-les-plans-de-laporta-bloques-par-cet-enorme-probleme-557867", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/188293.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 22h30 par La r\u00e9daction Le FC Barcelone a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t actif sur ce d\u00e9but de mercato estival et doit encore r\u00e9gler le dossier Lionel Messi qui pou\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: le Real acte qu'il n'ira pas au conflit avec le PSG pour Mbapp\u00e9 - RMC Sport", "description": "Alors qu'il ne reste qu'un an de contrat \u00e0 Kylian Mbapp\u00e9 au PSG et que les n\u00e9gociations pour une prolongation s'av\u00e8rent compliqu\u00e9es, le Real Madrid voudrait sauter sur l'occasion. Mais pas au point \"d'aller \u00e0 la guerre\" avec le club parisien, comme le confirm\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-1/mercato-le-real-acte-qu-il-n-ira-pas-au-conflit-avec-le-psg-pour-mbappe_AV-202107100238.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/OWArUo3q-td7fyGyiCdTnGVOlBo=/0x169:2048x1321/images/Kylian-Mbappe-1065167.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:24:19Z", "content": "Alors qu'il ne reste qu'un an de contrat \u00e0 Kylian Mbapp\u00e9 au PSG et que les n\u00e9gociations pour une prolongation s'av\u00e8rent compliqu\u00e9es, le Real Madrid voudrait sauter sur l'occasion. Mais pas au point \"\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "author": "Mohamed Baba", "title": "CAN 2022-CAMEROUN: LE TIRAGE AU SORT REPORT\u00c9 - hibapress", "description": "HIBAPRESS-RABAT-CAF Le tirage au sort de la prochaine Coupe d\u2019Afrique des Nations (CAN 2022), ne se tiendra plus comme pr\u00e9vu au palais polyvalent des sports de Yaound\u00e9 mais plut\u00f4t au palais des Congr\u00e8", "url": "https://fr.hibapress.com/news-67853.html", "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2021/07/telechargement-64.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:14:04Z", "content": "HIBAPRESS-RABAT-CAF\r\nLe tirage au sort de la prochaine Coupe dAfrique des Nations (CAN 2022), ne se tiendra plus comme pr\u00e9vu au palais polyvalent des sports de Yaound\u00e9 mais plut\u00f4t au palais des Congr\u2026 [+550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ang : Comment Tottenham va r\u00e9ussir \u00e0 amadouer Kane ? - Foot01", "description": "M\u00e9content du manque d\u2019ambition de Tottenham, Harry Kane a fait part de ses envies d\u2019ailleurs. Mais l\u2019attaquant des Spurs pourrait bien changer d\u2019avis si le nouveau manager Nuno Espirito Santo parvient \u00e0 le rassurer.\r\nPour le moment focalis\u00e9 sur la finale\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/angleterre/ang-comment-tottenham-va-reussir-a-amadouer-kane-382039", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2021/Jul/10/ang-comment-tottenham-va-reussir-a-amadouer-kane-kane-6-318713.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:00:55Z", "content": "M\u00e9content du manque dambition de Tottenham, Harry Kane a fait part de ses envies dailleurs. Mais lattaquant des Spurs pourrait bien changer davis si le nouveau manager Nuno Espirito Santo parvient \u00e0 \u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Mercato : Onana dit oui \u00e0 Lyon ! - Afrik-Foot", "description": "Sur le d\u00e9part \u00e0 l\u2019Ajax Amsterdam \u00e0 un an de la fin de son contrat, Andr\u00e9 Onana devrait bien prendre la direction de l\u2019Olympique Lyonnais\u00a0! Ce samedi, le journal L\u2019Equipe r\u00e9v\u00e8le en effet que le gardien de 25 ans a donn\u00e9 son accord pour un contrat de 5 ans au c\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/mercato-onana-dit-oui-a-lyon", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2019/10/75264781_2522257864488213_8643996049729388544_n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:48:14Z", "content": "Sur le d\u00e9part \u00e0 lAjax Amsterdam \u00e0 un an de la fin de son contrat, Andr\u00e9 Onana devrait bien prendre la direction de l\u2019Olympique Lyonnais\u00a0! Ce samedi, le journal LEquipe r\u00e9v\u00e8le en effet que le gardien \u2026 [+663 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coupe arabe des nations : Houcine Ammouta affiche ses ambitions - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxNDA1MC1jb3VwZS1hcmFiZS1kZXMtbmF0aW9ucy1ob3VjaW5lLWFtbW91dGEtYWZmaWNoZS1zZXMtYW1iaXRpb25zLmh0bWzSAWVodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8yMTQwNTAtY291cGUtYXJhYmUtZGVzLW5hdGlvbnMtaG91Y2luZS1hbW1vdXRhLWFmZmljaGUtc2VzLWFtYml0aW9ucy5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "author": null, "title": "Angleterre: ce joueur pourrait manquer la finale de l\u2019Euro - Le Site Info le site d'information au Maroc", "description": "\"Il y a un doute\", a affirm\u00e9 Southgate, soulignant que \"la question est de savoir s'il sera r\u00e9tabli \u00e0 temps pour participer au match\".", "url": "https://www.lesiteinfo.com/sport/angleterre-ce-joueur-pourrait-manquer-la-finale-de-leuro/", "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2021/07/kane.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:46:00Z", "content": "Le milieu de terrain Phil Foden, bless\u00e9 \u00e0 un pied, pourrait manquer la finale de l\u2019Euro contre l\u2019Italie, a indiqu\u00e9 ce samedi le s\u00e9lectionneur de l\u2019Angleterre Gareth Southgate.\r\n\u00ab\u00a0Il y a un doute\u00a0\u00bb, a\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Pablo Lapena", "title": "OM : la Premier League avance sur Kamara ? - Onze Mondial", "description": "D'apr\u00e8s les informations du Mirror, Newcastle pourrait d\u00e9gainer une offre pour Boubacar Kamara.", "url": "https://www.onzemondial.com/transferts/om-la-premier-league-pour-kamara-650171", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/650171/250121/1200-L-om-la-premier-league-pour-kamara.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:42:20Z", "content": "Zapping Onze Mondial Top 20 : les joueurs les plus chers du monde\r\nSteve Bruce, le manager des Magpies, aurait jet\u00e9 son d\u00e9volu sur l'international espoir fran\u00e7ais Boubacar Kamara. Une offre de 15 mil\u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrique Sports"}, "author": null, "title": "Hakim Ziyech en discussions tr\u00e8s avanc\u00e9es avec un cador de Ligue 1 - Afrique Sports", "description": "\u2026", "url": "https://www.afriquesports.net/mercato/hakim-ziyech-en-discussions-tres-avancees-avec-un-cador-de-ligue-1", "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.afriquesports.net/wp-content/uploads/2021/04/Hakim-Ziyech.jpg?fit=644%2C420&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-10T18:41:30Z", "content": "Joueur phare sous Frank Lampard, Hakim Ziyech a perdu sa place de titulaire depuis l\u2019arriv\u00e9e de Thomas Tuchel. Il pourrait donc quitter Chelsea cet \u00e9t\u00e9.\r\nUne premi\u00e8re aventure en Ligue 1 ? C\u2019est la q\u2026 [+540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Maxime Barbaud", "title": "Les dessous du divorce entre Ilaix Moriba et le Bar\u00e7a - Foot Mercato", "description": "Suite \u00e0 son revoi en \u00e9quipe r\u00e9serve, Ilaix Moriba va probablement quitter le Bar\u00e7a cet \u00e9t\u00e9. Le club ne serait d'ailleurs pas exempt de tout reproche...", "url": "https://www.footmercato.net/a3169365786511739336-les-dessous-du-divorce-entre-ilaix-moriba-et-le-barca", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ilaixmoriba.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:45Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nRien ne va plus entre Ilaix Moriba et le FC Barcelone. Le jeune milieu de terrain devenait pourtant l'un des visages de cette jeunesse dor\u00e9e des Blaugranas, celle sur \u2026 [+2141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "D.M.", "title": "Mercato - Real Madrid : L'avenir de Karim Benzema bient\u00f4t r\u00e9gl\u00e9 ? - Le 10 Sport", "description": "Sous contrat jusqu'en 2022 avec le Real Madrid, Karim Benzema devrait\u00a0prolonger son bail avant le d\u00e9but de la prochaine saison, le 13 ao\u00fbt.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-real-madrid-lavenir-de-karim-benzema-bientot-regle-557816", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190279.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": "Foot - Mercato - Real Madrid\r\nPubli\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 20h00 par D.M. Sous contrat jusqu'en 2022 avec le Real Madrid, Karim Benzema devrait\u00a0prolonger son bail avant le d\u00e9but de la prochaine saison\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Les \u00ab suicides \u00bb de Gregg Popovich \u00e0 72 ans font le buzz ! - Parlons Basket", "description": "\u00c0 72 ans, et avec un palmar\u00e8s aussi long que le sien, Gregg Popovich aurait pu vivre une retraite paisible au soleil... Mais non seulement il est encore en activit\u00e9, il se donne en plus \u00e0 100% pour gagner le respect de ses joueurs. La preuve avec cette s\u00e9rie \u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-les-suicides-de-gregg-popovich-a-72-ans-font-le-buzz/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-Team-USA-Gregg-Popovich-Run.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:55:56Z", "content": "\u00c0 72 ans, et avec un palmar\u00e8s aussi long que le sien, Gregg Popovich aurait pu vivre une retraite paisible au soleil... Mais non seulement il est encore en activit\u00e9, il se donne en plus \u00e0 100% pour g\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": "St\u00e9phane Roy", "title": "Bar\u00e7a : Braithwaite au coeur d\u2019une folle rumeur sur sa richesse ! - Sport.fr", "description": "Football - Non, Martin Braithwaite ne fait pas partie des hommes les plus riches du monde. L'attaquant danois Martin Braithwaite a \u00e9t\u00e9 contraint de d\u00e9mentir cette - Sport.fr", "url": "https://www.sport.fr/football/barca-braithwaite-au-coeur-dune-folle-rumeur-sur-sa-richesse-806170.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2021/01/braithwaite.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:53:00Z", "content": "L\u2019attaquant danois Martin Braithwaite a \u00e9t\u00e9 contraint de d\u00e9mentir cette information qui circulait sur les r\u00e9seaux sociaux. Mis en lumi\u00e8re gr\u00e2ce au beau parcours du Danemark \u00e0 l\u2019Euro 2020, le joueur d\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "beIN SPORTS"}, "author": null, "title": "Le cri de ralliement de Marcelo au Real Madrid - beIN SPORTS MENA Fran\u00e7ais", "description": "Marcelo a d\u00e9clar\u00e9 qu'il \u00e9tait convaincu que le Real Madrid gagnerait \u00e0 nouveau des troph\u00e9es au cours de la saison 2021/2022.", "url": "https://www.beinsports.com/france/la-liga/news/real-madrid-marcelo-un-honneur-detre-le-capit/1717265", "urlToImage": "https://images.beinsports.com/CxKuGmzygYHEEK70R-2Y4aWocZY=/670x424/smart/marcelo-1-1024x425.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:45:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Real-france.fr"}, "author": "Thomas", "title": "Gareth Bale a d\u00e9cid\u00e9 de rester au Real Madrid avec Ancelotti Real France - Real France", "description": "Pas mal de rumeurs ont tourn\u00e9 au sujet de Gareth Bale depuis la fin de saison derni\u00e8re, mais il semblerait qu'il va rester au Real Madrid pour honorer sa derni\u00e8re ann\u00e9e de contrat. Gareth Bale va s'offrir un dernier tour de piste avec le Real Madrid.", "url": "https://real-france.fr/gareth-bale-a-decide-de-rester-au-real-madrid-avec-ancelotti/", "urlToImage": "https://real-france.fr/wp-content/uploads/2020/02/bale-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:40:05Z", "content": "Pas mal de rumeurs ont tourn\u00e9 au sujet de Gareth Bale depuis la fin de saison derni\u00e8re, mais il semblerait qu'il va rester au Real Madrid pour honorer sa derni\u00e8re ann\u00e9e de contrat. \r\nGareth Bale va s\u2026 [+809 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Copa America : Le Br\u00e9sil contre l'Argentine, une finale de r\u00eave - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzIxNDAwOC1jb3BhLWFtZXJpY2EtbGUtYnJlc2lsLWNvbnRyZS1sYXJnZW50aW5lLXVuZS1maW5hbGUtZGUtcmV2ZS5odG1s0gFjaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMjE0MDA4LWNvcGEtYW1lcmljYS1sZS1icmVzaWwtY29udHJlLWxhcmdlbnRpbmUtdW5lLWZpbmFsZS1kZS1yZXZlLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Cl\u00e9ment Lefebvre", "title": "Real Madrid : un jeune de la Castilla pr\u00eat \u00e0 int\u00e9grer l\u2019\u00e9quipe premi\u00e8re ? - Onze Mondial", "description": "Avec seulement deux portiers \u00e0 quelques semaines de la reprise du championnat, le Real Madrid pourrait confier le r\u00f4le de troisi\u00e8me gardien \u00e0 un jeune joueur de la Castilla. Il s\u2019agit de Luis L\u00f3pez.", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2020-2021/real-madrid-un-jeune-de-la-castilla-pret-a-integrer-l-equipe-premiere-650113", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/650113/250090/1200-L-real-madrid-un-jeune-de-la-castilla-prt-intgrer-lquipe-premire.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": null, "title": "Vid\u00e9o. Wimbledon: Ashleigh Barty remporte son deuxi\u00e8me titre du Grand Chelem - Le360.ma", "description": "L'Australienne Ashleigh Barty, N.1 mondiale, a remport\u00e9 samedi le tournoi de Wimbledon en battant en finale la Tch\u00e8que Karolina Pliskova (13e) 6-3, 6-7 (4/7), 6-3.", "url": "https://sport.le360.ma/tennis/video-wimbledon-ashleigh-barty-remporte-son-deuxieme-titre-du-grand-chelem-86936", "urlToImage": "https://i.le360.ma/le360sport/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/07-reda/ashleigh_barty_1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:00Z", "content": "Accroupie en pleurs face \u00e0 son clan, elle a sembl\u00e9 ne pas en revenir, avant d'escalader la tribune pour se jeter dans les bras de ses proches.\r\nA 25 ans, elle d\u00e9croche ainsi son deuxi\u00e8me titre du Gra\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Amadou Diawara", "title": "Mercato - Real Madrid : Guardiola, Tuchel... Haaland a d\u00e9j\u00e0 tranch\u00e9 pour son avenir ! - Le 10 Sport", "description": "Pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'Erling Haaland \u00e0 l'hiver 2020, le Real Madrid esp\u00e9rerait pouvoir le recruter cet \u00e9t\u00e9 en cas d'\u00e9chec avec Kylian Mbapp\u00e9. Toutefois, Michael Zorc n'a eu de cesse de r\u00e9p\u00e9ter qu'il ne\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-real-madrid-city-chelsea-haaland-a-deja-tranche-pour-son-avenir-557887", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/188901.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T16:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Real Madrid\r\nPubli\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 18h30 par Amadou Diawara Pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'Erling Haaland \u00e0 l'hiver 2020, le Real Madrid esp\u00e9rerait pouvoir le recruter cet \u00e9t\u00e9 en cas d'\u00e9chec a\u2026 [+3249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Cameroun : des ambitions pr\u00e9sidentielles pour Eto\u2019o ? - Afrik-Foot", "description": "A l\u2019instar de son ex \u00abrival\u00bb, Didier Drogba, qui s\u2019est lanc\u00e9 dans la bataille pour le poste de pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration ivoirienne de football (FIF), Samuel Eto\u2019o se verrait bien pr\u00e9sider aux destin\u00e9es du football dans son pays, le Cameroun. C\u2019est du moins \u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/cameroun-des-ambitions-presidentielles-pour-eto-o", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2019/09/xkpvi4f3qcqr0d7ml0yv.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:30Z", "content": "A linstar de son ex \u00abrival\u00bb, Didier Drogba, qui sest lanc\u00e9 dans la bataille pour le poste de pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration ivoirienne de football (FIF), Samuel Etoo se verrait bien pr\u00e9sider aux destin\u00e9e\u2026 [+1681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Curry se positionne cash sur l'avenir de Ben Simmons - Parlons Basket", "description": "Auteur de playoffs catastrophique, Ben Simmons est sacr\u00e9ment dans la tourmente depuis quelques semaines. Nombreux sont les fans \u00e0 r\u00e9clamer le d\u00e9part du Sixer. Interrog\u00e9 sur son co\u00e9quipier, Seth Curry a livr\u00e9 une r\u00e9ponse particuli\u00e8rement directe. S\u2019il y a bien\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-curry-se-positionne-cash-sur-lavenir-de-ben-simmons/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-Ben-Simmons-Seth-Curry-Sixers-e1625920505385.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:10:52Z", "content": "Auteur de playoffs catastrophique, Ben Simmons est sacr\u00e9ment dans la tourmente depuis quelques semaines. Nombreux sont les fans \u00e0 r\u00e9clamer le d\u00e9part du Sixer. Interrog\u00e9 sur son co\u00e9quipier, Seth Curry\u2026 [+2257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - PSG : L'\u00e9tonnante r\u00e9v\u00e9lation de McGregor sur le transfert de Ramos ! - Le 10 Sport", "description": "Alors qui n'a pas prolong\u00e9 son contrat au Real Madrid, Sergio Ramos s'est officiellement engag\u00e9 en faveur du Paris Saint-Germain. Un transfert dont Conor McGregor \u00e9tait au courant.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-557862", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/186224.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T15:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 17h15 par La r\u00e9daction Alors qui n'a pas prolong\u00e9 son contrat au Real Madrid, Sergio Ramos s'est officiellement engag\u00e9 en faveur du Paris Saint-Germain. Un transfert dont \u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "OM : une offensive pour Pavon ? - Bar\u00e7a", "description": "Depuis plusieurs semaines, l'ailier de Boca Juniors Cristian Pavon (25 ans) se retrouve annonc\u00e9 dans le viseur de l'Olym...", "url": "https://news.maxifoot.fr/om/une-offensive-pour-pavon-foot-350494.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/350494.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:00Z", "content": "Depuis plusieurs semaines, l'ailier de Boca Juniors Cristian Pavon (25 ans) se retrouve annonc\u00e9 dans le viseur de l'Olympique de Marseille sur ce mercato d'\u00e9t\u00e9. D'apr\u00e8s les informations du journalist\u2026 [+565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "Fabien Borne", "title": "Mercato Bar\u00e7a : Griezmann ne songe pas \u00e0 un d\u00e9part - Daily Mercato", "description": "Souvent annonc&eacute; sur le d&eacute;part par la presse catalane, Antoine Griezmann n'a aucune intention de quitter le Bar&ccedil;a selon le corresp...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/mercato-barca-griezmann-ne-songe-pas-a-un-depart", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/griezmann-direction-france-sourire.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:55:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "PSG : son \u00e9volution, le Ballon d'Or... Les confidences de Neymar - Maxifoot", "description": "L'attaquant du Paris Saint-Germain Neymar a accept\u00e9 de revenir sur l'\u00e9volution de son jeu depuis son arriv\u00e9e au sein du club de la  ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-47801.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/neymar-1923.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:51:00Z", "content": "L'attaquant du Paris Saint-Germain Neymar a accept\u00e9 de revenir sur l'\u00e9volution de son jeu depuis son arriv\u00e9e au sein du club de la capitale. Dans le m\u00eame temps, le Br\u00e9silien a aussi r\u00e9alis\u00e9 une mise \u2026 [+2629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Wimbledon: Marija Cicak, la premi\u00e8re femme \u00e0 officier la finale messieurs | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Le \"All England Club\", qui organise le tournoi de tennis de Wimbledon depuis sa premi\u00e8re \u00e9dition en 1877, a confirm\u00e9 que la Croate Marija Cicak sera la premi\u00e8re femme \u00e0 arbitrer la finale masculine du tournoi, qui opposera dimanche le Serbe Novak Djokovic \u00e0 l\u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/sports/wimbledon-marija-cicak-premiere-femme-officier-finale-messieurs/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/07/maria.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:46:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 19:20\r\nLes \u00e9l\u00e9ments du service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire d\u2019Oujda, ont interpell\u00e9, samedi, un individu, multir\u00e9cidiviste connu dans des affaires de vol et de vente\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris-supporters.fr"}, "author": "Arnaud", "title": "CR7 ou Messi ? Le PSG a fait son choix (Foot Mercato) ! - Paris Supporters", "description": "Apr\u00e8s les gros coup Ramos, Hakimi, Donnaruma et Wijnaldum, le PSG n\u2019a pas finit de chambouler le mercato estival Europ\u00e9en. En effet, le PSG veut frapper fort lors de cette p\u00e9riode de transfert et les noms de C. Ronaldo et Lionel Messi reviennent avec insistan\u2026", "url": "https://paris-supporters.fr/2021/07/10/mercato-psg/cr7-ou-messi-le-psg-a-fait-son-choix-foot-mercato-79514.html", "urlToImage": "https://paris-supporters.fr/wp-content/uploads/2021/03/CR7-Messi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:45:00Z", "content": "Apr\u00e8s les gros coup Ramos, Hakimi, Donnaruma et Wijnaldum, le PSG n\u2019a pas finit de chambouler le mercato estival Europ\u00e9en. En effet, le PSG veut frapper fort lors de cette p\u00e9riode de transfert et les\u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Tokyo-2020: Interdiction des spectateurs dans les r\u00e9gions d'Hokkaido et de Fukushima | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Les pr\u00e9fectures d'Hokkaido et de Fukushima, dans le nord du Japon, ont d\u00e9cid\u00e9 d'interdire la pr\u00e9sence de spectateurs dans les gradins pendant les Jeux olympiques, pr\u00e9vus du 23 juillet au 8 ao\u00fbt.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/sports/tokyo-2020-interdiction-spectateurs-les-regions-dhokkaido-fukushima/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/07/tokyo-OG.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:31:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 19:20\r\nLes \u00e9l\u00e9ments du service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire d\u2019Oujda, ont interpell\u00e9, samedi, un individu, multir\u00e9cidiviste connu dans des affaires de vol et de vente\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "L'Ajax s'impose en amical face \u00e0 Paderborn, S\u00e9bastien Haller buteur - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Pour son troisi\u00e8me match amical d'avant-saison, l'Ajax a facilement pris sur le dessus sur Paderborn (4 -1), gr\u00e2ce notamment \u00e0 un but de l'ancien Auxerrois S\u00e9bastien Haller.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-ajax-s-impose-en-amical-face-a-paderborn-sebastien-haller-buteur/1269511", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sebastien-haller-et-dusan-tadic-a-l-entrainement-avec-l-ajax-training-session-ajax-amsterdam-an/1500000001514615/0:0,1998:1332-640-427-75/a66bb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:18:53Z", "content": "Apr\u00e8s un match nul (1-1) d\u00e9cevant face \u00e0 Quick '20, club de quatri\u00e8me division n\u00e9erlandaise, l'Ajax a retrouv\u00e9 le sourire en s'imposant facilement (4-1) face \u00e0 Paderborn, pensionnaire de D2 allemande\u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Le Marocain Mohamed Katir bat le record d'Espagne aux 1500 m\u00e8tres - Marocains du monde", "description": "L\u2019athl\u00e8te espagnol d\u2019origine marocaine, Mohamed Katir, a battu vendredi \u00e0 la Ligue de diamant, le record de Fermin Cacho (Zurich, 1997) aux 1500 m\u00e8tres, avec un temps de 3:28,76.", "url": "https://www.bladi.net/mohamed-katir-bat-record-national-1500-metres,84497.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/mohamed-katir-record-espagne-1500m.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:00Z", "content": "Le Marocain Mohamed Katir a termin\u00e9 deuxi\u00e8me du 1500 m\u00e8tres de cette comp\u00e9tition qui sest tenue vendredi au stade Louis II de Monaco, apr\u00e8s le Kenyan Timothy Cheruiyot (3:28,28). Avec cette performan\u2026 [+599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "A. KITABRI", "title": "Van Gaal serait le prochain s\u00e9lectionneur des Pays-Bas - L'Opinion", "description": "Retrait\u00e9 depuis 2019, install\u00e9 depuis au Portugal, Van Gaal pourrait reprendre son activit\u00e9 dans les prochains jours en tant que s\u00e9lectionneur des Pays-Bas. &nbsp;La F\u00e9d\u00e9ration n\u00e9erlandaise va tenter de le convaincre de remplacer De Boer \u00e9ject\u00e9 de son poste a\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Van-Gaal-serait-le-prochain-selectionneur-des-Pays-Bas_a16401.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/57621036-42664617.jpg?v=1625924716", "publishedAt": "2021-07-10T13:32:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Mercato : un buteur ivoirien \u00e9chappe \u00e0 Toulouse (officiel) - Afrik-Foot", "description": "Pr\u00eat\u00e9 par le Celtic Glasgow et auteur de 13 buts en 36 matchs de Ligue 2 la saison pass\u00e9e, Vakoun Bayo avait donn\u00e9 satisfaction \u00e0 Toulouse et le club battu par Nantes en barrages d\u2019accession \u00e0 la Ligue 1 tentait de recruter l\u2019attaquant de 24 ans \u00e0 titre d\u00e9fin\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/mercato-un-buteur-echappe-a-toulouse-officiel", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2020/08/efnxykowsaexnse.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:32:50Z", "content": "Pr\u00eat\u00e9 par le Celtic Glasgow et auteur de 13 buts en 36 matchs de Ligue 2 la saison pass\u00e9e, Vakoun Bayo avait donn\u00e9 satisfaction \u00e0 Toulouse et le club battu par Nantes en barrages daccession \u00e0 la Ligu\u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Ronaldinho : \u00ab Neymar est toujours mon h\u00e9ritier \u00bb / International / Br\u00e9sil / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Ronaldinho, passion d\u00e9clarations d\u2019amour. Alors qu\u2019il se lance dans la musique, Ronaldinho garde un \u0153il sur le foot, et notamment sur Neymar. ...", "url": "https://www.sofoot.com/ronaldinho-neymar-est-toujours-mon-heritier-501963.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-ronaldinho-neymar-est-toujours-mon-heritier-1625923972_x600_articles-501963.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:30:00Z", "content": "Ronaldinho, passion d\u00e9clarations damour. Alors quil se lance dans la musique, Ronaldinho garde un il sur le foot, et notamment sur Neymar. Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 France Football, lancien footbal\u2026 [+799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Pablo Lapena", "title": "AS Roma : Mourinho en pince pour un d\u00e9fenseur du FC S\u00e9ville ! - Onze Mondial", "description": "Le nouvel homme fort de la Louve Jos\u00e9 Mourinho pourrait passer \u00e0 l'action pour tenter de recruter Diego Carlos. Le transfert du d\u00e9fenseur de S\u00e9ville s'annonce toutefois difficile.", "url": "https://www.onzemondial.com/transferts/as-roma-mourinho-en-pince-pour-un-defenseur-du-fc-seville--650059", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/650059/250075/1200-L-as-roma-mourinho-en-pince-pour-un-dfenseur-du-fc-sville.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:20:06Z", "content": "Zapping Onze Mondial Top 10 : les contrats de sponsoring maillots les plus lucratifs\r\nSelon Mundo Deportivo, la Roma voudrait s'offrir les services du d\u00e9fenseur central br\u00e9silien Diego Carlos. Une co\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - LeBron envoie un message \u00e0 la ph\u00e9nom\u00e8ne de 14 ans, Zaila Avant-garde ! - Parlons Basket", "description": "Les Finales ont beau \u00eatre au coeur de l\u2019actualit\u00e9, il se passe \u00e9norm\u00e9ment de choses \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de \u00e7a, aux \u00c9tats-Unis. Une jeune prodige am\u00e9ricaine a ainsi r\u00e9alis\u00e9 un exploit retentissant, il y a peu. De quoi susciter l\u2019admiration de LeBron James, qui s\u2019est adress\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-lebron-envoie-un-message-a-la-phenomene-de-14-ans-zaila-avant-garde/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-LeBron-James-Zaila.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:15:14Z", "content": "Les Finales ont beau \u00eatre au coeur de l\u2019actualit\u00e9, il se passe \u00e9norm\u00e9ment de choses \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de \u00e7a, aux \u00c9tats-Unis. Une jeune prodige am\u00e9ricaine a ainsi r\u00e9alis\u00e9 un exploit retentissant, il y a peu. De \u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Mathis Rouanet", "title": "Fiorentina : Rib\u00e9ry critique les dirigeants apr\u00e8s son d\u00e9part - Onze Mondial", "description": "Apr\u00e8s deux saisons pass\u00e9es du c\u00f4t\u00e9 de Florence, le contrat de Franck Rib\u00e9ry n'a pas \u00e9t\u00e9 renouvel\u00e9. Le joueur a d\u00e9nonc\u00e9 l'attitude de ses anciens dirigeants.", "url": "https://www.onzemondial.com/serie-a/2020-2021/fiorentina-ribery-critique-les-dirigeants-apres-son-depart-650055", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/650055/250057/1200-L-fiorentina-ribry-critique-les-dirigeants-aprs-son-dpart.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:22Z", "content": "Zapping Onze Mondial Le onze de r\u00eave compl\u00e8tement dingue dObservateur ! \r\nEn deux exercices, l'ailier de 38 ans a inscrit 5 buts et d\u00e9livr\u00e9 10 passes d\u00e9cisives en 51 rencontres toutes comp\u00e9titions co\u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Un ado devient le plus jeune pro US de l'histoire, contrat faramineux en prime ! - Parlons Basket", "description": "F\u00fbt-un-temps, le chemin jusqu\u2019\u00e0 la NBA \u00e9tait clair et fig\u00e9\u2026 Mais rapidement les choses \u00e9voluent, et les meilleurs joueurs peuvent d\u00e9sormais gagner de l\u2019argent assez t\u00f4t gr\u00e2ce \u00e0 leur talent. C\u2019est le cas de Jalen Lewis, plus jeune pro de l\u2019histoire, qui va dev\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-un-ado-devient-le-plus-jeune-pro-us-de-lhistoire-contrat-faramineux-en-prime/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-Jalen-Lewis-Overtime-Pro.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:40:15Z", "content": "F\u00fbt-un-temps, le chemin jusqu\u2019\u00e0 la NBA \u00e9tait clair et fig\u00e9\u2026 Mais rapidement les choses \u00e9voluent, et les meilleurs joueurs peuvent d\u00e9sormais gagner de l\u2019argent assez t\u00f4t gr\u00e2ce \u00e0 leur talent. C\u2019est le \u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Top Mercato.com"}, "author": null, "title": "Fenerbah\u00e7e : Luiz Gustavo mis sur le march\u00e9 - Top Mercato.com", "description": "La formation turque n'aurait plus l'intention d'avoir le milieu br\u00e9silien dans son effectif, deux ans apr\u00e8s son arriv\u00e9e au club en provenance de l'OM.", "url": "https://www.topmercato.com/281823-fenerbahce-luiz-gustavo-mis-sur-le-marche/", "urlToImage": "https://www.topmercato.com/wp-content/uploads/2021/06/Luiz-Gustavo-Fenerbahce.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:03:00Z", "content": "La formation turque n\u2019aurait plus l\u2019intention d\u2019avoir le milieu br\u00e9silien dans son effectif, deux ans apr\u00e8s son arriv\u00e9e au club en provenance de l\u2019OM.\r\nD\u2019apr\u00e8s les informations partag\u00e9es par Aspor, F\u2026 [+1000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Tour de France: Le Danois Kragh Andersen abandonne la comp\u00e9tition | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Le Danois Soeren Kragh Andersen (DSM) a abandonn\u00e9 le Tour de France samedi avant le d\u00e9part de Carcassonne, suite \u00e0 des signes de commotion c\u00e9r\u00e9brale apr\u00e8s sa chute dans la 13e \u00e9tape.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/sports/tour-france-danois-kragh-andersen-abandonne-competition/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/07/Kragh-Andersen.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:53:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 19:20\r\nLes \u00e9l\u00e9ments du service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire d\u2019Oujda, ont interpell\u00e9, samedi, un individu, multir\u00e9cidiviste connu dans des affaires de vol et de vente\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "PSG : Achraf Hakimi retrouve des anciens du Real Madrid - Marocains du monde", "description": "Depuis l\u2019officialisation de son transfert au PSG, Achraf Hakimi ne rate aucune occasion de montrer sa joie de pouvoir jouer aux c\u00f4t\u00e9s de ses nouveaux co\u00e9quipiers, surtout qu\u2019il y retrouve d\u2019autres anciens du Real Madrid.", "url": "https://www.bladi.net/psg-hakimi-retrouvailles-anciens-joueurs-real,84477.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/achraf-hakimi-coequipiers-madrid.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:00:00Z", "content": "Le PSG a tout fait pour recruter linternational marocain Achraf Hakimi. Le but est dapporter du sang neuf et surtout de renforcer le couloir droit de la d\u00e9fense. Alors que lInter Milan avait fix\u00e9 le \u2026 [+1147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Officiel : Arsenal s'offre une piste de l'OM ! - Le 10 Sport", "description": "Un temps annonc\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 de l'OM, Nuno Tavares s'est engag\u00e9 ce samedi avec Arsenal en provenance du Benfica.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-officiel-arsenal-soffre-une-piste-de-lom-557832", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190677.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T09:50:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 11h50 par La r\u00e9daction mis \u00e0 jour le 10 juillet 2021 \u00e0 11h54 Un temps annonc\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 de l'OM, Nuno Tavares s'est engag\u00e9 ce samedi avec Arsenal en provenance du Benfica.\r\n\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Africafootunited.com"}, "author": "Patrick Tchanhoun", "title": "Maroc - RS Berkane : Le Burkinab\u00e8 Issoufou Dayo victime de racisme - AFRICA FOOT UNITED", "description": "Le racisme continue de faire parler sur les terrains de football. Nonobstant les efforts pour conjurer ce fl\u00e9au, force est de constater qu'il existe toujours.", "url": "https://africafootunited.com/maroc-rs-berkane-le-burkinabe-issoufou-dayo-victime-de-racisme/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/africafootunited.com/wp-content/uploads/2021/07/Issoufou-Dayo-.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:43:57Z", "content": "Le racisme continue de faire parler sur les terrains de football. Nonobstant les efforts pour conjurer ce fl\u00e9au, force est de constater qu\u2019il existe toujours. C\u2019est le cas du d\u00e9fenseur burkinab\u00e8 Isso\u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Idriss Ahamada", "title": "Real Madrid : un ind\u00e9sirable de Zidane envoie un message fort \u00e0 Ancelotti - Onze Mondial", "description": "Pr\u00eat\u00e9 \u00e0 Arsenal ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es, Daniel Ceballos est de retour au Real Madrid. Et le milieu de terrain espagnol d\u00e9sire s\u2019y imposer !", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2020-2021/real-madrid-un-indesirable-de-zidane-envoie-un-message-fort-a-ancelotti-649931", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/649931/249996/1200-L-real-madrid-un-indsirable-de-zidane-envoie-un-message-fort-ancelotti.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:40:51Z", "content": "Zapping Onze Mondial Top 10 : les meilleurs buteurs de la d\u00e9cennie\r\nNon d\u00e9sir\u00e9 par Zidane, Daniel Ceballos (25 ans) a \u00e9t\u00e9 pr\u00eat\u00e9 lors des deux derni\u00e8res saisons \u00e0 Arsenal. Actuellement en pleine pr\u00e9pa\u2026 [+1039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Mercato : le vainqueur de la Ligue Europa attend Boulaye Dia ! - Afrik-Foot", "description": "Annonc\u00e9 sur le d\u00e9part depuis plusieurs mercatos, Boulaye Dia va enfin quitter le Stade de Reims. Auteur de 14 buts en Ligue 1 la saison pass\u00e9e, l\u2019attaquant de 24 ans fait en effet l\u2019objet de n\u00e9gociations avanc\u00e9es avec Villarreal, indique la radio RMC. Le r\u00e9ce\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/mercato-le-vainqueur-de-la-ligue-europa-attend-boulaye-dia", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2021/02/diabandeau.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:03:01Z", "content": "Annonc\u00e9 sur le d\u00e9part depuis plusieurs mercatos, Boulaye Dia va enfin quitter le Stade de Reims. Auteur de 14 buts en Ligue 1 la saison pass\u00e9e, lattaquant de 24 ans fait en effet lobjet de n\u00e9gociatio\u2026 [+348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "Fabien Borne", "title": "Le Bar\u00e7a vend Carles Ale\u00f1a \u00e0 Getafe (officiel) - Daily Mercato", "description": "Pr&ecirc;t&eacute; &agrave; Getafe lors du dernier mercato d'hiver, Carles Ale&ntilde;a vient d'&ecirc;tre vendu au club madril&egrave;ne par le Bar&c...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/le-barca-vend-carles-alena-a-getafe-officiel", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/alena-icon.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Mathis Rouanet", "title": "Juventus Turin : l'avenir de Cristiano Ronaldo r\u00e9gl\u00e9 par un co\u00e9quipier - Onze Mondial", "description": "Le futur de Cristiano Ronaldo agite l'Europe depuis plusieurs semaines. L'un de ses co\u00e9quipiers s'est confi\u00e9 sur l'avenir de l'ancien de Manchester United.", "url": "https://www.onzemondial.com/serie-a/2020-2021/juventus-turin-l-avenir-de-cristiano-ronaldo-regle-par-un-coequipier-649919", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/649919/249990/1200-L-juventus-turin-l-avenir-de-cristiano-ronaldo-rgl-par-un-coquipier.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:41:26Z", "content": "Zapping Onze Mondial EXCLU : Linterview \u00ab Petit fr\u00e8re \u00bb de Steve Mandanda ! \r\nDans une interview accord\u00e9e au m\u00e9dia transalpin la Gazzetta dello Sport, Danilo, qui a aussi c\u00f4toy\u00e9 l'international portu\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "D.M.", "title": "Mercato : Zinedine Zidane a pris une d\u00e9cision radicale pour son avenir ! - Le 10 Sport", "description": "Libre depuis son d\u00e9part du Real Madrid, Zin\u00e9dine Zidane aurait refus\u00e9 plusieurs offres pour se laisser une chance de rejoindre l'\u00e9quipe de France apr\u00e8s la Coupe du monde au Qatar l'ann\u00e9e prochaine.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-zidane-a-pris-une-enorme-decision-pour-son-avenir-557797", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190659.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 9h00 par D.M. Libre depuis son d\u00e9part du Real Madrid, Zin\u00e9dine Zidane aurait refus\u00e9 plusieurs offres pour se laisser une chance de rejoindre l'\u00e9quipe de France apr\u00e8s la Co\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "Rachid MADANI", "title": "Coupe du Monde Qatar 22 : GWC marque le compte \u00e0 rebours des 500 jours - L'Opinion", "description": "Le supporter r\u00e9gional de la Coupe du Monde de la FIFA, Qatar 2022, GWC marque le compte \u00e0 rebours des 500 jours. \u00c0 seulement 500 jours du coup d'envoi, le supporter r\u00e9gional de la Coupe du Monde de la FIFA, Qatar 2022 et fournisseur de logistique officiel GWC\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Coupe-du-Monde-Qatar-22-GWC-marque-le-compte-a-rebours-des-500-jours_a16392.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/57611945-42659655.jpg?v=1625868368", "publishedAt": "2021-07-09T22:00:32Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "A. KITABRI", "title": "Atletico Madrid : Diego Simeone rempile jusqu'en juin 2024 - L'Opinion", "description": "Sur son site officiel, l\u2019Atletico Madrid annonce que son coach rempile pour une nouvelle aventure jusqu\u2019en juin 2024. C\u2019est une belle long\u00e9vit\u00e9 qui a d\u00e9but\u00e9 en 2012. Sous sa direction, l\u2019Atletico a \u00e9t\u00e9 vainqueur de la Liga \u00e0 deux reprises et doublement finali\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Atletico-Madrid-Diego-Simeone-rempile-jusqu-en-juin-2024_a16387.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/57610849-42658805.jpg?v=1625864332", "publishedAt": "2021-07-09T20:42:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Botola Pro D2 \"Inwi\" (30\u00e8 journ\u00e9e): le KAC de K\u00e9nitra et le Wydad de Temara rel\u00e9gu\u00e9s chez les amateurs | MAP Express MAP Express - MAP", "description": "Le K\u00e9nitra Athletic Club (KAC) et le Wydad de Temara (WST) ont \u00e9t\u00e9 rel\u00e9gu\u00e9s officiellement en division amateur, en se classant respectivement \u00e0 la 15\u00e8 et 16\u00e8 positions, \u00e0 l'issue de la 30\u00e8 et derni\u00e8re journ\u00e9e de la Botola Pro D2 \"Inwi\".", "url": "https://www.mapexpress.ma/actualite/sports/botola-pro-d2-inwi-30e-journee-kac-kenitra-wydad-temara-relegues-chez-les-amateurs/", "urlToImage": "https://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/06/foot-1-2-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:48:00Z", "content": "samedi, 10 juillet, 2021 \u00e0 19:20\r\nLes \u00e9l\u00e9ments du service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire d\u2019Oujda, ont interpell\u00e9, samedi, un individu, multir\u00e9cidiviste connu dans des affaires de vol et de vente\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "author": null, "title": "Euro: la Hongrie sanctionn\u00e9e par l\u2019UEFA - Le Site Info le site d'information au Maroc", "description": "Cette sanction ne s'appliquera pas pour les matches de qualification au Mondial-2022, organis\u00e9s par la Fifa et non l'UEFA, est-il pr\u00e9cis\u00e9.", "url": "https://www.lesiteinfo.com/sport/euro-la-hongrie-sanctionnee-par-luefa/", "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2021/06/france-1.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T17:55:00Z", "content": "La F\u00e9d\u00e9ration hongroise de football a \u00e9t\u00e9 sanctionn\u00e9e de trois matches \u00e0 huis clos (dont un en sursis) et d\u2019une amende de 100.000 euros pour le \u00ab\u00a0comportement discriminatoire de ses supporters\u00a0\u00bb lors\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "Abderrahmane Ichi, LE MATIN", "title": "Le Matin - Un rapport d'audit accablant sur la gestion de l'ovale - LE MATiN", "description": "Le Matin - Un rapport d\u2019audit accablant sur la gestion de l\u2019ovale", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/rapport-daudit-accablant-gestion-lovale/361297.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/07/4d6397f20825179b80187bba8f88cc71.png", "publishedAt": "2021-07-09T16:14:00Z", "content": "Laudit comptable et financier de la F\u00e9d\u00e9ration Royale marocaine de rugby est accablant. Le rapport \u00e9tabli par le groupement cabinet ACO consulting-GE consulting fait ressortir un certain nombre de dy\u2026 [+4559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "Amine Raad, LE MATIN", "title": "Le Matin - D\u00e9faite et \u00e9limination de la s\u00e9lection nationale - LE MATiN", "description": "Le Matin - D\u00e9faite et \u00e9limination de la s\u00e9lection nationale", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/defaite-elimination-selection-nationale/361294.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/07/0a932a80f771e9df938a776dede628c1.png", "publishedAt": "2021-07-09T16:10:00Z", "content": "Le mix entre v\u00e9t\u00e9rans et jeunes joueurs na pas eu leffet escompt\u00e9.Pour la premi\u00e8re fois depuis 1997, le Maroc ne disputera pas lAfrobasket. La s\u00e9lection nationale a \u00e9t\u00e9 battue (77-65) et \u00e9limin\u00e9e par\u2026 [+2766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lionsdelatlas.ma"}, "author": "Lions De l'Atlas", "title": "IRT Botola Pro D1 : La RSB s'impose sur la pelouse de l'IRT RSB - IRT - Lions De l'Atlas (LDA)", "description": "La Renaissance de Berkane a d\u00e9croch\u00e9 une pr\u00e9cieuse victoire (2-0) sur la pelouse de l'Ittihad de Tanger, jeudi soir au Stade Ibn Battouta de Tanger, en match", "url": "https://lionsdelatlas.ma/botola-pro-d1-la-rsb-simpose-sur-la-pelouse-de-lirt/", "urlToImage": "https://lionsdelatlas.ma/wp-content/uploads/2021/07/RSB-IRT.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:57:33Z", "content": "La Renaissance de Berkane a d\u00e9croch\u00e9 une pr\u00e9cieuse victoire (2-0) sur la pelouse de l\u2019Ittihad de Tanger, jeudi soir au Stade Ibn Battouta de Tanger, en match comptant pour la 26\u00e8me journ\u00e9e de la Boto\u2026 [+512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Euro 2020: Angleterre, une si longue travers\u00e9e du d\u00e9sert - Le360.ma", "description": "Les Anglais aiment le r\u00e9p\u00e9ter: ils ont invent\u00e9 le football. Mais si leurs clubs brillent, leur s\u00e9lection n&#039;a qu&#039;un joyau, le Mondial-1966.", "url": "https://sport.le360.ma/football/euro-2020-angleterre-une-si-longue-traversee-du-desert-86908", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/07/000_9ec6p7.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:16:00Z", "content": "Par Le360sport le 09/07/2021 \u00e0 15h42\r\n Les Anglais aiment le r\u00e9p\u00e9ter: ils ont invent\u00e9 le football. Mais si leurs clubs brillent, leur s\u00e9lection n'a qu'un joyau, le Mondial-1966."}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Sport scolaire: Le MEN et le CNOM s'allient - L'\u00c9conomiste", "description": "Le minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de la formation professionnelle, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche scientifique a sign\u00e9, jeudi, un accord-cadre de partenariat et de coop\u00e9ration avec le Comit\u00e9 national olympique marocain (CNOM)*", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/sport-scolaire-le-men-et-le-cnom-s-allient", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/sport_scolaire_027.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:30:53Z", "content": "Le minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de la formation professionnelle, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche scientifique a sign\u00e9, jeudi, un accord-cadre de partenariat et de coop\u00e9ration av\u2026 [+2071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "la r\u00e9daction (avec AFP)", "title": "Les Jeux Olympiques de Tokyo se tiendront \u00e0 huis clos - L'Opinion", "description": "C'est un nouveau coup dur pour les \"Jeux de la pand\u00e9mie\": les Jeux olympiques de Tokyo (23 juillet-8 ao\u00fbt) se d\u00e9rouleront essentiellement \u00e0 huis clos, face \u00e0 la recrudescence du coronavirus au Japon, ont annonc\u00e9 jeudi les organisateurs et autorit\u00e9s japonaises\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Les-Jeux-Olympiques-de-Tokyo-se-tiendront-a-huis-clos_a16370.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/57599092-42650674.jpg?v=1625823320", "publishedAt": "2021-07-09T09:18:48Z", "content": "C'est un nouveau coup dur pour les \"Jeux de la pand\u00e9mie\": les Jeux olympiques de Tokyo (23 juillet-8 ao\u00fbt) se d\u00e9rouleront essentiellement \u00e0 huis clos, face \u00e0 la recrudescence du coronavirus au Japon,\u2026 [+4624 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Noussair Mazraoui veut rester \u00e0 l\u2019Ajax Amsterdam - Marocains du monde", "description": "Alors qu\u2019il \u00e9tait pist\u00e9 par Arsenal, l\u2019international marocain Noussair Mazraoui a d\u00e9cid\u00e9 de rester \u00e0 l\u2019Ajax Amsterdam. Apr\u00e8s une saison faite de blessures diverses, il pense qu\u2019il a tout \u00e0 gagner \u00e0 y rester encore.", "url": "https://www.bladi.net/noussair-mazraoui-ajax-amsterdam,84450.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/noussair-mazraoui-rester-ajax-amsterdam.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:20:00Z", "content": "Noussair Mazraoui na pas lintention de quitter lAjax Amsterdam cet \u00e9t\u00e9 m\u00eame sil est dans le viseur de certains grands clubs, notamment Arsenal. \u00ab\u00a0Je ne veux pas partir pour le moment, je pr\u00e9f\u00e8re cont\u2026 [+846 chars]"}]}