{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "B\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u00e9 \u00e1ll h\u00e9tf\u0151n Elon Musk, beperelt\u00e9k a r\u00e9szv\u00e9nyesek - Portfolio", "description": "B\u00edr\u00f3s\u00e1gra megy h\u00e9tf\u0151n Elon Musk a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, miut\u00e1n befektet\u0151k beperelt\u00e9k azzal gyan\u00fas\u00edtva, hogy Musknak \u00e9s csal\u00e1dj\u00e1nak nagyobb haszna volt a tranzakci\u00f3b\u00f3l, mint a Tesl\u00e1nak, amely megvette a c\u00e9get. A t\u00e9t nem kicsi, a milli\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210710/birosag-ele-all-hetfon-elon-musk-bepereltek-a-reszvenyesek-492096", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/l/o/elonmusknemetorszag-465854.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:44:00Z", "content": "Elon Musk lesz az els tan\u00fa, akit meghallgatnak a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon a SolarCity 2016-os felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val kapcsolatban, ami\u00e9rt akkor 2,6 milli\u00e1rd doll\u00e1rt fizetett a Tesla. A befektetk nem csak Muskot, de a Tesl\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "\u00dajabb \u00e9rdekess\u00e9gek der\u00fcltek ki a Samsung Galaxy S21 FE-r\u0151l - Origo", "description": "A TENAA is hiteles\u00edtette a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket, amelybe \u00faj, 32 megapixeles f\u0151 kamera ker\u00fclhet.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210709-samsung-galaxy-s21-fe-ujabb-erdekessegek.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210709samsung-galaxy-s21-fe.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:38:00Z", "content": "A TENAA is hiteles\u00edtette a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket, amelybe \u00faj, 32 megapixeles f kamera ker\u00fclhet.Egyre t\u00f6bb konkr\u00e9tum sziv\u00e1rog ki a Samsung Galaxy S21 FE okostelefonr\u00f3l, ami a gy\u00e1rt\u00f3 k\u00f6vetkez sl\u00e1germodellje lehet\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "title": "Nagy le\u00e1ll\u00e1s j\u00f6n a Vodafone-n\u00e1l - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9t\u0151l kezd\u0151d\u0151en informatikai \u00e1t\u00e1ll\u00e1s miatt fokozatosan le\u00e1ll\u00edtja egyes h\u00e1tt\u00e9rrendszereit a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, \u00edgy a megadott id\u0151intervallumban t\u00f6bbek k\u00f6zt nem lehet majd \u00faj szerz\u0151d\u00e9st k\u00f6tni, mobilt v\u00e1s\u00e1rolni, illetve jav\u00edttatni sem.", "url": "https://www.napi.hu/tech/vodafone-leallas-atallas.732695.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201912/orig/image1576327471.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-10T16:45:00Z", "content": "J\u00falius v\u00e9g\u00e9n lecser\u00e9li mobilos \u00fcgyfeleinek nyilv\u00e1ntart\u00e1s\u00e1ra haszn\u00e1lt \u00fcgyf\u00e9lkezel-rendszer\u00e9t a Vodafone Magyarorsz\u00e1g, melynek eredm\u00e9nyek\u00e9nt j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9tl j\u00falius 29-ig fokozatosan, t\u00f6bb \u00fcgyint\u00e9\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "\u00dajabb funkci\u00f3kkal jelent meg a BIM szoftver - Portfolio", "description": "A Graphisoft (BIM) tervez\u0151szoftvert fejleszt\u0151 v\u00e1llalat megjelentette a leg\u00fajabb verzi\u00f3t, az Archicad 25-t. A szoftver \u00e9venk\u00e9nti meg\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t a v\u00e1llalat hagyom\u00e1nyosan a felhaszn\u00e1l\u00f3i ig\u00e9nyekre \u00e9s visszajelz\u00e9sekre \u00e9p\u00edti. A leg\u00fajabb tervez\u0151szoftverben a tervez\u00e9si,\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20210710/ujabb-funkciokkal-jelent-meg-a-bim-szoftver-492074", "urlToImage": "https://assets.portfolio.hu/images/facebook_ajanlo_2020.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:52:00Z", "content": "Az \u00e9p\u00edt\u00e9szek, a tervezk \u00e9s a szak\u00e1gi m\u00e9rn\u00f6k\u00f6k tudj\u00e1k a legjobban kihaszn\u00e1lni az Archicad open BIM alap\u00fa egy\u00fcttmk\u00f6d\u00e9si tulajdons\u00e1gait, a k\u00e9pess\u00e9geiben t\u00f6rt\u00e9nt jelents fejleszt\u00e9seket, mik\u00f6zben a tervez\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bitport.hu"}, "author": null, "title": "Joe Biden figyelmeztet\u0151 l\u00f6v\u00e9seket adott le a big tech \u00f3ri\u00e1sokra - Bitport", "description": "Egy tegnap kiadott eln\u00f6ki rendelet c\u00e9lja a piaci verseny t\u00e1mogat\u00e1sa az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, a benne foglalt rendelkez\u00e9sek f\u0151 c\u00e9lpontjai pedig a technol\u00f3giai \u00e9s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si monop\u00f3liumok.", "url": "https://bitport.hu/joe-biden-figyelmezteto-loveseket-adott-le-a-big-tech-oriasokra", "urlToImage": "https://bitport.hu/images/content/202107/focus/150611-streaming-piac.png", "publishedAt": "2021-07-10T10:06:06Z", "content": "Az amerikai eln\u00f6k p\u00e9nteken kihirdetett, 72 pontb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 rendelete \u00e1ltal\u00e1noss\u00e1gban a piaci verseny v\u00e9delm\u00e9t \u00e9s ers\u00edt\u00e9s\u00e9t c\u00e9lozza, ezen bel\u00fcl azonban a technol\u00f3giai \u00f3ri\u00e1sv\u00e1lallatok monopolisztikus gyak\u2026 [+3938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kriptoworld.hu"}, "author": "Kriptoworld", "title": "\u00daj Bitcoin egys\u00e9gek k\u00f6zel minden id\u0151k legmagasabb, mint elemz\u0151 hirdeti \u201epozit\u00edv b\u00e1lna tev\u00e9kenys\u00e9g - Kriptoworld.hu", "description": "A Bitcoin (BTC) on-chain aktivit\u00e1sa \u201ehalott\", de az on-chain mutat\u00f3k jelenleg t\u00falnyom\u00f3r\u00e9szt pozit\u00edvak, mondja William Clemente elemz\u0151.", "url": "https://www.kriptoworld.hu/uj-bitcoin-egysegek-kozel-minden-idok-legmagasabb-mint-elemzo-hirdeti-pozitiv-balna-tevekenyseg/", "urlToImage": "https://www.kriptoworld.hu/wp-content/uploads/2019/10/btcb\u00e1lna.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:03:48Z", "content": "A BTC ir\u00e1nti \u00e9tv\u00e1gy a jelenlegi szinteken val\u00f3s az adatok azt mutatj\u00e1k, hogy a medv\u00e9knek kem\u00e9nyen kell keresni\u00fck az olyan on-chain m\u00e9rsz\u00e1mot, amely nem pozit\u00edv.\r\nA Bitcoin (BTC) on-chain aktivit\u00e1sa h\u2026 [+3343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nagyot l\u00e9phetnek el\u0151re kamer\u00e1ban az Oppo mobilok - Origo", "description": "A jelent\u00e9sek szerint egyedi k\u00e9pfeldolgoz\u00f3 processzor fejleszt\u00e9s\u00e9n munk\u00e1lkodik az Oppo.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210708-oppo-mobil-kamera-fejlesztes.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210708oppo-find-x3-pro.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:23:00Z", "content": "A jelent\u00e9sek szerint egyedi k\u00e9pfeldolgoz\u00f3 processzor fejleszt\u00e9s\u00e9n munk\u00e1lkodik az Oppo.Az Oppo m\u00e9g 2019-ben v\u00e9dette le az Oppo M1 chipet, mostan\u00e1ig pedig mindenki azt felt\u00e9telezte, hogy h\u00e1zon fel\u00fcli r\u2026 [+980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autopro.hu"}, "author": "autopro.hu - Trivero Kft.", "title": "Bej\u00f6het a Tesl\u00e1nak a radarok n\u00e9lk\u00fcli \u00f6nvezet\u0151 aut\u00f3 \u00f6tlete - Autopro.hu", "description": "Ugyanakkor nagy a kock\u00e1zata a l\u00e9p\u00e9snek, \u00e9s k\u00e9rd\u00e9ses, hogy kifizet\u0151d\u0151 lesz-e ez az ir\u00e1ny.", "url": "https://autopro.hu/gyartok/bejohet-a-teslanak-a-radarok-nelkuli-onvezeto-auto-otlete/522856", "urlToImage": "https://autopro.cscdn.hu/img/lead/292410/tesla-1280-tesla_13ee46b4b997952a6a5e326a297dfeb6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:22:00Z", "content": "Kor\u00e1bban az autopro.hu is besz\u00e1molt r\u00f3la, hogy a Tesla elhagyja a radarokat a Model 3 \u00e9s a Model Y leg\u00fajabb verzi\u00f3ib\u00f3l (a kor\u00e1bbiakban maradnak). Ennek oka, hogy saj\u00e1t auton\u00f3m rendszert tervez a gy\u00e1r\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Megmutatjuk, mit takarnak az IT-munkak\u00f6r\u00f6k elnevez\u00e9sei, \u00e9s hogy mennyit lehet azokban keresni - Origo", "description": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny sem t\u00f6rte le az informatikusok m\u00e1r szinte k\u00f6zmond\u00e1sosan magas fizet\u00e9s\u00e9t.", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20210709-it-kisokos-pandemia-allasok.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/2021070985.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:53:00Z", "content": "Tov\u00e1bbra is kiemelked fizet\u00e9sekkel lehet kalkul\u00e1lni az IT munkak\u00f6r\u00f6kben. Hogy ezek k\u00f6z\u00fcl melyek a legn\u00e9pszerbbek vagy a leggyakoribbak, \u00e9s hogy pontosan mit is jelent egy kimagasl\u00f3 fizet\u00e9s, az kider\u00fc\u2026 [+7228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Szab\u00f3 M. Istv\u00e1n", "title": "A sz\u00e9n m\u00e9lt\u00f3 hal\u00e1lt \u00e9rdemel, de most m\u00e1r meg k\u00e9ne halnia - Napi.hu - Napi.hu", "description": "A kibocs\u00e1t\u00e1si c\u00e9lok el\u00e9r\u00e9s\u00e9nek felgyors\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g m\u00e9g k\u00f6zelebb h\u00fazza mag\u00e1hoz a sz\u00e9nkorszak v\u00e9g\u00e9t, \u00e9s 2024-ben megsz\u00fcnteti az \u00f6sszes sz\u00e9ner\u0151m\u0171vi m\u0171k\u00f6dtet\u00e9st. Eddig \u00fagy sz\u00e1moltak, hogy erre 2025-ben ker\u00fclhet csak sor.", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi-gazdasag/szen-energia-eromu-szeneromu-karosanyag-kibocsatas-klimavedelem-szen-dioxid.732549.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202107/orig/image1625739590.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-09T17:01:00Z", "content": "Az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g korm\u00e1nya elrehozza azt a d\u00e1tumot, amely szerint a szenet el kell t\u00e1vol\u00edtani az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g energiaszerkezet\u00e9bl. A centit kerek egy \u00e9vvel v\u00e1gt\u00e1k r\u00f6videbbre, 2024. okt\u00f3ber \u2026 [+3857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Kev\u00e9s id\u0151 lesz vissza\u00e1llni a Windows 10-re - Origo", "description": "A Windows 11-re val\u00f3 friss\u00edt\u00e9st k\u00f6vet\u0151en csak 10 nap \u00e1ll majd rendelkez\u00e9sre.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210709-windows-10-visszallas-windows-11.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2106/20210603windows-10.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:07:00Z", "content": "A Windows 11-re val\u00f3 friss\u00edt\u00e9st k\u00f6veten csak 10 nap \u00e1ll majd rendelkez\u00e9sre.Ugyan a Windows 11 els stabil v\u00e1ltozata m\u00e1r id\u00e9n sszel elk\u00e9sz\u00fcl, azonban a vele hardveresen \u00e9s szoftveresen kompatibilis, Wi\u2026 [+875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "H\u00e1tborzongat\u00f3 pillanatokat r\u00f6gz\u00edtett a kamera: csak egy szellem k\u00e9pes ilyesmire \u2013 vide\u00f3 - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/aktualis/hatborzongato-macska-szellem-video/235842", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/243044/big-lead/650x360/2580158_szellem.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:00:00Z", "content": "A felv\u00e9tel mag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l.A felv\u00e9tel mag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l.V\u00e9rfagyaszt\u00f3 vide\u00f3t osztott meg k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n egy n, miut\u00e1n nem mindennapi pillanatokat siker\u00fclt lencsev\u00e9gre kapnia. A felv\u00e9telen j\u00f3l l\u00e1tszik, \u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "\u00c9l\u0151ben n\u00e9zhetj\u00fck vas\u00e1rnap, ahogy egy milli\u00e1rdos az \u0171rbe utazik - 24.hu", "description": "Richard Branson \u00fatja nagyj\u00e1b\u00f3l 90 percig tarthat majd.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/07/09/richard-branson-urrepules-urturizmus-virgin-galactic/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/000_9dp7pn-e1625834424136-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:45:00Z", "content": "A Virgin Galactic \u00e9lben k\u00f6zvet\u00edti majd, ahogy a c\u00e9g alap\u00edt\u00f3ja, Richard Branson j\u00falius 11-\u00e9n rutaz\u00e1sra indul \u2013 \u00edrja a\u00a0Space.com. A 70 \u00e9ves milli\u00e1rdost \u00e9s t\u00e1rsait sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 VSS Unity rak\u00e9tarendszer az \u00fa\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "256 processzort tal\u00e1ltak a lebukott csemp\u00e9sz test\u00e9n - 24.hu", "description": "Egyre durv\u00e1bb ez a glob\u00e1lis chiphi\u00e1ny.", "url": "https://24.hu/tech/2021/07/09/processzor-chip-csempesz-kina/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/csempesz-e1625837801513-1024x577_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:42:00Z", "content": "A glob\u00e1lis chiphi\u00e1ny s\u00falyoss\u00e1g\u00e1nak legbesz\u00e9desebb jele, hogy egyes csemp\u00e9szek nem k\u00e1b\u00edt\u00f3szerrel, hanem processzorokkal a test\u00fck\u00f6n pr\u00f3b\u00e1lnak \u00e1tcsusszanni orsz\u00e1ghat\u00e1rokon. J\u00fanius 16-\u00e1n egy ellenrz\u00e9s so\u2026 [+567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Abu85", "title": "5 nm-es node-on hozza \u00faj Octeon DPU-it a Marvell - PROHARDVER!", "description": "Az Octeon 10 sorozat az els\u0151k k\u00f6z\u00f6tt veti be az ARM Neoverse N2 magot.", "url": "https://prohardver.hu/hir/octeon_10_dpu_marvell_5_nm_node_hozza.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169337s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:39:00Z", "content": "Az Octeon term\u00e9kcsal\u00e1d megalkot\u00f3j\u00e1nak sz\u00e1m\u00edt\u00f3 Cavium m\u00e9g a 2018-as esztendben ker\u00fclt a Marvell tulajdon\u00e1ba, amely c\u00e9g az Octeon TX ut\u00f3dj\u00e1nak sz\u00e1nt TX2-es diz\u00e1jnnal t\u00fal nagyot nem gur\u00edtott, de ez j\u00f3r\u00e9\u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itcafe.hu"}, "author": "Harangi L\u00e1szl\u00f3", "title": "A kriptopiac gyors szab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1t s\u00fcrgetik Amerik\u00e1ban - IT caf\u00e9", "description": "Elizabeth Warren szen\u00e1tor ism\u00e9t a kriptovalut\u00e1k jelentette s\u00falyos kock\u00e1zatokr\u00f3l besz\u00e9lt, \u00e9s miel\u0151bbi hat\u00f3s\u00e1gi szab\u00e1lyoz\u00e1sokat s\u00fcrget a fogyaszt\u00f3k \u00e9s a p\u00e9nzpiacok v\u00e9delme \u00e9rdek\u00e9ben.", "url": "https://itcafe.hu/hir/kriptopiac_mielobbi_szabalyozasok_usa.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169334s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:37:00Z", "content": "Elizabeth Warren szen\u00e1tor \u00fajra arra figyelmeztetett, hogy n\u00f6vekv kock\u00e1zatot \u00e9s fenyeget\u00e9st jelent a kriptopiac a fogyaszt\u00f3kra \u00e9s a p\u00e9nz\u00fcgyi piacokra, az \u00e1tl\u00e1thatatlans\u00e1g \u00e9s a magas volatilit\u00e1s miatt.\u2026 [+2091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "- vd -", "title": "Hamarosan b\u00facs\u00fazik az APK form\u00e1tum a Google Play-b\u0151l - Index.hu", "description": "Hamarosan b\u00facs\u00fazik az APK form\u00e1tum a Google Play-b\u0151l", "url": "https://index.hu/tech/cellanaplo/2021/07/09/google-play-android-applikaciok-apk-formatum-vege-augusztus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3877/38770/387702/38770273_2957315_5f9242599cca70de53c0b50ee1d025a5_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:30:00Z", "content": "Augusztust\u00f3l megv\u00e1ltoztatja szab\u00e1lyzat\u00e1t \u00e9s az alkalmaz\u00e1sfelt\u00f6lt\u00e9s krit\u00e9riumait a Google Play Store, ennek \u00e9rtelm\u00e9ben pedig el\u00e1llnak az eddig haszn\u00e1lt APK form\u00e1tumt\u00f3l \u00e9s k\u00f6telezik a fejlesztket a 201\u2026 [+1201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "SidCorky", "title": "Az NVIDIA t\u00e1bor is megkapja az ASUS hibrid v\u00edzh\u0171t\u00e9s\u00e9t - PROHARDVER!", "description": "A Radeon RX 6900 XT ut\u00e1n a GeForce RTX 3080 Ti-b\u0151l is k\u00e9sz\u00fcl LC verzi\u00f3.", "url": "https://prohardver.hu/hir/nvidia-tabor_megkapja_asus_hibrid_vizhutes.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169336s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:19:00Z", "content": "Az ASUS a tavalyi \u00e9v v\u00e9g\u00e9n bejelentett ROG Strix LC Radeon RX 6900 XT ut\u00e1n egy NVIDA alapokra \u00e9p\u00fcl, hibrid ht\u00e9ssel rendelkez grafikus k\u00e1rty\u00e1t is piacra dob, amely az NVIDIA GeForce RTX 3080 Ti 12\u00a0GB \u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nagy baj van az Apple k\u00fcls\u0151 h\u00e1tt\u00e9rt\u00e1r\u00e1val - Origo", "description": "Sorra halnak meg a Seagate merevlemezek a Time Capsule modellekben.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210709-apple-time-capsule-seagate-merevlemez-meghibasodas.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1803/20180324seagate-merevlemez-hdd.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:07:00Z", "content": "Sorra halnak meg a Seagate merevlemezek a Time Capsule modellekben.Figyelmeztet\u00e9st adott ki az Apple AirPort Time Capsule router \u00e9s k\u00fcls h\u00e1tt\u00e9rt\u00e1r tulajdonosai sz\u00e1m\u00e1ra a Datenrettung Berlin, \u00e1ll\u00edt\u00e1sa\u2026 [+1199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "Lebukott a f\u00e9rfi, aki k\u00e9tezer darab iPhone-t lopott a munkahely\u00e9n - 24.hu", "description": "\u00c9s ezt e-mailben be is vallotta.", "url": "https://24.hu/tech/2021/07/09/apple-iphonet-rendelt-munkahely-lebukas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/033_5649117_5bade0815888f-e1625829559807-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:28:00Z", "content": "A vesz\u00e9lyes hullad\u00e9kok feldolgoz\u00e1s\u00e1ra specializ\u00e1l\u00f3dott Tradebe Environmental Services egyik alkalmazottja kellemetlen \u00fcggyel bukott le: keny\u00e9rad\u00f3ja sz\u00e1ml\u00e1j\u00e1ra rendelt 2000 darab iPhone 7 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket, \u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "origo \u00dajabb Androidok t\u00e1mogat\u00e1sa sz\u0171nik meg B\u00facs\u00faznak a Play-szolg\u00e1ltat\u00e1sok a Jelly Bean k\u00f3dnev\u0171 v\u00e1ltozatokt\u00f3l. - Origo", "description": "B\u00facs\u00faznak a Play-szolg\u00e1ltat\u00e1sok a Jelly Bean k\u00f3dnev\u0171 v\u00e1ltozatokt\u00f3l.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210709-google-android-jelly-bean-play-szolgaltatsok-tamogatas.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1212/20121217-okostelefon-google-nexus-karacsonyi-utmutato.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:07:00Z", "content": "B\u00facs\u00faznak a Play-szolg\u00e1ltat\u00e1sok a Jelly Bean k\u00f3dnev v\u00e1ltozatokt\u00f3l.Az Android \u00fajabb elavult verzi\u00f3inak int b\u00facs\u00fat a Google, a Play-szolg\u00e1ltat\u00e1sok keretrendszer v\u00e1rhat\u00f3an augusztusban \u00e9rkez 21.30.99-es\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Nem drogot, hanem 256 processzort pr\u00f3b\u00e1lt \u00e1tcsemp\u00e9szni a hat\u00e1ron egy k\u00ednai f\u00e9rfi - hvg.hu", "description": "A b\u0171n\u00f6z\u0151 a karj\u00e1ra \u00e9s a l\u00e1b\u00e1ra ragasztotta a chipeket, de az ellen\u0151rz\u00e9sn\u00e9l elbukott. A processzorok piaci \u00e9rt\u00e9ke k\u00f6zel 40 milli\u00f3 forintnak megfelel\u0151 j\u00fcan.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210709_processzor_csempesz_hatar_hongkong", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=62df0a91-7eb5-4aac-a4fa-bccef6d4c1bf&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T09:53:00Z", "content": "A bn\u00f6z a karj\u00e1ra \u00e9s a l\u00e1b\u00e1ra ragasztotta a chipeket, de az ellenrz\u00e9sn\u00e9l elbukott. A processzorok piaci \u00e9rt\u00e9ke k\u00f6zel 40 milli\u00f3 forintnak megfelel j\u00fcan.A vil\u00e1gszerte jelentkez chiphi\u00e1ny olyan s\u00falyos, h\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "SidCorky", "title": "Feh\u00e9r sz\u00ednben is megv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3 lesz a DJI Pocket 2 - PROHARDVER!", "description": "Az \u00faj sz\u00ednvari\u00e1ns csak fekete el\u0151dj\u00e9hez k\u00e9pest jelent\u0151s fel\u00e1r ellen\u00e9ben vihet\u0151 haza.", "url": "https://prohardver.hu/hir/feher_szinben_megvasarolhato_dji_pocket_2.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169326s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:39:00Z", "content": "A DJI \u00faj sz\u00ednv\u00e1ltozatot dob piacra a tavaly bemutatott Pocket 2 stabiliz\u00e1toros minikamer\u00e1b\u00f3l, az eszk\u00f6z mostant\u00f3l Sunset White, egyszerbben fogalmazva feh\u00e9r sz\u00ednben is el\u00e9rhet lesz.\r\n[+]\r\nEls pillant\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "szentkuti11", "title": "\u00cdme, a megvehet\u0151 Qualcomm referenciamobil - Mobilarena", "description": "Az Asus k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel dobja piacra a Snapdragon felirat\u00fa cs\u00facsmobilt az amerikai v\u00e1llalat. Ilyen \u00e1rc\u00edmk\u00e9vel fanatikusok r\u00e9tegmodellje lehet, de t\u00f6megterm\u00e9k aligha v\u00e1lik bel\u0151le.", "url": "https://mobilarena.hu/hir/ime_a_megveheto_qualcomm_referenciamobil.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169329s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:15:00Z", "content": "A Qualcomm k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 1,6 milli\u00f3s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9re, a Snapdragon Insidersre utal els, saj\u00e1t m\u00e1rkanev\u00fck\u00f6n fut\u00f3 mobiljuk neve, a Qualcomm Smartphone for Snapdragon Insiders, hossz\u00fa n\u00e9v, de bec\u00e9zz\u00fck csak Sna\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nrgreport.com"}, "author": null, "title": "V\u00e1llalatok - Az olasz Eni 315 MW-os olaszorsz\u00e1gi sz\u00e9ler\u0151m\u0171-portf\u00f3li\u00f3 megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e1llapodott meg - NRGreport", "description": "Az olasz Eni meg\u00e1llapodott a Glennmont Partners alapkezel\u0151 t\u00f6bbs\u00e9gi tulajdon\u00e1ban l\u00e9v\u0151 olasz sz\u00e1razf\u00f6ldi sz\u00e9ler\u0151m\u0171-portf\u00f3li\u00f3 megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1r\u00f3l, \u00edgy b\u0151v\u00edtve a v\u00e1llalat z\u00f6ld energia \u00fczlet\u00e1g\u00e1t.", "url": "https://nrgreport.com/cikk/2021/07/09/az-olasz-eni-315-mw-os-olaszorszagi-szeleromu-portfolio-megvasarlasarol-allapodott-meg", "urlToImage": "/uploads/2021/images/V%C3%A1llalatok/Eni%20logo.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:04:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Wombath", "title": "ASUS Zen AiO 24 M5401: Lucienne monitorral - PROHARDVER! PC/Barebone teszt - PROHARDVER!", "description": "Hat mag, AMD grafika, IPS panel, h\u00e1romsz\u00e1zezer forint alatti \u00e1r: \u00edg\u00e9retesnek t\u0171nik az ASUS aj\u00e1nlata.", "url": "https://prohardver.hu/teszt/asus_zen_aio_24_m5401_lucienne_monitorral/bevezeto_dizajn.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169246s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:22:00Z", "content": "Igen, ism\u00e9t egybeg\u00e9pet tesztelt\u00fcnk: az MSI fels kateg\u00f3ri\u00e1s modellj\u00e9nek pr\u00f3b\u00e1ja ut\u00e1n most az ASUS aj\u00e1nlata fordult meg n\u00e1lunk. A Zen term\u00e9kcsal\u00e1d t\u00f6bbf\u00e9le ki\u00e9p\u00edt\u00e9sben is k\u00edn\u00e1lja ezt a szerkezetet, mi \u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Nagy\u00e1gy\u00fat igazolt a szuperbank, mindenkit \u00e1llva hagyn\u00e1nak - Portfolio", "description": "Barna Zsolt eln\u00f6ki f\u0151tan\u00e1csad\u00f3jak\u00e9nt csatlakozik a Magyar Bankholdinghoz Vinnai Bal\u00e1zs, \u00e9s a vezet\u0151 test\u00fcletnek is tagja lesz. A hazai informatikai piac egyik nagy\u00e1gy\u00faja a digit\u00e1lis transzform\u00e1ci\u00f3t fogja t\u00e1mogatni, nemcsak a h\u00e1rom bank f\u00fazi\u00f3ja sor\u00e1n, hanem az\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20210709/nagyagyut-igazolt-a-szuperbank-mindenkit-allva-hagynanak-491842", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/i/n/vinnai-balazs-465596.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:02:00Z", "content": "Nemzetk\u00f6zi digit\u00e1lis karrier, hossz\u00fa \u00e9s sikeres besz\u00e1ll\u00edt\u00f3i m\u00falt, az innov\u00e1ci\u00f3 elk\u00f6telezett h\u00edve. Mit keres az egyik legnevesebb hazai informatikai v\u00e1llalkoz\u00f3 a h\u00e1rom bank v\u00e9lheten igencsak neh\u00e9z \u00e9s \u2026 [+12291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hwsw.hu"}, "author": null, "title": "Ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st szerzett a Tresorit felett a Swiss Post - HWSW", "description": "T\u00f6bbs\u00e9gi tulajdont v\u00e1s\u00e1rolt az egykori \u00e1llami postaszolg\u00e1ltat\u00f3, a Swiss Post a sv\u00e1jci-magyar Tresoritban. A 2011-ben a BME-r\u0151l indul\u00f3 c\u00e9g a tov\u00e1bbiakban a Swiss Post r\u00e9szek\u00e9nt \u00fczemel majd, kv\u00e1zi &oum...", "url": "https://www.hwsw.hu/hirek/63504/tresorit-swiss-post-felvasarlas-cloud-vegponti-titkositas.html", "urlToImage": "https://www.hwsw.hu/kepek/hirek/2021/07/handshake.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:51:00Z", "content": "Pontosan meg nem hat\u00e1rozott \u00f6sszeg\u00e9rt cser\u00e9be t\u00f6bbs\u00e9gi tulajdont v\u00e1s\u00e1rolt a Swiss Post a sv\u00e1jci-magyar Tresorit felhszolg\u00e1ltat\u00f3ban - jelentett\u00e9k be tegnap a felek. Az eur\u00f3pai piac egyik els, v\u00e9gponti\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Az Apple-t\u00e1rsalap\u00edt\u00f3 Steve Wozniak szerint a felhaszn\u00e1l\u00f3k kez\u00e9be kellene adni a jogot, hogy megjav\u00edthass\u00e1k az eszk\u00f6zeiket - hvg.hu", "description": "Az 70 \u00e9ves elektrom\u00e9rn\u00f6k is csatlakozott az \u00fagynevezett right-to-repair mozgalomhoz.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210709_apple_steve_wozniak_telefonszereles_javitas", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ba174d84-51f1-4e38-b764-4fe75a8e342b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-09T07:15:00Z", "content": "Az 70 \u00e9ves elektrom\u00e9rn\u00f6k is csatlakozott az \u00fagynevezett right-to-repair mozgalomhoz.Az Apple v\u00e1s\u00e1rl\u00f3inak j\u00f3kora r\u00e9sze hosszabb ideje pr\u00f3b\u00e1lja kiharcolni a jogot ahhoz, hogy k maguk is megjav\u00edthass\u00e1k \u2026 [+1064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "Bog", "title": "Oppo Reno5 5G - \u00fcdv a klubban - Mobilarena", "description": "Megj\u00f6tt Magyarorsz\u00e1gra az Oppo, r\u00f6gt\u00f6n olyan k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1s g\u00e9pekkel, amelyeknek komoly konkurenci\u00e1val kell megk\u00fczdeni\u00fck. Van es\u00e9lye a Reno5-nek?", "url": "https://mobilarena.hu/teszt/oppo_reno5_5g_udv_a_klubban/bevezeto.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169318s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:10:00Z", "content": "Az Oppo eddig fel\u00e9nk nem volt hivatalosan kaphat\u00f3, most azonban ahogyan arr\u00f3l h\u00edrt adtunk meg\u00e9rkeztek az orsz\u00e1gba, r\u00e1ad\u00e1sul el\u00e9g komoly erkkel. Ez nem csak azt jelenti, hogy itt-ott a boltok polcain \u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blikk.hu"}, "author": null, "title": "H\u00e9t szupercella fejl\u0151d\u00f6tt ki Magyarorsz\u00e1g felett p\u00e9nteken - Blikk - Blikk.hu", "description": "A talajgener\u00e1toros orsz\u00e1gos j\u00e9gk\u00e1rm\u00e9rs\u00e9kl\u0151 rendszer orsz\u00e1gszerte m\u0171k\u00f6d\u00f6tt, azonban - annak ellen\u00e9re, hogy ez a l\u00e9tez\u0151 legmodernebb technol\u00f3gia - a szupercell\u00e1k ellen nem tud hat\u00e9kony v\u00e9delmet ny\u00fajtani.", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/belfold/agrarkamara-jegkarmerseklo-rendszer-vihar-pentek-villam-szupercella/jz14gx6", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pDmktkpTURBXy80ZjM0NTQxNTkzODYxZGY3ZWNkYjljMjhhOWUzYmE0NC5qcGeSlQMAPc0HgM0EOJUCzQSwAMLD", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "Az elzetes adatok szerint 21 helyrl \u00e9rkezett j\u00e9gbejelent\u00e9s haz\u00e1nkban a p\u00e9nteki zivatarok nyom\u00e1n - k\u00f6z\u00f6lte a Nemzeti Agr\u00e1rgazdas\u00e1gi Kamara (NAK) az MTI-vel szombaton.\r\n(A legfrissebb h\u00edrek itt)\r\nA p\u00e9n\u2026 [+3068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "\u00daj szolg\u00e1ltat\u00e1s a Telenort\u00f3l: a c\u00e9ges Apple-k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket \u00e9rinti - Portfolio", "description": "L\u00e9nyegesen leegyszer\u0171s\u00edti a c\u00e9ges Apple-eszk\u00f6z\u00f6k t\u00f6meges be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t \u00e9s konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1t az az \u00faj szolg\u00e1ltat\u00e1s, amelyet a Telenor most egy ingyenes regisztr\u00e1ci\u00f3t k\u00f6vet\u0151en tesz el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 a v\u00e1llalati \u00fcgyfelei sz\u00e1m\u00e1ra. Az Apple Business Manager seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel az es\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210709/uj-szolgaltatas-a-telenortol-a-ceges-apple-keszulekeket-erinti-491704", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1193758526-465614.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "A c\u00e9ges mobileszk\u00f6z\u00f6k egys\u00e9ges, megb\u00edzhat\u00f3 kezel\u00e9s\u00e9t, eszk\u00f6zmenedzsmentj\u00e9t t\u00e1mogat\u00f3 Apple Business Manager szolg\u00e1ltat\u00e1s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00f6zpontilag be\u00e1ll\u00edthat\u00f3ak az eszk\u00f6zszab\u00e1lyoz\u00e1sok, h\u00e1zirendek, \u00e9s e\u2026 [+4029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Abu85", "title": "Okkal tartalmaz t\u00f6bb rendszermem\u00f3ri\u00e1t a Nintendo Switch fejleszt\u0151i modellje - PROHARDVER!", "description": "Ebbe persze nem kell belel\u00e1tni \u00e9rkez\u0151 modelleket, sokkal egyszer\u0171bb a magyar\u00e1zata a t\u00f6bbletmem\u00f3ri\u00e1nak.", "url": "https://prohardver.hu/hir/nintendo_switch_fejlesztoi_okkal_tobb_memoria.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169319s.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:29:00Z", "content": "Ezen a h\u00e9ten meglepetsen nagy figyelem jut a Nintendo Switch konzolra, amelynek bemutatkozott az okt\u00f3berben \u00e9rkez, OLED model nev vari\u00e1nsa. A k\u00e9sz\u00fcl g\u00e9ppel nincs semmi baj, de sajnos sokan v\u00e1rj\u00e1k m\u00e9g\u2026 [+2653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "- vd -", "title": "Fel\u00faj\u00edtj\u00e1k az els\u0151 hat Final Fantasy-t, mobilra is j\u00f6n az els\u0151 h\u00e1rom - Index.hu", "description": "Fel\u00faj\u00edtj\u00e1k az els\u0151 hat Final Fantasy-t, mobilra is j\u00f6n az els\u0151 h\u00e1rom - A konzolosok kimaradnak. :(", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2021/07/09/final-fantasy-pixel-remaster-steam-android-ios-csomag-ujrakiadas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3878/38780/387800/38780073_2957991_1becedb4915e0b70dc31395b87194c74_wm.png", "publishedAt": "2021-07-09T04:27:00Z", "content": "Nem sokkal k\u00e9sbb a fejleszt k\u00f6zz\u00e9tette blogj\u00e1n, hogy az els h\u00e1rom c\u00edm mobilra is meg\u00e9rkezett, Androidra \u00e9s iOS-re is, j\u00falius 29-\u00e9n. A j\u00e1t\u00e9kok Steamen csomagban is megv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3k lesznek, mobilon k\u00fcl\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "D\u00e9n M\u00e1ty\u00e1s Andr\u00e1s", "title": "A kriptovaluta a bankok r\u00e9m\u00e1lma? - Index.hu", "description": "A kriptovaluta a bankok r\u00e9m\u00e1lma? - Gyorstalpal\u00f3nk m\u00e1sodik r\u00e9sz\u00e9ben a bitcoin \u00e9s a bankrendszer szemben\u00e1ll\u00e1s\u00e1t vizsg\u00e1ltuk meg.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/07/09/a-kriptovaluta-a-bankok-remalma-/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3887/38872/388724/38872417_2965097_c4b2e1ebffe4baeb7534cc1679f9ce71_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T04:02:00Z", "content": "A\u00a0kriptovalut\u00e1k, illetve az azokat t\u00e1rol\u00f3 t\u00e1rc\u00e1k anonimit\u00e1sa k\u00f6r\u00fcl t\u00f6bb mint egy \u00e9vtizede megy a balh\u00e9, miszerint nyilv\u00e1nval\u00f3an csak az haszn\u00e1l kriptovalut\u00e1t, akinek valami takargatnival\u00f3ja van a ban\u2026 [+6400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Sarkadi Zsolt", "title": "Steve Wozniak Apple-alap\u00edt\u00f3 ki\u00e1llt a telefonszerel\u00e9shez val\u00f3 jog\u00e9rt - 444.hu", "description": "\u201eIdeje elkezdeni helyesen cselekedni\u201d - mondta.", "url": "https://444.hu/2021/07/08/steve-wozniak-apple-alapito-kiallt-a-telefonszereleshez-valo-jogert", "urlToImage": "https://assets.4cdn.hu/kraken/78vt2OtfK0RvYiP2s.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T19:37:36Z", "content": "Steve Wozniak, aki a 70-es \u00e9vekben Steve Jobsszal egy\u00fctt alap\u00edtotta az Apple-t, t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1r\u00f3l biztos\u00edtotta az \u00fcgynevezett right to repair mozgalmat. A mozgalom \u00e9vek \u00f3ta szeretn\u00e9 el\u00e9rni, hogy az Apple\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "D\u00f6bbenet: id\u0151utaz\u00f3, 1928-as felv\u00e9telen s\u00e9t\u00e1l el iPhone-nal egy n\u0151 a kamer\u00e1k el\u0151tt, vagy valami eg\u00e9szen m\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nik? - vide\u00f3 - Promotions.hu", "description": "\u0150si &quot;tekercseken&quot; t\u0171nik fel egy izgalmas jelenet, amelyr\u0151l sokan azt gondolj\u00e1k, hogy egy\u00e9rtelm\u0171en bizony\u00edtja az id\u0151utaz\u00e1st.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/tech-tudomany/2021/07/08/idoutazo-iphone-charlie-chaplin-film-apple-idoutazas-rejtely/", "urlToImage": "https://static.promotions.hu/article/88966/crop/1625725592_idoutazo-iphone-apple/1625725592_idoutazo-iphone-apple_1180_550_4.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:06:20Z", "content": "si \"tekercseken\" tnik fel egy izgalmas jelenet, amelyrl sokan azt gondolj\u00e1k, hogy egy\u00e9rtelmen bizony\u00edtja az idutaz\u00e1st.\r\nAz idutaz\u00e1s-fanok im\u00e1dj\u00e1k boncolgatni letnt korok festm\u00e9nyeit, k\u00e9peit, illetve \u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sg.hu"}, "author": null, "title": "Sg.hu - \u00daj oper\u00e1ci\u00f3s rendszer kvantumsz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pekhez - SG.hu", "description": "\u00daj oper\u00e1ci\u00f3s rendszer kvantum\u00adsz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pekhez", "url": "https://sg.hu/cikkek/it-tech/146157/uj-operacios-rendszer-kvantumszamitogepekhez", "urlToImage": "https://sg.hu/https://media.sg.hu/kep/2021_07/0705quantum2.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T18:02:45Z", "content": "A szoftverrel fokozhat\u00f3 a rendszerek teljes\u00edtm\u00e9nye.A ParityQC nev innsbrucki v\u00e1llalatot tavaly alap\u00edtotta Wolfgang Lechner fizikus \u00e9s Magdalena Hauser k\u00f6zgazd\u00e1sz. A startup megold\u00e1s\u00e1nak alapj\u00e1t egy o\u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Bevallotta a tolvaj, r\u00e9m egyszer\u0171 tr\u00fckkel t\u00f6ri fel az iPhone-okat - hvg.hu", "description": "A brazil tolvajok m\u00e1r nem az\u00e9rt lopj\u00e1k az iPhone-okat, hogy eladj\u00e1k azokat, azt azonban senki sem \u00e9rtette eddig, mik\u00e9nt f\u00e9rnek hozz\u00e1 a telefon seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel az \u00e1ldozatok banksz\u00e1ml\u00e1ihoz.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210708_apple_iphone_tolvaj_bankszamla_lopas", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=89c43ec3-8428-4d71-a74a-852d83118573&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-07-08T17:03:00Z", "content": "A brazil tolvajok m\u00e1r nem az\u00e9rt lopj\u00e1k az iPhone-okat, hogy eladj\u00e1k azokat, azt azonban senki sem \u00e9rtette eddig, mik\u00e9nt f\u00e9rnek hozz\u00e1 a telefon seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel az \u00e1ldozatok banksz\u00e1ml\u00e1ihoz.M\u00e9g j\u00fanius k\u00f6ze\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Abu85", "title": "Nem hivatalosan el\u00e9rhet\u0151 a FidelityFX Super Resolution\u200b a SteamVR-hez - PROHARDVER!", "description": "A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi projekt az OpenVR API-t haszn\u00e1l\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokat t\u00e1mogatja, de nem garant\u00e1lt, hogy minden c\u00edmben m\u0171k\u00f6dni fog.", "url": "https://prohardver.hu/hir/nem_hivatalosan_elerheto_a_fidelityfx_super_resolu.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169317s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:18:00Z", "content": "A FidelityFX Super Resolution komolyan megmozgatta a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get, ugyanis az AMD-n, illetve a hivatalos fejlesztk\u00f6n t\u00fal a rajong\u00f3k is elkezdt\u00e9k integr\u00e1lni a rendszert az egyes c\u00edmekbe. Els k\u00f6rben a Gr\u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kriptoworld.hu"}, "author": "Kriptoworld", "title": "Tov\u00e1bb esik a bitcoin, \u00e9rv\u00e9nytelenn\u00e9 v\u00e1lhat a Wyckoff-eloszl\u00e1s - Kriptoworld.hu", "description": "A Bitcoin (BTC) j\u00falius 8-\u00e1n a 33 000 doll\u00e1ros t\u00e1masz al\u00e1 esett, mivel egy megb\u00edzhat\u00f3 keresked\u00e9si s\u00e1v \u00e9rv\u00e9nytelened\u00e9s\u00e9t kock\u00e1ztatta.", "url": "https://www.kriptoworld.hu/tovabb-esik-a-bitcoin-ervenytelenne-valhat-a-wyckoff-eloszlas/", "urlToImage": "https://www.kriptoworld.hu/wp-content/uploads/2021/03/btcarfolyam.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:21:41Z", "content": "A shortol\u00e1si nyom\u00e1s visszat\u00e9r a piacra, egy keresked pedig a 31.000 doll\u00e1r \u00fajratesztel\u00e9s\u00e9t tartja szem eltt a t\u00e1masz gyenges\u00e9g\u00e9nek eredm\u00e9nyek\u00e9nt.\r\nA Bitcoin (BTC) j\u00falius 8-\u00e1n a 33.000 doll\u00e1ros t\u00e1masz\u2026 [+3333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Vir\u00e1g D\u00e1niel", "title": "Menek\u00fclnek a hirdet\u0151k az iPhone-r\u00f3l - Index.hu", "description": "Menek\u00fclnek a hirdet\u0151k az iPhone-r\u00f3l - Az Android-rendszerbe tolj\u00e1k \u00e1t a p\u00e9nzt, amit eddig az iPhone-on k\u00f6lt\u00f6ttek.", "url": "https://index.hu/tech/cellanaplo/2021/07/08/iphone-ios-14.5-hirdetes-kovetes-menekulnek-a-hirdetok-reklamok/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3885/38853/388538/38853847_2963673_9c7c1d0535971a4f0169af3f1b10c5c8_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:40:00Z", "content": "Olyan j\u00f3l siker\u00fclt az Apple iOS 14.5-tel bevezetett k\u00f6vet\u00e9sblokkol\u00f3ja, hogy a c\u00e9geknek nem \u00e9ri meg az iPhone-on hirdetni, mert rekl\u00e1mjaik nem jutnak el a felhaszn\u00e1l\u00f3k hetven sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1hoz.\r\nAz Apple a\u2026 [+2780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "\u00dajabb fontos dolog der\u00fclt ki a Windows 11-r\u0151l - 24.hu", "description": "Az el\u0151z\u0151vel ellenben az \u00faj Windows \u00e9vente csak egy \u00f3ri\u00e1sfriss\u00edt\u00e9st kap.", "url": "https://24.hu/tech/2021/07/08/microsoft-windows-11-operacios-rendszer-frissitesi-utemterv-javitasok/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/gettyimages-1233808190-e1625749281272-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:35:00Z", "content": "A p\u00e1r hete bejelentett Windows 11 csak az \u00e9v k\u00e9sbbi r\u00e9sz\u00e9ben lesz nyilv\u00e1nosan el\u00e9rhet, addig is a Microsoft rendre megosztja az oper\u00e1ci\u00f3s rendszerrel kapcsolatos legfontosabb tudnival\u00f3kat. A redmondi\u2026 [+901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Abu85", "title": "Godzill\u00e1val seg\u00edti ki GeForce VGA-j\u00e1t az MSI - PROHARDVER!", "description": "A GeForce RTX 3070-es sorozat\u00fa megold\u00e1s r\u00e1ad\u00e1sul met\u00e1lv\u00f6r\u00f6s is, senki sem tudja, hogy mi\u00e9rt.", "url": "https://prohardver.hu/hir/msi_godzilla_segiti_ki_geforce_vga.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169316s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:18:00Z", "content": "Az MSI k\u00fcl\u00f6n VGA-t tervezett a Jap\u00e1n v\u00e1s\u00e1rl\u00f3knak, ugyanis bejelentett\u00e9k a GeForce RTX 3070 SUPRIM SE Godzilla nev term\u00e9ket, amely alapjaiban egy GeForce RTX 3070 SUPRIM X, csak \u00e9ppen m\u00f3dos\u00edtott k\u00fclsv\u2026 [+512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "K\u00e9mked\u00e9ssel v\u00e1dolj\u00e1k a n\u00e9pszer\u0171 programot - 24.hu", "description": "Sokan kiakadtak az Audacity friss\u00edtett adatkezel\u00e9si szab\u00e1lyzat\u00e1n.", "url": "https://24.hu/tech/2021/07/08/audacity-kemprogram-adatgyujtes-vad/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/screen-shot-2021-06-16-at-4-14-31-pm-e1625746869572-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-07-08T12:26:00Z", "content": "K\u00e9mked\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9ggel v\u00e1dolt\u00e1k meg a t\u00f6bb mint 100 milli\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3val b\u00edr\u00f3, ny\u00edlt forr\u00e1sk\u00f3d\u00fa ingyenes hangszerkeszt programot, az Audacity-t \u00edrja a BBC. A szoftvert zen\u00e9szek mellett podcasterek\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Ak\u00e1r 20 napig is b\u00edrja egy t\u00f6lt\u00e9ssel ez az okos\u00f3ra - Origo", "description": "A Huawei Watch 3 Pro m\u00e1r a k\u00ednai c\u00e9g saj\u00e1t rendszer\u00e9t futtatja, ami a Google kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1ra k\u00e9sz\u00fclt. Teszt.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210706-huawei-watch-3-pro-teszt.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2107/20210706huawei-watch-3-pro-teszt10.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:25:00Z", "content": "A k\u00ednai \u00f3ri\u00e1sc\u00e9g az okos\u00f3rapiac egyik megker\u00fclhetetlen szereplje lett, k\u00f6sz\u00f6nheten az ig\u00e9nyes, eleg\u00e1ns \u00e9s rendk\u00edv\u00fcl j\u00f3 \u00fczemidvel rendelkez \u00f3r\u00e1inak.A Huawei mobilpiaci terjeszked\u00e9s\u00e9t megt\u00f6rte ugyan az\u2026 [+4833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "AliceWake", "title": "108 megapixeles kamer\u00e1val v\u00e1rhat\u00f3 a Moto Edge 20 \u00e9s Edge 20 Pro - Mobilarena", "description": "A specifik\u00e1ci\u00f3 alapj\u00e1n a Pro lesz a cs\u00facsmodell, amihez Snapdragon 870 \u00e9s periszk\u00f3pos kamera is j\u00e1r.", "url": "https://mobilarena.hu/hir/108_megapixeles_kameraval_varhato_a_moto_edge_20_e.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169310s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T11:40:00Z", "content": "A Motorola valamikor j\u00faliusban tervezi bemutatni az Edge 20 sz\u00e9ri\u00e1t, a TENAA adatb\u00e1zis\u00e1ban r\u00f6gz\u00edtett specifik\u00e1ci\u00f3k pedig megegyeznek a kor\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3kkal, \u00fagyhogy el\u00e9g pontos k\u00e9pet kapunk az \u00faj m\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itcafe.hu"}, "author": "Harangi L\u00e1szl\u00f3", "title": "Mi t\u00f6rt\u00e9nt az ethereum hash-r\u00e1t\u00e1j\u00e1val? - IT caf\u00e9", "description": "K\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 17 sz\u00e1zal\u00e9kos visszaes\u00e9s figyelhet\u0151 meg az ethereum hash-r\u00e1t\u00e1j\u00e1val kapcsolatban \u2013 szak\u00e9rt\u0151k szerint K\u00edna kriptoellenes int\u00e9zked\u00e9seinek lehet ez a k\u00f6vetkezm\u00e9nye.", "url": "https://itcafe.hu/hir/ethereum_hash_rata_mi_tortent.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169303s.png", "publishedAt": "2021-07-08T11:40:00Z", "content": "Az NVIDIA maga is sokat tett az\u00e9rt, hogy elt\u00e1ntor\u00edtsa az ethereumb\u00e1ny\u00e1szokat att\u00f3l, hogy felv\u00e1s\u00e1rolj\u00e1k az \u00f6sszes grafikus vez\u00e9rlj\u00e9t. A gamerek viszont annak ellen\u00e9re sem tapasztalhatt\u00e1k a helyzet jav\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "Kipr\u00f3b\u00e1lhat\u00f3 az \u00faj k\u00fclsej\u0171 Microsoft Office - 24.hu", "description": "Az Office Insiders program r\u00e9sztvev\u0151i megkapt\u00e1k az els\u0151 tesztverzi\u00f3t.", "url": "https://24.hu/tech/2021/07/08/microsoft-office-uj-dizajn-kiprobahato/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/07/zoomed-in-view-of-wxp-in-default-theme-in-sv-1024x576-1-e1625132451146-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-07-08T11:28:00Z", "content": "A Microsoft j\u00falius elej\u00e9n jelentette be, hogy az Office programcsomag is k\u00f6zeledni fog k\u00fcls jegyeiben a Windows 11 oper\u00e1ci\u00f3s rendszerhez. Ez \u00e9rv\u00e9nyes egyar\u00e1nt a Word, Excel, PowerPoint, OneNote, Outl\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "M\u00ednuszban a kriptovalut\u00e1k, gyeng\u00e9lkedik a bitcoin - Portfolio", "description": "Az elm\u00falt hetekben t\u00f6bbnyire oldalaz\u00e1st lehetett l\u00e1tni a kriptovalut\u00e1k kapcs\u00e1n, de ma ism\u00e9t gyeng\u00e9bben teljes\u00edtenek, lejjebb ker\u00fclt t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a bitcoin, az ethereum \u00e9s a dogecoin is. A kriptovaluta-ellenes narrat\u00edva kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ban K\u00edn\u00e1nak van a legnagyobb\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210708/minuszban-a-kriptovalutak-gyengelkedik-a-bitcoin-491760", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1320843498-465400.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:01:00Z", "content": "A bitcoin az elm\u00falt hetekben t\u00f6bbnyire a 30-35 ezer doll\u00e1r k\u00f6z\u00f6tti s\u00e1vban tart\u00f3zkodott, b\u00e1r j\u00fanius 22-\u00e9n m\u00e1r ben\u00e9zett a 30 ezer doll\u00e1ros szint al\u00e1 is az \u00e1rfolyam. Ma azonban ism\u00e9t gyeng\u00e9bb teljes\u00edtm\u00e9\u2026 [+1058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforum.hu"}, "author": null, "title": "Vide\u00f3n ahogy' l\u00e1tv\u00e1nyos t\u0171zgoly\u00f3v\u00e1 v\u00e1lik egy zuhan\u00f3 meteor az USA-ban - PC F\u00f3rum", "description": "A v\u00e1ratlan \u00e9gi l\u00e1togat\u00f3 \u00e9rkez\u00e9s\u00e9t meglep\u0151en j\u00f3 min\u0151s\u00e9gben r\u00f6gz\u00edtette egy kamera", "url": "https://pcforum.hu/mediatar/6670/videon-ahogy-latvanyos-tuzgolyova-valik-egy-zuhano-meteor-az-usa-ban", "urlToImage": "https://pcforum.hu/assets/site.pc/text/videos/youtube-ULWAK_EOcxI/preview--dyn--shareimg.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:00:00Z", "content": "A napokban ker\u00fclt fel a YouTube-ra a fenti, l\u00e1tv\u00e1nyos vide\u00f3, amiben az l\u00e1that\u00f3, amint egy, a F\u00f6ld l\u00e9gk\u00f6r\u00e9be bel\u00e9p, zuhan\u00f3 meteor tzgoly\u00f3v\u00e1 v\u00e1lik, kivil\u00e1g\u00edtva az eg\u00e9sz \u00e9gboltot. A v\u00e1ratlan \u00e9gi l\u00e1togat\u2026 [+890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcforum.hu"}, "author": null, "title": "J\u00f6v\u0151 h\u00e9ten j\u00f6n a felh\u0151s Windows, aminek haszn\u00e1lat\u00e1\u00e9rt havonta kell majd fizetni - PC F\u00f3rum", "description": "\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a PC F\u00f3rum-n!", "url": "https://pcforum.hu/welcome/", "urlToImage": "https://pcforum.hu/assets/site.pc/images/sitelogo-share-pcforum--dyn--sitelogo-share.png", "publishedAt": "2021-07-08T09:00:00Z", "content": "PC F\u00f3rum\r\n\u00d6r\u00fcl\u00fcnk, hogy ell\u00e1togatt\u00e1l hozz\u00e1nk, de sajnos \u00fagy tnik, hogy az \u00e1ltalad jelenleg haszn\u00e1lt b\u00f6ng\u00e9sz vagy annak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai nem teszik lehetv\u00e9 sz\u00e1modra oldalunk haszn\u00e1lat\u00e1t. A k\u00f6vetkez probl\u00e9m\u2026 [+529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Wolf G\u00e9za", "title": "Paksi b\u0151v\u00edt\u00e9s: folyamatosan z\u00e1tonyra futnak az orosz enged\u00e9lytervek - Index.hu", "description": "Paksi b\u0151v\u00edt\u00e9s: folyamatosan z\u00e1tonyra futnak az orosz enged\u00e9lytervek - M\u00e9g a g\u00f6d\u00f6r\u00e1s\u00e1s sem kezd\u0151dhet meg a l\u00e9tes\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly szeptember 30-ra v\u00e1rt elb\u00edr\u00e1l\u00e1sa el\u0151tt.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/07/08/paksi-atomeromu-beruhazas-bovites-atomenergia-hivatal-lazar-kovacs/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/2838/28383/283835/28383569_2176937_7a887a2116913dfb769fcc5a2c63439f_wm.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:16:00Z", "content": "Az atomerm-beruh\u00e1z\u00e1st levez\u00e9nyl \u00e1llami Paks II Zrt. m\u00e1r beny\u00fajtotta a talajszil\u00e1rd\u00edt\u00e1si \u00e9s r\u00e9sfalaz\u00e1si enged\u00e9lyk\u00e9relm\u00e9t az Orsz\u00e1gos Atomenergia Hivatalhoz, de az elb\u00edr\u00e1l\u00e1s zajlik, erre h\u00e1rom h\u00f3nap \u00e1l\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "szentkuti11", "title": "Dimensity 1200-AI chipet kap a OnePlus Nord 2 - Mobilarena", "description": "Hivatalosan meger\u0151s\u00edtett h\u00edr, hogy a MediaTek fels\u0151-k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1s lapk\u00e1j\u00e1nak egy m\u00f3dos\u00edtott v\u00e1ltozat\u00e1t kapja meg az \u00faj Nord.", "url": "https://mobilarena.hu/hir/dimensity_1200-ai_chipet_kap_a_oneplus_nord_2.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169302s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:10:00Z", "content": "A OnePlus kor\u00e1bban csak Qualcomm rendszerchipeket haszn\u00e1lt a mobiljaiban, a portf\u00f3li\u00f3t azonban lefel\u00e9 bv\u00edtik, ott pedig sok esetben versenyk\u00e9pesebb lehet egy-egy MediaTek lapka, amit a OnePlus olyann\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "AliceWake", "title": "Poco X3 Pro - hardverfriss\u00edt\u00e9s - Mobilarena", "description": "Nem \u00fcgyeskedtek t\u00fal sokat a Poco X3 NFC-vel, tettek bele egy frissebb lapkak\u00e9szletet, illetve t\u00f6bb \u00e9s gyorsabb mem\u00f3ri\u00e1t. \u00c9s ennyi pont el\u00e9g ahhoz, hogy a szer\u00e9nyebb kamer\u00e1k ellen\u00e9re m\u00e9g mindig kiemelked\u0151 aj\u00e1nlat legyen a kateg\u00f3ri\u00e1ban.", "url": "https://mobilarena.hu/teszt/poco_x3_pro_hardverfrissites/kialakitas_hardver_szoftver.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169268s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:10:00Z", "content": "A Poco X3 NFC az \u00e1tlagos k\u00e9palkot\u00f3 k\u00e9pess\u00e9geket lesz\u00e1m\u00edtva val\u00f3sz\u00ednleg minden ig\u00e9nyt marad\u00e9ktalanul kiel\u00e9g\u00edtett, mindezt r\u00e1ad\u00e1sul sz\u00e1zezer alatt \u00e9s m\u00e9g olyan extr\u00e1kra is tellett, mint a 3,5 millim\u00e9te\u2026 [+8001 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itcafe.hu"}, "author": "Harangi L\u00e1szl\u00f3", "title": "Ennyit keresett a dogecoin-keresked\u0151k\u00f6n legut\u00f3bb a Robinhood - IT caf\u00e9", "description": "Az els\u0151 negyed\u00e9vben 30 milli\u00f3 doll\u00e1rt nyert a Robinhood azon, hogy az \u00fcgyfelei dogecoinnal kereskedtek. A c\u00e9g IPO-ja el\u0151tt azt\u00e1n kil\u0151hetett az \u00f6sszeg.", "url": "https://itcafe.hu/hir/robinhood_dogecoin_ennyit_keresett_rajta.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169297s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:56:00Z", "content": "B\u00e1r a r\u00e9szletekre m\u00e9g v\u00e1rni kell, de tzsd\u00e9re megy a Robinhood, az ehhez sz\u00fcks\u00e9ges dokumentumokat pedig a m\u00falt h\u00e9ten beny\u00fajtotta. A szak\u00e9rtk ebbl t\u00f6bb \u00e9rdekess\u00e9get is kider\u00edtettek.\r\nP\u00e9ld\u00e1ul azt, hogy \u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "author": "Feh\u00e9r Patrik", "title": "Egy dr\u00f3n veheti \u00e1t a kamer\u00e1k szerep\u00e9t mobiljainkban - Vezess", "description": "A gy\u00e1rt\u00f3 szabadalmaztatn\u00e1 az \u00e9rdekes \u00f6tletet, de nem biztos, hogy az val\u00f3s\u00e1gg\u00e1 is v\u00e1lik. Egy diz\u00e1jner azonban megmutatta, hogy n\u00e9zne ki az \u00f6tlet.", "url": "https://www.vezess.hu/firstclass/2021/07/08/egy-dron-veheti-at-a-kamerak-szerepet-mobiljainkban/", "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2021/07/vivo-smartphone-camera-drone-e1625728922811-700x467.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:34:35Z", "content": "A Vivo k\u00fcl\u00f6nleges mobilt szabadalmaztatott m\u00falt h\u00e9ten. A rendszer l\u00e9nyege, hogy a telefonba egy apr\u00f3cska dr\u00f3nt rejtenek, mely kamerak\u00e9nt funkcion\u00e1l, \u00e9s k\u00e9p- vagy videok\u00e9sz\u00edt\u00e9s eltt j\u00f6nne el a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9\u2026 [+1014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Olyan dolgot r\u00f6gz\u00edtett \u00e9jszaka a budapesti t\u00e9rfigyel\u0151 kamera, hogy t\u00f6bben ment\u0151\u00e9rt ki\u00e1ltottak - vide\u00f3 - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/aktualis/budapesti-szorakozohely-keseles-video/235707", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/242905/big-lead/650x360/2578343_screen-shot-2021-07-07-at-141158.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "A 23 \u00e9ves f\u00e9rfi a VII. ker\u00fcletben sz\u00f3rakozott. A bulihely eltt sz\u00f3v\u00e1lt\u00e1sba keveredett egy m\u00e1sik vend\u00e9ggel. Erre a f\u00e9rfi t\u00e1rsas\u00e1g\u00e1hoz tartoz\u00f3 m\u00e1sik fiatal megpr\u00f3b\u00e1lt k\u00f6z\u00e9j\u00fck \u00e1llni \u00e9s megnyugatatni a 2\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "SidCorky", "title": "Ism\u00e9t k\u00fcls\u0151 monitorral jelentkezett az AOC - PROHARDVER! Monitor h\u00edr - PROHARDVER!", "description": "Ez\u00fattal kimaradtak az olyan extr\u00e1k, mint a be\u00e9p\u00edtett akkumul\u00e1tor \u00e9s a hangsz\u00f3r\u00f3k, az I1601P t\u00e9nyleg csak egy kijelz\u0151.", "url": "https://prohardver.hu/hir/aoc_ismet_kulso_monitorral_jelentkezett.html", "urlToImage": "https://cdn.prohardver.hu/dl/cnt/2021-07/169288s.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:38:00Z", "content": "Az AOC bemutatta a tavalyi 16T2 egyszers\u00edtett verzi\u00f3j\u00e1nak is tekinthet I1601P-t, amiben t\u00e9nyleg csak egy k\u00e9pmegjelen\u00edt\u00e9sre alkalmas k\u00fcls monitort tisztelhet\u00fcnk, az eml\u00edtett kor\u00e1bbi modell extra funkc\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Prom\u00f3 Ott\u00f3", "title": "Ingyenes \u00fajs\u00e1golvas\u00e1ssal seg\u00edti a h\u0151s\u00e9gben v\u00e1rakoz\u00f3kat a Laptapir - 444.hu", "description": "A Mal\u00e9v gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 l\u00e9gik\u00eds\u00e9r\u0151i az 1950-es \u00e9vekben m\u00e9g csak pap\u00edr \u00fajs\u00e1gokat k\u00edn\u00e1lhattak az utaz\u00f3knak.  M\u00e1ra ez megv\u00e1ltozott. V\u00e9ge az unalmas v\u00e1rakoz\u00e1snak a nagy melegben, most ingyen haszn\u00e1lhatja a laptapir.hu applik\u00e1ci\u00f3it a rept\u00e9ren, vas\u00fat\u00e1llom\u00e1sokon, Vol\u00e1n v\u00e9g\u2026", "url": "https://444.hu/2021/07/08/ingyenes-ujsagolvasassal-segiti-a-hosegben-varakozokat-a-laptapir", "urlToImage": "https://assets.4cdn.hu/kraken/7cfvsxpljFTsEWCUs.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T06:32:40Z", "content": "Ingyenes \u00fajs\u00e1golvas\u00e1ssal seg\u00edti a hs\u00e9gben v\u00e1rakoz\u00f3kat a Laptapir\r\nwww.laptapir.hu\r\nMindenki tudja milyen unalmas \u00e9s f\u00e1raszt\u00f3 a v\u00e1rakoz\u00e1s egy rep\u00fclg\u00e9p, vonat vagy aut\u00f3busz indul\u00e1s\u00e1ra. Nyomkodjuk a tel\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Neh\u00e9zkesnek bizonyulhat \u00e1t\u00e1llni a Windows 11-re - Origo", "description": "Windows 7 haszn\u00e1lata eset\u00e9n nem oldhat\u00f3 meg p\u00e1r kattint\u00e1ssal a friss\u00edt\u00e9s.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210707-windows-7-81-frissites-windows-11-re.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1804/20180426windows-7-telepito-dvd.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:07:00Z", "content": "Windows 7 haszn\u00e1lata eset\u00e9n nem oldhat\u00f3 meg p\u00e1r kattint\u00e1ssal a friss\u00edt\u00e9s.A biztons\u00e1gi okb\u00f3l megemelt k\u00f6vetelm\u00e9nyei miatt a jelenleg haszn\u00e1lt windowsos sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pek sz\u00e1zmilli\u00f3i nem lesznek hivatalosan\u2026 [+1032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Napi.hu", "title": "Mesters\u00e9ges intelligencia \u00e9s kibert\u00e1mad\u00e1sok \u2013 \u00fajfajta fenyeget\u00e9sekkel szembes\u00fcl a NATO - Napi.hu - Napi.hu", "description": "Miut\u00e1n Emmanuel Macron francia eln\u00f6k az el\u0151z\u0151 \u00e9vekben, Donald Trump eln\u00f6ks\u00e9ge alatt rendre agyhalottnak nevezte a NATO-t, felmer\u00fcl a k\u00e9rd\u00e9s, hogy Joe Biden hivatalba l\u00e9p\u00e9se hogyan v\u00e1ltoztatta meg a sz\u00f6vets\u00e9gi rendszer dinamik\u00e1j\u00e1t. Az el\u0151z\u0151 amerikai vezet\u0151 er\u0151\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi-gazdasag/nato-csucstalalkozo-kiberbiztonsag-eletpalya-csiki-varga-tamas-nke.732350.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202107/orig/image1625582796.jpg/800/?v=2021060401", "publishedAt": "2021-07-08T06:00:00Z", "content": "dr. Csiki Varga Tam\u00e1s, a Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem E\u00f6tv\u00f6s J\u00f3zsef Kutat\u00f3k\u00f6zpont Strat\u00e9giai V\u00e9delmi Kutat\u00f3int\u00e9zet\u00e9nek tudom\u00e1nyos munkat\u00e1rsa\r\nMacron francia eln\u00f6k kritik\u00e1ja, hogy \"agyhalott lenne a \u2026 [+10230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "author": "M.Z.", "title": "Ez az indukci\u00f3s technol\u00f3gia menet k\u00f6zben t\u00f6lti fel az akkumul\u00e1torokat - Computerworld Online", "description": "Az ElectReonnak komoly riv\u00e1lisokkal kell szemben\u00e9znie.", "url": "https://computerworld.hu/technologia/ez-az-indukcios-technologia-menet-kozben-tolti-fel-az-akkumulatorokat-296596.html", "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2106/kozlekedes-misc/kozlekedes_misc_screenshot_20210708074341_1_original_760x425_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:52:21Z", "content": "Az ElectReonnak komoly riv\u00e1lisokkal kell szemben\u00e9znie.Oren Ezer iraeli kutat\u00f3 szerint az elektromos j\u00e1rmvek ugyanolyan aszfalt- vagy beton\u00faton fognak j\u00e1rni, mint amilyet manaps\u00e1g haszn\u00e1lunk, de a fel\u2026 [+5542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sokszinuvidek.24.hu"}, "author": "Fek\u00e9cs Edit", "title": "Ez a 20 m\u00e1sodperc az, amely megv\u00e1ltoztathatja gyermek\u00fcnk \u00e9let\u00e9t - 24.hu", "description": "Csak legy\u00fcnk ezekben a pillanatokban teljesen a gyermekeinkkel.", "url": "https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2021/07/08/megvaltoztatja-gyermekunk-eletet/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/11/2021/07/vicroria-borodinova-e1625563428827.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:19:10Z", "content": "Mikor t\u00f6rt\u00e9nt utolj\u00e1ra, hogy \u00fagy tudt\u00e1l kikapcsol\u00f3dni, ak\u00e1r csak n\u00e9h\u00e1ny percre, \u00f3r\u00e1ra, hogy nem szaladt\u00e1l semmilyen teendd ut\u00e1n?\r\nM\u00e1rpedig ha folyton rohanunk, akkor szinte biztos, hogy \u00e1lland\u00f3an t\u00fal\u2026 [+3025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prog.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e9g id\u00e9n lenyomhatja a C-t \u00e9s a Java-t is a Python a programoz\u00e1si nyelvek n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gi list\u00e1j\u00e1ban - Prog.Hu", "description": "\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a Prog.Hu-n!", "url": "https://prog.hu/welcome/", "urlToImage": "https://prog.hu/assets/site/images/sitelogo-share-proghu--dyn--sitelogo-share.png", "publishedAt": "2021-07-08T05:15:00Z", "content": "Prog.Hu\r\n\u00d6r\u00fcl\u00fcnk, hogy ell\u00e1togatt\u00e1l hozz\u00e1nk, de sajnos \u00fagy tnik, hogy az \u00e1ltalad jelenleg haszn\u00e1lt b\u00f6ng\u00e9sz vagy annak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai nem teszik lehetv\u00e9 sz\u00e1modra oldalunk haszn\u00e1lat\u00e1t. A k\u00f6vetkez probl\u00e9m\u00e1\u2026 [+528 chars]"}]}