{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00bfQu\u00e9 es la \u201cniebla mental covid\u201d y c\u00f3mo puede afectar a los pacientes con coronavirus? - Revista Semana", "description": "Seg\u00fan estudios, el 30% de las personas que fueron hospitalizadas y presentaron graves cuadros por coronavirus lo presentan.", "url": "https://www.semana.com/coronavirus/articulo/que-es-la-niebla-mental-covid-y-como-puede-afectar-a-los-pacientes-con-coronavirus/202153/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/VnaB9AZxNV-XNBzL_1M1CqUmIrk=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/Z7AVZASU5BAYBBT2RZNDBWMVUQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "Eutanasia en Colombia: cu\u00e1les los requisitos m\u00ednimos y procedimiento para solicitarla - Pulzo.com", "description": "Eutanasia en Colombia y cu\u00e1les son los requisitos y procedimiento de solicitud, recepci\u00f3n, tr\u00e1mite y reporte de las solicitudes de eutanasia en el pa\u00eds.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/eutanasia-colombia-cuales-requisitos-procedimiento-solicitud-PP1063819", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210710184318/eutanasia-en-colombia_-definen-los-requisitos-minimos-y-procedimiento-para-solicitarla-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:59:17Z", "content": "El Ministerio de Salud present\u00f3 la resoluci\u00f3n por medio de la cual se establece el procedimiento de recepci\u00f3n, tr\u00e1mite y reporte de las solicitudes de eutanasia, as\u00ed como las directrices para la orga\u2026 [+2322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Salom\u00f3n Asmar Soto", "title": "El MinSalud report\u00f3 20.915 nuevos contagios de covid-19 y 567 fallecidos por el virus - La Rep\u00fablica", "description": "El pa\u00eds complet\u00f3 139.303 casos activos, mientras que el n\u00famero de muertes ascendi\u00f3 a 112.298. Hay 4,2 millones de recuperados", "url": "https://www.larepublica.co/economia/numero-de-contagios-de-covid-19-en-colombia-hoy-10-de-julio-de-2021-3199300", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/07/10171516/10072021MapaCovid.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:15:30Z", "content": "El pa\u00eds complet\u00f3 139.303 casos activos, mientras que el n\u00famero de muertes ascendi\u00f3 a 112.298. Hay 4,2 millones de recuperadosDe acuerdo con el \u00faltimo reporte del Ministerio de Salud, en las \u00faltimas 2\u2026 [+1057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Norberto Gallego", "title": "Gemelos virtuales: de la industria a la medicina - La Vanguardia", "description": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de la vida.", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210711/7590561/gemelos-virtuales-dassault-systemes.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/07/07/60e61aad49822.r_d.653-402-0.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T22:05:00Z", "content": "La adquisici\u00f3n de la empresa Medidata, en diciembre del 2019, fue providencial para Dassault Syst\u00e8mes, grupo industrial que por entonces diversificaba su actividad en el sector de salud y ciencias de\u2026 [+3526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Salom\u00f3n Asmar Soto", "title": "\u00daltimas segundas dosis Pfizer en Bogot\u00e1 fueron distribuidas hasta agotar existencias - La Rep\u00fablica", "description": "La Secretar\u00eda de Salud asegur\u00f3 que una vez a la ciudad le sean entregadas m\u00e1s vacunas, se continuar\u00e1 con el proceso", "url": "https://www.larepublica.co/economia/ultimas-segundas-dosis-pfizer-en-bogota-fueron-distribuidas-hasta-agotar-existencias-3199291", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/06/17092546/Vacuna-LR.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:19:57Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud asegur\u00f3 que una vez a la ciudad le sean entregadas m\u00e1s vacunas, se continuar\u00e1 con el procesoFrente a la aplicaci\u00f3n de las vacunas Pfizer y el avance del proceso de vacunaci\u00f3n c\u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "author": "El Observador", "title": "Estudiantes de Medicina alertan por falta de horas pr\u00e1cticas en el marco de la pandemia - El Observador", "description": "Estudiantes de medicina expresaron su preocupaci&oacute;n por la falta de horas pr&aacute;cticas y consideraron que &quot;est&aacute;n dadas las condiciones&quot; para regresar a los centros de salud", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/estudiantes-de-medicina-alertan-por-falta-de-horas-practicas-en-el-marco-de-la-pandemia-2021710124641", "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/042021/1619033803603/000_98E8NG.jpg?&cw=600&ch=365", "publishedAt": "2021-07-10T15:46:00Z", "content": "Estudiantes de la generaci\u00f3n 2016 de la carrera de Medicina de la Universidad de la Rep\u00fablica hicieron p\u00fablica una carta en la que alertan sobre la reducci\u00f3n de horas de pr\u00e1ctica en la formaci\u00f3n univ\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "La ciencia m\u00e9dica y las microm\u00e1quinas al servicio de los pacientes [Video] - El Universal - Colombia", "description": "Microsc\u00f3picos robots que pueden moverse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de nuestros vasos sangu\u00edneos para depositar medicamentos con gran precisi\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/multimedia/la-ciencia-medica-y-las-micromaquinas-al-servicio-de-los-pacientes-video-MG4932970", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/915x686/17c0/800d686/none/13704/POJJ/shaio-davinci591110-r_4823595_20210708173207.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Revistacrossover.com"}, "author": null, "title": "El mercado de la medicina dental del sue\u00f1o muestra perspectivas de crecimiento y desaf\u00edos (2021-2027) con una tasa compuesta anual de crecimiento del 5,23% - Revista Crossover - Revista Crossover", "description": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o del informe presenta el el valor de mercado que la registrada\u2026", "url": "http://revistacrossover.com/valor-de-mercado-de-la-medicina-dental-del-sueno-registrado-en-2021/", "urlToImage": "http://revistacrossover.com/wp-content/uploads/2021/02/Noticias-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:59:00Z", "content": "El global de la Medicina oral del Sue\u00f1o de mercado informe da derecho a un an\u00e1lisis en profundidad del escenario del mercado, el mercado de tacto, y los supuestos.\u00a0La odontolog\u00eda Medicina del Sue\u00f1o d\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina personalizada para gatos con enfermedades card\u00edacas - infobae", "description": "Un estudio de la Universidad de California encontr\u00f3 que la composici\u00f3n gen\u00e9tica influye en la respuesta a la medicaci\u00f3n com\u00fan para la enfermedad card\u00edaca felina", "url": "https://www.infobae.com/america/perrosygatos/2021/07/10/medicina-personalizada-para-gatos-con-enfermedades-cardiacas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZXCMGBEXXEyN3BL5HZzW-aTlFeA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UWXMCD3WLABSDSLUZSBHSO7SA.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:02:25Z", "content": "Los veterinarios de la Universidad de California, Davis, decubrieron que el ADN de un gato altera la forma en que responde a un medicamento que salva vidas y se usa para tratar la miocardiopat\u00eda hipe\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Mar\u00eda Alejandra Moreno", "title": "Las secuelas que deja el virus y el reto de recuperar la salud - El Espectador", "description": "En el primer conversatorio de la alianza Colsanitas-El Espectador se habl\u00f3 de las secuelas que sufren los pacientes y su manejo respectivo.", "url": "https://www.elespectador.com/actualidad/las-secuelas-que-deja-el-virus-y-el-reto-de-recuperar-la-salud/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/6mUnKqmD2Ist2p6u4W_cjvTTdB8=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/KSYXQRB5YBGQJLFTV7B6A3MH5E.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:00Z", "content": "Long COVID es uno de los t\u00e9rminos que se escucha con frecuencia en noticias y conversaciones con familiares, amigos y en las redes sociales. Si no est\u00e1 familiarizado con \u00e9l, su traducci\u00f3n es COVID pr\u2026 [+4492 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "\u00bfQu\u00e9 efecto tendr\u00eda aplazar la segunda dosis de la vacuna Pfizer? - ElTiempo.com", "description": "En Colombia este biol\u00f3gico se est\u00e1 aplicando cada 12 semanas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601817", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/06/60e52c0c5a0d3.png", "publishedAt": "2021-07-10T11:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Adjudicaci\u00f3n MIR 2021: nueve especialidades sobreviven - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/formacion/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/nueve-especialidades-sobreviven-al-ultimo-dia-de-asignacion-de-plazas-mir-2884_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:54:09Z", "content": "Arranca el \u00faltimo d\u00eda de asignaci\u00f3n de plazas MIR 2021 y lo hace con nueve especialidades m\u00e9dicas con plazas vacantes. Se trata de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos, Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica, Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica, Geriatr\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "An\u00e1lisis del mercado Medicina Veterinaria 2021 por tama\u00f1o de impacto, tendencias, crecimiento, participaci\u00f3n, pron\u00f3stico comercial y regional de Covid-19 para 2027 - Pinokio", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiwgFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3L9IByAFodHRwczovL3Bpbm9raW9tYWcuY29tLzIwMjEvMDcvMTAvYW5hbGlzaXMtZGVsLW1lcmNhZG8tbWVkaWNpbmEtdmV0ZXJpbmFyaWEtMjAyMS1wb3ItdGFtYW5vLWRlLWltcGFjdG8tdGVuZGVuY2lhcy1jcmVjaW1pZW50by1wYXJ0aWNpcGFjaW9uLXByb25vc3RpY28tY29tZXJjaWFsLXktcmVnaW9uYWwtZGUtY292aWQtMTktcGFyYS0yMDI3Lz9hbXA9MQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T09:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Microsiervos.com"}, "author": null, "title": "Una duodenopancreatectom\u00eda y otras cirug\u00edas con plastilina para despetar la curiosidad de los peque\u00f1os amantes de la medicina - Microsiervos", "description": "En este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n...", "url": "https://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/duodenopancreatectomia-plastilina-cirugia-a-los-ninos.html", "urlToImage": "https://img.youtube.com/vi/6ldU2txNju0/0.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:35:47Z", "content": "Por @Alvy 10 de Julio de 2021\r\nEn este v\u00eddeo de la Doctora Jessica So ense\u00f1a a su hijo a practicar una duodenopancreatectom\u00eda (o procedimiento de Whipple), una operaci\u00f3n quir\u00fargica sobre varios \u00f3rgan\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elposconflicto.org"}, "author": null, "title": "Medicina deportiva Investigaci\u00f3n de mercado (2021): Tama\u00f1o del mercado, canal de distribuci\u00f3n e informe Covid-19 - El Posconflicto", "description": null, "url": "http://www.elposconflicto.org/medicina-deportiva-statistics-and-production-2021/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:06:00Z", "content": "Marketresearch.biz ha realizado esfuerzos concertados para evaluar los datos correctos y \u00fatiles de la industria\u00a0Medicina deportiva. Los datos de este informe tienen en cuenta a todos los principales \u2026 [+7922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladiaria.com.uy"}, "author": "Anaclara Trengone", "title": "\u00c1lvaro Villar: \u201cLa medicina real de un pa\u00eds depende del estado de los hospitales p\u00fablicos\u201d - la diaria", "description": "El director del Hospital de Cl\u00ednicas destac\u00f3 que \u201cinvertir en el sector p\u00fablico\u201d es algo que \u201cbeneficia a todos los ciudadanos, sin distinci\u00f3n\u201d", "url": "https://ladiaria.com.uy/salud/articulo/2021/7/alvaro-villar-la-medicina-real-de-un-pais-depende-del-estado-de-los-hospitales-publicos/", "urlToImage": "https://ladiaria.com.uy/media/photologue/photos/cache/%C3%81lvaro%20Villar_article_main.jpg?r=0.35919153184", "publishedAt": "2021-07-10T04:29:22Z", "content": "Luego de dirigir el Hospital Maciel por siete a\u00f1os y dejar su puesto para ser candidato a la Intendencia de Montevideo (IM) por el Frente Amplio (FA), \u00c1lvaro Villar, con 58 a\u00f1os, asumi\u00f3 en febrero co\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "CARLOS FRANCISCO FERN\u00c1NDEZ*", "title": "El 33 % de los colombianos ya habr\u00eda tenido covid-19 - ElTiempo.com", "description": "Seg\u00fan un estudio del INS, al menos la tercera parte del muestreo tiene anticuerpos contra el virus.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602134", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/26/6010a82949d9d.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T02:48:45Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Medicina Legal confirma que los cuerpos encontrados en Mesetas pertenecen a la comisi\u00f3n de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - infobae", "description": "Los cad\u00e1veres corresponden a una funcionaria de la entidad, dos solicitantes y el conductor del veh\u00edculo en el que adelantaban labores de restituci\u00f3n en el oriente del Meta.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/07/10/medicina-legal-confirma-que-los-cuerpos-encontrados-en-mesetas-pertenecen-a-la-comision-de-la-unidad-de-restitucion-de-tierras/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uzGd6hkwmHe_erEIcA7QZdXgHgY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QF7AWV443ZFTLMNE2XYX2UVIXY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:29:05Z", "content": "Este viernes la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) confirm\u00f3 que los cuerpos encontrados el pasado 5 de julio entre los municipios de Uribe y Mesetas, oriente del departamento del Meta, correspond\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Carlos francisco fern\u00e1ndez*", "title": "\u00bfEs seguro vacunar a mi hijo contra el covid-19? - ElTiempo.com", "description": "Esto es lo que debe saber sobre la vacunaci\u00f3n en menores de 12 a\u00f1os.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-602140", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/06/16/60ca25355ce15.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T01:24:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "M\u00f3nica Rivera Rueda", "title": "\u201cFalta de pagos no se compadece con el esfuerzo en vacunaci\u00f3n\u201d secretario de Salud - El Espectador", "description": "El secretario de Salud, Alejandro G\u00f3mez, asegura que continuar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de Sinovac\u00a0y Janssen, y llama la atenci\u00f3n por las demoras en el pago a las prestadoras de salud. Las cifras demuestran que est\u00e1 bajando el tercer pico, por lo que ahora se enfocar\u00e1n\u2026", "url": "https://www.elespectador.com/bogota/falta-de-pagos-a-prestadores-no-se-compadece-con-el-esfuerzo-en-vacunacion/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/HBPnZt-ntVNfnJVqCNzneFgoMgA=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/YE2J75OSHJCSJHTAKF6LBEVXDU.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:00:00Z", "content": "Desde que comenz\u00f3 el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, en Bogot\u00e1 se han aplicado m\u00e1s de cuatro millones de dosis. A la fecha, 1,6 millones de ciudadanos ya completaron su esquema, lo qu\u2026 [+5073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Salom\u00f3n Asmar Soto", "title": "El MinSalud report\u00f3 21.536 nuevos contagios de covid-19 y 576 fallecidos por el virus - La Rep\u00fablica", "description": "El pa\u00eds complet\u00f3 147.967 casos activos, mientras que el n\u00famero de muertes ascendi\u00f3 a 111.731. Hay 4,19 millones de recuperados", "url": "https://www.larepublica.co/economia/numero-de-contagios-de-covid-19-en-colombia-hoy-8-de-julio-de-2021-3198906", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/07/09174231/09072021MapaCovid.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:36:08Z", "content": "El pa\u00eds complet\u00f3 147.967 casos activos, mientras que el n\u00famero de muertes ascendi\u00f3 a 111.731. Hay 4,19 millones de recuperadosDe acuerdo con el \u00faltimo reporte del Ministerio de Salud, en las \u00faltimas \u2026 [+1060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Isanidad.com"}, "author": null, "title": "\u00daltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza, 744 libres en Familia - Actualidad archivos - iSanidad", "description": "Medicina de Familia llega al \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza con 744 plazas libres, con 9 especialidades con plazas libres todav\u00eda", "url": "https://isanidad.com/191377/medicina-de-familia-llega-al-ultimo-dia-de-eleccion-de-plaza-con-744-plazas-libres/", "urlToImage": "https://isanidad.com/wp-content/uploads/2020/04/incapacidad-temporal-covid-19-medicina-de-familia.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T21:03:25Z", "content": "..Redacci\u00f3n.El \u00faltimo d\u00eda de elecci\u00f3n de plaza MIR empieza con 744 plazas libres de Medicina de Familia. Solo nueve especialidades disponen de plazas libres en este \u00faltimo d\u00eda. El pen\u00faltimo d\u00eda otras\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Reuters", "title": "UE incluye inflamaci\u00f3n card\u00edaca como posible efecto secundario de vacunas ARNm - La Rep\u00fablica", "description": "Estos casos se presentan en su mayor\u00eda entre los 14 d\u00edas posteriores a la vacunaci\u00f3n y son m\u00e1s frecuentes con la segunda dosis", "url": "https://www.larepublica.co/globoeconomia/ue-incluye-inflamacion-cardiaca-como-posible-efecto-secundario-de-vacunas-arnm-3198605", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/04/29120550/Moderna-Inc.-1.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:59:23Z", "content": "Estos casos se presentan en su mayor\u00eda entre los 14 d\u00edas posteriores a la vacunaci\u00f3n y son m\u00e1s frecuentes con la segunda dosisEl regulador de f\u00e1rmacos de Europa recomend\u00f3 el viernes a\u00f1adir la inflama\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u201cNo es verdad que haya que dejar de tomar trago luego de vacunarse contra el coronavirus\u201d, afirma ministro de Salud - Revista Semana", "description": "\u201cYo me puedo vacunar; me tomo un vinito, un whiskicito adicional, y no hay ning\u00fan problema\u201d, se\u00f1al\u00f3 el jefe de esa cartera, Fernando Ruiz.", "url": "https://www.semana.com/coronavirus/articulo/no-es-verdad-que-haya-que-dejar-de-tomar-trago-luego-de-vacunarse-contra-el-coronavirus-afirma-ministro-de-salud/202150/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/_IvvAHimCzEjCMEL-LouVGSH37M=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/3UUZUTY6QFDGDFYWIHV6J45COA.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:59:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Redacci\u00f3n BLU Radio", "title": "\"Es puro cuento que no se puede tomar trago despu\u00e9s de vacunaci\u00f3n contra COVID\": ministro de Salud - Blu Radio", "description": "Fernando Ruiz le asegur\u00f3 a BLU Radio que hay estudios comprobados que no hay evidencia que el consumo de alcohol afecte la vacuna.", "url": "https://www.bluradio.com/salud/es-puro-cuento-que-no-se-puede-tomar-trago-despues-de-vacunacion-contra-covid-ministro-de-salud", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/4663db2/2147483647/strip/true/crop/510x268+0+36/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3-us-west-2.amazonaws.com%2Fassets%2Fbluradio%2Fimagenes_bluradio%2F102610-alcohol_foto_efe_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:47:47Z", "content": "El ministro de Salud, Fernando Ruiz, habl\u00f3 con BLU Radio sobre la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\r\n y elimin\u00f3 el mito donde se afirma que si se aplican el biol\u00f3gico tienen que dejar de tomar bebidas al\u2026 [+842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistametronomo.com"}, "author": "Zenaida Danon", "title": "Dancers for Medicine, Palminteri for Kidney Diseases - Revista Metr\u00f3nomo", "description": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad", "url": "https://revistametronomo.com/dancers-for-medicine-palminteri-for-kidney-diseases/", "urlToImage": "https://www.qdpnews.it/wp-content/uploads/2021/07/coenglnao-primari-972021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:09:44Z", "content": "Dos primarias nuevas en el Hospital Conegliano. El Director General, Francesco Benazi, ha nombrado al Dr. Pier Ferruccio Ballerini Director de la Unidad de Operaciones Complejas (UOC) de Medicina Gen\u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Redaccionmedica.com"}, "author": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "title": "Todas las notas de corte para estudiar Medicina en Andaluc\u00eda - Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "description": "Andaluc\u00eda publica sus notas de corte para estudiar Medicina en sus universidades. El registro m\u00e1s alto se vuelve a encontrar en Granada.", "url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/estudiantes/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860", "urlToImage": "https://www.redaccionmedica.com/images/destacados/un-estudiante-accede-a-medicina-en-la-universidad-de-sevilla-con-un-14-3860_620x368.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "La m\u00e1xima nota. Tras celebrar la EBAU, un estudiante, con un 14 de nota, estudiar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo curso en la facultad de Medicina de la Universidad de Sevilla, siendo esta la nota de corte m\u00e1s\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Lina Vargas Vega", "title": "MinTIC y MinSalud reglamentaron la creaci\u00f3n de la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica - La Rep\u00fablica", "description": "La Agencia Nacional Digital lanz\u00f3 la herramienta X-Road, la cual permitir\u00e1 el intercambio de informaci\u00f3n entre las entidades del Estado", "url": "https://www.larepublica.co/economia/mintic-y-minsalud-reglamentaron-la-creacion-de-la-historia-clinica-electronica-3198336", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2020/11/27202451/DV_Karen-Abudinen-ministra-de-las-TIC.jpg?size=xl&ratio=r40_21&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-08T23:19:03Z", "content": "La Agencia Nacional Digital lanz\u00f3 la herramienta X-Road, la cual permitir\u00e1 el intercambio de informaci\u00f3n entre las entidades del EstadoLa ministra TIC\r\n, Karen Abudinen y el ministro de Salud Fernand\u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Unidad de salud", "title": "Invima aprueba vacuna de Pfizer en embarazadas - ElTiempo.com", "description": "El gobierno ya hab\u00eda autorizado la inclusi\u00f3n de esta poblaci\u00f3n en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601796", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/09/60477982207d2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T21:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Semilla de la papaya: \u00bfqu\u00e9 beneficios tiene para la salud y c\u00f3mo consumirla? - Revista Semana", "description": "Muchas personas que consumen regularmente esta fruta desechan sus semillas al considerar que no son \u00fatiles para la alimentaci\u00f3n.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/semilla-de-la-papaya-que-beneficios-tiene-para-la-salud-y-como-consumirla/202144/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/zxlqutOtFeyWXdK_16oqP2CDX14=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/AXLPCS7KTREZPCFKFVSJXSOLKE.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T20:58:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Redacci\u00f3n BLU Radio", "title": "Denuncian que en Medell\u00edn negocian vacunas con falsas comorbilidades; alteran el sistema de salud - Blu Radio", "description": "Dependiendo del biol\u00f3gico es el costo, el m\u00e1s caro es el de Janssen, cercano al mill\u00f3n de pesos.", "url": "https://www.bluradio.com/blu360/antioquia/denuncian-que-en-medellin-negocian-vacunas-con-falsas-comorbilidades-alteran-el-sistema-de-salud", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/09f92c2/2147483647/strip/true/crop/540x284+0+443/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fb1%2F38%2F3c4007b94bb184f43eb8099eb4a0%2Fvacunas-medellin.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:43:52Z", "content": "A trav\u00e9s de redes sociales ofrecen, de forma irregular, acceder a las vacunas en Medell\u00edn, donde con falsas comorbilidades creadas en el sistema de salud, est\u00e1n negociando los biol\u00f3gicos.\r\nEl ofrecim\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un experto de la prestigiosa Escuela Icahn de Medicina de Monte Sina\u00ed responde seis preguntas fundamentales sobre la variante Delta - infobae", "description": "Sean Liu es parte del equipo de expertos de la facultad de medicina en Nueva York que est\u00e1n a la vanguardia de la investigaci\u00f3n sobre vacunas y tratamientos de pacientes con COVID-19, y ayudan a limitar la propagaci\u00f3n del virus en el \u00e1rea metropolitana de la \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/07/08/un-experto-de-la-prestigiosa-escuela-icahn-de-medicina-de-monte-sinai-responde-seis-preguntas-fundamentales-sobre-la-variante-delta/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IprCaqVJ3rjg7i7xCvikf1kkq7w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K3P2OKI2RNEOJCKQGKY3DCEJEY.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:20:20Z", "content": "Uno de los t\u00e9rminos m\u00e1s recientes que surgieron de la pandemia es la variante Delta. Esta mutaci\u00f3n parece ser m\u00e1s contagiosa que las anteriores y se ha vuelto m\u00e1s com\u00fan en los Estados Unidos. Se iden\u2026 [+5565 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Carlos francisco fern\u00e1ndez", "title": "\u00bfSi me vacuno me puede salir positiva la prueba PCR? - ElTiempo.com", "description": "Le contamos lo que debe saber sobre la relaci\u00f3n entre la vacunaci\u00f3n y el resultado de las pruebas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601690", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/06/08/60bfb72848e18.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T15:53:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "El Colombiano", "title": "El reto de la medicina prepagada con los j\u00f3venes - El Colombiano", "description": "Pueden ser m\u00e1s esquivos al aseguramiento en salud, pero los millennials valoran las experiencias que les representen...", "url": "https://www.elcolombiano.com/tendencias/el-reto-de-la-medicina-prepagada-con-los-jovenes-DE15226566", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x799/0c172/1200d627/none/11101/OHQN/shutterstock-1624211494_38081441_20210708082520.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T13:45:29Z", "content": "Las compa\u00f1\u00edas de seguros saben que aunque los millennials representan la mayor cantidad de personas en edad productiva hoy en el mundo, son una generaci\u00f3n esc\u00e9ptica y quiz\u00e1s poco proclive a planes co\u2026 [+5132 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "bbc news mundo", "title": "Por qu\u00e9 desarrollamos alergias y por qu\u00e9 algunas desaparecen solas - ElTiempo.com", "description": "La alergia es hoy d\u00eda uno de los problemas inmunol\u00f3gicos cr\u00f3nicos m\u00e1s comunes.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601615", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2021/07/08/60e6d155a9d73.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T11:29:27Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Carlos Francisco Fern\u00e1ndez", "title": "Vacuna de Sinovac es altamente efectiva, seg\u00fan estudio - ElTiempo.com", "description": "Investigaci\u00f3n realizada en el marco de la vacunaci\u00f3n chilena demostr\u00f3 altos niveles de protecci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601590", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2021/06/01/60b6ebb154026.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T03:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gacetamedica.com"}, "author": null, "title": "Ciencia incrementa la financiaci\u00f3n de los programas de medicina de precisi\u00f3n - Gaceta M\u00e9dica", "description": "Pedro Duque, ministro de Ciencia e Innovaci\u00f3n ha anunciado un aumento de financiaci\u00f3n para las convocatorias de I+D+i de 2021.", "url": "https://gacetamedica.com/politica/ciencia-incrementa-la-financiacion-de-los-programas-de-medicina-de-precision/", "urlToImage": "https://gacetamedica.com/wp-content/uploads/2021/07/rueda-prensa-pedro-duque.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T13:23:11Z", "content": "Este a\u00f1o, los\u00a0presupuestos asignados a Ciencia e Innovaci\u00f3n\u00a0han tenido un\u00a0fuerte incremento, un 60 por ciento\u00a0respecto al a\u00f1o pasado, ha recordado\u00a0Pedro Duque, ministro de Ciencia e Innovaci\u00f3n este m\u2026 [+2623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elperiodico.com"}, "author": null, "title": "Blanca, en 'First Dates': \"Vengo de la medicina, gremio donde la tasa de cuernos es muy alta\" - El Peri\u00f3dico", "description": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar de una de las 'peculiaridades' m\u00e1s llamativas de su oficio:\u2026", "url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20210706/first-dates-advertencia-blanca-medicina-tasa-cuernos-alta-cuatro-11889551", "urlToImage": "https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/74908d9c-4738-4eb9-bd74-2bf663288077_source-aspect-ratio_default_0.png", "publishedAt": "2021-07-06T20:04:55Z", "content": "Los trabajos est\u00e1n muy presentes en las distintas citas de los comensales del restaurante de 'First Dates'. Este es caso de Blanca, una cirujana maxilofacial de 28 a\u00f1os, que no tuvo reparos de hablar\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Americaeconomia.com"}, "author": null, "title": "Los retos de la digitalizaci\u00f3n del futuro de la medicina - Am\u00e9ricaEconom\u00eda.com", "description": "El proceso de digitalizaci\u00f3n en salud abarca desaf\u00edos en distintos aspectos, desde la log\u00edstica y programaci\u00f3n de citas m\u00e9dicas, hasta el procesamiento de datos y cambios de paradigma en la relaci\u00f3n entre el centro de salud con el paciente.", "url": "https://www.americaeconomia.com/negocios-industrias/los-retos-de-la-digitalizacion-del-futuro-de-la-medicina", "urlToImage": "https://www.americaeconomia.com/sites/7.americaeconomia.com/files/styles/ae_main/public/field/image/pexels-tima-miroshnichenko-8376232.jpg?itok=Ro-OwdN3", "publishedAt": "2021-07-06T14:59:00Z", "content": "La digitalizaci\u00f3n, un t\u00e9rmino que se refiere a la transformaci\u00f3n de las actividades que se sol\u00edan realizar de manera an\u00e1loga al espacio digital, ha sido un proceso lento, pero constante, en todos los\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lapatria.com"}, "author": null, "title": "Meditaci\u00f3n, una fuente de bienestar y transformaci\u00f3n - La Patria.com", "description": "Conozca las experiencias de la comunidad del Club SuperHumanos.", "url": "https://www.lapatria.com/salud/meditacion-una-fuente-de-bienestar-y-transformacion-477241", "urlToImage": "https://www.lapatria.com/sites/default/files/imagenprincipal/2021/Julio/petra_gucikova_y_felipelopezcoach_3.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T07:00:00Z", "content": "LA PATRIA | Especial\r\nFelipe L\u00f3pez y Petra Gucikova, expertos en neurociencias y en desarrollo humano, invitan a conocer los beneficios de la meditaci\u00f3n y el poder de la hipnosis a trav\u00e9s de las expe\u2026 [+8216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "MIR 2021: se adjudica la \u00faltima plaza de Medicina Intensiva - Diario M\u00e9dico", "description": "Oncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agotarse en la jornada del martes.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/medicina-intensiva/medico-joven/mir/mir-2021-se-adjudica-la-ultima-plaza-de-medicina-intensiva.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-07/MedicinaIntensiva.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T19:02:22Z", "content": "MIR\r\n - \r\nFormaci\u00f3n sanitaria especializada\r\nOncolog\u00eda Radioter\u00e1pica, con una sola vacante disponible; Psiquiatr\u00eda, con cinco; y Medicina Interna, con once, son las que m\u00e1s 'papeletas' tienen de agot\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina piden coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - Agencia EFE", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandemi", "url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/academias-de-medicina-piden-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/10004-4578579", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ7nw65uNb-P-2b1zQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGSxG6ToIYexnQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:40:58Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que, ante situaciones de emergencia como la actual pandem\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "author": "https://www.efe.com", "title": "Academias de Medicina europeas piden una coordinaci\u00f3n cient\u00edfica y global ante la pandemia - EFE - Noticias", "description": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemia", "url": "https://www.efe.com/efe/comunitat-valenciana/sociedad/academias-de-medicina-europeas-piden-una-coordinacion-cientifica-y-global-ante-la-pandemia/50000880-4578569", "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMgKCJmS-P-2fxRoJ-P-2fqlFobD17XjQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uy7lMadEsdGRscnzX2RlutQ-P-3d-P-3d", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:14Z", "content": "El nuevo vicepresidente de la Federaci\u00f3n Europea de Academias de Medicina, el doctor Luis Mart\u00ed-Bonmat\u00ed, ha destacado a EFE la importancia de que ante situaciones de emergencia como la actual pandemi\u2026 [+5226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "El Tribunal Supremo ratifica su decisi\u00f3n y establece que la Medicina Est\u00e9tica es exclusiva del m\u00e9dico - www.infosalus.com", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que...", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-tribunal-supremo-ratifica-decision-establece-medicina-estetica-exclusiva-medico-20210705122409.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210705122409_1024.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T10:30:00Z", "content": "MADRID, 5 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Est\u00e9tica (SEME) ha vuelto a recibir el apoyo del Tribunal Supremo, que no admite a tr\u00e1mite el recurso de casaci\u00f3n formulado por el \u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Compromisoempresarial.com"}, "author": null, "title": "El papel del bienestar social en la recuperaci\u00f3n de la pandemia - Compromiso Empresarial", "description": "Los pa\u00edses que invierten en educaci\u00f3n, sanidad, infraestructuras y gobernanza, es decir, aquellos en que su sociedad tiene un mayor bienestar, son m\u00e1s resistentes ante las consecuencias socioecon\u00f3micas de crisis como las de la covid-19.", "url": "https://www.compromisoempresarial.com/coronavirus/2021/07/papel-bienestar-social-recuperacion-pandemia/", "urlToImage": "https://www.compromisoempresarial.com/wp-content/uploads/2021/06/economic-resilience-built-societal-well-being.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T07:30:44Z", "content": "El an\u00e1lisis Economic Resilience Is Built on Societal Well-Being recientemente publicado por el Boston Consulting Group (BCG) muestra que los pa\u00edses con mejores capacidades para convertir la riqueza e\u2026 [+9749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Enfermeria21.com"}, "author": null, "title": "Firman el acuerdo para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina - Diario Dicen", "description": "Varias instituciones m\u00e9dicas han firmado el \u201cAcuerdo de Atocha\u201d para crear el primer Museo Espa\u00f1ol de Medicina en el hist\u00f3rico edificio de Atocha.", "url": "https://www.enfermeria21.com/diario-dicen/firman-el-acuerdo-para-crear-el-primer-museo-espanol-de-medicina/", "urlToImage": "https://static.enfermeria21.com/wp-content/uploads/firmar-acuerdo-jpg-60e2d859491dc-1024x426.jpg", "publishedAt": "2021-07-04T12:00:00Z", "content": "En cumplimiento de la Ley Org\u00e1nica 15/1999, del 13 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal, le informamos que los datos personales que nos suministre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.e\u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larazon.co"}, "author": "https://larazon.co/author/elizabeth/, https://larazon.co/author/elizabeth/", "title": "M\u00e1s de 28 mil mujeres han sido violentadas en Colombia, advirti\u00f3 Medicina Legal - LA RAZ\u00d3N.CO", "description": "Medicina Legal revel\u00f3 que de la totalidad de los casos reportados 12.087 fueron agresiones entre parejas.", "url": "https://larazon.co/nacion/mas-de-28-mil-mujeres-han-sido-violentadas-en-colombia-advirtio-medicina-legal/", "urlToImage": "https://larazon.co/wp-content/uploads/2021/03/violencia-contra-la-mujer.jpg", "publishedAt": "2021-07-03T17:32:29Z", "content": "Redacci\u00f3n. Entre enero y mayo del a\u00f1o en curso, al menos 28.862 mujeres han sido violentadas en el pa\u00eds, as\u00ed lo advirti\u00f3 el Instituto de Medicina Legal y Ciencias Forenses.\r\nSeg\u00fan las cifras entregad\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Senalcolombia.tv"}, "author": null, "title": "La medicina ancestral de la etnia Nasa - Se\u00f1al Colombia", "description": "\u2695\ufe0fDescubre los saberes medicinales de la etnia Nasa.", "url": "http://www.senalcolombia.tv/documental/medicina-ancestral-nasa", "urlToImage": "https://s3.amazonaws.com/rtvc-assets-senalcolombia.gov.co/s3fs-public/field/image/Camino-medicina-ancestral-portada.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T22:30:25Z", "content": "El documental Camino de la medicina ancestral explora la tradici\u00f3n medicinal de la etnia Nasa, a partir de la transmisi\u00f3n de saberes de una abuela a su nieta.\r\nEn este documental realizado por el res\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias LE TIEMPO", "title": "Estudiante de medicina busca ayudas para matricularse este semestre - El Tiempo", "description": "\u201cNo importa la cantidad de dinero, todo tiene el mismo valor\u201d, dijo Sim\u00f3n Guar\u00edn.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-600105", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/07/01/60ddd57dd24cc.jpeg", "publishedAt": "2021-07-01T14:50:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Geriatricarea.com"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de la mitad de hospitalizadaos en Medicina Interna son pacientes cr\u00f3nicos complejos - Geriatricarea.com", "description": "El 61% de las personas que ingresan en Servicios de Medicina Interna presentan un perfil cl\u00ednico de Paciente Cr\u00f3nico Complejo", "url": "https://www.geriatricarea.com/2021/07/01/mas-de-la-mitad-de-las-personas-hospitalizadas-en-servicios-de-medicina-interna-son-pacientes-cronicos-complejos/", "urlToImage": "https://www.geriatricarea.com/wp-content/uploads/2020/06/geriatricarea-pacientes-cronicos.jpg", "publishedAt": "2021-07-01T00:16:29Z", "content": "Esta reuni\u00f3n virtual fue inaugurada por el presidente de la SEMI, el Dr. Jes\u00fas D\u00edez Manglano, quien recalc\u00f3 la relevancia que tiene la pluripatolog\u00eda y la cronicidad en la actividad asistencial de lo\u2026 [+7664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "author": "W Radio Colombia", "title": "Homicidios aumentaron en 2021, seg\u00fan Medicina Legal - W Radio", "description": "Homicidios aumentaron en 2021, seg\u00fan Medicina Legal", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/judicial/homicidios-aumentaron-en-2021-segun-medicina-legal/20210630/nota/4147897.aspx", "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4147898_n_vir3.JPG", "publishedAt": "2021-06-30T23:39:00Z", "content": "Un informe de Medicina Legal se\u00f1ala que mayo registr\u00f3 1.155 casos de homicidios. La mayor\u00eda de los casos se concentran en poblaci\u00f3n cuya edad oscila entre los 18 y 59 a\u00f1os.\r\nValle del Cauca registr\u00f3 \u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Radiograf\u00eda de la medicina en Cuba: cu\u00e1l es la realidad detr\u00e1s de la propaganda - infobae", "description": "En el peor momento de la pandemia en la isla, los m\u00e9dicos denuncian que los hospitales no tienen ni analg\u00e9sicos para el dolor de cabeza, que prolifera la hambruna y que \u201clo que se gasta en fuerzas represivas es m\u00e1s de lo que destina a medicamentos\u201d", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/06/30/radiografia-de-la-medicina-en-cuba-cual-es-la-realidad-detras-de-la-propaganda/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yivZ3sfSKEHv5xdVjTcFIbzFT3Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7333KERLHUY4E4KLB35DDHHAIM.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T12:07:26Z", "content": "Cuba vive una paradoja. Es el pa\u00eds que lidera la carrera de las vacunas contra la covid-19 en Latinoam\u00e9rica, pero los profesionales sanitarios denuncian la desidia del gobierno y las precarias condic\u2026 [+7065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariomedico.com"}, "author": null, "title": "Navarra tiene vacantes el 12% de sus plazas de Medicina de Familia y Pediatr\u00eda - Diario M\u00e9dico", "description": "De las 560 plazas m\u00e9dicas de AP presupuestadas por el Salud, 65 est\u00e1n vac\u00edas, con la consiguiente \"saturaci\u00f3n de cupos\" para el resto de la plantilla.", "url": "https://www.diariomedico.com/medicina/medicina-familiar/profesion/navarra-tiene-vacantes-el-12-de-sus-plazas-de-medicina-de-familia-y-pediatria.html", "urlToImage": "https://statics-diariomedico.uecdn.es/cms/2021-06/navarra.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T11:48:27Z", "content": "OTRAS WEBS DE UNIDAD EDITORIAL\r\n\u00a9 Junio 2018 Unidad Editorial Revistas, S.L.U. Todos los derechos reservados.\r\nLa informaci\u00f3n que figura en esta p\u00e1gina web, est\u00e1 dirigida exclusivamente al profesiona\u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": "Cristina Giner", "title": "La inovaci\u00f3n de las \"start-ups\" de medicina en el MWC de Barcelona - Euronews Espa\u00f1ol", "description": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se celebra en el mismo recinto de la feria. M\u00e1s de 430 start-ups \u2026", "url": "https://es.euronews.com/2021/06/30/la-inovacion-de-las-start-ups-de-medicina-en-el-mwc-de-barcelona", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/81/77/92/1000x563_cmsv2_cc80ede0-96de-5ee2-8c8a-adef67e6fd07-5817792.jpg", "publishedAt": "2021-06-30T05:57:36Z", "content": "En tiempos de incertidumbre, la innovaci\u00f3n es clave para el \u00e9xito de las empresas. 4YFN es la plataforma de start-ups o empresas emergentes del Barcelona Mobile World Congress. Por primera vez, se ce\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Catalina Vargas-Acevedo", "title": "El ejercicio de la medicina como un acto pol\u00edtico - El Espectador", "description": "La medicina es un actor social y pol\u00edtico que est\u00e1 lejos de encontrar la verdad absoluta en esta innecesaria tarea de disecar la esencia humana.", "url": "https://www.elespectador.com/el-magazin-cultural/el-ejercicio-de-la-medicina-como-un-acto-politico/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/hUJ5QungsbVEglPaYTWTzl1lqok=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SF2R6S6S7ZDTJJI42FZGMQVGYM.jpg", "publishedAt": "2021-06-28T14:14:00Z", "content": "Todos los recursos de nuestras tecnolog\u00edas milagrosas han sido arrojados en el asalto contra el silencio. Aldous Huxley (Citado por Alejandro Gaviria).\r\n*\r\nEn 1935, el psiquiatra y neurocirujano port\u2026 [+5636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Razonpublica.com"}, "author": "Grupo multidisciplinario de innovaci\u00f3n en educaci\u00f3n**", "title": "Educaci\u00f3n virtual en medicina y ciencias de la salud: no es suficiente - Razonpublica", "description": "Educaci\u00f3n virtual en medicina y ciencias de la salud: no es suficiente", "url": "https://razonpublica.com/educacion-virtual-medicina-ciencias-la-salud-no-suficiente/", "urlToImage": "https://razonpublica.com/wp-content/uploads/2021/06/medico-medicina-computador-medicina-educacion-virtual-grupo-innovacion-educacion.jpg", "publishedAt": "2021-06-28T07:00:00Z", "content": "Importancia de la presencialidad en la medicina\r\nMuchas carreras pudieron tener un aterrizaje m\u00e1s o menos suave en la educaci\u00f3n remota; pero para todas ha habido muy poco plazo, especialmente en Colo\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Caracol Radio Medell\u00edn", "title": "UdeA anticipar\u00e1 grado de 20 especialistas en Medicina - Caracol Radio", "description": "Los especialistas apoyar\u00e1n la emergencia de Covid-19 y podr\u00e1n empezar a ejercer siete semanas antes de lo esperado", "url": "https://caracol.com.co/emisora/2021/06/28/medellin/1624913912_834486.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/emisora/imagenes/2021/06/28/medellin/1624913912_834486_1624914219_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-28T07:00:00Z", "content": "La Facultad de Medicina de la Universidad de Antioquia realizar\u00e1 los grados anticipados para estudiantes en las especialidades que, durante la pandemia del Covid-19, son consideradas como primera l\u00edn\u2026 [+596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Bienestar integral, una necesidad cada vez m\u00e1s apremiante en Colombia - Portafolio.co", "description": "Con el paso del tiempo el significado de este concepto ha evolucionado tanto como las necesidades y las expectativas de la gente. | M\u00e1s Contenido | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/mas-contenido/bienestar-integral-una-necesidad-cada-vez-mas-apremiante-en-colombia-553377", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/06/25/60d6533c93c41.jpeg", "publishedAt": "2021-06-28T04:47:04Z", "content": "Organismos internacionales como la OCDE -al que Colombia se adhiri\u00f3 oficialmente en el 2020- han indagado por el bienestar en los pa\u00edses a trav\u00e9s de mediciones como \u00bfHows Life?, que analiza 15 dimens\u2026 [+8028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vivirenelpoblado.com"}, "author": null, "title": "Buscan a 15 startups con innovaciones en salud y bienestar para apoyarlas - vivirenelpoblado.com", "description": "Hasta el mi\u00e9rcoles 30 de junio las startups colombianas pueden participar en el Lafiya Innovators, programa de aceleraci\u00f3n que busca a 15 empresas con innovaciones en los sectores de salud y bienestar para apoyarlas en su crecimiento y consolidaci\u00f3n.", "url": "https://vivirenelpoblado.com/buscan-a-15-startups-con-innovaciones-en-salud-y-bienestar-para-apoyarlas/", "urlToImage": "https://vivirenelpoblado.com/wp-content/uploads/2021/06/Buscan-a-15-startups-con-innovaciones-en-salud-y-bienestar-para-apoyarlas-66.jpg", "publishedAt": "2021-06-25T16:12:43Z", "content": "Hasta el mi\u00e9rcoles 30 de junio las startups colombianas pueden participar en el Lafiya Innovators, programa de aceleraci\u00f3n que busca a 15 empresas con innovaciones en los sectores de salud y bienesta\u2026 [+1818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laopinion.com.co"}, "author": null, "title": "Abren convocatoria para j\u00f3venes investigadores en Medicina de Colombia | Noticias de Norte de Santander, Colombia y el mundo - La Opini\u00f3n C\u00facuta", "description": "El programa de Minciencias, Instituto Cient\u00edfico Pfizer y Ascofame otorga becas- pasant\u00edas.", "url": "http://www.laopinion.com.co/noticias/colombia/abren-convocatoria-para-jovenes-investigadores-en-medicina-de-colombia", "urlToImage": "http://www.laopinion.com.co/sites/default/files/2021-06/medicos-colombia.jpg", "publishedAt": "2021-06-25T07:00:00Z", "content": "Como una apuesta por apalancar la vocaci\u00f3n e investigaci\u00f3n cient\u00edficas entre j\u00f3venes profesionales y estudiantes de Medicina en el pa\u00eds, el Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n, la Asociaci\u2026 [+4066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Vadem\u00e9cum de plantas medicinales Way\u00fau: medicina occidental y conocimiento ancestral unidos - Revista Semana", "description": "Las comunidades de la Alta Guajira y la Fundaci\u00f3n Keralty comparten su recopilaci\u00f3n conjunta de plantas medicinales (y de su uso en el tratamiento de patolog\u00edas) . El recuento se hizo para que estos territorios maximicen sus recursos de salud pero sirve tambi\u2026", "url": "https://www.semana.com/cultura/articulo/vademecum-de-plantas-medicinales-wayuu-medicina-occidental-conocimiento-ancestral-y-una-poblacion-que-se-cuida/202133/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/AJ7oKRc3x1EthgiAXndVTtK4dHY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/4EI5HKBZGBHT7NGWEZF6QWRUPQ.png", "publishedAt": "2021-06-24T07:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rcnradio.com"}, "author": "Liliana Pinz\u00f3n Garz\u00f3n", "title": "Medicina Legal entrega dictamen del estado mental de Carolina Galv\u00e1n, mam\u00e1 de Sara Sof\u00eda - RCN Radio", "description": "Medicina Legal entrega dictamen del estado mental de Carolina Galv\u00e1n, mam\u00e1 de Sara Sof\u00eda", "url": "https://www.rcnradio.com/colombia/medicina-legal-entrega-dictamen-del-estado-mental-de-carolina-galvan-mama-de-sara-sofia", "urlToImage": "https://files.rcnradio.com/public/2021-03/whatsapp_image_2021-03-30_at_20.34.48_2_0.jpeg?BFyutHlmIugJh_cWrWc3XqE9XLAFshrA", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "Han pasado m\u00e1s de cuatro meses desde la desaparici\u00f3n de\u00a0Sara Sof\u00eda Galv\u00e1n, la ni\u00f1a de dos a\u00f1os de quien se perdi\u00f3 su rastro en Bogot\u00e1 en medio de confusas versiones que hablan sobre su muerte y poste\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "author": null, "title": "Sanitas crea Future Health, una site de contenidos sobre la medicina del futuro - www.infosalus.com", "description": "Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir...", "url": "https://www.infosalus.com/farmacia/noticia-sanitas-crea-future-health-site-contenidos-medicina-futuro-20210622140118.html", "urlToImage": "https://s01.europapress.net/imagenes/estaticos/OpenGraph_Infosalus_1024x512.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "MADRID, 22 Jun. (EUROPA PRESS) - \r\n Sanitas acaba de presentar su nuevo proyecto digital, Future Health, un site destinado a compartir conocimiento, informaci\u00f3n y avances en salud a trav\u00e9s de las nue\u2026 [+3108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elmedicointeractivo.com"}, "author": null, "title": "El paciente cr\u00f3nico complejo ocupa el 61% de las camas de Medicina Interna - El M\u00e9dico Interactivo", "description": "Las unidades de atenci\u00f3n al paciente cr\u00f3nico complejo favorecen la asistencia coordinada multidisciplinar seg\u00fan los expertos de SEMI", "url": "https://elmedicointeractivo.com/el-paciente-cronico-complejo-ocupa-el-61-de-medicina-interna/", "urlToImage": "https://elmedicointeractivo.com/wp-content/uploads/2020/09/atencion-a-la-cronicidad.jpg", "publishedAt": "2021-06-22T07:00:00Z", "content": "Hasta el 50% de los ingresos hospitalarios en pacientes con enfermedades cr\u00f3nicas pueden ser consecuencia de descompensacionesEl 61 por ciento de las personas que ingresan en los Servicios de Medicin\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "ESTAR DONDE EST\u00c9S PARA BANSABADELL SEGUROS", "title": "El bienestar f\u00edsico y mental, en el punto de mira con la consolidaci\u00f3n de la \u2018telenormalidad\u2019 - La Vanguardia", "description": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el confinamiento y el teletrabajo han dado lugar a un increment\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20210622/7485512/bienestar-fisico-mental-punto-mira-consolidacion-telenormalidad-brl.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/06/01/60b5f3c5a5102.jpeg", "publishedAt": "2021-06-22T04:00:00Z", "content": "La pandemia ha puesto de relieve la importancia de proteger y cuidar la salud. La poblaci\u00f3n es mucho m\u00e1s consciente de la necesidad de mantener h\u00e1bitos de vida saludables en un contexto en el que el \u2026 [+5808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "UN News"}, "author": null, "title": "D\u00eda Internacional del Yoga: La ONU promueve esta disciplina para el bienestar f\u00edsico y mental - Noticias ONU", "description": "La s\u00e9ptima celebraci\u00f3n de la jornada dedicada al yoga destaca la importancia de los conocimientos que engloba esta pr\u00e1ctica ancestral para la salud y el bienestar de las personas.", "url": "https://news.un.org/es/story/2021/06/1493532", "urlToImage": "https://global.unitednations.entermediadb.net/assets/mediadb/services/module/asset/downloads/preset/assets/2019/06/18-06-2019-Yoga-ahmed-soliman-2.jpg/image770x420cropped.jpg", "publishedAt": "2021-06-21T15:28:01Z", "content": "El yoga es una disciplina f\u00edsica, mental y espiritual que comenz\u00f3 en la India\u00a0hace al menos 5000 a\u00f1os, cuya pr\u00e1ctica se ha popularizado y adoptado en todos los rincones del mundo.\r\nLa palabra yoga, d\u2026 [+2408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Hay un cuerpo sin reclamar en Medicina Legal de Cartagena - El Universal - Colombia", "description": "Con las caracter\u00edsticas f\u00edsicas dadas de Blas Mariano Cruz esperan que sus familiares lo reconozcan y adelanten los tr\u00e1mites para reclamar el cad\u00e1ver.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/sucesos/hay-un-cuerpo-sin-reclamar-en-medicina-legal-de-cartagena-DJ4821511", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1029x686/115c0/800d686/none/13704/RYID/medicina-legal-morgue_4735804_20210619142609.jpg", "publishedAt": "2021-06-19T07:00:00Z", "content": "En las instalaciones de Medicina Legal, en el barrio Zaragocilla, permanece el cuerpo de Blas Mariano Cruz.\r\nEl hombre, de entre 45 y 55 a\u00f1os, tiene contextura delgada, piel morena y dentadura natura\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "MinCiencias lanza segunda convocatoria para estudiantes y profesionales en Medicina - Revista Semana", "description": "La iniciativa est\u00e1 dirigida a los j\u00f3venes del pa\u00eds para fomentar la investigaci\u00f3n y tiene un presupuesto superior a 224 millones de pesos.", "url": "https://www.semana.com/finanzas/trabajo-y-educacion/articulo/minciencias-lanza-segunda-convocatoria-para-estudiantes-y-profesionales-en-medicina/202129/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/CPEccnUZDf7ZUjxJdQXY7hPpMyo=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/QNW3G2AZ35EVZLSKYLIGMAV4PE.jpg", "publishedAt": "2021-06-18T07:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioveterinario.com"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "WSAVA promover\u00e1 la salud y el bienestar de mascotas y personas a nivel mundial - Diario Veterinario", "description": "WSAVA se asocia con HABRI para promover la salud y el bienestar de las mascotas y las personas a nivel mundial", "url": "http://www.diarioveterinario.com/t/2956983/wsava-promovera-salud-bienestar-mascotas-personas-nivel-mundial", "urlToImage": "http://www.diarioveterinario.com/images/showid/4582176", "publishedAt": "2021-06-15T16:32:17Z", "content": "WSAVA destaca la importancia de la medicina veterinaria en el apoyo a los v\u00ednculos entre humanos y animales de compa\u00f1\u00eda y en la promoci\u00f3n de los beneficios para la salud de la interacci\u00f3n con las mas\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Cesar Otero", "title": "Qu\u00e9 son los gemelos virtuales, y por qu\u00e9 revolucionar\u00e1n la Medicina - AS", "description": "Una r\u00e9plica digital del coraz\u00f3n de un paciente, o del cerebro, para poder controlar una enfermedad. Los gemelos virtuales son el futuro de la Medicina.", "url": "https://as.com/meristation/2021/06/15/betech/1623762077_008132.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/06/15/betech/1623762077_008132_1623762222_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-06-15T07:00:00Z", "content": "Un gemelo digital es una representaci\u00f3n virtual que sirve de contrapartida digital en tiempo real de un objeto o proceso f\u00edsico. Aunque el concepto se origin\u00f3 anteriormente, la primera definici\u00f3n pr\u00e1\u2026 [+5095 chars]"}]}