{"status": "ok", "totalResults": 54, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sbt.com.br"}, "author": null, "title": "Di Mar\u00eda faz gola\u00e7o, Argentina vence Brasil e \u00e9 campe\u00e3 da Copa Am\u00e9rica - SBT", "description": null, "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/sbt-sports/noticia/173476-di-maria-faz-golaco-argentina-vence-brasil-e-e-campea-da-copa-america", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T01:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "gazetaesportiva", "title": "Atl\u00e9tico-MG derrota o Am\u00e9rica-MG em cl\u00e1ssico mineiro - Terra", "description": "Com o resultado, o Atl\u00e9tico-MG vai a 22 pontos e assume a 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o do campeonato. O Am\u00e9rica-MG segue com nove pontos, na 16\u00aa coloca\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/brasileiro-serie-a/atletico-mg-derrota-o-america-mg-em-classico-mineiro,2b6694d3dbb03447af92ab8bc079fa53hh8wjdrl.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/11/20210710203345069_35.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:20:00Z", "content": "Em jogo muito equilibrado e com chances para os dois lados neste s\u00e1bado, o Atl\u00e9tico-MG visitou o Am\u00e9rica-MG no Independ\u00eancia e conseguiu a vit\u00f3ria por 1 a 0. Agora, o Atl\u00e9tico-MG aumenta sua sequ\u00eanci\u2026 [+2299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "SBT defende Lei do Mandante na Copa Am\u00e9rica e alfineta press\u00e3o da Globo - Not\u00edcias da TV", "description": "O SBT decidiu mostrar apoio para a nova Lei do Mandante, que ser\u00e1 votada nesta semana pela C\u00e2mara dos Deputados e que pode mudar os direitos de transmiss\u00e3o no Brasil", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/sbt-defende-lei-do-mandante-na-copa-america-e-alfineta-pressao-da-globo-61217", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos_2021/teo-jose-mauro-beting-nadine-basttos-copa-america-sbt.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:05:00Z", "content": "O SBT decidiu apoiar a chamada nova Lei do Mandante\r\n, que dar\u00e1 ao time da casa os direitos de transmiss\u00e3o e negocia\u00e7\u00e3o da partida em campeonatos nacionais. No pr\u00e9-jogo de Brasil x Argentina, pela fi\u2026 [+1972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Com time misto, S\u00e3o Paulo vence o Bahia com gol nos acr\u00e9scimos e sobe na tabela do Brasileiro - LANCE!", "description": "Tricolor foi valente e conseguiu o gol no final da segunda etapa, com Liziero. Resultado faz o clube do Morumbi saltar para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, com 11 pontos conquistados&nbsp;", "url": "https://www.lance.com.br/brasileirao/com-time-misto-sao-paulo-vence-bahia-com-gol-nos-acrescimos-sobe-tabela-brasileiro.html", "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2021/07/10/60ea36f8813f8.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:57:00Z", "content": "O S\u00e3o Paulo venceu o Bahia por 1 a 0 no Morumbi, na noite deste s\u00e1bado (10), pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro e\u00a0 subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, com onze pontos conquistados. J\u00e1 o Bahia segue na \u2026 [+4328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Meu Tim\u00e3o", "title": "Volante emprestado pelo Corinthians desfalca o Fortaleza neste domingo - Meu Tim\u00e3o", "description": "O volante \u00c9derson, emprestado pelo Tim\u00e3o, desfalca a equipe baiana por dois motivos. Al\u00e9m de receber o terceiro cart\u00e3o amarelo, j\u00e1 n\u00e3o poderia atuar por conta de seu\u00a0contrato.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/385332/volante-emprestado-pelo-corinthians-desfalca-o-fortaleza-neste-domingo", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2021/07/10/desfalque-volante-emprestado-pelo-corinthians-desfalca-o_7d9b04d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T23:03:00Z", "content": "O Corinthians entra em campo pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro contra o Fortaleza. A partida deste domingo inicia \u00e0s 20h30, no Castel\u00e3o. O volante \u00c9derson, emprestado pelo Tim\u00e3o, desfalca a eq\u2026 [+976 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presidente do Inter alfineta Gr\u00eamio ap\u00f3s empate no Gre-Nal: \"N\u00e3o tem ningu\u00e9m atr\u00e1s\" - globoesporte.com", "description": "Alessandro Barcellos diz que clube \"olha para frente\" na tabela apesar da 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o e diz que Colorado merecia vit\u00f3ria no empate em 0 a 0 com o maior rival neste s\u00e1bado", "url": "https://ge.globo.com/rs/futebol/times/internacional/noticia/presidente-do-inter-alfineta-gremio-apos-empate-no-gre-nal-nao-tem-ninguem-atras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i18AdA8KxbtOVUvSTD908yrgXrA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9677184.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:40:10Z", "content": "Alessandro Barcellos usou os microfones para alfinetar o Gr\u00eamio ap\u00f3s o empate em 0 a 0 no Gre-Nal deste s\u00e1bado, na Arena, pela 11\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. O presidente do Inter fez uma alus\u00e3o ao fato \u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Brasil x Argentina - AO VIVO - 10/07/2021 - Final da Copa Am\u00e9rica - Jovem Pan Esportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9X0VtbkU4UVM4MXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T22:29:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Em jogo eletrizante, Bragantino arranca empate do Athletico no Brasileir\u00e3o - UOL Esporte", "description": "Athletico Paranaense e Red Bull Bragantino fizeram um grande jogo na noite de hoje (10), na Arena da Baixada, em Curitiba, pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, em partida que terminou empatada por 2 a 2. Os gols foram marcados por Alerrandro, Nik\u00e3o,", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/em-jogo-eletrizante-bragantino-arranca-empate-do-athletico-no-brasileirao.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/61/2021/07/10/helinho-e-marcinho-disputam-a-bola-durante-athletico-pr-x-bragantino-no-brasileirao-1625954708595_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:24:39Z", "content": "Athletico Paranaense e Red Bull Bragantino fizeram um grande jogo na noite de hoje (10), na Arena da Baixada, em Curitiba, pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, em partida que terminou empatada p\u2026 [+3448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "GZH", "title": "AO VIVO: acompanhe o \"Balan\u00e7o Final\" do Gre-Nal 433 - GZH", "description": "Programa repercute o resultado do cl\u00e1ssico deste s\u00e1bado pelo Brasileir\u00e3o", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/esportes/brasileirao/noticia/2021/07/ao-vivo-acompanhe-o-balanco-final-do-gre-nal-433-ckqy97l6i003s013bcc6qlria.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/35343710.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-07-10T21:41:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Flamengo age r\u00e1pido ap\u00f3s demiss\u00e3o de Ceni e acerta com Renato Ga\u00facho - UOL Esporte", "description": "Ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Rog\u00e9rio Ceni do comando, o Flamengo acertou a chegada de Renato Ga\u00facho para ser o novo t\u00e9cnico do Rubro-Negro. O acordo foi sacramentado hoje (10) e ele j\u00e1 inicia os trabalhos na segunda-feira (12). O contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final d", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/flamengo-age-rapido-apos-demissao-de-ceni-e-acerta-com-renato-gaucho.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c8/2021/07/10/ao-lado-de-bruno-spindel-e-marcos-braz-renato-gaucho-assina-contrato-para-ser-tecnico-do-flamengo-1625955337210_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:31:59Z", "content": "Ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Rog\u00e9rio Ceni do comando, o Flamengo acertou a chegada de Renato Ga\u00facho para ser o novo t\u00e9cnico do Rubro-Negro. O acordo foi sacramentado hoje (10) e ele j\u00e1 inicia os trabalhos na s\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "author": "Superesportes, Superesportes", "title": "Em jogo recheado de gols, Cruzeiro cede empate ao Botafogo pela S\u00e9rie B - Superesportes", "description": "Time celeste esteve duas vezes atr\u00e1s no placar e virou ap\u00f3s grande atua\u00e7\u00e3o de Marcelo Moreno. Contudo, Fog\u00e3o buscou a igualdade nos acr\u00e9scimos da etapa final", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2021/07/10/noticia_cruzeiro,3924602/em-jogo-recheado-de-gols-cruzeiro-cede-empate-ao-botafogo-pela-serie-b.shtml", "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/HYASNy-rfLjJL-it7buWeUFygYE=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2021/07/10/3924602/20210710183237859403o.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:30:00Z", "content": "N\u00e3o existe uma descri\u00e7\u00e3o para essa imagem ou galleria\r\nDistante do G4 da S\u00e9rie B, o Cruzeiro teve a forma\u00e7\u00e3o mantida no 4-3-3 pelo t\u00e9cnico Mozart Santos, que mexeu apenas na lateral direita ao trocar\u2026 [+216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Brasileir\u00e3o: Na reestreia de Dudu, Palmeiras vence o Santos com gol de Breno Lopes e mant\u00e9m lideran\u00e7a - ESPN.com.br", "description": "Time alviverde venceu no Allianz Parque", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/8891834/brasileirao-na-reestreia-de-dudu-palmeiras-vence-o-santos-com-gol-de-breno-lopes-e-mantem-lideranca", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878784_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:28:50Z", "content": "Jogando no Allianz Parque, o Palmeiras venceu o cl\u00e1ssico contra o Santos por 3 a 2 neste s\u00e1bado, em duelo v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. O confronto marcou o retorno de Dudu ao time\u2026 [+2345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Flamengo x Chapecoense: onde assistir, hor\u00e1rio, escala\u00e7\u00f5es e arbitragem - UOL Esporte", "description": "Pressionado por uma sequ\u00eancia ruim, o Flamengo recebe, neste domingo (11), a Chapecoense, \u00e0s 18h15, no Maracan\u00e3, pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro.Ap\u00f3s a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni, a equipe ser\u00e1 dirigida por Maur\u00edcio Souza, que ainda n\u00e3o dev", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/flamengo-x-chapecoense-onde-assistir-horario-escalacoes-e-arbitragem.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/b6/2021/07/07/jogadores-do-flamengo-reunidos-antes-de-comecar-a-partida-contra-o-atletico-mg-pela-10-rodada-do-brasileirao-2021-1625698211831_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:15:00Z", "content": "Pressionado por uma sequ\u00eancia ruim, o Flamengo recebe, neste domingo (11), a Chapecoense, \u00e0s 18h15, no Maracan\u00e3, pela 11\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro.\r\nAp\u00f3s a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni, a \u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Netflu.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Com Ganso de falso 9, Flu est\u00e1 escalado para enfrentar o Sport - NETFLU", "description": "Not\u00edcias do Fluminense Football Club, blogs, youtube, v\u00eddeos, cobertura dos treinos e muito mais sobre o Tricolor.", "url": "https://www.netflu.com.br/com-time-reserva-flu-esta-escalado-para-enfrentar-o-sport/", "urlToImage": "https://www.netflu.com.br/wp-content/uploads/2021/07/IMG-20210710-WA0247.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:58:00Z", "content": "O Fluminense est\u00e1 definido para a partida desta noite, contra o Sport, no Recife, pela d\u00e9cima primeira rodada do Campeonato Brasileiro. Poupando jogadores para a Libertadores da Am\u00e9rica, o t\u00e9cnico Ro\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": null, "title": "UFC 264: Poirier x McGregor AO VIVO! Siga TUDO do super-evento em tempo real! - ESPN.com.br", "description": "McGregor e Poirier fecham a trilogia no UFC 264 e voc\u00ea segue tudo AO VIVO", "url": "https://www.espn.com.br/mma/artigo/_/id/8891962/ufc-264-poirier-x-mcgregor-ao-vivo!-siga-tudo-do-super-evento-em-tempo-real!", "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878754_1110x625_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:56:51Z", "content": "Chegou o grande dia! Uma das maiores rivalidades do momento ser\u00e1 decidida no UFC 264 deste s\u00e1bado. Dustin Poirier e Conor McGregor fecham a trilogia e, claro, voc\u00ea acompanha TUDO ao vivo no ESPN.com.\u2026 [+753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Motorsport.com %s", "title": "Stock Car: Dudu Barrichello impressiona e larga \u00e0 frente de 'medalh\u00f5es' da categoria - Bol - Uol", "description": "Estreante surpreende na classifica\u00e7\u00e3o e fica a menos de 0.1s do Q2", "url": "http://motorsport.uol.com.br/stockcar-br/news/stock-car-dudu-barrichello-impressiona-e-larga-a-frente-de-medalhoes-da-categoria/6628648/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/254BNyx0/s6/dudu-barrichello-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:12:33Z", "content": "Dudu Barrichello fez seu primeiro treino de classifica\u00e7\u00e3o na Stock Car e, por muito pouco, n\u00e3o avan\u00e7ou para o Q2 neste s\u00e1bado em Cascavel.\r\nO piloto Toyota Gazoo Racing teve um dia cheio de atividade\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisesports.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/vitor.ventura.5", "title": "CBLOL 2021: Robo releva derrota para Vorax: \u201cO importante \u00e9 classificar aos playoffs\u201d - Mais Esports", "description": "Topo da paiN Gaming, Robo relevou a derrota para a Vorax neste s\u00e1bado de CBLOL 2021. Para ele, o importante \u00e9 garantir os playoffs. Veja!", "url": "https://maisesports.com.br/cblol-2021-robo-releva-derrota-para-vorax-o-importante-e-classificar-aos-playoffs/", "urlToImage": "https://noticias.maisesports.com.br/wp-content/uploads/2021/05/paiN-Robo-MSI-2021-800x616.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:19:37Z", "content": "A paiN Gaming saiu derrotada neste s\u00e1bado (10), v\u00e1lido pela Rodada 11 da Fase Regular do 2\u00ba split do CBLOL 2021. O rev\u00e9s veio contra a Vorax, equipe que ocupava a 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o antes do in\u00edcio desta S\u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.br"}, "author": "TNT Sports", "title": "Jornal: Barcelona resolve imbr\u00f3glio financeiro e vai anunciar a perman\u00eancia de Messi - TNT Sports Brasil", "description": "Di\u00e1rio espanhol AS diz que clube catal\u00e3o chegou a um acordo com o staff do argentino", "url": "https://tntsports.com.br/melhorfuteboldomundo/Jornal-Barcelona-resolve-imbroglio-financeiro-e-vai-anunciar-a-permanencia-de-Messi-20210710-0007.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.br/__export/1625943528049/sites/esporteinterativo/img/2021/07/10/gettyimages-1326877752.jpg_1308383508.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:02:49Z", "content": "O mist\u00e9rio sobre o futuro de Lionel Messi est\u00e1 pr\u00f3ximo de um final feliz para o Barcelona. De acordo com o jornal espanhol 'AS', os catal\u00e3es conseguiram contornar o problema relacionado ao sal\u00e1rio do\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "It\u00e1lia x Inglaterra: saiba onde assistir ao jogo da final da Eurocopa - UOL Esporte", "description": "It\u00e1lia e Inglaterra fazem, amanh\u00e3, a final da Eurocopa. A partida acontece \u00e0s 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no est\u00e1dio de Wembley, e ter\u00e1 a transmiss\u00e3o ao vivo da TV Globo e do SporTV - o UOL Esporte ter\u00e1 o tempo real do confronto.Em busca do bicampeonato eu", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/italia-inglaterra-final-eurocopa-transmissao.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/17/2021/06/10/trofeu-da-eurocopa-2021-1623346850492_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:43Z", "content": "It\u00e1lia e Inglaterra fazem, amanh\u00e3, a final da Eurocopa. A partida acontece \u00e0s 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no est\u00e1dio de Wembley, e ter\u00e1 a transmiss\u00e3o ao vivo da TV Globo e do SporTV - o UOL Esporte te\u2026 [+558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futebolinterior.com.br"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s nova derrota, vice-lanterna da S\u00e9rie B anuncia sa\u00edda de t\u00e9cnico - Futebolinterior", "description": "Londrina sofreu sua quinta derrota e est\u00e1 na pen\u00faltima coloca\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.futebolinterior.com.br/apos-nova-derrota-vice-lanterna-da-serie-b-anuncia-saida-de-tecnico/", "urlToImage": "https://d1wivh1o6usf1v.cloudfront.net/2021/07/Lon_RicardoChicarelli_01_ori.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:27:33Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "\u201cBucks \u00e9 o finalista mais burro da hist\u00f3ria da NBA\u201d, dispara Perkins - LANCE!", "description": "Para pol\u00eamico Kendrick Perkins, tomada de decis\u00f5es em jogos da decis\u00e3o evidencia Bucks como finalista mais burro que NBA j\u00e1 viu", "url": "https://jumperbrasil.lance.com.br/bucks-e-o-finalista-mais-burro-da-historia-da-nba-dispara-perkins/", "urlToImage": "https://jumperbrasil.lance.com.br/wp-content/uploads/2021/02/Giannis-Antetokounmpo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:20:00Z", "content": "O\u00a0Milwaukee Bucks\u00a0n\u00e3o tem sido um time de tomada de decis\u00f5es perfeita ao longo dos playoffs, mas isso acabou muito minimizado por ter sido\u00a0campe\u00e3o do Leste\u00a0e chegar \u00e0 decis\u00e3o do t\u00edtulo da NBA. Depois\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Flamengo: Empres\u00e1rio diz que Ar\u00e3o no Benfica s\u00f3 acontecer\u00e1 'se for bom para todas as partes' - ESPN.com.br", "description": "Jogador teria sido um pedido de Jorge Jesus para refor\u00e7ar o elenco dos Encarnados na pr\u00f3xima temporada", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/8890566/flamengo-empresario-diz-que-arao-no-benfica-so-acontecera-se-for-bom-para-todas-as-partes", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0710%2Fr878675_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:42:36Z", "content": "Ap\u00f3s perder Gerson para o Olympique de Marseille, o Flamengo pode correr em breve o risco de perder outro titular para o futebol europeu. Segundo revelou nos \u00faltimos dias a imprensa portuguesa, Jorge\u2026 [+1980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rom\u00e1rio J\u00fanior", "title": "Diretoria do Gr\u00eamio se manifesta sobre contrata\u00e7\u00f5es de Lucas Lima, Jailson e Deyverson; Palmeiras \u00e9 avisado - Bolavip Brasil", "description": "A especula\u00e7\u00e3o ganhou for\u00e7a rapidamente,\u00a0tomou conta das redes sociais e repercute bastante entre os torcedores paulistas e ga\u00fachos", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Diretoria-do-Gremio-se-manifesta-sobre-contratacoes-de-Lucas-Lima-Jailson-e-Deyverson-Palmeiras-e-avisado-20210710-0013.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625927216921/sites/bolavip/img/2021/07/10/l_lima_crop1625927216018.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:14:00Z", "content": "O Palmeiras\u00a0vive um grande momento na temporada e a torcida espera que a boa fase continue nesses pr\u00f3ximos jogos. A equipe de Abel Ferreira tem pela frente, neste s\u00e1bado (10), o Santos, no Allianz Pa\u2026 [+1380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Rog\u00e9rio Ceni demitido: veja t\u00e9cnicos brasileiros sem clube que o Flamengo poderia contratar - LANCE!", "description": "", "url": "https://www.lance.com.br/galerias/rogerio-ceni-demitido-veja-tecnicos-brasileiros-sem-clube-que-o-flamengo-poderia-contratar/", "urlToImage": "https://www.lance.com.br/galerias/wp-content/uploads/2021/02/rrr_Easy-Resize.com_-150x150.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Barcelona e Atl\u00e9tico de Madrid estudam troca envolvendo Griezmann e at\u00e9 Messi 'pesa' em poss\u00edvel neg\u00f3cio - ESPN.com.br", "description": "Segundo informa\u00e7\u00f5es divulgadas pelo jornal Mundo Deportivo, uma negocia\u00e7\u00e3o neste formato poder\u00e1 cair como uma bomba dentro do futebol espanhol", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/8890366/barcelona-e-atletico-de-madrid-estudam-troca-envolvendo-griezmann-e-ate-messi-pesa-em-possivel-negocio", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1110%2Fr773703_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:46:32Z", "content": "Sem caixa para grandes contrata\u00e7\u00f5es e ainda precisando reduzir fortemente sua folha salarial, o Barcelona pode recorrer \u00e0 criatividade para conseguir refor\u00e7os nesta janela europeia. E isso passa prin\u2026 [+3036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "author": null, "title": "Dudu vestir\u00e1 a camisa 4 + 3 no Palmeiras - Gazeta Esportiva", "description": "", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/palmeiras/dudu-vestira-a-camisa-4-3-no-palmeiras/", "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2021/07/10/Dudu.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:37:42Z", "content": "Dudu est\u00e1 de volta ao Palmeirasap\u00f3s empr\u00e9stimo ao Al-Duhail, da China. O jogador segue treinando com o elenco, j\u00e1 est\u00e1 registrado no BID e pode atuar pelo Verd\u00e3o.\r\nDurante sua primeira passagem, o at\u2026 [+1631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Da CNN em S\u00e3o Paulo", "title": "Japon\u00eas tem sonho frustrado ap\u00f3s gastar R$ 189 mil em ingressos para Olimp\u00edada - CNN Brasil", "description": "Objetivo de Kazunori Takishima era entrar no Livro dos Recordes como o torcedor que mais foi a eventos Ol\u00edmpicos em toda a hist\u00f3ria dos Jogos", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/esporte/2021/07/10/japones-tem-sonho-frustrado-apos-gastar-r-189-mil-em-ingressos-para-olimpiada", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/45343_5E17F7230266E451.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:16:00Z", "content": "Na \u00faltima quinta-feira (8), o Jap\u00e3o anunciou que os Jogos Ol\u00edmpicos de T\u00f3quio n\u00e3o ter\u00e3o espectadores. A medida tem o objetivo de n\u00e3o promover aglomera\u00e7\u00f5es em meio \u00e0 pandemia de Covid-19. A decis\u00e3o fr\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rom\u00e1rio J\u00fanior", "title": "Ap\u00f3s Sergio Ramos, meio-campista n\u00e3o empolga e pode deixar o Real Madrid - Bolavip Brasil", "description": "O treinador do clube espanhol, Carlo Ancelotti, gostaria de ter mais op\u00e7\u00f5es no elenco e vem ajudando a diretoria na busca por refor\u00e7os", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Apos-Sergio-Ramos-meio-campista-nao-empolga-e-pode-deixar-o-Real-Madrid-20210710-0007.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625921940647/sites/bolavip/img/2021/07/10/sergio_ra_crop1625921939641.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:49:00Z", "content": "O\u00a0Real Madrid segue no mercado da bola em busca de refor\u00e7os para qualificar o elenco de Carlo Ancelotti. O comandante italiano tem carta branca do presidente Florentino Perez para pedir contrata\u00e7\u00e3o q\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afolhahoje.com"}, "author": "Felipe Dantas", "title": "Como Assistir S\u00e3o Paulo x Bahia Ao Vivo, neste S\u00e1bado (10/07) - A Folha Hoje - Esportes", "description": "S\u00e3o Paulo x Bahia se enfrentam hoje (07), \u00e0s 19:00h. Confira a transmiss\u00e3o ao vivo da partida.", "url": "https://www.afolhahoje.com/esportes/como-assistir-sao-paulo-x-bahia-ao-vivo-neste-sabado-10-07/", "urlToImage": "https://www.afolhahoje.com/esportes/wp-content/uploads/2021/07/Como-Assistir-Sao-Paulo-x-Bahia-Ao-Vivo-neste-Sabado-1007.png", "publishedAt": "2021-07-10T12:26:23Z", "content": "S\u00e3o Paulo x Bahia se enfrentam hoje (07), \u00e0s 19:00h. Confira a transmiss\u00e3o ao vivo da partida.Como Assistir S\u00e3o Paulo x Bahia, que se enfrentam neste s\u00e1bado (10), \u00e0s 19:00 (Bras\u00edlia), pela 11\u00aa\u00a0rodada\u2026 [+1613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rom\u00e1rio J\u00fanior", "title": "Maldini, dirigente do Milan, se encanta por joia do Santos e prepara proposta; Rueda tenta garantir lucro n... - Bolavip Brasil", "description": "Os dirigentes santistas j\u00e1 foram avisados e buscam receber alguma quantia em dinheiro no neg\u00f3cio; o presidente do Peix\u00e3o trabalha nos bastidores para conseguir sucesso nessa situa\u00e7\u00e3o", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Maldini-dirigente-do-Milan-se-encanta-por-joia-do-Santos-e-prepara-proposta-Rueda-tenta-garantir-lucro-no-negocio-20210710-0002.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625919309948/sites/bolavip/img/2021/07/10/maldini_crop1625919299064.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:09:00Z", "content": "O Santos\u00a0tem um jogo important\u00edssimo neste s\u00e1bado (10), quando enfrenta o Palmeiras, no Allianz Parque, pelo Campeonato Brasileiro. A equipe de Fernando Diniz vem cheia de confian\u00e7a ap\u00f3s vencer o Ath\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Netflu.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Sport x Fluminense: Prov\u00e1veis escala\u00e7\u00f5es, arbitragens, desfalques e mais - NETFLU", "description": "Not\u00edcias do Fluminense Football Club, blogs, youtube, v\u00eddeos, cobertura dos treinos e muito mais sobre o Tricolor.", "url": "https://www.netflu.com.br/sport-x-fluminense-provaveis-escalacoes-arbitragens-desfalques-e-mais/", "urlToImage": "https://www.netflu.com.br/wp-content/uploads/2021/07/infos-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:00:00Z", "content": "Vindo de vit\u00f3ria contra o Flamengo e empate diante do Cear\u00e1, o Fluminense volta a campo pelo Campeonato Brasileiro neste s\u00e1bado. \u00c0s 19h, encara o Sport, na Ilha do Retiro, pela 11\u00aa rodada. Com 14 pon\u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "lance!", "title": "Advers\u00e1rio do Corinthians, Fortaleza chega embalado por vit\u00f3rias e goleada na \u00faltima rodada - Terra", "description": "Com investimentos inferiores aos principais clubes do pa\u00eds, equipe cearense aposta em gest\u00e3o respons\u00e1vel e ocupa a quinta coloca\u00e7\u00e3o do campeonato", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/corinthians/adversario-do-corinthians-fortaleza-chega-embalado-por-vitorias-e-goleada-na-ultima-rodada,7559a633a1276e355c75d3d5ceff4d09m75v400x.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/07/10/1562411796-60e8de468f766.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:58Z", "content": "O Fortaleza, equipe comandada pelo treinador argentino Juan Pablo Vojvoda, enfrenta o Corinthians neste domingo, no Castel\u00e3o, em busca de uma vaga no G4 do Campeonato Brasileiro. Em confronto disputa\u2026 [+4597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Vitinho vive melhor fase e fala em 'oportunidade da vida' no Corinthians - UOL", "description": "O Corinthians vive uma invencibilidade nas \u00faltimas seis partidas no Campeonato Brasileiro. O per\u00edodo coincide justamente com o retorno do meia Vitinho ao time, titular nos cinco jogos anteriores do Tim\u00e3o, mas utilizado em toda a sequ\u00eancia sem derrotas. Re", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/vitinho-vive-melhor-fase-e-fala-em-oportunidade-da-vida-no-corinthians.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/83/2021/07/09/desde-que-vitinho-voltou-a-ser-utilizado-no-corinthians-a-equipe-nao-perdeu-mais-no-brasileirao-1625863551406_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "O Corinthians vive uma invencibilidade nas \u00faltimas seis partidas no Campeonato Brasileiro. O per\u00edodo coincide justamente com o retorno do meia Vitinho ao time, titular nos cinco jogos anteriores do T\u2026 [+3089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Vasco alcan\u00e7a tr\u00eas marcas in\u00e9ditas nesta S\u00e9rie B ap\u00f3s vit\u00f3ria sobre Sampaio - UOL", "description": "Al\u00e9m de ficar pr\u00f3ximo do G4, o Vasco alcan\u00e7ou tr\u00eas marcas in\u00e9ditas nesta S\u00e9rie B ao bater por 1 a 0 o Sampaio Corr\u00eaa, na noite de ontem (9), em S\u00e3o Janu\u00e1rio: duas vit\u00f3rias consecutivas, dois jogos sem sofrer gols e quatro resultados positivos seguidos em", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/07/10/vasco-alcanca-tres-marcas-ineditas-nesta-serie-b-apos-vitoria-sobre-sampaio.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/bc/2021/07/09/leandro-castan-comemora-gol-do-vasco-com-german-cano-1625871272351_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Al\u00e9m de ficar pr\u00f3ximo do G4, o Vasco alcan\u00e7ou tr\u00eas marcas in\u00e9ditas nesta S\u00e9rie B ao bater por 1 a 0 o Sampaio Corr\u00eaa, na noite de ontem (9), em S\u00e3o Janu\u00e1rio: duas vit\u00f3rias consecutivas, dois jogos se\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "GOI\u00c1S 0 x 1 N\u00c1UTICO| MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2021 | ge.globo - ge", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VnZjdVJIcDIta2PSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T02:33:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Matheus Hojaij", "title": "Col\u00f4mbia vence o Peru por 3 a 2 e fica com o terceiro lugar da Copa Am\u00e9rica - Bolavip Brasil", "description": "Colombianos venceram um jogo de muitas reviravoltas, quebrando um jejum de seis partidas sem vencer na competi\u00e7\u00e3o.", "url": "https://br.bolavip.com/noticias/Colombia-x-Peru-acompanhe-em-tempo-real-o-minuto-a-minuto-AO-VIVO-e-ONLINE-da-decisao-do-terceiro-lugar-da-Copa-America--Futebol-AO-VIVO-20210709-0046.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625858442189/sites/bolavip/img/2021/07/09/borrx-cueva_crop1625858207466.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:03:35Z", "content": "Decidindo quem ser\u00e1 o terceiro colocado da Copa Am\u00e9rica, Col\u00f4mbiae Peruse enfrentaram nesta sexta-feira (9), no Man\u00e9 Garrincha, \u00e0s 21h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Ambos foram eliminados por Argentina e Br\u2026 [+594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Uliana Marcelo", "title": "\u201cUma honra vestir essa camisa\u201d; Decisivo mais uma vez, Cano volta a se declarar ao Vasco e faz promessa a ... - Bolavip Brasil", "description": "Atacante marcou o gol do Vasco diante do Sampaio Corr\u00eaa", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/-Uma-honra-vestir-essa-camisa-Decisivo-mais-uma-vez-Cano-volta-a-se-declarar-ao-Vasco-e-faz-promessa-a-torcida--20210709-0074.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625878280776/sites/bolavip/img/2021/07/09/agif20082623452478_crop1625878279724.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:37:00Z", "content": "O Vasco venceu mais uma no Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B e se aproximou do t\u00e3o sonhado G-4, que da ao clube uma vaga na elite do futebol brasileiro no ano que vem. Com mais um gol de Germ\u00e1n Cano, \u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rafael Santos", "title": "Venda de Felipe Anderson para a Lazio-ITA render\u00e1 'bolada' ao Santos; Meia foi sondado pelo Peixe recenteme... - Bolavip Brasil", "description": "Menino da Vila n\u00e3o teve boa passagem pelo Porto, de Portugal, e retornar\u00e1 para o clube italiano", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Venda-de-Felipe-Anderson-para-a-Lazio-ITA-rendera-bolada-ao-Santos-Meia-foi-sondado-pelo-Peixe-recentemente-20210709-0072.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625885419644/sites/bolavip/img/2021/07/09/8806737642_18ba9e8041_o_crop1625884515773.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:48:00Z", "content": "O Santos passa por uma reformula\u00e7\u00e3o depois da \u00faltima temporada, que foi agitada em muitos sentidos. O clube ficou por um bom tempo proibido de fazer contrata\u00e7\u00f5es devido a um bloqueio da Fifa por caus\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "author": "Rafa Santos", "title": "ConJur - Juiz livra humorista que cresceu em cima de piadas racistas - Consultor Jur\u00eddico", "description": "N\u00e3o h\u00e1 qualquer respaldo jur\u00eddico para se entender que piadas que se utilizem de estere\u00f3tipos que podem ter surgido em ambiente impregnado de racismo sejam considerados como \"discurso de \u00f3dio\"\u00a0e que tenham potencialidade ofensiva\u00a0que causem danos sociais. Min\u2026", "url": "https://www.conjur.com.br/2021-jul-09/juiz-livra-humorista-cresceu-cima-piadas-racistas", "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/julio-cocielo.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T23:09:00Z", "content": "N\u00e3o h\u00e1 qualquer respaldo jur\u00eddico para se entender que piadas que se utilizem de estere\u00f3tipos que podem ter surgido em ambiente impregnado de racismo sejam considerados como \"discurso de \u00f3dio\"\u00a0e que \u2026 [+2524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/meutimao/", "title": "Corinthians x Fortaleza (cara a cara) | Cantillo sob risco | \u00c9derson vetado | Sorteio ingressos #RMT - Meu Tim\u00e3o", "description": "O Reda\u00e7\u00e3o Meu Tim\u00e3o desta sexta-feira (9/7/2021) est\u00e1 na \u00e1rea com todas as not\u00edcias e opini\u00f5es do Corinthians no programa ao vivo mais corinthiano do...", "url": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/101292/corinthians-x-fortaleza-cara-a-cara-cantillo-sob-risco-ederson-vetado-sorteio-ingressos-rmt", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/video/2021/07/corinthians-x-fortaleza-cara-a-cara-cantillo_lfull.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:18:00Z", "content": "O Reda\u00e7\u00e3o Meu Tim\u00e3o desta sexta-feira (9/7/2021) est\u00e1 na \u00e1rea com todas as not\u00edcias e opini\u00f5es do Corinthians no programa ao vivo mais corinthiano do YouTube! Participe no CHAT, SE INSCREVA no canal \u2026 [+597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nossopalestra.com.br"}, "author": null, "title": "Felipe Melo esclarece acusa\u00e7\u00f5es sobre ter perfil fake e promete: \u2018Ser\u00e3o processados\u2019 - Nosso Palestra", "description": "Felipe Melo, do Palmeiras, teve seu nome citado pelo Di\u00e1rio do Centro do Mundo por, segundo o site, ter criado uma conta fake para elogiar a si.", "url": "https://nossopalestra.com.br/palmeiras/noticias/felipe-melo-esclarece-acusacoes-sobre-ter-perfil-fake-e-promete-serao-processados/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/nossopalestra.com.br/wp-content/uploads/2021/04/48988244873_a33cd50261_o.jpg?fit=1500%2C885&ssl=1", "publishedAt": "2021-07-09T22:14:00Z", "content": "Na tarde desta sexta-feira (9), o jogador Felipe Melo, do Palmeiras, teve seu nome citado pelo site Di\u00e1rio do Centro do Mundo por, segundo o ve\u00edculo, ter criado uma conta fake na internet para, ainda\u2026 [+1102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.br"}, "author": "TNT Sports", "title": "Palmeiras anuncia acerto com o volante Matheus Fernandes - TNT Sports Brasil", "description": "Atleta passou pelo Verd\u00e3o em 2019, quando foi vendido ao Barcelona, da Espanha", "url": "https://tntsports.com.br/futebolbrasileiro/Palmeiras-anuncia-acerto-com-o-volante-Matheus-Fernandes-20210709-0032.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.br/__export/1625868247212/sites/esporteinterativo/img/2021/07/09/49139221118_0e2a360247_o_1.jpg_1092782519.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:04:10Z", "content": "Na noite desta sexta-feira (09), o Palmeiras anunciou oficialmente um acerto\u00a0para o retorno do jogador Matheus Fernandes, de 23 anos, que j\u00e1 havia passado pela Academia de Futebol.\r\nDe acordo com a p\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rafael Santos", "title": "Ceni entra em rota de colis\u00e3o com jogadores do Fla: \"Fazem o que voc\u00eas quiserem\"; Clima interno \u00e9 ruim - Bolavip Brasil", "description": "T\u00e9cnico n\u00e3o \u00e9 bem quisto por grande parte do elenco e membros da comiss\u00e3o fixa do Rubro-Negro; Analista que teve \u00e1udio vazado foi demitido", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Ceni-entra-em-rota-de-colisao-com-jogadores-do-Fla-Fazem-o-que-voces-quiserem-Clima-interno-e-ruim-20210709-0055.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625868919198/sites/bolavip/img/2021/07/09/agif2101101741015_crop1625868918117.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T20:58:00Z", "content": "O\u00a0Flamengo ainda n\u00e3o se posicionou oficialmente sobre o futuro do seu comando t\u00e9cnico, mas rumores d\u00e3o conta de que Rog\u00e9rio Ceni est\u00e1 na 'corda bamba'. Por outro lado, a pol\u00edtica de corte de gastos d\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolamarela.com.br"}, "author": null, "title": "Djokovic imperial nos momentos importantes segue para a 30.\u00aa final de Grand Slam da carreira - Bola Amarela Brasil", "description": "Djokovic, que salvou 10 dos 11 break points que enfrentou, vai defrontar na final de domingo o italiano Matteo Berrettini.", "url": "https://bolamarela.com.br/djokovic-imperial-nos-momentos-importantes-segue-para-a-30-a-final-de-grand-slam-da-carreira/", "urlToImage": "https://bolamarela.com.br/wp-content/uploads/2021/07/djokovic-wimbledon-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:33:46Z", "content": "Novak Djokovic, n\u00famero um do Mundo, qualificou-se esta sexta-feira para a sua 30.\u00aa final de Grand Slam da sua carreira \u2014 est\u00e1 a uma do recorde (31) de Roger Federer \u2013, ao carimbar o passaporte pela s\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Ainda na espera, Russell jura lealdade: \u201cN\u00e3o sei onde, mas terei motor Mercedes em 2022\u201d - Grande Pr\u00eamio", "description": "Se vai ou n\u00e3o ocupar a vaga de Valtteri Bottas na Mercedes no ano que vem, George Russell ainda n\u00e3o sabe, mas o ingl\u00eas garante que n\u00e3o tem tanta urg\u00eancia", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/ainda-na-espera-russell-jura-lealdade-nao-sei-onde-mas-terei-motor-mercedes-em-2022/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2021/05/williams-georgerussell-02-2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:52:00Z", "content": "O futuro de George Russell \u00e9 uma das grandes quest\u00f5es no mercado da F\u00f3rmula 1 2022. Aos 23 anos, o promissor piloto espera a decis\u00e3o da Mercedes para saber se vai ser o companheiro de Lewis Hamilton \u2026 [+2879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Palmeirasonline.com"}, "author": "Thiago Lopes", "title": "Novo t\u00e9cnico do Gr\u00eamio, Felip\u00e3o pediu as contrata\u00e7\u00f5es de Jailson e Deyverson, afirma jornalista - Palmeiras Online", "description": "Rec\u00e9m-contratado no Gr\u00eamio, o t\u00e9cnico Luiz Felipe Scolari, o Felip\u00e3o, foi apresentado nesta manh\u00e3 pelo clube ga\u00facho, o qual perdeu para o Palmeiras na \u00faltima rodada do Campeonato Brasileiro e permanece na lanterna da competi\u00e7\u00e3o. Analisando o atual elenco grem\u2026", "url": "https://palmeirasonline.com/2021/07/09/novo-tecnico-do-gremio-felipao-pediu-as-contratacoes-de-jailson-e-deyverson-afirma-jornalista/", "urlToImage": "https://palmeirasonline.com/wp-content/uploads/2021/07/40800632323_e9140af77f_b.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:55:31Z", "content": "Rec\u00e9m-contratado no Gr\u00eamio, o t\u00e9cnico Luiz Felipe Scolari, o Felip\u00e3o, foi apresentado nesta manh\u00e3 pelo clube ga\u00facho, o qual perdeu para o Palmeiras na \u00faltima rodada do Campeonato Brasileiro e permane\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo anuncia empresa de apostas como novo patrocinador m\u00e1ster - Gazeta Esportiva", "description": "", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/sao-paulo/sao-paulo-anuncia-empresa-de-apostas-como-novo-patrocinador/", "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2021/07/09/foto-sp.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:44:37Z", "content": "O S\u00e3o Paulo j\u00e1 tem um novo patrocinador m\u00e1ster para a sua camisa. Trata-se da Sportsbet.io, uma empresa especializada em apostas esportivas online. O an\u00fancio foi feito nesta sexta-feira, atrav\u00e9s de u\u2026 [+2839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "McLaren admite decep\u00e7\u00e3o com Ricciardo: \u201cPens\u00e1vamos que seria mais r\u00e1pido\u201d - Grande Pr\u00eamio", "description": "Chefe de equipe da McLaren revelou que est\u00e1 desapontado com come\u00e7o ruim de Daniel Ricciardo na equipe, mas que ainda confia em uma adapta\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/mclaren-admite-decepcao-com-daniel-ricciardo-pensavamos-que-seria-mais-rapido/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2020/05/Ricciardo-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:26:00Z", "content": "Ap\u00f3s nove corridas de Daniel Ricciardo na McLaren, o chefe Andreas Seidl n\u00e3o hesitou em reconhecer a decep\u00e7\u00e3o com o come\u00e7o aqu\u00e9m do australiano. Com apenas 40 pontos conquistados at\u00e9 agora, o piloto \u2026 [+1849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Bruno Loreto", "title": "Ap\u00f3s Mazzuco instigar torcida do Santos a \"provocar\" Cano, empres\u00e1rio se manifesta; fim de contrato se apro... - Bolavip Brasil", "description": "O dirigente do Peixe exaltou a qualidade do argentino, que \u00e9 seu conhecido do tempo que trabalhava no Vasco; o staff do atacante se j\u00e1 se posicionou", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Apos-Mazzuco-instigar-torcida-do-Santos-a-provocar-Cano-empresario-se-manifesta-fim-de-contrato-se-aproxima-20210709-0015.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625837045120/sites/bolavip/img/2021/07/09/german-cano-vasco-santos_crop1625837044170.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:10:00Z", "content": "O\u00a0executivo de futebol do Santos, Andr\u00e9 Mazzuco, abriu o jogo nesta semana com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s especula\u00e7\u00f5es envolvendo o atacante Germ\u00e1n Cano. O nome do argentino, que atualmente est\u00e1 no Vasco, vem sendo \u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rom\u00e1rio J\u00fanior", "title": "Rescis\u00e3o contratual de Lucas Lima virou pauta no Palmeiras, mas situa\u00e7\u00e3o de Patrick de Paula \u2018atrapalhou\u2019 - Bolavip Brasil", "description": "O jogador nunca rendeu o esperado no Verd\u00e3o, \u00e9 muito criticado pela torcida e tamb\u00e9m n\u00e3o ganhou a confian\u00e7a do t\u00e9cnico Abel Ferreira", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Rescisao-contratual-de-Lucas-Lima-virou-pauta-no-Palmeiras-mas-situacao-de-Patrick-de-Paula-atrapalhou-20210709-0014.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625836096933/sites/bolavip/img/2021/07/09/lucas_lima_crop1625836095738.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:01:00Z", "content": "Lucas Lima nunca foi unanimidade no Palmeiras\u00a0e o ciclo para est\u00e1 pr\u00f3ximo do final. Boa parte da torcida j\u00e1 n\u00e3o tem tanta paci\u00eancia com o medalh\u00e3o, ainda mais porque recentemente ele foi flagrado agl\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Minhatorcida.com.br"}, "author": "Talis Andrey", "title": "Dicas e apostas para a 11\u00aa rodada do Cartola FC - Minha Torcida", "description": "Em rodada com favoritismo de Flamengo e Atl\u00e9tico-MG, confira o time ideal para a 11\u00aa rodada do Cartola FC.", "url": "https://www.minhatorcida.com.br/dicas-e-apostas-para-a-11a-rodada-do-cartola-fc", "urlToImage": "https://www.minhatorcida.com.br/imagens/post/12662/dicas-apostas-11-rodada.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:38:39Z", "content": "Pode chegar, cartoleiro!!! Est\u00e1 feliz com o seu desempenho na \u00faltima rodada do Cartola FC?? Pois ent\u00e3o, \u00e9 hora de olhar para frente, e j\u00e1 montar a sua escala\u00e7\u00e3o neste fim de semana. Iremos elencar aq\u2026 [+4454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Rom\u00e1rio J\u00fanior", "title": "Inter agiu na surdina contratar Lucas Braga, Rueda foi avisado e futuro do atacante \u00e9 exposto - Bolavip Brasil", "description": "O jogador vive grande fase na carreira desde o ano passado e se valorizou no mercado; os colorados tentaram a sua contrata\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Inter-agiu-na-surdina-contratar-Lucas-Braga-Rueda-foi-avisado-e-futuro-do-atacante-e-exposto--20210709-0010.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625831979557/sites/bolavip/img/2021/07/09/lucas_braga_crop1625831978581.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:54:00Z", "content": "O Santos\u00a0quer\u00a0manter o embalo no Campeonato Brasileiro e o grupo j\u00e1 est\u00e1 totalmente focado no cl\u00e1ssico contra o Palmeiras, neste s\u00e1bado (10), no Allianz Parque. O time conseguiu uma boa vit\u00f3ria na \u00fal\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Bruno Loreto", "title": "Aguirre insiste por contrata\u00e7\u00e3o e Inter procura atacante do Santos; diretoria esbarra em limite de jogos - Bolavip Brasil", "description": "O treinador uruguaio, que j\u00e1 recebeu nomes para compor sua defesa, agora espera por chegadas para o ataque; tr\u00eas nomes foram especulados nos \u00faltimos dias", "url": "https://br.bolavip.com/futebol/Aguirre-insiste-por-contratacao-e-Inter-procura-atacante-do-Santos-diretoria-esbarra-em-limite-de-jogos-20210709-0009.html", "urlToImage": "https://br.bolavip.com/__export/1625831750094/sites/bolavip/img/2021/07/09/diego-aguirre-treinador-inter_crop1625830928280.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:21:00Z", "content": "A diretoria do Internacional est\u00e1 de olho no mercado da bola para qualificar o elenco visando a sequ\u00eancia da temporada 2021. Ap\u00f3s acertar com nomes para o sistema defensivo, trazendo o lateral Paulo \u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Com Norris, McLaren j\u00e1 tem o que \u00e9 preciso para enfrentar Mercedes e Red Bull - Grande Pr\u00eamio", "description": "Lando Norris foi ao p\u00f3dio no GP da \u00c1ustria, depois de um ritmo s\u00f3lido ao longo das 71 voltas no Red Bull Ring", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/com-norris-mclaren-ja-tem-o-que-e-preciso-para-enfrentar-mercedes-e-red-bull/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2021/07/beto3998-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:00:00Z", "content": "Pode n\u00e3o parecer, mas Red Bull e McLaren dividem o mesmo caminho de evolu\u00e7\u00e3o em 2021. Tanto que \u00e9 poss\u00edvel afirmar que ambas entregaram at\u00e9 agora tudo aquilo que prometeram antes do in\u00edcio da tempora\u2026 [+5506 chars]"}]}