{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "B18880035A - S\u00f6zc\u00fc", "description": "", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/yazarlar/yilmaz-ozdil/b18880035a-6532776/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/static/yazarlar-share/sy-yilmaz-ozdil.jpg?ver=7.7.8.8", "publishedAt": "2021-07-11T02:00:54Z", "content": "Salk bakanl, haziran aynda teslim alnan ve 29 Haziran'dan itibaren vatandalara uygulanan B18880035A seri numaral \u00c7in alarnn kullanmn 8 Temmuz'da s\u00fcrpriz ekilde durdurdu.\r\nB\u00fct\u00fcn hastanelere, b\u00fct\u00fcn sal\u2026 [+5613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Hindistan\u2019da Zika vir\u00fcs\u00fc g\u00f6r\u00fcld\u00fc: 14 ki\u015fide tespit edildi - Cumhuriyet", "description": "Aedes aegypti t\u00fcr\u00fc sivrisinek sokmas\u0131yla insanlara bula\u015fan Zika vir\u00fcs\u00fc, Hindistan'da 14 ki\u015fi de tespit edildi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/hindistanda-zika-virusu-goruldu-14-kiside-tespit-edildi-1851379", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851379/kapak_125148.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:06:22Z", "content": "Hindistann Kerala eyaletinde, 14 kiide Zika vir\u00fcs\u00fcne rastland. BBCnin haberine g\u00f6re, Kerala Salk Bakan Veena George, yapt a\u00e7klamada, Thiruvananthapuram (Trivandrum) kentinde 14 kiide Zika vir\u00fcs\u00fc tesp\u2026 [+812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "BARI\u015e SAVA\u015e", "title": "\u0130stanbul'da sivrisinek kabusu b\u00fcy\u00fcyor: \u0130BB SMS ile uyard\u0131 - Sabah", "description": "\u0130stanbul'da \u00f6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n v\u00fccutlar\u0131nda yara olu\u015fmas\u0131na neden olan sivrisinekler bir \u00e7ok il\u00e7ede g\u00f6r\u00fcnm\u00fcye ba\u015flad\u0131. \u0130BB ise SMS ile sivrisinek uyar\u0131s\u0131nda bulundu. \u0130lk bahar d\u00f6neminde larvasit ila\u00e7lamas\u0131 yapmayan \u0130BB'nin uyar\u0131s\u0131 ise tepki \u00e7ekti. \u0130BB Mecli\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2021/07/10/istanbulda-sivrisinek-kabusu-buyuyor-ibb-sms-ile-uyardi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/d802d2/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/istanbulda-sivrisinek-kabusu-buyuyor-ibb-onlem-almak-yerine-sms-atti-1625913986018.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-10T20:14:04Z", "content": "LA\u00c7LAMA YAPMAYIP SMS ATMASI TEPK \u00c7EKT\r\nBB y\u00f6netiminin k sonu ilkbahar balangcnda yapmas haere ve sivrisineklerin \u00fcremesine y\u00f6nelik g\u00f6l, g\u00f6let, u birikintileri, dere ve yeil alanlarda yapmas gereken l\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "3. doz a\u015f\u0131 ne zaman olunmal\u0131? 3. doz a\u015f\u0131 zorunlu mu? Hat\u0131rlatma dozu olan 3. doz a\u015f\u0131 kimlere yap\u0131lacak? - Habert\u00fcrk", "description": "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131nda 3. doz a\u015f\u0131 ile ilgili aramalar iyice artt\u0131. Yurt genelindeki milyonlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 yak\u0131ndan ilgilendiren konuya ili\u015fkin 3. doz a\u015f\u0131 ne zaman olunmal\u0131, kimler olmal\u0131 ve zorunlu mu gibi sorular\u0131n cevaplar\u0131n\u0131 derledik...", "url": "https://www.haberturk.com/3-doz-asi-ne-zaman-olunmali-3-doz-asi-zorunlu-mu-hatirlatma-dozu-olan-3-doz-asi-kimlere-yapilacak-3129645", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625936483/3129645_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:01:23Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "AB\u2019den Pfizer ve Moderna a\u015f\u0131lar\u0131 sonras\u0131 \u2018kalp kas\u0131 iltihab\u0131 riski\u2019 uyar\u0131s\u0131 - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "Avrupa \u0130la\u00e7 Ajans\u0131 (EMA) G\u00fcvenlik Komitesi, yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 geli\u015ftirilen Pfizer / BioNTech ve Moderna a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131n yan etkilerine ili\u015fkin bilgileri...", "url": "https://tr.sputniknews.com/yasam/202107101044937105-abden-pfizer-ve-moderna-asilari-sonrasi-kalp-kasi-iltihabi-riski-uyarisi/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/07e5/06/09/1044694594.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "\u0130\u015fitme azl\u0131\u011f\u0131 ve burun t\u0131kan\u0131kl\u0131\u011f\u0131yla ba\u015fvurdu, kanser oldu\u011funu \u00f6\u011frendi! - Haber7", "description": "Denizli'de kulakta duymama ve yutkunmada zorluk \u00e7ekmede dolay\u0131 hastaneye ba\u015fvuran 16 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 erkek ve 80 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131na \u00e7ok s\u0131k rastlanmayan geniz kanseri tan\u0131s\u0131 konuldu. Op. Dr. Tuna Kenar erken te\u015fhisin \u00f6neminden bahsetti.", "url": "https://www.haber7.com/saglik/haber/3119121-isitme-azligi-ve-burun-tikanikligiyla-basvurdu-kanser-oldugunu-ogrendi", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/pxVxq_1625925177_4272.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:05:00Z", "content": "\u00d6zel Denizli Cerrahi Hastanesine tek kulakta iitme azl, burun tkankl ve yutkunmada zorluk \u00e7ekmeden dolay 16 yandaki gen\u00e7 erkek ve 80 yandaki kadn, yakn g\u00fcnlerde hastaneye bavurarak rahatszlklarn ilet\u2026 [+4587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Gazete Duvar", "title": "Markette indirim izdiham\u0131: Koronaya kar\u015f\u0131 mesafeli s\u0131raya girince araya birileri kayn\u0131yor - Gazete Duvar", "description": "Kocaeli'nde yeni a\u00e7\u0131lan market indirim yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurunca \u00f6n\u00fcnde izdiham olu\u015ftu, korona tedbirleri unutuldu. Kuyruktakiler \"Korona i\u00e7in aram\u0131zda mesafe b\u0131rak\u0131nca hemen araya birileri kayn\u0131yor\" dedi.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/markette-indirim-izdihami-koronaya-karsi-mesafeli-siraya-girince-araya-birileri-kayniyor-galeri-1528172", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/07/10/market-4971_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:41:00Z", "content": "DUVAR - Kocaeli Derince'de D-100 yolu kenar\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131lan\u00a0markette baz\u0131 \u00fcr\u00fcnler, indirim uygulanarak, sat\u0131\u015fa sunuldu. Y\u00fczde 50'ye varan indirimi duyanlar, havan\u0131n s\u0131cak olmas\u0131na ra\u011fmen\u00a0market \u00f6\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "A\u015f\u0131lar delta varyanta kar\u015f\u0131 etkili mi? Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Akdeniz\u00a0\u00dcniversitesi (A\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi'nden Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7\u0131n, Delta varyant\u0131n\u0131n corona vir\u00fcs ve Alfa varyant\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 60 daha bula\u015f\u0131c\u0131 ve etkin oldu\u011funu s\u00f6yledi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/saglik/asilar-delta-varyanta-karsi-etkili-mi-prof-dr-ata-nevzat-yalcin-acikladi-6531574/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/detay-kopya-7_16_9_1625904047-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:03:00Z", "content": "A\u00dc Tp Fak\u00fcltesi Enfeksiyon Hastalklar ve Klinik Mikrobiyoloji Anabilim Dal \u00d6retim \u00dcyesi ve Bulac Hastalklar \u00d6nleme Dernei (BUHASDER) Bakan Yardmcs Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7n, kiilerde boaz ars, ba ar\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "G\u00f6z \u00e7izdirme ameliyat\u0131 ile 18 ya\u015f\u0131ndan sonra g\u00f6zl\u00fckten kurtulmak m\u00fcmk\u00fcn - Cumhuriyet", "description": "Halk aras\u0131nda g\u00f6z \u00e7izdirme ameliyat\u0131 olarak bilinen Excimer Lazer tedavisinin d\u00fcnya \u00fczerinde 100 milyonu a\u015fk\u0131n ki\u015fiye uyguland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirten Op. Dr. Ali Sipahier, \u201cG\u00f6zl\u00fck ve kontakt lens kullanmak istemeyenler bu tedaviyi tercih ediyor. En b\u00fcy\u00fck avantaj\u0131 kal\u0131\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/goz-cizdirme-ameliyati-ile-18-yasindan-sonra-gozlukten-kurtulmak-mumkun-1851328", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851328/kapak_093919.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:40:08Z", "content": "'Krma kusuru' tedavisinde, 30 yldr Excimer Lazer, tedavisinin kullanldn ifade eden Op. Dr. Ali Sipahier, tedavide ya snr olduunu hatrlatarak \u00f6nemli uyarlarda bulundu. \r\nOp. Dr. Sipahier, G\u00f6zl\u00fckten ku\u2026 [+3167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "\u00d6mr\u00fcn\u00fcze \u00f6m\u00fcr katacak muhte\u015fem \u00f6zelliklere sahip 7 ye\u015fil g\u0131da - Milliyet", "description": "\u0130stemeden de olsa biriken ya\u011flar\u0131n\u0131zdan kurtulmak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir v\u00fccuda kavu\u015fmak i\u00e7in sofralar\u0131n\u0131zdan eksik etmemeniz gereken 7 muhte\u015fem ye\u015fil besini, Dr. Fevzi \u00d6zg\u00f6n\u00fcl s\u0131ralad\u0131. \u0130\u015fte besleyicili\u011fi \u00e7ok y\u00fcksek vitamin deposu olan o g\u0131dalar...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/galeri/omrunuze-omur-katacak-muhtesem-ozelliklere-sahip-7-yesil-gida-6466722", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/605f08d555428409a83417a9.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:10:43Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "T\u0131bbi \u00f6zellikleri olan 9 mucize baharat - Sabah", "description": "Baharatlar sadece yemeklere lezzet vermiyor ayn\u0131 zamanda onlar, do\u011fal birer ila\u00e7. Hepimizin mutfa\u011f\u0131nda bulunan baharatlar, t\u00fcrl\u00fc hastal\u0131klar\u0131n tedavisinde de kullan\u0131labiliyor. Hangi baharat, hangi rahats\u0131zl\u0131\u011fa iyi geliyor derseniz, buyurun birlikte bakal\u0131m\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/roza/galeri/saglik/tibbi-ozellikleri-olan-9-mucize-baharat", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/811fa3/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/07/10/tibbi-ozellikleri-olan-9-mucize-baharat-1625893919282.jpg&mw=752", "publishedAt": "2021-07-10T05:13:18Z", "content": "Baharatlar dier bitkilerden biraz daha \u00f6ncelikli ve \u00f6nemlidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sindirim sisteminden kan ekeri metabolizmasna, ya yakmndan kolesterol d\u00fc\u00fcrmeye kadar direkt etkili rollere sahiptir. Tbbi aromatik\u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Internethaber.com"}, "author": "Internet Haber", "title": "Aile hekimliklerinde yeni d\u00f6nem resmen ba\u015flad\u0131 hastalar ve doktorlar i\u00e7in g\u00fczel haber - Internet Haber", "description": "Aile hekimliklerinde yayg\u0131n kullan\u0131m\u0131na ba\u015flanan Hastal\u0131k Y\u00f6netim Platformu, 1 Temmuz'dan itibaren t\u00fcm aile sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 merkezlerinde yayg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131. Yaz\u0131l\u0131mla hipertansiyon, diyabet, obezite ile kalp ve damar hastalar\u0131n\u0131n d\u00fczenli aral\u0131klarla takip edilmesi, ya\u2026", "url": "https://www.internethaber.com/aile-hekimliklerinde-yeni-donem-resmen-basladi-hastalar-ve-doktorlar-icin-guzel-haber-2195293h.htm", "urlToImage": "https://i.internethaber.com/2/1280/800/storage/files/images/2021/07/09/aile-hekimi-m311_cover.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:09:00Z", "content": "Abone olSalk Bakanl\u00a0Halk Sal Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc ile Salk Bilgi Sistemleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fcn\u00fcn ortak \u00e7almasyla kronik hastal olan bireylerin tarama ve izlemlerinin ayrntl yaplabilmesi i\u00e7in gelitirilen ve 1 \u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "Arpa \u00e7ay\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131z faydas\u0131 var! - Haber7", "description": "Diyetisyen Gizem Gen\u00e7y\u00fcrek arpa \u00e7ay\u0131n\u0131n di\u015f, kalp, akci\u011fer, b\u00f6brek, karaci\u011fer ve mide ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok organ \u00fczerinde koruyucu etkisi bulundu\u011funu belirtti. Ayr\u0131ca ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemini g\u00fc\u00e7lendiren arpa \u00e7ay\u0131 t\u00fcketimini \u00f6nerdi..", "url": "https://www.haber7.com/saglik/haber/3118811-arpa-cayinin-sayisiz-faydasi-var", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/8X9NI_1625839038_5271.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:00Z", "content": "Medipol Pendik \u00dcniversite Hastanesinden DiyetisyenGizem Gen\u00e7y\u00fcrek, arpa \u00e7ayna ilikin a\u00e7klamalarda bulundu. Arpa \u00e7aynn di, kalp, akcier, b\u00f6brek, karacier ve mide bata olmak \u00fczere bir\u00e7ok organ \u00fczerinde\u2026 [+1274 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "K\u00fcba'n\u0131n Soberana 02 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 etkinlik oran\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 - soL Haber Portal\u0131", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vaGFiZXIuc29sLm9yZy50ci9oYWJlci9rdWJhbmluLXNvYmVyYW5hLTAyLWFzaXNpbmluLWtvcm9uYXZpcnVzZS1rYXJzaS1ldGtpbmxpay1vcmFuaS1hY2lrbGFuZGktMzA4OTU40gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T13:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Ketojenik diyet nedir? Ketojenik diyetin faydalar\u0131 nelerdir? Yan etkileri var m\u0131? - Habert\u00fcrk", "description": "Ketojenik diyet, yaz aylar\u0131na girmemiz ile birlikte s\u0131k tercih edilen diyet programlar\u0131ndan biridir. Peki, Ketojenik diyet nedir? Ketojenik diyetin yan etkileri nelerdir? \u0130\u015fte uzman diyetisyenlerden a\u00e7\u0131klama", "url": "https://www.haberturk.com/ketojenik-diyet-nedir-ketojenik-diyetin-faydalari-nelerdir-yan-etkileri-var-mi-3128118", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/09/ver1625817697/3128118_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:01:37Z", "content": "Ketojenik diyet nedir? Ketojenik diyetin faydalar ve yan etkileri merak konusu oldu. Yaz aylarna girmemiz ile birlikte hzl kilo vermek isteyenlerin genellikle tercih ettii Ketojenik diyet ya/protein \u2026 [+2986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "MRNA a\u015f\u0131s\u0131 nedir ve hangi a\u015f\u0131larda var? MRNA a\u015f\u0131s\u0131 canl\u0131 m\u0131? - H\u00fcrriyet", "description": "MRNA nedir ve hangi a\u015f\u0131larda kullan\u0131l\u0131yor sorusu, a\u015f\u0131 vurdurmak isteyen ki\u015filerin g\u00fcndeminde yer al\u0131yor. \u00d6zellikle Koronavir\u00fcs'ten korunmak amac\u0131yla Covid-19 a\u015f\u0131s\u0131 vurdurma a\u015famas\u0131nda olan ki\u015filerin ara\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 MRNA a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7eri\u011fi dolay\u0131s\u0131yla merak ediliyor. L\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-mrna-asisi-nedir-ve-hangi-asilarda-var-mrna-asisi-canli-mi-41849650", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e7fc224e3fe0058c93b2b3.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:47:37Z", "content": "Salk Bilimleri \u00dcniversitesi G\u00fclhane Tp Fak\u00fcltesi Tbbi Mikrobiyoloji ve Tbbi Viroloji Uzman Do\u00e7. Dr. Fatih ahiner\u00a0hem mRNAy hem de mRNA alarn daha iyi anlamak isteyenler i\u00e7in \u00f6nemli bilgiler verdi.nsa\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr / DI\u015e HABERLER", "title": "Son dakika: \u00c7ift a\u015f\u0131 olanlara uyar\u0131... Bu 4 belirtiye dikkat! - H\u00fcrriyet", "description": "Koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 a\u015f\u0131lama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda son s\u00fcrat s\u00fcrerken \u0130ngiltere'den a\u015f\u0131 olanlar i\u00e7in fla\u015f bir uyar\u0131 geldi. Uzmanlar \u00e7ift a\u015f\u0131 olanlar\u0131 bu d\u00f6rt belirtiye kar\u015f\u0131 uyard\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-son-dakika-cift-asi-olanlara-uyari-bu-4-belirtiye-dikkat-41847946", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e54d1b4e3fe00e84c13fdc.png", "publishedAt": "2021-07-09T06:12:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "\u00dclkede kolera salg\u0131n\u0131 14 can daha ald\u0131! - Haber7", "description": "Bat\u0131 Afrika \u00fclkesi Nijerya'n\u0131n Plateau eyaletinde kolera salg\u0131n\u0131 nedeniyle 14 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00dclke genelinde \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 310'a \u00e7\u0131kt\u0131.", "url": "https://www.haber7.com/dunya/haber/3118551-ulkede-kolera-salgini-14-can-daha-aldi", "urlToImage": "https://i11.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/ulkede_kolera_salgini_14_can_daha_aldi_1625799648_2596.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T03:01:00Z", "content": "Eyaletin farkl b\u00f6lgelerinde 910 kiiye kolera tehisi konuldu, 14 kii salgn nedeniyle hayatn kaybetti.\r\nB\u00f6ylece ocaktan bu yana \u00fclkede genelinde kolera salgnnda hayatn kaybedenlerin says 310'a y\u00fckseldi\u2026 [+530 chars]"}]}