{"status": "ok", "totalResults": 36, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Le retour triomphal de Catherine Deneuve apr\u00e8s son AVC et Sean Penn pas rancunier: du beau monde sur le tapis rouge - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fcinema%252fle-retour-triomphal-de-catherine-deneuve-apres-son-avc-et-sean-penn-pas-rancunier-du-beau-monde-sur-le-tapis-rouge%257ea866b2b3%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T20:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "L'\u00e9mission RTL Boulevard, \u00e0 laquelle a particip\u00e9 Peter R. De Vries, annul\u00e9e pour raisons de s\u00e9curit\u00e9 - RTBF", "description": "L'\u00e9mission RTL Boulevard n'est exceptionnellement pas diffus\u00e9e ce jour, elle a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e pour des raisons de...", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_l-emission-rtl-boulevard-a-laquelle-a-participe-peter-r-de-vries-annulee-pour-raisons-de-securite?id=10801995", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/d/3/3840285c539c33d4ec190d93878f36f6.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:10:44Z", "content": "L'\u00e9mission RTL Boulevard n'est exceptionnellement pas diffus\u00e9e ce jour, elle a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, les studios ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9s. Sur son site, l'\u00e9mission parle d'une menace grave\u2026 [+691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "title": "Matt Damon: \u00ab Si j'\u00e9tais un jeune Fran\u00e7ais, je m'installerais \u00e0 Marseille \u00bb - Paris Match Belgique", "description": "La star am\u00e9ricaine est sur la Croisette pour Stillwater pr\u00e9sent\u00e9 hors comp\u00e9tition. Il a tress\u00e9 les louanges des actrices qui lui donnent la r\u00e9plique.", "url": "https://parismatch.be/culture/cinema/497588/matt-damon-si-jetais-un-jeune-francais-je-minstallerais-a-marseille", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2021/07/belgaimage-178559498-full.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:05:28Z", "content": "La star am\u00e9ricaine est sur la Croisette pour Stillwater pr\u00e9sent\u00e9 hors comp\u00e9tition. Lors de la conf\u00e9rence de presse, il a tress\u00e9 les louanges des actrices qui lui donnent la r\u00e9plique et notamment de l\u2026 [+2622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Virginie Efira sculpturale, Vanessa Paradis et son mari: un samedi tr\u00e8s people \u00e0 Cannes - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fcinema%252fvirginie-efira-sculpturale-vanessa-paradis-et-son-mari-un-samedi-tres-people-a-cannes%257eaa68a57ba%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:30:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "title": "Benjamin Griveaux et son \u00e9pouse Julia Minkowski font une apparition remarqu\u00e9e sur les marches du Festival de Cannes - Paris Match Belgique", "description": "Sc\u00e8ne \u00e9tonnante ce mardi 6 juillet \u00e0 Cannes. Benjamin Griveaux et son \u00e9pouse Julia Minkowski se sont affich\u00e9s fiers et complices sur le c\u00e9l\u00e8bre tapis rouge du\u2026", "url": "https://parismatch.be/culture/cinema/497582/benjamin-griveaux-et-son-epouse-julia-minkowski-font-une-apparition-remarquee-sur-les-marches-du-festival-de-cannes", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2021/07/benjamin_griveaux.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:00:51Z", "content": "Leur apparition a provoqu\u00e9 de nombreuses r\u00e9actions sur les r\u00e9seaux.\r\nSc\u00e8ne \u00e9tonnante ce mardi 6 juillet \u00e0 Cannes. Benjamin Griveaux et son \u00e9pouse Julia Minkowski se sont affich\u00e9s fiers et complices s\u2026 [+1551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Grand Corps Malade s'en prend \u00e0 Fabien Lecoeuvre en chanson: \"Moi je veux voir Hoshi sur un poster\" - RTL info", "description": "Les propos pol\u00e9miques de Fabien Lecoeuvre ont mis le feu aux poudres dans le milieu de la musique fran\u00e7aise. Le chroniqueur d\u00e9clarait qu\u2019il manquait de gens beaux et en profitait pour tacler Hoshi, la qualifiant d\u2019\"effrayante\". Aujourd\u2019hui, Grand Corps Malade\u2026", "url": "https://www.rtl.be/people/buzz/grand-corps-malade-s-en-prend-a-fabien-lecoeuvre-en-chanson-moi-je-veux-voir-hoshi-sur-un-poster--1312150.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11763600/11763688.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:02:00Z", "content": "En avril dernier Fabien Lecoeuvre avait d\u00e9clench\u00e9 un bad buzz sur internet lorsquil d\u00e9clarait\u00a0: \"On a perdu cette notion aujourdhui des beaux gar\u00e7ons. Quand est-ce quon va nous sortir des beaux mecs \u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "\"On dirait une prostitu\u00e9e ukrainienne\" : Amanda Lear tacle celle qui l'incarne dans le biopic consacr\u00e9 \u00e0 Salvador Dali - Public", "description": "Dans les ann\u00e9es 60, Amanda Lear rencontre Salvador Dali dans un bar. Avant m\u00eame d'entamer une carri\u00e8re d'actrice, elle devient la muse du peintre espagnol, et ce durant plus de quinze ans. Si leur relation a \u00e9t\u00e9 aussi myst\u00e9rieuse qu'ambig\u00fce, Amanda Lear s'est\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/On-dirait-une-prostituee-ukrainienne-Amanda-Lear-tacle-celle-qui-l-incarne-dans-le-biopic-consacre-a-Salvador-Dali-1680131", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/on-dirait-une-prostituee-ukrainienne-amanda-lear-tacle-celle-qui-l-incarne-dans-le-biopic-consacre-a-salvador-dali-1680131/44408326-1-fre-FR/On-dirait-une-prostituee-ukrainienne-Amanda-Lear-tacle-celle-qui-l-incarne-dans-le-biopic-consacre-a-Salvador-Dali.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:41:00Z", "content": "Dans les ann\u00e9es 60, Amanda Lear rencontre Salvador Dali dans un bar. Avant m\u00eame d'entamer une carri\u00e8re d'actrice, elle devient la muse du peintre espagnol, et ce durant plus de quinze ans. Si leur re\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "D\u00e9c\u00e8s de l'une des derni\u00e8res survivantes de l'orchestre d'Auschwitz, Esther Bejarano - RTBF", "description": "L'une des derni\u00e8res survivantes de l'orchestre des femmes d'Auschwitz, l'Allemande Esther Bejarano, est morte dans la nuit...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_deces-de-l-une-des-dernieres-survivantes-de-l-orchestre-d-auschwitz-esther-bejarano?id=10801787", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/4/1/pxy_114336808_113537858_640554_8144349.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:30:03Z", "content": "Lune des derni\u00e8res survivantes de lorchestre des femmes dAuschwitz, lAllemande Esther Bejarano, est morte dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi \u00e0 l\u00e2ge de 96 ans, a annonc\u00e9 le directeur du Centre \u00e9ducatif\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Virginie Efira sur le tapis rouge \u00e0 Cannes: un look classe pour un film fort - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/virginie-efira-sur-le-tapis-rouge-a-cannes-un-look-classe-pour-un-film-fort-1312127.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11763300/11763312.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:27:00Z", "content": "L'\u00e9quipe du film \"Benedetta\" du N\u00e9erlandais Paul Verhoeven a foul\u00e9 le tapis rouge du Festival de Cannes vendredi soir dans le cadre de la projection officielle du long m\u00e9trage, retenu en comp\u00e9tition.\u2026 [+2159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Julie Bourdin", "title": "Familles nombreuses, la vie en XXL : les Gonzalez annoncent un \u00e9norme changement - Objeko", "description": "Familles nombreuses, la vie en XXL, permet au public de suivre le quotidien hors normes de familles atypiques. En effet, ce n'est pas commun pour une", "url": "https://www.objeko.com/familles-nombreuses-la-vie-en-xxl-les-gonzalez-annoncent-un-enorme-changement-151695/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/07/familles-nombreuses-la-vie-en-xxl-les-gonzalez-annoncent-un-enorme-changement.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:21:42Z", "content": "Familles nombreuses, la vie en XXL, permet au public de suivre le quotidien hors normes de familles atypiques. En effet, ce n\u2019est pas commun pour une famille lambda d\u2019avoir plus de cinq enfants \u00e0 cha\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Deborah Attias", "title": "Cristina Cordula (Les Reines du shopping) : outr\u00e9e par la tenue tr\u00e8s os\u00e9e d'une participante - Objeko", "description": "Attention, s\u00e9quence collector dans Les Reines du shopping ! C'est simple, on a jamais vu \u00e7a et il aurait mieux fallu \u00e9viter \u00e0 jamais !", "url": "https://www.objeko.com/cristina-cordula-les-reines-du-shopping-outree-par-la-tenue-tres-dune-participante-151468/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/07/les-reines-du-shopping-les-candidates-et-cristina-cordula-totalement-choquees-face-au-choix-de-cette-participante-ca-vaut-le-detour.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:21:09Z", "content": "Attention, s\u00e9quence collector dans Les Reines du shopping ! C\u2019est simple, on a jamais vu \u00e7a et il aurait mieux fallu \u00e9viter \u00e0 jamais !\r\nEn acceptant le d\u00e9fi Les Reines du shopping, Cristina Cordula s\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "\"Harry Potter et La Chambre des Secrets\": un fan d\u00e9couvre une sc\u00e8ne post-g\u00e9n\u00e9rique bonus - RTL info", "description": "Ce film a \u00e9t\u00e9 regard\u00e9 des millions de fois \u00e0 travers le monde et pourtant, tr\u00e8s peu de personne avait remarqu\u00e9 ce d\u00e9tail: le deuxi\u00e8me volet de la saga Harry Potter contient une sc\u00e8ne post-g\u00e9n\u00e9rique.", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/-harry-potter-et-la-chambre-des-secrets-un-fan-decouvre-une-scene-post-generique-bonus-1312118.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11763200/11763209.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:14:00Z", "content": "Bonne surprise pour les fans dHarry Potter\u00a0! Le film \"Harry Potter et la chambre des secrets\" contient une sc\u00e8ne post-g\u00e9n\u00e9rique que peu de gens connaissaient. Un fan a fait cette d\u00e9couverte alors que\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "Justin Chambers (\u00abGrey's Anatomy\u00bb) d\u00e9croche un nouveau r\u00f4le surprenant \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision - Sudinfo.be", "description": "Apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 la s\u00e9rie m\u00e9dicale, l\u2019acteur am\u00e9ricain a \u00e9t\u00e9 sollicit\u00e9 par Paramount +.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404783/article/2021-07-10/justin-chambers-greys-anatomy-decroche-un-nouveau-role-surprenant-la-television", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/10/node_404783/48384394/public/2021/07/10/B9727655189Z.1_20210710113756_000+GC4IGU4AF.1-0.jpg?itok=XqSfL0Jr1625911013", "publishedAt": "2021-07-10T09:37:56Z", "content": "Pendant 16 saisons, Justin Chambers incarnait avec brio le personnage dAlex Karev dans \u00ab\u00a0Greys Anatomy\u00a0\u00bb. En janvier 2020, \u00e0 la surprise g\u00e9n\u00e9rale, lacteur annon\u00e7ait son d\u00e9part d\u00e9finitif de la s\u00e9rie m\u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Naya Rivera: les acteurs de \"Glee\" lui rendent hommage un an apr\u00e8s sa mort - RTL info", "description": "Naya Rivera est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 8 juillet 2020 lors d\u2019une balade en bateau avec son fils. Un an apr\u00e8s le drame, ses coll\u00e8gues de \"Glee\" ont tenu \u00e0 lui rendre hommage.", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/naya-rivera-les-acteurs-de-glee-lui-rendent-hommage-un-an-apres-sa-mort-1312095.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11762700/11762782.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:38:00Z", "content": "Sur les r\u00e9seaux sociaux, ses coll\u00e8gues lui ont rendu hommage commen\u00e7ant par son amie, Heather Morris qui \u00e9crit\u00a0: \"Cela na pas \u00e9t\u00e9 facile d\u00e9crire une l\u00e9gende. Tu es l\u00e9toile la plus brillante \u00e0 mes yeu\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Nabilla cambriol\u00e9e \u00e0 son mariage: elle prend de nouvelles mesures - RTL info", "description": "Nabilla et Thomas Vergara se sont fait cambrioler le soir de leur mariage. Suite \u00e0 cette m\u00e9saventure, la star des r\u00e9seaux sociaux a d\u00e9cid\u00e9 de mettre des choses en place pour que \u00e7a ne se reproduise plus.", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/nabilla-cambriolee-a-son-mariage-elle-prend-de-nouvelles-mesures-1312080.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11762500/11762502.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:28:00Z", "content": "Apr\u00e8s s\u00eatre fait cambrioler durant leur mariage en France,\u00a0Nabilla et Thomas ont d\u00e9cid\u00e9 de ne pas se laisser abattre. Le couple sest envol\u00e9 en lune de miel \u00e0 Ibiza, mais pour la premi\u00e8re fois, les fa\u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catch-newz.com"}, "author": "Mattias", "title": "Qui remplacera Bayley pour affronter Bianca Belair ? - Catch-Newz", "description": "Remplac\u00e9e par...", "url": "https://catch-newz.com/wwe/newz/24545-qui-remplacera-bayley-pour-affronter-bianca-belair", "urlToImage": "https://catch-newz.com/images/2021/07/10/bayley-remplacee-carmella.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T03:02:13Z", "content": "Alors qu'elle devait affronter Bianca Belair pour tenter de r\u00e9cup\u00e9rer la ceinture f\u00e9minine de SmackDown lors de l'\u00e9dition 2021 de Money in the Bank, Bayley s'est bien malheureusement bless\u00e9e lors d'u\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Dieudonn\u00e9 condamn\u00e9 pour avoir lou\u00e9 des salles sous un faux pr\u00e9texte - 7sur7", "description": "Le pol\u00e9miste Dieudonn\u00e9 a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 vendredi \u00e0 200 jours-amende \u00e0 30 euros pour recel d'escroquerie \u00e0 Lille, pour des spectacles organis\u00e9s dans la m\u00e9tropole sous couvert de vente de cosm\u00e9tiques ou d'atelier th\u00e9\u00e2tral, a-t-on appris de source judiciaire.", "url": "https://www.7sur7.be/monde/dieudonne-condamne-pour-avoir-loue-des-salles-sous-un-faux-pretexte~af844116/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/T3ac1wmbHtMr1c9ZGKKvi38B3E0/diocontent/151906937/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-09T20:35:00Z", "content": "No\u00e9mie Montagne, dirigeante des deux soci\u00e9t\u00e9s qui louaient les salles sous un faux pr\u00e9texte, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e \u00e0 une amende de 2.000 euros pour escroquerie. Lors de l'audience le 25 juin, elle avait \u00e9t\u2026 [+2538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "\u00abLamentable\u00bb, \u00ables bouffons sont de retour\u00bb, \u00abimmonde\u00bb: apr\u00e8s le flop du jeu de billes, l'\u00e9mission \u00abLes touristes\u00bb sur TF1 ne passe pas du tout! - Sudinfo.be", "description": "Sur les r\u00e9seaux sociaux, les internautes n\u2019y sont pas all\u00e9s de main morte avec le nouvel \u00e9pisode de l\u2019\u00e9mission \u00ab Les touristes \u00bb.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404740/article/2021-07-09/lamentable-les-bouffons-sont-de-retour-immonde-apres-le-flop-du-jeu-de-billes", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404740/48380418/public/2021/07/09/B9727653364Z.1_20210709224505_000+GCHIGSSP3.1-0.png?itok=0mmM8EhB1625863511", "publishedAt": "2021-07-09T20:33:41Z", "content": "Ce vendredi 9 juillet, TF1 diffusait en prime time sa nouvelle \u00e9mission \u00ab\u00a0Les touristes\u00a0: mission agriculteurs\u00a0\u00bb. Apr\u00e8s leur passage \u00e0 l\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re de Bocuse, la bande de touristes, compos\u00e9e dAhm\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "Le dresseur de Marcel le singe, dans Friends, balance sur Ross: \u00abDavid Schwimmer \u00e9tait jaloux\u00bb - Sudinfo.be", "description": "L\u2019\u00e9mission retrouvailles de Friends a raviv\u00e9 la gu\u00e9guerre entre David Schwimmer et le dresseur des singes qui jouaient le r\u00f4le de Marcel. Pour Mike Morris, l\u2019acteur \u00e9tait jaloux car les singes faisaient plus rire que lui.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404688/article/2021-07-09/le-dresseur-de-marcel-le-singe-dans-friends-balance-sur-ross-david-schwimmer", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404688/48378978/public/2021/07/09/B9727649976Z.1_20210709182342_000+G11IGR631.1-0.jpg?itok=Tb8Gqt4G1625847829", "publishedAt": "2021-07-09T16:23:42Z", "content": "Si, dans Friends, la relation entre Ross et Marcel son petit singe a fait rire tout le monde, hors cam\u00e9ra, leur relation n\u00e9tait pas toujours au beau fixe. D\u00e9j\u00e0 en 1995, David Schwimmer, linterpr\u00e8te d\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "P.-Y.P.", "title": "Mick Jagger : sa pr\u00e9sence \u00e0 l\u2019Euro va lui co\u00fbter cher... (PHOTOS) - dh.be", "description": "Le chanteur britannique, qui vit en France, n'a pas fait de quarantaine en se rendant \u00e0 Wembley pour la demi-finale de son pays face au Danemark. L'amende risque donc d'\u00eatre sal\u00e9e pour le leader des Rolling Stones", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/mick-jagger-sa-presence-a-l-euro-va-lui-couter-cher-photos-60e86139d8ad581ce13d74a7", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/yUhsQWW1tbdY2pwKOoLuIXLusYA=/0x28:2560x1308/1280x640/60e8744d9978e26ce12223d5.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:09:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Pierre-Yves Paque", "title": "\"Un milieu de requins\": Laetitia Milot balance sur les coulisses du monde du show-business - dh.be", "description": "L'ex-star de Plus Belle La Vie, \u00e2g\u00e9e de 41 ans aujourd'hui, \u00e9voque ses d\u00e9buts de carri\u00e8re entre \"jalousie et manipulation\"", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/un-milieu-de-requins-laetitia-milot-balance-sur-les-coulisses-du-monde-du-show-business-60e85fb3d8ad581ce13d74a1", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/j20IxFvmMqixgs5eRXLYV7NbVYM=/0x20:2560x1300/1280x640/60e871369978e26ce12223ca.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:54:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "Sharon Stone en couple avec un rappeur de 25 ans: la photo tr\u00e8s surprenante de leur sortie en bo\u00eete de nuit - Sudinfo.be", "description": "Les deux amoureux ne se cachent plus. On les voit tr\u00e8s proches dans une bo\u00eete de nuit de Los Angeles.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404669/article/2021-07-09/sharon-stone-en-couple-avec-un-rappeur-de-25-ans-la-photo-tres-surprenante-de", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404669/48378543/public/2021/07/09/B9727649121Z.1_20210709170439_000+GNQIGQEE6.1-0.jpg?itok=fBl8a3fZ1625843258", "publishedAt": "2021-07-09T15:04:39Z", "content": "Sharon Stone, lactrice de 65 ans, serait en couple avec RMR, un rappeur de 25 ans. Linformation est rapport\u00e9e par le Daily Mail, qui avance \u00ab\u00a0plusieurs rendez-vous amoureux\u00a0\u00bb.\r\nPage Six, \u00e0 qui sest c\u2026 [+443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Apr\u00e8s un p\u00e9riple en Italie, les vacances de Kim Kardashian se prolongent aux Etats-Unis (photos) - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/apres-un-periple-en-italie-les-vacances-de-kim-kardashian-se-prolongent-aux-etats-unis-1311972.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11760900/11760928.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:29:00Z", "content": "Kim Kardashian \u00e9tait en Italie la semaine derni\u00e8re pendant que son ex mari, Kanye West, avait la garde de leurs 4 enfants et s'offrait une escapade au Mexique en famille.\r\nL'ancienne star de t\u00e9l\u00e9r\u00e9al\u2026 [+510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "\u00c9lodie Gossuin critiqu\u00e9e sur l'\u00e9ducation de ses enfants: \u201cJe n'accorde pas d'importance \u00e0 \u00e7a\u201d - 7sur7", "description": "En 2021, les mamans qui travaillent font encore malheureusement l\u2019objet de critiques de la part de certains. C\u2019est en tout cas le cas d\u2019\u00c9lodie Gossuin. Victime de commentaires d\u00e9sobligeants de la part de certaines internautes sur l\u2019\u00e9ducation qu\u2019elle fournit \u00e0\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/people/elodie-gossuin-critiquee-sur-l-education-de-ses-enfants-je-n-accorde-pas-d-importance-a-ca~a4c5ea836/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/typTs3kWJWjyZxoxR72ww7ezy4U/diocontent/203840746/_focus/0.45/0.41/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-09T13:57:20Z", "content": "\u00c9lodie Gossuin est une femme bien occup\u00e9e. Maman de deux paires de jumeaux,\u00a0 Rose et Jules, 13 ans, et L\u00e9onard et Jos\u00e9phine, 7 ans, la star anime \u00e9galement la matinale sur la radio RFM depuis mainten\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "K\u00e9kette Blanchett: ce dr\u00f4le de surnom attribu\u00e9 \u00e0 Sophie Davant, \u00e0 cause d'un des moments les plus g\u00eanants de sa carri\u00e8re - Sudinfo.be", "description": "Un retard, un festival, des photographes, et un moment bien g\u00eanant pour Sophie Davant.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404628/article/2021-07-09/kekette-blanchett-ce-drole-de-surnom-attribue-sophie-davant-cause-dun-des", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404628/48377882/public/2021/07/09/B9727646982Z.1_20210709152423_000+G9VIGP59P.1-0.jpg?itok=QAfGfHhw1625839624", "publishedAt": "2021-07-09T13:24:23Z", "content": "Cest une bien dr\u00f4le de question qui a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e dans \u00ab\u00a0Les 12 Coups de midi\u00a0\u00bb. Et il ny a pas que les t\u00e9l\u00e9spectateurs qui ont \u00e9t\u00e9 surpris par cette surprenante question. Jean-Luc Reichmann a d\u00e9couver\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Le prince William redoute de d\u00e9couvrir quelle sera la prochaine entreprise commerciale de Meghan et Harry - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/royautes/le-prince-william-redoute-de-decouvrir-quelle-sera-la-prochaine-entreprise-commerciale-de-meghan-et-harry-1311943.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11760000/11760700/11760708.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:27:00Z", "content": "Le prince William \"redoute\" de d\u00e9couvrir quelle sera la prochaine entreprise commerciale de Meghan Markle et du prince Harry apr\u00e8s leurs premiers accords pass\u00e9s avec Netflix et Spotify d'une valeur e\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Nabilla d\u00e9voile sa robe de mari\u00e9e, sign\u00e9e Jean-Paul Gaultier - lalibre.be", "description": "La star de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 a partag\u00e9 des images de son mariage sur lesquelles on voit sa robe de mari\u00e9e, cr\u00e9\u00e9e par Jean-Paul Gaultier", "url": "https://www.lalibre.be/lifestyle/people/nabilla-devoile-sa-robe-de-mariee-signee-jean-paul-gaultier-60e839e59978e26ce11f7de3", "urlToImage": "https://t3.llb.be/sNmr94HOwMDeEVTUXRLXZyff5xI=/182x0:1696x757/1280x640/60e835639978e26ce11f0358.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:01:47Z", "content": "Pour la seconde fois ce 6 juillet, Nabilla et Thomas Vergara se sont dit oui. L\u00e9v\u00e9nement a eu lieu au Ch\u00e2teau de Chantilly, dans l'Oise. \r\nSur son compte Instagram, Nabilla a partag\u00e9 deux clich\u00e9s o\u00f9 \u2026 [+379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R. P.", "title": "Demi Moore : Son shooting en maillot de bain avec ses trois filles enflamme les r\u00e9seaux sociaux - Paris Match Belgique", "description": "L\u2019actrice de 58 ans y appara\u00eet au top de sa forme.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/497013/demi-moore-son-shooting-en-maillot-de-bain-avec-ses-trois-filles-enflamme-la-toile", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2021/07/BELGAIMAGE-161861520-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:45:27Z", "content": "Divin quatuor. C\u2019est accompagn\u00e9e de Rumer, Tallulah et Scout LaRue, les trois filles issues de son mariage avec Bruce Willis, que Demi Moore vient de donner le tournis \u00e0 la Toile. L\u2019actrice de 58 ans\u2026 [+746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Charlotte Gainsbourg: \u00abQuand \u00e7a va mal, ma m\u00e8re redevient une m\u00e8re\u00bb - Le Soir", "description": "Pr\u00e9sent\u00e9 dans la section \u00ab Cannes Premi\u00e8res \u00bb, \u00ab Jane par Charlotte \u00bb est une bouleversante d\u00e9claration d\u2019amour de Charlotte Gainsbourg envers sa m\u00e8re, Jane Birkin.", "url": "https://www.lesoir.be/383147/article/2021-07-09/charlotte-gainsbourg-quand-ca-va-mal-ma-mere-redevient-une-mere", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/07/09/node_383147/28249005/public/2021/07/09/B9727641272Z.1_20210709133441_000+GHIIGLG2L.1-0.jpg?itok=4jGQvY1R1625899199", "publishedAt": "2021-07-09T11:34:41Z", "content": "Entretien\r\nEnvoy\u00e9e sp\u00e9ciale \u00e0 Cannes\r\nAvec une voix murmur\u00e9e, au lendemain de la projection cannoise de son premier film, Charlotte Gainsbourg \u00e9voque le projet incroyablement intime quelle a enclench\u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "\u201cChacun a sa mort\u201d: Bernard Tapie voudrait pouvoir choisir - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fchacun-a-sa-mort-bernard-tapie-voudrait-pouvoir-choisir%257eabc5758e%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T10:39:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Jennifer Lopez et Ben Affleck veulent emm\u00e9nager ensemble le plus vite possible - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/jennifer-lopez-et-ben-affleck-veulent-emmenager-ensemble-le-plus-vite-possible-1311914.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11750000/11759900/11759967.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:49:00Z", "content": "Cela devient de plus en plus s\u00e9rieux entre Jennifer Lopez et Ben Affleck. Selon le magazine Us Weekly, \"Ben et Jen passent presque toutes les nuits ensemble quand ils ne travaillent pas et ils pr\u00e9voi\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "L'enfer v\u00e9cu par les enfants \u00e0 l'\u00e9cole primaire: le film belge \u201cUn monde\u201d va faire flipper les parents - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fcinema%252flenfer-vecu-par-les-enfants-a-lecole-primaire-le-film-belge-un-monde-va-faire-flipper-les-parents%257ea97a312a%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:10:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Premi\u00e8re sortie officielle depuis l'annonce: la princesse Beatrice d\u00e9voile son baby bump \u00e0 Wimbledon (photos) - RTL info", "description": "La princesse Beatrice, 32 ans, a assist\u00e9 \u00e0 un match de Wimbledon avec son \u00e9poux Edoardo Mapelli Mozzi. L'occasion de d\u00e9couvrir son joli baby bump.", "url": "https://www.rtl.be/people/royautes/premiere-sortie-depuis-l-annonce-la-princesse-beatrice-devoile-son-baby-bump-a-wimbledon-photos--1311880.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11750000/11759300/11759346.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T07:28:00Z", "content": "La princesse Beatrice d'York accueillera son premier enfant, fruit de son union avec Edoardo Mapelli Mozzi, \u00e0 l'automne 2021. Depuis l'annonce de l'heureux \u00e9v\u00e9nement, la princesse avait \u00e9t\u00e9 assez dis\u2026 [+276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "Ang\u00e9lique Ionatos s'est \u00e9teinte \u00e0 l'\u00e2ge de 67 ans: la chanteuse grecque a marqu\u00e9 la r\u00e9gion li\u00e9geoise durant pr\u00e8s de 20 ans\u2026 - Sudinfo.be", "description": "Ang\u00e9lique Ionatos s\u2019en est all\u00e9e des suites d\u2019une longue maladie. La chanteuse grecque est pass\u00e9e par la Belgique durant sa vie mouvement\u00e9e. Elle a en effet habit\u00e9 la r\u00e9gion li\u00e9geoise durant une vingtaine d\u2019ann\u00e9es.", "url": "https://www.sudinfo.be/id404540/article/2021-07-09/angelique-ionatos-sest-eteinte-lage-de-67-ans-la-chanteuse-grecque-marque-la", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404540/48375490/public/2021/07/09/B9727641993Z.1_20210709090843_000+GC7IGM0IK.1-0.jpg?itok=GVz1x2aV1625814528", "publishedAt": "2021-07-09T07:08:43Z", "content": "Cest une bien triste nouvelle que nous apprenons. Comme lannonce son fils Alexis aupr\u00e8s de lAFP, la chanteuse Ang\u00e9lique Ionatos est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e. Elle a succomb\u00e9 \u00e0 un long combat contre la maladie.\r\nDorig\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "\u201cUne p\u00e9riode difficile\u201d: Charl\u00e8ne de Monaco s'exprime sur sa longue absence, loin de sa famille - 7sur7", "description": "Les rumeurs vont bon train sur le couple que forment le prince Albert et Charl\u00e8ne de Monaco. Depuis le mois de mai, la princesse est bloqu\u00e9e en Afrique du Sud, loin de son mari et de leurs deux enfants. \u201cUne p\u00e9riode difficile\u201d pour elle, comme elle l\u2019a admis \u2026", "url": "https://www.7sur7.be/monarchies/une-periode-difficile-charlene-de-monaco-s-exprime-sur-sa-longue-absence-loin-de-sa-famille~aa30e2fe7/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/QZebATpbY79bEpmk8JeNJ4jJEpI/diocontent/180347368/_focus/0.49/0.39/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-09T06:43:00Z", "content": "Il y a plus de trois mois, Charl\u00e8ne sest envol\u00e9e pour lAfrique du Sud pour une mission de conservation de la faune. Mais depuis, la princesse est bloqu\u00e9e dans son pays d'origine \u00e0 cause d'une infecti\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Nick Cannon, l'ex de Mariah Carey, papa de 7 enfants: les 4 derniers sont n\u00e9s au cours de ces 7 derniers mois - RTL info", "description": "Nick Cannon, ancienne compagnon de Mariah Carey, vient d'agrandir soudainement sa famille.", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/nick-cannon-l-ex-de-mariah-carey-papa-de-7-enfants-les-4-derniers-sont-au-cours-de-ces-8-derniers-mois-1311868.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11750000/11759100/11759195.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T06:25:00Z", "content": "Nick Cannon est d\u00e9sormais papa de 7 enfants. L'ancien compagnon de la chanteuse Mariah Carey vient en effet d'accueillir quatre nouveaux-n\u00e9s au sein de sa famille. Avec la star, il a eu des jumeaux, \u2026 [+721 chars]"}]}