{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "author": null, "title": "Influenser Vita Mashadi (29): \u2013 Vi ble et lett m\u00e5l - Aftenbladet.no", "description": "\u00c9n gang ble tvillingene mobbet for utseende sitt. N\u00e5 lever de av \u00e5 vise seg frem.", "url": "https://www.aftenbladet.no/magasin/i/w882lo/influenser-vita-mashadi-29-vi-ble-et-lett-maal", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/1a852261-f220-4cac-9c21-19f244881e21?fit=crop&h=995&w=1900&s=e82d98b1564e8e0bd1597a6077d8ba8c45a7f9c1", "publishedAt": "2021-07-10T20:38:41Z", "content": "\u00c9n gang ble tvillingene mobbet for utseende sitt. N\u00e5 lever de av \u00e5 vise seg frem.\r\nPublisert: Publisert: For mindre enn 30 minutter siden\r\nFor noen uker siden suste Vita Mashadi av g\u00e5rde i sin skinne\u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Martine Johansen", "title": "Jason Derulo forklarer babynavnet - Seogh\u00f8r.no", "description": "Oppkalte s\u00f8nnen etter seg selv. N\u00e5 forteller han hvorfor.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/forklarer-babynavnet/74005320", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/74005396.jpg?imageId=74005396&panow=100&panoh=26.996197718631&panox=0&panoy=30.038022813688&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T20:33:30Z", "content": "I slutten av mai kunne den verdenskjente artisten Jason Derulo (31) meddele at han hadde blitt pappa for aller f\u00f8rste gang. Den vesle s\u00f8nnen fikk han sammen med kj\u00e6resten Jena Frumes (26).\r\nBabynyhet\u2026 [+2995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Henriette Eilertsen", "title": "Ben Affleck og Jennifer Lopez: - - Nytt steg i forholdet - Seogh\u00f8r.no", "description": "Ben Affleck og Jennifer Lopez ser ut til \u00e5 gj\u00f8re alt de kan for \u00e5 tilbringe mest mulig tid sammen.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/nytt-steg-i-forholdet/74005510", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/74005630.jpg?imageId=74005630&panow=99.898064220183&panoh=41.313690607735&panox=0&panoy=0&heightw=51.526252747253&heighth=99.853802631579&heightx=48.473747252747&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T18:31:32Z", "content": "Det er f\u00e5 romanser det skrives mer om om dagen enn den mellom det tidligere stjerneparet Ben Affleck (48) og Jennifer Lopez (51). Duoen, som var blant Hollywoods hotteste par frem til bruddet i 2004,\u2026 [+3232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Vilde Holta R\u00f8ssland", "title": "Norske Daniel Stisen f\u00e5r internasjonal anerkjennelse: \u2013 Det st\u00f8rste jeg har gjort - Nettavisen", "description": "38-\u00e5ringen dr\u00f8mmer om \u00e5 jobbe med en av barndomsheltene sine.", "url": "https://www.nettavisen.no/livsstil/norske-daniel-stisen-far-internasjonal-anerkjennelse-det-storste-jeg-har-gjort/s/12-95-3424153152", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1625934421989/2021/07/10/3424153333/1/original/47519203.jpg?chk=5B436A", "publishedAt": "2021-07-10T16:26:32Z", "content": "38-\u00e5ringen dr\u00f8mmer om \u00e5 jobbe med en av barndomsheltene sine.\r\nDen skandinaviske actionfilmen \u00abLast Man Down\u00bb, skrevet av norske Andreas Vasshaug, Daniel Stisen (38) og svenske Fansu Njue, gj\u00f8r stor \u2026 [+3643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": null, "title": "Prins William: - Derfor kom han uten giftering - Dagbladet.no", "description": "Under onsdagens semifinale i fotball-EM kom prins William alene - uten gifteringen.", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/derfor-kom-han-uten-giftering/73997908", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73997953.jpg?imageId=73997953&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=13.571428571429&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T14:35:29Z", "content": "Onsdag var det duket for et avgj\u00f8rende \u00f8yeblikk p\u00e5 fotballbanen, da Danmark m\u00f8tte England p\u00e5 Wembley stadion i den andre og siste semifinalen i \u00e5rets fotball-EM.\r\nTil stede var b\u00e5de medlemmer fra den\u2026 [+3621 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Kjartan Br\u00fcgger Bj\u00e5nes\u00f8y, Paal Audestad", "title": "\u2013 Jeg har v\u00e6rt i et totalt m\u00f8rke, men reist meg igjen - Aftenposten", "description": "Han r\u00f8mte fra sykehuset, hugget ved i stuen, sto midt i en elv i en time. N\u00e5 vil Stian Carstensen dele hvordan han kom seg ut av \u00abdet totale m\u00f8rket\u00bb.", "url": "https://www.aftenposten.no/amagasinet/i/gW5l2L/jeg-har-vaert-i-et-totalt-moerke-men-reist-meg-igjen", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/e9dd4c97-1727-49e7-8a95-662a35c9d110?fit=crop&h=1072&w=2048&s=f658a665264663798a34683c456a83fb55dced5c", "publishedAt": "2021-07-10T11:01:32Z", "content": "Han r\u00f8mte fra sykehuset, hugget ved i stuen, sto midt i en elv i en time. N\u00e5 vil Stian Carstensen dele hvordan han kom seg ut av \u00abdet totale m\u00f8rket\u00bb. \r\nEn halvtime f\u00f8r avtalt middag p\u00e5 Lorry i Oslo r\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Hege Bellika Hansen", "title": "\u00abGossip Girl\u00bb vekker fryd og forferdelse hos seere - VG", "description": "F\u00f8rste episode av den omdiskuterte rebooten har skapt debatt p\u00e5 sosiale medier. \u00abDe holdt ikke noe tilbake\u00bb, skriver en seer p\u00e5 Twitter.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/O33d4V/gossip-girl-vekker-fryd-og-forferdelse-hos-seere", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/76406427-d412-4521-8b13-eb6dfcde69ff?fit=crop&h=1301&w=1900&s=747a4d9bc92ab5aede973beef47951256a0c5249", "publishedAt": "2021-07-10T10:34:01Z", "content": "OPPSIKTSVEKKENDE: Den nye versjonen av den popul\u00e6re serien \u00abGossip Girl\u00bb omtales av en seer som en forn\u00e6rmelse mot originalen. Foto: Jose Perez / SplashNews.com / Splash News\r\nF\u00f8rste episode av den o\u2026 [+2692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Martine Johansen", "title": "Isabella L\u00f6wengrip r\u00f8per babyplaner med 23 \u00e5r eldre kj\u00e6reste - Seogh\u00f8r.no", "description": "Den svenske bloggeren letter p\u00e5 sl\u00f8ret om fremtidsplaner.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/roper-babyplaner-med-23-ar-eldre-kjaereste/73996718", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73997364.jpg?imageId=73997364&panow=100&panoh=27.099236641221&panox=0&panoy=13.740458015267&heightw=61.643835616438&heighth=81.21546961326&heightx=17.808219178082&heighty=6.6298342541436&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-10T06:03:22Z", "content": "Isabella L\u00f6wengrip (30) er en av Sveriges mest kjente bloggere og entrepren\u00f8rer, og har helt siden hun var ten\u00e5ring delt flittig av privatlivet sitt, noe som ogs\u00e5 inkluderer kj\u00e6rlighetslivet.\r\nI juni\u2026 [+3689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Anne Rokkan", "title": "Ville Britney v\u00e6rt #free i Norge? - Bergens Tidende", "description": "Britney Spears historie er oppr\u00f8rende. Ogs\u00e5 den norske vergem\u00e5lsloven har f\u00e5tt kritikk.", "url": "https://www.bt.no/btmeninger/kommentar/i/M11rwE/ville-britney-vaert-free-i-norge", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/4ed52e66-e504-4628-b88f-8c3c14c20e29?fit=crop&h=419&w=800&s=03b2c26068f72487744918941297b924c35087bc", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Frank Johnsen", "title": "Maria vant f\u00f8rstepris sist hun konkurrerte i Cannes. 15 \u00e5r senere er hun tilbake. - Bergens Tidende", "description": "\u2013 N\u00e5l\u00f8yet i 2021 var spesielt trangt, sier Maria Ekerhovd.", "url": "https://www.bt.no/kultur/i/GQGQKm/maria-vant-foerstepris-sist-hun-konkurrerte-i-cannes-15-aar-senere-er-h", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/9713f393-f924-441d-ae0d-5e76d2c4484b?fit=crop&h=995&w=1900&s=025e43fb8cd46c4469d7f407830fcd478097b2a5", "publishedAt": "2021-07-09T17:03:49Z", "content": "N\u00e5l\u00f8yet i 2021 var spesielt trangt, sier Maria Ekerhovd.\r\nPublisert Publisert \r\nLes hele saken med abonnement\r\nAllerede abonnent? Logg inn"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": null, "title": "Norsk filmsuksess i Cannes: \u00abUmiddelbar klassiker\u00bb - Bergens Tidende", "description": "\u00abVerdens verste menneske\u00bb er blitt sv\u00e6rt godt mottatt p\u00e5 filmfestivalen i Cannes.", "url": "https://www.bt.no/kultur/i/y7725A/norsk-filmsuksess-i-cannes-umiddelbar-klassiker", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/032da9f6-a9ed-4133-920e-215fc5cfc87d?fit=crop&h=995&w=1900&s=48f561fe20837415b99d09d357afdc9bac7f9730", "publishedAt": "2021-07-09T16:51:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": null, "title": "Scarlett Johansson: - Slaktes: - Flau p\u00e5 hennes vegne - Seogh\u00f8r.no", "description": "Hollywood-stjernen er bare \u00e9n av dem som f\u00e5r hard medfart.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/slaktes---flau-pa-hennes-vegne/73986605", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/74002948.jpg?imageId=74002948&panow=100&panoh=24.104234527687&panox=0&panoy=20.195439739414&heightw=86.238532110092&heighth=100&heightx=8.256880733945&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T12:45:00Z", "content": "Hollywood-stjernen Scarlett Johansson (36) ble raskt et kjent ansikt etter sin opptreden i filmen \u00abThe Horse Whisperer\u00bb i 1998. I senere \u00e5r har hun v\u00e6rt \u00e5 se i utallige filmer som \u00abThe Avengers\u00bb, \u00abUn\u2026 [+4826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.smp.no"}, "author": "Ellinor R\u00f8rvik Lothe, \u00c5ndalsnes Avis", "title": "(+) Kinosjefen p\u00e5 \u00c5ndalsnes forklarer hvorfor hun velger \u00e5 vise Black Widow - Sunnm\u00f8rsposten", "description": "Disney-filmen Black Widow ble blant annet spilt inn i Rauma. N\u00e5 boikottes visningen av mange kinoer.", "url": "https://www.smp.no/kultur/2021/07/09/Kinosjefen-p\u00e5-\u00c5ndalsnes-forklarer-hvorfor-hun-velger-\u00e5-vise-Black-Widow-24250873.ece", "urlToImage": "https://www.smp.no/incoming/article24250829.ece/o5ig6j/ALTERNATES/w980-default/ERL_7798r.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T11:05:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Kjetil Stoveland", "title": "Kygo: - Utsolgt p\u00e5 rekordtid - Dagbladet.no", "description": "I dag kom billettene til Kygos eneste norgeskonsert i 2022 i salg. Billettene ble utsolgt p\u00e5 rekordtid.", "url": "https://www.dagbladet.no/kultur/utsolgt-pa-rekordtid/74001762", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73987325.jpg?imageId=73987325&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T09:11:15Z", "content": "Tirsdag ble det klart at Kygo skal holde en eksklusiv konsert p\u00e5 Ullevaal Stadion l\u00f8rdag 2. juli neste \u00e5r. Det blir den eneste konserten han gj\u00f8r i Norge i 2022. Konserten er i samarbeid med NRJ og P\u2026 [+1552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Sven Arne Buggeland", "title": "Auksjonsrekord for da Vinci-skisse stor som Post It-lapp - E24", "description": "En \u00f8rliten skisse av Leonardo da Vinci gikk under hammeren for 107 millioner kroner i London. N\u00e5 sp\u00f8r kunstverden seg hvilken pris en annen tegning kan oppn\u00e5.", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/V1189p/auksjonsrekord-for-da-vinci-skisse-stor-som-post-it-lapp", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/2b4acae0-e2f7-41e8-a1c4-89cf906c6d00?fit=crop&h=1267&w=1900&s=4cea83efc6f3b719d51ce6511d5e3376fc7a5945", "publishedAt": "2021-07-09T08:46:58Z", "content": "En \u00f8rliten skisse av Leonardo da Vinci gikk under hammeren for 107 millioner kroner i London. N\u00e5 sp\u00f8r kunstverden seg hvilken pris en annen tegning kan oppn\u00e5.\r\nSJELDEN: Skissen av bj\u00f8rnehodet er like\u2026 [+3158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Selma Heiberg Hellstrand", "title": "\u00abArvingen\u00bb blir Netflix-film \u2013 VG - VG", "description": "N\u00e5 skal det lages Netflix-film av den kritikerroste ungdomsboken \u00abArvingen\u00bb.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/B33BBg/norsk-ungdomsbok-blir-netflix-film", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0678abc4-082f-43d3-b8b5-9eae9fcbecda?fit=crop&h=1477&w=1594&s=166c727c243ce4d52b737d0aec4a702a964eea71", "publishedAt": "2021-07-09T08:11:26Z", "content": "SKUESPILLERNE: (f.v) Elli M\u00fcller Osborne (Margrethe),\u00a0Niels Sk\u00e5ber (Gunnar),\u00a0Hannah Larsen Walberg (Fanny),\u00a0Ines H\u00f8ys\u00e6ter Asserson\u00a0(Lena),\u00a0Mathias Storh\u00f8i (Prince Kalle),\u00a0Amalie Sporsheim (Ingrid),\u00a0\u00a0\u2026 [+2956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Karoline Pedersen", "title": "Brian Austin Green: - Fikk nok etter dette - Seogh\u00f8r.no", "description": "Instagram tok fyr etter at Megan Fox kommenterte eksmannens romantiske bilde. S\u00e5 satte Brian Austin Green foten ned.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/fikk-nok-etter-dette/73993634", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73998121.jpg?imageId=73998121&panow=100&panoh=64.912280701754&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-07-09T07:55:48Z", "content": "I mai i fjor ble det kjent at Megan Fox (35) og Brian Austin Green (47) skulle skilles, etter 16 \u00e5r som par og ti som gift.\r\nBegge har siden den gang funnet kj\u00e6rligheten p\u00e5 ny. Fox ble kort tid etter\u2026 [+3898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.f-b.no"}, "author": "Randi Kristoffersen", "title": "Samantha Fox, Lange flate ball\u00e6r | Samantha Fox skal v\u00e6re med i den nye \u00abLange flate ball\u00e6r\u00bb-filmen - Fredrikstad Blad", "description": "Den tidligere pinup-modellen Samantha Fox blir med k\u00e6llane n\u00e5r 3-eren kommer.", "url": "https://www.f-b.no/samantha-fox-skal-vare-med-i-den-nye-lange-flate-ballar-filmen/s/5-59-2295317", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1620655414000/fred/2017/3/12/20/Samantha%2BFox1_01-01-IMG_8675.jpg?chk=B297D0", "publishedAt": "2021-07-09T07:20:37Z", "content": "Den tidligere pinup-modellen Samantha Fox blir med k\u00e6llane n\u00e5r 3-eren kommer."}, {"source": {"id": null, "name": "Klikk.no"}, "author": "Marit Vebenstad", "title": "Kathrine S\u00f8rland \u00e5pner opp om den vanskelige tiden - Underholdning - Klikk.no", "description": "Kathrine S\u00f8rland (41) forteller om gjenforeningen med eksmannen, de psykiske problemene og sitt forhold til utseende.", "url": "https://www.klikk.no/underholdning/kathrine-sorland-apner-opp-om-den-vanskelige-tiden-7051344", "urlToImage": "https://image.klikk.no/7052474.jpg?imageId=7052474&panow=84&panoh=16.824644549763&panox=7.2&panoy=3.7914691943128&heightw=67.669172932331&heighth=66.216216216216&heightx=12.03007518797&heighty=1.3513513513514&width=600&height=315", "publishedAt": "2021-07-09T05:37:30Z", "content": "Vi har begynt p\u00e5 et nytt liv sammen n\u00e5. Etter separasjonen har vi funnet tilbake til hverandre. Jeg har f\u00e5tt mange r\u00e5d og verkt\u00f8y av psykologen min, som jeg har tatt i bruk i denne forbindelse, forts\u2026 [+6090 chars]"}]}