{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - em - JL", "title": "Argentina levanta el t\u00edtulo de la Copa Am\u00e9rica 2021 - teleSUR TV", "description": "Argentina se consagr\u00f3 campe\u00f3n de Copa Am\u00e9rica, la cual se hizo esquiva desde 1993, que ganaron en Ecuador.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/copa-america-final-brasil-argentina-futbol-conmebol-campeon-20210709-0037.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1625971154767/sites/telesur/img/2021/07/10/e5-2stgx0aiait6.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:15:00Z", "content": "Argentina luego de 28 a\u00f1os se volvi\u00f3 a proclamar campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica, tras vencer a Brasil en el m\u00edtico Maracan\u00e1 1-0 con anotaci\u00f3n de \u00c1ngel Di Mar\u00eda, en la gran final del torneo m\u00e1s antiguo de\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Alerta en EE.UU.: detectan casos del virus del Nilo Occidental que puede generar par\u00e1lisis, esto es lo que se sabe - Revista Semana", "description": "Autoridades sanitarias advierten que este virus puede causar una enfermedad mortal del sistema nervioso en los seres humanos.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/alerta-en-eeuu-detectan-casos-del-virus-del-nilo-occidental-que-puede-generar-paralisis-esto-es-lo-que-se-sabe/202133/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/kMVutNvgAJsDywkxbdxcrBpuGAo=/1200x646/filters:format(jpg):quality(50)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/E26OUE5GWZHKTNNNMTZQVQSDU4.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:23:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Sara Gonzalo", "title": "\u00bfCu\u00e1ntos \u00e1tomos hay en el universo observable? - ComputerWorld Venezuela", "description": "Toda la materia en el universo, no importa cu\u00e1n grande, peque\u00f1a, joven o vieja, est\u00e1 compuesta de \u00e1tomos. Cada uno de estos bloques de construcci\u00f3n consta", "url": "https://www.cwv.com.ve/cuantos-atomos-hay-en-el-universo-observable/", "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/mB7tuVXixJq9J9Cds75gjK-1200-80.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:23:26Z", "content": "Toda la materia en el universo, no importa cu\u00e1n grande, peque\u00f1a, joven o vieja, est\u00e1 compuesta de \u00e1tomos\r\n. \r\nCada uno de estos bloques de construcci\u00f3n consta de un n\u00facleo cargado positivamente, que \u2026 [+7393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JL", "title": "Pdte. Maduro denuncia planes de desestabilizaci\u00f3n de mercenarios colombianos en Venezuela - teleSUR TV", "description": "\"Obtuvimos un gran \u00e9xito en el combate contra las bandas criminales financiadas por el paramilitarismo colombiano\", indic\u00f3 el presidente Maduro.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/venezuela-maduro-denuncia-desestabilizacion-mercenarios-colombianos-20210710-0021.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1625957601411/sites/telesur/img/2021/07/10/e593jh_xoacxud7.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:54:31Z", "content": "El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, denunci\u00f3 este s\u00e1bado los intentos de desestabilizaci\u00f3n de mercenarios colombianos que entrenan y financian bandas criminales para generar caos en el pa\u00eds s\u2026 [+2454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liderendeportes.com"}, "author": null, "title": "Ronald Acu\u00f1a Jr. sali\u00f3 del juego tras sufrir lesi\u00f3n en la pierna - L\u00edder en Deportes", "description": "Con lagrimas en sus ojos, el criollo sali\u00f3 del juego ayudado por sus compa\u00f1eros", "url": "https://www.liderendeportes.com/noticias/slider/ronald-acuna-jr-salio-del-juego-tras-sufrir-lesion-en-la-pierna/", "urlToImage": "https://www.liderendeportes.com/wp-content/uploads/2021/07/Ronald-Acuna-Jr.-salio-del-juego-tras-sufrir-lesion-en-la-pierna.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:42:28Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El r\u00e9gimen de Maduro admiti\u00f3 que los l\u00edderes de las bandas criminales que aterrorizan Caracas escaparon - infobae", "description": "La ministra de Interior y Justicia, Carmen Mel\u00e9ndez, asumi\u00f3 que las fuerzas chavistas no lograron apresar a los capos. \u201cMienten, censuran y confunden para tapar la realidad: su complicidad con estas bandas armadas\u201d, denunci\u00f3 Guaid\u00f3.", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/07/10/el-regimen-de-maduro-admitio-que-los-lideres-de-las-bandas-criminales-que-aterrorizan-caracas-escaparon/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/5MhrYmE_OCk3V9xq8psy7M-XUuM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L33LZC3FN5FQDE26SKECAXPSFM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:58:43Z", "content": "Venezuela: Carmen Mel\u00e9ndez admiti\u00f3 que los l\u00edderes de las bandas criminales escaparon\r\nSe acab\u00f3 la violencia en Caracas, afirm\u00f3 la vicepresidenta chavista Delcy Rodr\u00edguez, sin embargo no dijo nada de\u2026 [+5475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "author": "Jean Carlos de Abreu", "title": "Venezuela ocupa el puesto 43: Conozca los pasaportes \"m\u00e1s poderosos del mundo\" ya cu\u00e1ntos pa\u00edses pueden entrar sin visa - FinanzasDigital", "description": "Estados Unidos, Reino Unido y Jap\u00f3n tienen los pasaportes \u00abm\u00e1s poderosos\u00bb del mundo, puesto que para poder moverse en diferentes pa\u00edses del mundo no necesitan visa. Seg\u00fan rese\u00f1\u00f3 RT Actualidad, tanto Reino Unido como Estados\u2026", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2021/07/venezuela-ocupa-el-puesto-43-conozca-los-pasaportes-mas-poderosos-del-mundo-y-a-cuantos-paises-pueden-entrar-sin-visa/", "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2021/07/PasaporteGeneralPaisesDelMundo.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:30:00Z", "content": "Estados Unidos, Reino Unido y Jap\u00f3n tienen los pasaportes \u00abm\u00e1s poderosos\u00bb del mundo, puesto que para poder moverse en diferentes pa\u00edses del mundo no necesitan visa.\r\nSeg\u00fan rese\u00f1\u00f3 RT Actualidad, tanto\u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JCM", "title": "Militares colombianos implicados en el magnicidio en Hait\u00ed - teleSUR TV", "description": "Presentamos perfiles de alguno militares colombianos detenidos en Hait\u00ed, acusados de participar en el magnicidio.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/Militares-colombianos-implicados-en-el-magnicidio-en-Haiti-20210710-0008.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1625924635286/sites/telesur/img/2021/07/10/mercena.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:14:30Z", "content": "En medio de los operativos en Hait\u00ed para encontrar la totalidad del grupo se\u00f1alado de asesinar al presidente Jovenel Mo\u00efse, la polic\u00eda haitiana anunci\u00f3 la detenci\u00f3n de otros dos colombianos vinculado\u2026 [+3932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Final Eurocopa: de d\u00f3nde viene \u201cIt\u2019s coming home\u201d y por qu\u00e9 la cantan los ingleses - BBC News Mundo", "description": "Este domingo 11 de julio Inglaterra se enfrentar\u00e1 a Italia en el estadio de Wembley, ubicado en Londres, a las las 8:00 PM (hora local) (hora local).", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57791460", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/17E2/production/_119341160_gettyimages-1327634532.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:06:08Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPor primera vez desde 1966, el equipo de f\u00fatbol de Inglaterra alcanz\u00f3 la final de un torneo importante.\r\nEste domingo 11 de julio se enfrentar\u00e1 a Italia en el estad\u2026 [+3281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Katherine  Veloz", "title": "\u00bfQu\u00e9 ha sido de la vida de la pol\u00e9mica Miss Universo Alicia Machado? - El Universo", "description": "Alicia Machado, de 45 a\u00f1os, es ciudadana estadounidense y vive en este pa\u00eds junto con  su mam\u00e1 y su hija.", "url": "https://www.eluniverso.com/entretenimiento/gente/que-ha-sido-de-la-vida-de-la-polemica-miss-universo-alicia-machado-nota/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/K_gt9AvuAOnsUtSw10jj_FPtlgs=/1091x670/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/TAWG57QFUNEA5MRISVIBSCFWNY.png", "publishedAt": "2021-07-10T18:00:00Z", "content": "Alicia Machado, de 45 a\u00f1os, es ciudadana estadounidense y vive en este pa\u00eds junto con su mam\u00e1 y su hija.La vida de la venezolana Alicia Machado ha estado rodeada por la pol\u00e9mica desde que en 1996, cu\u2026 [+2990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "author": null, "title": "\u25b7 Simonovis sobre operativo en la Cota 905: 40 delincuentes muertos pero no est\u00e1n los l\u00edderes #10Jul - El Impulso", "description": "El investigador criminal venezolano, Iv\u00e1n Simonovis, inform\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter que el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro dar\u00e1 en las pr\u00f3ximas horas un balance oficial sobre el operativo policial que se llev\u00f3 a cabo en la Cota 905 con el objetivo de dete\u2026", "url": "https://www.elimpulso.com/2021/07/10/simonovis-sobre-operativo-en-la-cota-905-40-delincuentes-muertos-pero-no-estan-os-lideres-10jul/", "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2021/07/funcionarios-poliicales.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:32:24Z", "content": "El investigador criminal venezolano, Iv\u00e1n Simonovis, inform\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter que el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro dar\u00e1 en las pr\u00f3ximas horas un balance oficial sobre el operativo policia\u2026 [+988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "China bloquea acceso a Binance.com para frenar comercio de bitcoin - CriptoNoticias", "description": "La restricci\u00f3n del sitio web para el intercambio de bitcoin y criptomonedas habr\u00eda comenzado el jueves 8 de julio.", "url": "https://www.criptonoticias.com/regulacion/china-bloquea-acceso-binancecom-frenar-comercio-bitcoin/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/06/binance-bloqueado.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:13:56Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El bloqueo abarca servidores en Beijing, Shenzhen o provincias como Heilongjiang.\r\n</li><li>Exchanges como Huobi, Bitfinex, Kucoin, Bithumb y Bitstamp tambi\u00e9n est\u00e1n bloqueados.\u2026 [+2693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "author": "Daniel Alejandro Hern\u00e1ndez Coello", "title": "UFC 264: McGregor vs. Poirier: cartelera, fecha, horarios y canales de TV para ver en vivo - El Universo", "description": "Conor McGregor y Dustin Poirier, cara a cara por tercera ocasi\u00f3n este s\u00e1bado 10 de julio, en el combate estelar de UFC 264, en Las Vegas.", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/otros-deportes/ufc-264-mcgregor-vs-poirier-cartelera-fecha-horarios-y-canales-de-tv-para-ver-en-vivo-nota-2/", "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/resizer/BPowLbCOBNiNWbV8XHDJ3lrdxTA=/970x670/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/3JXNNHOB6ND5ZHGZDS353TXL6A.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:29:41Z", "content": "Conor McGregor y Dustin Poirier, cara a cara por tercera ocasi\u00f3n este s\u00e1bado 10 de julio, en el combate estelar de UFC 264, en Las Vegas.Conor The Notorious McGregor y Dustin The Diamond Poirier pele\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Localizaron cad\u00e1ver de un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os - El Carabobe\u00f1o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vd3d3LmVsLWNhcmFib2Jlbm8uY29tL2xvY2FsaXphcm9uLWNhZGF2ZXItZGUtdW4tbmluby1kZS0xMS1hbm9zL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:07:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Abatido \u201csoldado\u201d de la banda del \u201cKoki\u201d e incautado fusil militar - \u00daltimas Noticias", "description": "El sujeto pertenec\u00eda al m\u00e1s cercano anillo de seguridad del cabecilla de la banda.", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/abatido-soldado-de-la-banda-del-koki-e-incautado-fusil-militar/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/faes.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T14:52:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Alto funcionario colombiano se deslinda de su familiar mercenario - \u00daltimas Noticias", "description": "El consejero presidencial de seguridad de Colombia, es primo de uno de los mercenarios.", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/alto-funcionario-colombiano-se-deslinda-de-su-familiar-mercenario/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/rafael-guarin.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T13:33:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com"}, "author": "AFP", "title": "El colombiano Luis D\u00edaz se consagra como la gran revelaci\u00f3n la Copa Am\u00e9rica - El Universal (Venezuela)", "description": "De suplente a goleador estrella, el jugador de Barrancas de 24 a\u00f1os, inscribi\u00f3 su nombre entre los mejores del evento", "url": "https://www.eluniversal.com/deportes/101379/el-colombiano-luis-diaz-se-consagra-como-la-gran-revelacion-la-copa-america", "urlToImage": "https://mmedia.eluniversal.com/18818/luis-diaz-78730.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:27:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Sara Gonzalo", "title": "Murci\u00e9lago salvaje rabioso encontrado en el zool\u00f3gico Henry Doorly en Omaha - ComputerWorld Venezuela", "description": "OMAHA, Neb. (WOWT) - Decenas de personas que pasaron la noche en el zool\u00f3gico y acuario Henry Doorly de Omaha durante una serie de campamentos el fin de", "url": "https://www.cwv.com.ve/murcielago-salvaje-rabioso-encontrado-en-el-zoologico-henry-doorly-en-omaha/", "urlToImage": "https://gray-wowt-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/IHJnvCqHBYAYHG9HHscyjWQPDog=/980x0/smart/filters:quality(85)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/gray/N7OHNKPSAJCVHLQKXS6ECK6PMY.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:21:18Z", "content": "OMAHA, Neb. (WOWT) \u2013 Decenas de personas que pasaron la noche en el zool\u00f3gico y acuario Henry Doorly de Omaha durante una serie de campamentos el fin de semana pasado est\u00e1n esperando una serie de iny\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topprofes.com"}, "author": "Aureliano Sancho", "title": "Samsung ofrece transmisi\u00f3n gratuita de TV Plus en la web - TopProfes", "description": "Incluso las personas que no poseen dispositivos Samsung ahora pueden disfrutar del servicio de transmisi\u00f3n con publicidad. a mi protocolo, el gigante", "url": "https://www.topprofes.com/samsung-ofrece-transmision-gratuita-de-tv-plus-en-la-web/", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-07/f521e7f0-e12d-11eb-8ff8-c36eb6c1d8f6", "publishedAt": "2021-07-10T05:31:09Z", "content": "Incluso las personas que no poseen dispositivos Samsung ahora pueden disfrutar del servicio de transmisi\u00f3n con publicidad. a mi protocolo, el gigante tecnol\u00f3gico lanz\u00f3 TV Plus, algo que estaba dispon\u2026 [+1467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "Derrumbe en Miami: sube a 79 el n\u00famero de muertos, dos semanas despu\u00e9s del colapso del edificio Champlain Towers - El Comercio Per\u00fa", "description": "El complejo de 12 pisos Champlain Towers South, situado frente al mar a unos 20 km del centro de Miami, se desplom\u00f3 parcialmente sobre la 01H20 del 24 de junio por causas que a\u00fan se investigan", "url": "https://elcomercio.pe/mundo/eeuu/derrumbe-en-miami-en-vivo-sube-a-60-el-numero-de-muertos-por-el-colapso-del-edificio-champlain-towers-south-en-surfside-florida-estados-unidos-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/NUBJcVKtOu7AlBgF1qvO1_C4oYc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/DPYY4YSQKJBNXJMHCKYD2XRSAQ.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T04:59:24Z", "content": "Los muertos por el derrumbe de un edificio en Surfside, al norte de Miami, aumentaron a 79 con la recuperaci\u00f3n de otro cuerpo entre los escombros, dijeron el viernes autoridades locales, que celebrar\u2026 [+3721 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Ilan Chester de vuelta en Venezuela no solo para criticar, sino para hacer algo - CNN", "description": "El m\u00fasico venezolano Ilan Chester coment\u00f3 c\u00f3mo encontr\u00f3 la capital de Venezuela y qu\u00e9 est\u00e1 esperando del reencuentro con la gente de su pa\u00eds.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/regreso-caracas-venezuela-ilan-chester-intv-camilo-egana-cnne/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210709230243-cnne-ilan-chester-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-07-10T03:06:00Z", "content": "El destacado m\u00fasico venezolano Ilan Chester regres\u00f3 a Caracas desde Florida, Estados Unidos, donde ha vivido tres d\u00e9cadas. En una honesta conversaci\u00f3n con Camilo, coment\u00f3 c\u00f3mo encontr\u00f3 la capital de \u2026 [+282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correodelcaroni.com"}, "author": null, "title": "Lo que debes saber antes de vacunarte contra la COVID-19 en Ciudad Guayana - Correo del Caron\u00ed - Correo del Caron\u00ed", "description": "No hay evidencia cient\u00edfica que avale que la ingesta de alcohol, antibi\u00f3ticos, acetaminofen e ibuprofeno afecten la eficacia de la vacuna contra la COVID-19.", "url": "https://www.correodelcaroni.com/sociedad/salud/lo-que-debes-saber-antes-de-vacunarte-contra-la-covid-19-en-ciudad-guayana/", "urlToImage": "https://www.correodelcaroni.com/wp-content/uploads/2021/07/VACUNACIONCG_1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:42:55Z", "content": "@mlclisanchez\r\nComo va viniendo vamos viendo, con esa frase algunos usuarios describen el proceso de vacunaci\u00f3n para la COVID-19 que se realiza en el CTE Cachamay, en Ciudad Guayana, desde el pasado \u2026 [+6907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Las 5 mutaciones que hacen a la variante delta del coronavirus m\u00e1s contagiosa y preocupante - El Nacional", "description": "En el caso de la variante delta, existen dos mutaciones relevantes en la espiga, que se conocen por los c\u00f3digos L452R y T478K.", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/las-5-mutaciones-que-hacen-a-la-variante-delta-del-coronavirus-mas-contagiosa-y-preocupante/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/07/BBC-MUNDO-variante-delta-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T02:03:24Z", "content": "La variante delta del coronavirus fue detectada en India en octubre de 2020 y hasta ahora ha llegado al menos a 96 pa\u00edses.\r\nEn algunos de estos pa\u00edses se ha vuelto la variante dominante, como en el c\u2026 [+12772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Operaci\u00f3n \u201ctun-tun\u201d aplican en San Agust\u00edn rastreando al Coqui y sus secuaces - \u00daltimas Noticias", "description": "El Vampi, El Coqui y El Garbys huyeron de la Cota 905 desde el jueves pasado", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/operacion-tun-tun-aplican-en-san-agustin-rastreando-al-coqui-y-sus-secuaces/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/04/Faes.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:21:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Padrino L\u00f3pez: facci\u00f3n subversiva fracas\u00f3 en intento desestabilizador - \u00daltimas Noticias", "description": "Asegur\u00f3 que la CIA y la oligarqu\u00eda colombiana est\u00e1n detr\u00e1s de los hechos violentos", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/padrino-lopez-faccion-subversiva-fracaso-en-intento-desestabilizador/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/03/1f645299-c149-4c7f-a8b8-3327b5a3bf3c.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:57:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Detienen en Suiza al alem\u00e1n cerebro de mil millonario fraude europeo - \u00daltimas Noticias", "description": "Hanno Berger defraud\u00f3 a varios pa\u00edses por un monto superior a 10 mil millones de euros.", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/detienen-en-suiza-al-aleman-cerebro-de-mil-millonario-fraude-europeo/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/07/hanno-berger-103__v-original.png", "publishedAt": "2021-07-09T22:33:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "author": null, "title": "\u25b7 #V\u00cdDEOS Inundaciones se registraron este viernes en Barquisimeto y Cabudare tras fuertes lluvias #9Jul - El Impulso", "description": "Este viernes, por medio de redes sociales, usuarios reportaron fuertes inundaciones en distintas zonas de Barquisimeto y Cabudare. El municipio Palavecino", "url": "https://www.elimpulso.com/2021/07/09/videos-reportan-fuertes-inundacioness-en-barquisimeto-y-cabudare-tras-lluvias-9jul/", "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2021/07/E54sHeBXEAIm7J0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:29:30Z", "content": "Este viernes, por medio de redes sociales, usuarios reportaron fuertes inundaciones en distintas zonas de Barquisimeto y Cabudare. El municipio Palavecino ha sido uno de los m\u00e1s afectados por las pre\u2026 [+1407 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "C\u00f3mo salvar al planeta de posibles impactos de asteroides | - Correo del Orinoco", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHA6Ly93d3cuY29ycmVvZGVsb3Jpbm9jby5nb2IudmUvY29tby1zYWx2YXItYWwtcGxhbmV0YS1kZS1wb3NpYmxlcy1pbXBhY3Rvcy1kZS1hc3Rlcm9pZGVzL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T18:58:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "Rakesh Upadhyay", "title": "An\u00e1lisis de precios al 9/7: BTC, ETH, BNB, ADA, DOGE, XRP, DOT, UNI, BCH, SOL - Cointelegraph en Espa\u00f1ol (Noticias sobre Bitcoin, Blockchain y el futuro del dinero)", "description": "Los indicadores t\u00e9cnicos y el estrechamiento del rango de precios de Bitcoin sugieren que se est\u00e1 gestando una ruptura brusca que cambiar\u00e1 la tendencia de BTC y las altcoins.", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/price-analysis-7-9-btc-eth-bnb-ada-doge-xrp-dot-uni-bch-sol", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDcvNWViZDkwMzItNmVjZC00MTE4LTgxNTEtYmM0ODJiNWE1YTk5LmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:32:58Z", "content": "A principios de esta semana, Fan Yifei, vicegobernador del Banco Popular de China, advirti\u00f3 que las stablecoins como Tether (USDT) plantean \"riesgos y desaf\u00edos para el sistema monetario internacional\u2026 [+11681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "Jordan Finneseth", "title": "Los alcistas de las altcoins apuestan por Synthetix (SNX), Axie Infinity (AXS) y EOS - Cointelegraph en Espa\u00f1ol (Noticias sobre Bitcoin, Blockchain y el futuro del dinero)", "description": "Los datos de Cointelegraph Markets Pro muestran a SNX, AXS y EOS como los m\u00e1s destacados de las 24 horas, ya que el impulso alcista de los tokens DeFi y NFT sigue creciendo.", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/altcoin-bulls-pile-into-synthetix-snx-axie-infinity-axs-and-eos", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDcvOWUwMDdlYTktZTcxOC00YmIxLWFjNzAtM2M0ZTIwZjNlMWY5LmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:01:20Z", "content": "La constante oscilaci\u00f3n de Bitcoin (BTC) ha abierto la puerta a la subida de algunas altocins, dado que\u00a0los traders est\u00e1n ansiosos por buscar oportunidades para generar ganancias.\u00a0\r\nDatos de Cointele\u2026 [+3750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "author": "Ismael Hern\u00e1ndez", "title": "\u00a1Siempre no se mudar\u00e1n juntos! JLo y Ben Affleck vivir\u00e1n en casas separadas - Al Bat", "description": "Seg\u00fan fuentes cercanas al actor, Jennifer L\u00f3pez y Ben Affleck no piensan vivir juntos en un futuro cercano, tal como lo asegur\u00f3 un medio importante en Estados Unidos", "url": "https://www.albat.com/eldugout/Siempre-no-se-mudaran-juntos-JLo-y-Ben-Affleck-viviran-en-casas-separadas-20210709-0011.html", "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1625844702746/sites/debate/img/2021/07/09/jlo_and_affleck_crop1625844620193.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:32:02Z", "content": "Luego de un informe de \"Us Weekly\" asegurara que Jennifer L\u00f3pez y su actual novio, Ben Affleck, habr\u00edan hecho planes de vivir juntos pr\u00f3ximamente, otro medio dijo lo contrario. Seg\u00fan fuentes cercanas\u2026 [+1140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Analitica.com"}, "author": "Anal\u00edtica", "title": "Microsoft encuentra una grave falla de seguridad, que afecta a Windows 7 y Windows 10 - Anal\u00edtica.com", "description": "La compa\u00f1\u00eda tecnolog\u00eda Microsoft ha hecho un llamamiento a los usuarios del programa Windows para que instalen de forma inmediata una actualizaci\u00f3n, despu\u00e9s de que investigadores de seguridad de la co", "url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/tecnologia/microsoft-encuentra-una-grave-falla-de-seguridad-que-afecta-los-programas-windows-7-y-windows-10/", "urlToImage": "https://www.analitica.com/wp-content/uploads/2021/07/Windows-7-vs-Windows-10-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:52:05Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda tecnolog\u00eda Microsoft ha hecho un llamamiento a los usuarios del programa Windows para que instalen de forma inmediata una actualizaci\u00f3n, despu\u00e9s de que investigadores de seguridad de la c\u2026 [+2623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Teleprensa.com"}, "author": "agencia", "title": "Investigadores de la UMA advierten del aumento del \u00e1rea de distribuci\u00f3n de mosquitos vectores del dengue - Teleprensa peri\u00f3dico digital", "description": "Alertan de la mayor transmisi\u00f3n de la enfermedad en regiones tropicales por primates no humanos", "url": "https://www.teleprensa.com/articulo/malaga/investigadores-uma-advierten-aumento-area-distribucion-mosquitos-vectores-dengue/20210709104255978598.html", "urlToImage": "https://www.teleprensa.com/media/teleprensa/images/2021/07/09/2021070910425513786.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:46:16Z", "content": "Alertan de la mayor transmisi\u00f3n de la enfermedad en regiones tropicales por primates no humanos \r\n M\u00c1LAGA, 9 (EUROPA PRESS)\r\n Investigadores del Departamento de Biolog\u00eda Animal de la Universidad de M\u2026 [+5737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "De qu\u00e9 muri\u00f3 Raffaella Carr\u00e0, la diva y cantante italiana - MAG.", "description": "La artista fue cantante, compositora, bailarina, core\u00f3grafa, presentadora de televisi\u00f3n y actriz. Present\u00f3 diversos programas, la mayor parte en la cadena italiana RAI y en la espa\u00f1ola TVE. Adem\u00e1s, realiz\u00f3 especiales en Argentina, Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/fama/muerte-de-raffaella-carra-de-que-murio-la-cantante-italiana-espana-celebs-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/uImSyV4SMfzzx6xwDQj48iSiKbs=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/XX32SZWNQRCFFA7JTGHZ6QNOWM.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:05:00Z", "content": "Desde Italia y Espa\u00f1a hasta Am\u00e9rica Latina. El mundo qued\u00f3 en shock por la muerte de Raffaella Carr\u00e0, la polifac\u00e9tica artista que se convirti\u00f3 en un s\u00edmbolo de libertad en la d\u00e9cada de los a\u00f1os 60 y \u2026 [+6418 chars]"}]}