{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Krut\u00e9 zabitie zo cti: V S\u00fdrii zavra\u017edili dve t\u00edned\u017eerky (\u202018, \u202016) - Topky", "description": "DAMASK - Desa\u0165 mu\u017eov zastrelilo t\u00edned\u017eerku v S\u00fdrii za to, \u017ee sa odmietla vyda\u0165 za svojho bratranca. I\u0161lo o hroziv\u00fa vra\u017edu zo cti", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2145849/Krute-zabitie-zo-cti--V-Syrii-zavrazdili-dve-tinedzerky---18---16-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2938021.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:01:55Z", "content": "18-ron\u00e9 dieva, \u00fadajne Eida Al-Hamoudi Al-Saeedo, je vidie zastrelen\u00e9 na znepokojivom videu po tom, o bolo prevezen\u00e9 do pustej dediny na okraji mesta Hasaka na severov\u00fdchode S\u00fdrie.\r\nEida sa vraj pok\u00fas\u2026 [+1565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Man\u017eelka haitsk\u00e9ho prezidenta prehovorila prv\u00fdkr\u00e1t od atent\u00e1tu - SME.sk", "description": "Moiseov\u00e1 vyzvala \u013eud\u00ed, aby nenechali zabi\u0165 my\u0161lienky, ktor\u00e9 presadzova\u0165 jej man\u017eel.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22699436/manzelka-haitskeho-prezidenta-prehovorila-prvykrat-od-atentatu.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/71/7142692/7142692_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2021-07-10T20:19:14Z", "content": "Moiseov\u00e1 vyzvala ud\u00ed, aby nenechali zabi mylienky, ktor\u00e9 presadzova jej manel.10. j\u00fal 2021 o 22:19 TASR PORT AU PRINCE. Manelka zavraden\u00e9ho haitsk\u00e9ho prezidenta Jovenela Moisa v sobotu prv\u00fdkr\u00e1t od at\u2026 [+2447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Hasi\u010di v Gr\u00e9cku bojovali s viac ako 50 lesn\u00fdmi po\u017eiarmi: \u013dudia utekali z ded\u00edn - Topky", "description": "AT\u00c9NY - Hasi\u010di v Gr\u00e9cku bojovali v sobotu s viac ako 50 lesn\u00fdmi po\u017eiarmi, ktor\u00e9 si vyn\u00fatili aj evaku\u00e1ciu jednej obce na pobre\u017e\u00ed ostrova Eub\u00f3ja. Informovala o tom agent\u00fara AFP.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2147551/Hasici-v-Grecku-bojovali-s-viac-ako-50-lesnymi-poziarmi--Ludia-utekali-z-dedin", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2940175.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:04:01Z", "content": "\"Dnes vypuklo 51 poiarov,\" uviedol n\u00e1mestn\u00edk ministra civilnej ochrany Nikos Hardalias na tlaovom br\u00edfingu. Pre rozsiahly lesn\u00fd poiar museli evakuova dedinu Niborio na ostrove Eub\u00f3ja leiacom pri polo\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": "TA3.COM | TELEV\u00cdZIA TA3", "title": "FOTO Takto vyzeral protest proti o\u010dkovaniu a zotro\u010dovaniu Slovenska - TA3", "description": "Tis\u00edcky nespokojn\u00fdch \u013eud\u00ed pri\u0161li v sobotu na N\u00e1mestie slobody v Bratislave, aby vyjadrili svoj nes\u00fahlas s opatreniami vl\u00e1dy v boji s pand\u00e9miou nov\u00e9ho koronav\u00edrusu. Pred \u00daradom vl\u00e1dy SR protestovali proti o\u010dkovaniu a zotro\u010dovaniu Slovenska.", "url": "https://www.ta3.com/clanok/205952", "urlToImage": "https://www.ta3.com/storage/articles/205952/detail/foto_takto_vyzeral_protest_proti_ockovaniu_a_zotrocovaniu_slovenska.jpg?t=1625940408", "publishedAt": "2021-07-10T18:16:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "Jana Sedl\u00e1kov\u00e1", "title": "Wimbledon 2021 vyhrala Ashleigh Bartyov\u00e1, \u010ce\u0161ka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 plakala | Sportnet.sk - SME.sk", "description": "Ashleigh Bartyov\u00e1 vyhrala Wimbledon 2021.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/ashliegh-bartyova-karolina-pliskova-hlasy-finale-zeny-wimbledon-2021/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/0x112x3300x1856-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/07/ashleigh-bartyova-s-trofejou-(1).jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:11:15Z", "content": "LOND\u00ddN, BRATISLAVA. Za in\u00fdch okolnost\u00ed sa pr\u00edli neusmieva, ned\u00e1va najavo negat\u00edvne, ale ani pozit\u00edvne em\u00f3cie.\u00a0\r\nAkoby to po fin\u00e1le Wimbledonu ani nebola ona.\r\n\"Chcela by som sa vetk\u00fdm poakova...\" pre\u2026 [+5172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Slovensk\u00fd tr\u00e9ner hokejistiek po \u010fal\u0161om v\u00fdprasku od \u010ceska: V\u00f4bec nie som spokojn\u00fd! - \u0160portky", "description": "PARDUBICE - Slovensk\u00e9 hokejov\u00e9 reprezentantky ut\u0155\u017eili debakel aj v druhom pr\u00edpravnom z\u00e1pase s \u010ce\u0161kami. Po piatkovej prehre 0:6 pod\u013eahli ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269199/slovensky-trener-hokejistiek-po-dalsom-vyprasku-od-ceska-vobec-nie-som-spokojny", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/612711.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:03:05Z", "content": "PARDUBICE - Slovensk\u00e9 hokejov\u00e9 reprezentantky utili debakel aj v druhom pr\u00edpravnom z\u00e1pase s ekami. Po piatkovej prehre 0:6 podahli v sobotu s\u00faperk\u00e1m 1:8. O jedin\u00fd slovensk\u00fd g\u00f3l v dvojz\u00e1pase sa postar\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "VIDEO Slovensko jas\u00e1: Majsterka Eur\u00f3py Zapletalov\u00e1 zabehla n\u00e1rodn\u00fd rekord aj rekord \u0161ampion\u00e1tu! - \u0160portky", "description": "TALLINN - Slovensk\u00e1 atl\u00e9tka Emma Zapletalov\u00e1 sa stala majsterkou Eur\u00f3py do 23 rokov na 400 metrov prek\u00e1\u017eok. V sobot\u0148aj\u0161om fin\u00e1le v Tallinne ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/269193/video-slovensko-jasa-majsterka-europy-zapletalova-zabehla-narodny-rekord-aj-rekord-sampionatu", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/605747.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:02:53Z", "content": "TALLINN - Slovensk\u00e1 atl\u00e9tka Emma Zapletalov\u00e1 sa stala majsterkou Eur\u00f3py do 23 rokov na 400 metrov prek\u00e1ok. V sobotajom fin\u00e1le v Tallinne zabehla asom 54,28 sekundy slovensk\u00fd rekord (doteraz 55,19) aj\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Situ\u00e1cia na hranici: Niekde pokoj, inde protesty - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "description": "Re\u017eim na hraniciach st\u00e1le vzbudzuje em\u00f3cie. V sobotu protestovali \u013eudia na priechode Sudom\u011b\u0159ice-Skalica, aj v Milhosti.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/594162-situacia-na-hranici-niekde-pokoj-inde-protesty/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/07/10/thumbs/hranicne-kontroly-berg-hranica-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "Reim na hraniciach st\u00e1le vzbudzuje em\u00f3cie. V sobotu protestovali udia na priechode Sudomice-Skalica, aj v Milhosti.Pribline 40\u00a0protestuj\u00facich ud\u00ed s\u00a015\u00a0vozidlami v\u00a0sobotu pribline\r\nna tyri hodiny na s\u2026 [+5983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Zmrzlina sa na Slovensku u\u017e takmer nevyr\u00e1ba - Aktuality.sk", "description": "Najviac zmrzliny na obyvate\u013ea vyr\u00e1baj\u00fa v Belgicku a Litve, v SR sa zmrzlina u\u017e takmer nevyr\u00e1ba. Uviedol to v anal\u00fdze analytik UniCredit Bank Czech", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/906726/zmrzlina-sa-na-slovensku-uz-takmer-nevyraba/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/3fbkGKN6T7rGpOzbe8sytw.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=ViusvhUafZvaKo7oBRzNQg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-07-10T16:42:00Z", "content": "Najv\u00e4\u00ed v\u00fdrobcovia zmzliny\r\nNajviac zmrzliny na osobu vyprodukuje poda neho Belgicko, ktor\u00e9 dopaj\u00fa pobaltsk\u00e9 krajiny Est\u00f3nsko a Litva. Litva z\u00e1rove patr\u00ed medzi krajiny s najv\u00fdraznej\u00edm n\u00e1rastom produkc\u2026 [+2208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160PORT.sk", "title": "VIDEO: Lewandowski vyvolal rozruch na dovolenke. Pridal sa k partii, ktor\u00e1 hrala futbal na ulici - \u0160PORT.sk", "description": "Po\u013esk\u00e1 futbalov\u00e1 superhviezda Robert Lewandowski si po n\u00e1ro\u010dnej sez\u00f3ne u\u017e\u00edva zasl\u00fa\u017een\u00fa dovolenku. Kanonier nemeck\u00e9ho Bayernu Mn\u00edchov m\u00e1 dlh\u00e9 roky poves\u0165 hr\u00e1\u010da, ktor\u00fd skr\u00e1tka miluje futbal a potvrdil to aj tentoraz. Ke\u010f prech\u00e1dzal na ulici popri partii chlapco\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/y5w4qve/video-lewandowski-vyvolal-rozruch-na-dovolenke-pridal-sa-k-partii-ktora-hrala-futbal-na-ulici/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/video-lewandowski-vyvolal-rozruch-na-dovolenke-pridal-sa-k-partii-ktor-hrala-futbal-na-ulici/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/HdaktkpTURBXy82NzZjNjI1ZGExMmE2MzZkZGYwMmY2MmY5YTg0YzZkYS5qcGeRlQMAQc0EOM0CYA?st=AeW9C_T9MisYOWn5BIGJhE6ymOuCzK6HzAUTSb6wsGo&ts=1625868000&e=0", "publishedAt": "2021-07-10T16:05:52Z", "content": "dnes 18:00\r\n |\r\n Posk\u00e1 futbalov\u00e1 superhviezda Robert Lewandowski si po n\u00e1ronej sez\u00f3ne u\u00edva zasl\u00faen\u00fa dovolenku. Kanonier nemeck\u00e9ho Bayernu Mn\u00edchov m\u00e1 dlh\u00e9 roky poves hr\u00e1a, ktor\u00fd skr\u00e1tka miluje futbal \u2026 [+239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "V Gajaroch hor\u00ed pole, chytil sa aj les - PRAVDA.sk", "description": "Viac ako tri hodiny zasahuje takmer 60 profesion\u00e1lnych i dobrovo\u013en\u00fdch hasi\u010dov pri po\u017eiari v obci Gajary (okres Malacky).", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/594159-v-gajaroch-hori-pole-chytil-sa-aj-les/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/07/10/thumbs/gajary-poziar-obilie-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:48:00Z", "content": "Viac ako tri hodiny zasahuje takmer 60 profesion\u00e1lnych i dobrovon\u00fdch hasiov pri poiari v obci Gajary (okres Malacky). Poiar zachv\u00e1til obilie na poli, priom plamene sa roz\u00edrili do\r\nbl\u00edzkeho lesa. TASR\u2026 [+513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "P\u00e1pe\u017e Franti\u0161ek sa zotavuje po oper\u00e1cii - Aktuality.sk", "description": "P\u00e1pe\u017eov zdravotn\u00fd stav je pod\u013ea hovorcu Vatik\u00e1nu dobr\u00fd.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/906729/papez-frantisek-sa-zotavuje-po-operacii/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/w1esXyBsRaHI6z-rWsC_Fw.2560~P-pe-Franti-ek.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=JeyTXvq1Lxbk0EgBapMi_w&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-07-10T13:41:00Z", "content": "P\u00e1pe Frantiek sa \u00faspene zotavuje z oper\u00e1cie hrub\u00e9ho reva a postupne sa vracia k plneniu pracovn\u00fdch povinnost\u00ed. V piatok odsl\u00fail v s\u00fakromnej kaplnke sv\u00e4t\u00fa omu a stoloval tie so svojimi spolupracovn\u00edkm\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "UEFA dala pokutu Anglicku za spr\u00e1vanie fan\u00fa\u0161ikov na EURO 2020 - SME.sk", "description": "Po\u010das z\u00e1pasu sa odohrali viacer\u00e9 podobn\u00e9 incidenty.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/uefa-dala-pokutu-anglicku-za-spravanie-fanusikov-na-euro-2020/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/0x120x3000x1688-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/07/kasper-schmeichel-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:37:43Z", "content": "LOND\u00ddN.\u00a0Eur\u00f3pska futbalov\u00e1 \u00fania (UEFA) potrestala anglick\u00fa Futbalov\u00fa asoci\u00e1ciu (FA) za spr\u00e1vanie fan\u00faikov poas semifin\u00e1lov\u00e9ho duelu ME miernou pokutou.\r\nNiektor\u00ed dom\u00e1ci priaznivci v lond\u00fdnskom Wemble\u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "Pri Malej Po\u013eane havaroval motork\u00e1r z Ko\u0161\u00edc. Nehodu nepre\u017eil - Korz\u00e1r", "description": "Zomrel pri prevoze do nemocnice.", "url": "https://presov.korzar.sme.sk/c/22699264/pri-malej-polane-havaroval-motorkar-z-kosic-nehodu-neprezil.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/71/7142086/7142086_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2021-07-10T11:40:51Z", "content": "Zomrel pri prevoze do nemocnice.10. j\u00fal 2021 o 13:40 SITA MAL\u00c1 POANA. Pri dopravnej nehode za obcou Mal\u00e1 Poana (okres Strpokov) na Medzilaborce zahynul 42-ron\u00fd motork\u00e1r z Ko\u00edc.\r\nNa soci\u00e1lnej sieti o \u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "USA zatia\u013e odmietaj\u00fa vysla\u0165 na Haiti svoje jednotky - Aktuality.sk", "description": "O vyslanie americk\u00fdch jednotiek po\u017eiadalo Haiti.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/906696/usa-zatial-odmietaju-vyslat-na-haiti-svoje-jednotky/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Ryqk-fx4TeWX2Nx6njU3tw~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=AEFKAz2YcVNmQZAi94zMvg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-07-10T11:15:00Z", "content": "Spojen\u00e9 t\u00e1ty zatia odmietaj\u00fa iados Haiti o vyslanie americk\u00fdch jednotiek do tejto karibskej krajiny, ktor\u00e9 by tam po atent\u00e1te na prezidenta Jovenela Moisa chr\u00e1nili k\u00faov\u00fa infratrukt\u00faru. Informovala o \u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Na Slovensku odhalili vy\u0161e 40 pr\u00edpadov n\u00e1kazy KORONAV\u00cdRUSOM: Pribudli aj obete - Topky", "description": "BRATISLAVA - Prostredn\u00edctvom vykonan\u00fdch 8903 RT-PCR testov odhalili v piatok (9. 7.) na Slovensku 41 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Pribudli aj dve obete. Informuje o tom N\u00e1rodn\u00e9 centrum zdravotn\u00edckych inform\u00e1ci\u00ed a ministerstvo zdravotn\u00edctva.", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2147377/KORONAVIRUS-Na-Slovensku-odhalili-vyse-40-pripadov-nakazy--Pribudli-aj-obete", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2939939.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:03:33Z", "content": "Na Slovensku za uplynul\u00fd de pribudlo 41 pozit\u00edvne testovan\u00fdch ud\u00ed formou RT-PCR testov a 10 pozit\u00edvne testovan\u00fdch antig\u00e9nnymi testami. Vera bolo ukonen\u00fdch 8 903 RT-PCR vyetren\u00ed a 9 547 antig\u00e9nnych te\u2026 [+2062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Nov\u00fd film Harry a Meghan: \u00datek z pal\u00e1ca. \u010co sa skuto\u010dne stalo v pal\u00e1ci, \u010do ich prin\u00fatilo necha\u0165 v\u0161etko za sebou? - zoznam.sk", "description": "Nov\u00fd film nesie n\u00e1zov Harry a Meghan: \u00datek z pal\u00e1ca a p\u00f4jde v \u0148om o prerozpr\u00e1vanie ich rozhodnutia od\u00eds\u0165 z kr\u00e1\u013eovskej rodiny a vzda\u0165 sa svojich titulov a povinnost\u00ed. Na svete je u\u017e aj uk\u00e1\u017eka z filmu, v ktorej uvid\u00edme aj Oprah Winfrey a sc\u00e9nu sl\u00e1vneho rozhovor\u2026", "url": "https://feminity.zoznam.sk/c/910550/novy-film-harry-a-meghan-utek-z-palaca-co-sa-skutocne-stalo-v-palaci-co-ich-prinutilo-nechat-vsetko-za-sebou", "urlToImage": "https://feminity.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/oprah-winfrey-zaujimavosti-herci-273642.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:04:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Da Vinciho kresbu medvedej hlavy vydra\u017eili za rekordn\u00fdch 10,2 mili\u00f3na eur - SME.sk", "description": "Doteraz bola Leonardovou najdrah\u0161ou kresbou Jazdec a k\u00f4\u0148.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22699123/da-vinciho-kresbu-medvedej-hlavy-vydrazili-za-rekordnych-102-miliona-eur.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/12/1243900/1243900_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-07-10T06:49:07Z", "content": "Doteraz bola Leonardovou najdrahou kresbou Jazdec a k\u00f4.10. j\u00fal 2021 o 8:49 TASR LOND\u00ddN. Kresba medvedej hlavy od talianskeho renesann\u00e9ho majstra Leonarda da Vinciho sa na aukcii v Lond\u00fdne predala za \u2026 [+1220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Haiti po\u017eiadalo USA o vyslanie jednotiek do krajiny: Potvrdil to do\u010dasn\u00fd premi\u00e9r - Topky", "description": "PORT-AU-PRINCE - V snahe stabilizova\u0165 krajinu a pripravi\u0165 cestu pre vo\u013eby po atent\u00e1te na prezidenta Jovenela Moisa po\u017eiadala do\u010dasn\u00e1 haitsk\u00e1 vl\u00e1da Spojen\u00e9 \u0161t\u00e1ty o vyslanie vojakov, ktor\u00ed by chr\u00e1nili k\u013e\u00fa\u010dov\u00fa infra\u0161trukt\u00faru krajiny. Inform\u00e1ciu priniesla agent\u00far\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2147345/Haiti-poziadalo-USA-o-vyslanie-jednotiek-do-krajiny--Spojene-staty-to-nateraz-odmietli", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2939929.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:28:14Z", "content": "\"Rozhodne potrebujeme pomoc a poiadali sme o u naich medzin\u00e1rodn\u00fdch partnerov,\" vyhl\u00e1sil doasn\u00fd predseda haitskej vl\u00e1dy Claude Joseph. \"Ver\u00edme, e nai partneri m\u00f4u pom\u00f4c n\u00e1rodnej pol\u00edcii pri rieen\u00ed si\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "T\u00fd\u017ede\u0148 vo svetovej ekonomike: Bezosov koniec na \u010dele Amazonu a po\u013eavenie eur\u00f3pskej infla\u010dnej uzdy - Aktuality.sk", "description": "Jeff Bezos bol \u0161\u00e9fom Amazonu presne 27 rokov, teraz v\u0161ak sa v\u0161ak s\u0165ahuje z jeho \u010dela, aby sa mohol venova\u0165 vesm\u00edru \u010di filantropi\u00ed. Eur\u00f3pska centr\u00e1lna", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/906657/tyzden-vo-svetovej-ekonomike-bezosov-koniec-na-cele-amazonu-a-polavenie-europskej-inflacnej-uzdy/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/-Snuxw7HTji0Dez3d0h-Mg.2560~Jeff-Bezos.jpg?t=LzB4MTg5OjI1NjB4MTYyOC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=WDJsvswldx465uP1Avi-tg&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2021-07-10T06:00:00Z", "content": "Moment\u00e1lne najbohat\u00ed lovek plan\u00e9ty Jeff Bezos kon\u00ed vo funkcii v\u00fdkonn\u00e9ho riaditea Amazonu, ktor\u00fd v roku 1994 zaloil. Do bud\u00facna zotrv\u00e1 vo funkcii v\u00fdkonn\u00e9ho predsedu spr\u00e1vnej rady, v r\u00e1mci ktorej sa za\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sector.sk"}, "author": "Sector s.r.o.", "title": "Druh\u00e1 s\u00e9ria seri\u00e1lov\u00e9ho Zakl\u00edna\u010da dostala d\u00e1tum - Sector.sk", "description": "Zakl\u00edna\u010d sa znovu vr\u00e1ti v decembri.", "url": "https://www.sector.sk/novinka/260521/druha-seria-serialoveho-zaklinaca-dostala-datum.htm", "urlToImage": "https://imgs.sector.sk/files/novinky/0/2021/7-9-19-45-61/druha-seria-serialoveho-zaklin-image-730.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:45:00Z", "content": "Zakl\u00edna sa znovu vr\u00e1ti v decembri. Presnejie Netflix napl\u00e1noval druh\u00fa s\u00e9riu Zakl\u00edna seri\u00e1lu na 17. decembra, kedy sa Geralt znovu vyberie na svoju cestu, tentoraz u s Ciri a Yennefer.\r\nNa Witchercone\u2026 [+253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Pojedn\u00e1vanie s Kov\u00e1\u010dikom: Ko\u010dnerov menovec hr\u00e1va futbal s kaj\u00facnikom Mak\u00f3om - Aktuality.sk", "description": "Du\u0161an Kov\u00e1\u010dik mal pracova\u0165 v prospech mafi\u00e1nskej skupiny tak\u00e1\u010dovcov aj prija\u0165 \u00faplatok.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/906288/pojednavanie-s-kovacikom-pokracuje/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/UtjmWSj-TOjU8JlDEyy-gA.2560~B-val-peci-lny-prokur-tor-Du-an-Kov-ik.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=-U5bGtHWhltiM7X7XVbk5Q&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-07-09T15:26:19Z", "content": "Pojedn\u00e1vanie s niekdaj\u00edm peci\u00e1lnym prokur\u00e1torom pokrauje al\u00edm dom. Duana Kov\u00e1ika u do s\u00fadnej siene priviedla eskorta. Ako prv\u00fd vypoved\u00e1 prokur\u00e1tor \u00daradu peci\u00e1lnej prokurat\u00fary Michal Stanislav. Pr\u00e1ve \u2026 [+5683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Martin Mi\u010duda", "title": "Najz\u00e1bavnej\u0161\u00ed Golf v hist\u00f3rii prich\u00e1dza aj v rodinnom balen\u00ed. Erkov\u00fd Variant m\u00e1 320 kon\u00ed a revolu\u010dn\u00fd 4Motion - REFRESHER", "description": "Aj Golf R Variant dostal sofistikovan\u00fd syst\u00e9m R-Performance Torque Vectoring Rear Axle Drive.", "url": "https://refresher.sk/100478-Najzabavnejsi-Golf-v-historii-prichadza-aj-v-rodinnom-baleni-Erkovy-Variant-ma-320-koni-a-revolucny-4Motion", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/158274d939204608ae47.jpg?ic=&is=1200x630c&c=2w&s=a06bdcb62826a2c4c1bd1a44f989073a2e3742e61f175bfd0dda4ff41ac8e2ea", "publishedAt": "2021-07-09T14:30:00Z", "content": "Ete minul\u00fd rok stihol Volkswagen predstavi Golf vo vrcholnom vyhotoven\u00ed s dodatkom R, no a v uplynul\u00fdch hodin\u00e1ch sa na svetlo sveta predrala jeho praktickejia verzia Variant. Ako sa predpokladalo, vo\u2026 [+2322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": "TA3.COM | TELEV\u00cdZIA TA3", "title": "Fico sa stret\u00e1val s Mak\u00f3om e\u0161te minul\u00fd rok a zad\u00e1val mu r\u00f4zne \u00falohy - TA3", "description": "Robert Fico hovor\u00ed o \u013dudov\u00edtovi Mak\u00f3ovi ako o ned\u00f4veryhodnom svedkovi. B\u00fdval\u00fd \u0161\u00e9f Krimin\u00e1lneho \u00faradu finan\u010dnej spr\u00e1vy v\u0161ak tvrd\u00ed, \u017ee sa s n\u00edm predseda Smeru stret\u00e1val e\u0161te minul\u00fd rok, pri\u010dom vtedy u\u017e bol v opoz\u00edcii.", "url": "https://www.ta3.com/clanok/205861", "urlToImage": "https://www.ta3.com/storage/articles/205861/detail/fico_sa_stretaval_s_makoom_este_minuly_rok_a_zadaval_mu_rozne_ulohy_1.jpg?t=1625838500", "publishedAt": "2021-07-09T13:52:00Z", "content": "Povedal som si, e nikdy sa nebudem vyjadrova k tejto osobe, ale vyjadr\u00edm sa nasledovne, povedal Mak\u00f3 k osobe Roberta Fica a pokraoval: Ak som ned\u00f4veryhodn\u00fd svedok alebo ned\u00f4veryhodn\u00fd lovek, tak za ot\u2026 [+1557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "title": "PRV\u00c1 JAZDA: Hyundai Bayon 1,0 T-GDi: Lep\u0161\u00ed, ne\u017e sme \u010dakali - SME.sk", "description": "L\u00e1kadlom je priestor a \u017eiv\u00fd prejav trojvalca.", "url": "https://auto.sme.sk/c/22698650/prva-jazda-hyundai-bayon-10-t-gdi-lepsi-nez-sme-cakali.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/71/7140597/7140597_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2021-07-09T13:43:44Z", "content": "Hyundai m\u00e1 tak\u00e9 irok\u00e9 portf\u00f3lio, e n\u00e1js v om medzeru je celkom orieok. Jedna sa vak ete nala a to hne na zaiatku ponuky SUV modelov.\r\nDoned\u00e1vna za\u00ednala modelom Kona, no pred u sa teraz stavia cenovo \u2026 [+912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "author": "BRATISLAVA/markiza.sk", "title": "Ivana G\u00e1bor\u00edk zmenila imid\u017e: Dlh\u00e9 vlasy s\u00fa minulos\u0165ou - TVNOVINY.sk", "description": "Letn\u00fa strih jej mimoriadne sved\u010d\u00ed.", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2033179_ivana-gaborik-zmenila-imidz-dlhe-vlasy-su-minulostou", "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1772/tR3S.ivana_gaborik_jpg.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:43:00Z", "content": "Tepl\u00e9 letn\u00e9 dni prin\u00fatili k zmene imidu Ivanu G\u00e1bor\u00edkov\u00fa, ktor\u00e1 sa rozhodla, e zmen\u00ed \u00faes. Blond\u00ednka sa nechala ostriha a teraz m\u00e1 vlasy nad plecia. Ivanka sa pochv\u00e1lila z\u00e1berom na soci\u00e1lnej sieti a r\u2026 [+462 chars]"}]}