{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Messi discret, mais Messi enfin titr\u00e9 ! - D\u00e9brief et NOTES des joueurs (Argentine 1-0 Br\u00e9sil) - Maxifoot", "description": "\u00c0 34 ans et apr\u00e8s quatre finales perdues, Lionel Messi a remport\u00e9 ce dimanche son premier troph\u00e9e avec l'Argentine en battant le ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-47805.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/messi-trophee-3.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:02:00Z", "content": "\u00c0 34 ans et apr\u00e8s quatre finales perdues, Lionel Messi a remport\u00e9 ce dimanche son premier troph\u00e9e avec l'Argentine en battant le Br\u00e9sil (1-0) en finale de la Copa America. Malgr\u00e9 un match discret, le\u2026 [+8568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Neymar a r\u00e9clam\u00e9 un \u00e9norme transfert \u00e0 Leonardo ! - Le 10 Sport", "description": "Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 l\u2019origine de cette grande man\u0153uvre avec l\u2019ancien d\u00e9fenseur embl\u00e9matique du Real\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-neymar-a-reclame-un-enorme-transfert-a-leonardo-557847", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/187737.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T01:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 3h00 par G.d.S.S. Alors que le PSG a officialis\u00e9 cette semaine le recrutement de Sergio Ramos, il se pourrait bien que Neymar soit \u00e0 lorigine de cette grande manuvre avec \u2026 [+1025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Le prochain club d\u2019Achraf Hakimi d\u00e9j\u00e0 connu ? - Le 10 Sport", "description": "Fraichement recrut\u00e9 par le PSG o\u00f9 il s\u2019est engag\u00e9 jusqu\u2019en juin 2026, Achraf Hakimi r\u00eave de porter de nouveau le maillot du Real Madrid \u00e0 l\u2019avenir.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-le-prochain-club-dachraf-hakimi-deja-connu-557845", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/186880.jpeg", "publishedAt": "2021-07-11T00:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 2h30 par G.d.S.S. Fraichement recrut\u00e9 par le PSG o\u00f9 il sest engag\u00e9 jusquen juin 2026, Achraf Hakimi r\u00eave de porter de nouveau le maillot du Real Madrid \u00e0 lavenir.\r\nApr\u00e8s s\u2026 [+932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "Argentine - Br\u00e9sil en direct - 11 juillet 2021 - Eurosport FR", "description": "Regardez l'\u00e9v\u00e8nement Copa Am\u00e9rica: Argentine - Br\u00e9sil en direct sur Eurosport. Scores, statistiques et commentaires en temps r\u00e9el.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/copa-america/2021/live-argentine-bresil_mtc1167446/live.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/11/3171244-64980335-1600-900.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - PSG : Ce t\u00e9moignage lourd de sens sur l'arriv\u00e9e de Donnarumma\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Toujours aussi appr\u00e9ci\u00e9 \u00e0 MIlan, Alessandro Nesta reste une voix qui compte dans le football italien. Il n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 r\u00e9agir \u00e0 l'annonce du d\u00e9part du gardien Gianluigi Donnarumma vers le PSG.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-557870", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190267.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T23:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2021 \u00e0 1h45 par La r\u00e9daction Toujours aussi appr\u00e9ci\u00e9 \u00e0 MIlan, Alessandro Nesta reste une voix qui compte dans le football italien. Il n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 r\u00e9agir \u00e0 l'annonce du d\u00e9par\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: l'OM aurait transmis une offre \u00e0 Boca (retoqu\u00e9e) pour Pavon - RMC Sport", "description": "\u00c0 la recherche d'un renfort dans le secteur offensif, l'OM aurait jet\u00e9 son d\u00e9volu sur Cristian Pavon. Un pr\u00eat d'un an avec option d'achat serait privil\u00e9gi\u00e9 par le board marseillais afin de faire venir le joueur de 25 ans sur la Canebi\u00e8re, mais le club argenti\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-l-om-a-transmis-une-offre-a-boca-retoquee-pour-pavon_AV-202107100249.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/hWryTkKvy2S8qrQlLdY2U5ggDmY=/0x52:2048x1204/images/Cristian-Pavon-1065643.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:58:56Z", "content": "\u00c0 la recherche d'un renfort dans le secteur offensif, l'OM aurait jet\u00e9 son d\u00e9volu sur Cristian Pavon. Un pr\u00eat d'un an avec option d'achat serait privil\u00e9gi\u00e9 par le board marseillais afin de faire veni\u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ga\u00ebtan Laborde (Montpellier) touch\u00e9 par le Covid-19 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Absent du match contre S\u00e8te ce samedi, Ga\u00ebtan Laborde est \u00e0 l'isolement apr\u00e8s un test positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Gaetan-laborde-montpellier-touche-par-le-covid-19/1269639", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/gaetan-laborde-a-ete-teste-positif-au-covid-19-s-thomas-l-equipe/1500000001514795/0:0,1991:1327-640-427-75/dcb44.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:17:50Z", "content": "Renvers\u00e9 par S\u00e8te pour son premier match amical de l'\u00e9t\u00e9, Montpellier a d\u00fb \u00e9voluer sans Ga\u00ebtan Laborde ce samedi. Olivier Dall'Oglio a profit\u00e9 de l'apr\u00e8s-match pour expliquer l'absence du buteur h\u00e9ra\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Alexandre Roos", "title": "Au milieu du bazar, Guillaume Martin est deuxi\u00e8me au g\u00e9n\u00e9ral du Tour de France - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Guillaume Martin ne voulait pas jouer le g\u00e9n\u00e9ral\u00a0? Le voil\u00e0 deuxi\u00e8me d'une course totalement d\u00e9brid\u00e9e, o\u00f9 la chasse aux \u00e9chapp\u00e9es est devenue pour beaucoup l'enjeu premier. Et le th\u00e9\u00e2tre d'une bataille f\u00e9roce, dans laquelle les Fran\u00e7ais ont du mal \u00e0 exister.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Article/Guillaume-martin-a-une-carte-a-jouer-sur-le-tour-de-france/1269636", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/trente-cinquieme-apres-le-contre-la-montre-5e-etape-guillaume-martin-a-gagne-regulierement-des-pl/1500000001514789/175:12,753:590-640-640-75/0a55a.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:13:48Z", "content": "Ce col de Saint-Louis avait pourtant des allures de bon petit traquenard, dans ce coin sauvage aux confins des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales et de l'Aude, avec ce rev\u00eatement qui ne rend pas, le bitume refait \u00e0\u2026 [+210 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Evan Fournier apr\u00e8s la d\u00e9faite des Bleus contre l'Espagne : \u00ab On n'est pas au complet \u00bb - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Pour la deuxi\u00e8me fois en deux jours, les Bleus se sont inclin\u00e9s samedi face \u00e0 l'Espagne en match de pr\u00e9paration aux JO de Tokyo (79-87). La faute \u00e0 manque d'automatismes selon Evan Fournier, l'arri\u00e8re de l'\u00e9quipe de France.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Evan-fournier-apres-la-defaite-des-bleus-contre-l-espagne-on-n-est-pas-au-complet/1269635", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001514760/640/0", "publishedAt": "2021-07-10T21:11:07Z", "content": "Evan Fournier (arri\u00e8re de l'\u00e9quipe de France) : Malheureusement, c'\u00e9tait le match o\u00f9 on aura jou\u00e9 devant le plus de spectateurs puisqu'\u00e0 Tokyo, il n'y aura pas de fans. On voulait profiter de voir le\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: l'agent d'Onana confirme des \"pourparlers\" avec l'OL - RMC Sport", "description": "Alors qu'un accord avec le joueur est \u00e9voqu\u00e9 par l'Equipe pour le transfert d'Andr\u00e9 Onana vers l'OL, l'agent du gardien de l'Ajax a confirm\u00e9 au m\u00e9dia n\u00e9erlandais Voetbalprimeur que les deux clubs \"sont en pourparlers\".", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-l-agent-d-onana-confirme-des-pourparlers-avec-l-ol_AV-202107100243.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/tQXe4Wb7bwiWvv7po8XEI0tltGE=/0x14:1200x689/images/-962900.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:03:33Z", "content": "Alors qu'un accord avec le joueur est \u00e9voqu\u00e9 par l'Equipe pour le transfert d'Andr\u00e9 Onana vers l'OL, l'agent du gardien de l'Ajax a confirm\u00e9 au m\u00e9dia n\u00e9erlandais Voetbalprimeur que les deux clubs \"so\u2026 [+1044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration : le Raja Casablanca secou\u00e9 par la JS Kabylie mais titr\u00e9 ! - Afrik-Foot", "description": "Trois ans apr\u00e8s son sacre de 2018, le Raja Casablanca a remport\u00e9 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration pour la deuxi\u00e8me fois de son histoire en disposant difficilement de la JS Kabylie (2-1) en finale ce samedi au Stade de l\u2019Amiti\u00e9 de Cotonou au B\u00e9nin. Tr\u00e8s vite en t\u00ea\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/coupe-de-la-confederation-le-raja-casablanca-secoue-par-la-js-kabylie-mais-titre", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2021/07/217016296-4396540897069806-7544218956125905790-n.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:03:04Z", "content": "Trois ans apr\u00e8s son sacre de 2018, le Raja Casablanca a remport\u00e9 la Coupe de la Conf\u00e9d\u00e9ration pour la deuxi\u00e8me fois de son histoire en disposant difficilement de la JS Kabylie (2-1) en finale ce same\u2026 [+2863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Mathieu Rault", "title": "L\u2019OL version Peter Bosz d\u00e9bute par un large succ\u00e8s face \u00e0 Bourg-en-Bresse P\u00e9ronnas - Foot Mercato", "description": "Pour la premi\u00e8re du coach Peter Bosz, l\u2019Olympique Lyonnais s\u2019est facilement impos\u00e9 en amical (5-1) face \u00e0 Bourg-en-Bresse P\u00e9ronnas, pensionnaire de National 1, sur la pelouse du stade Pierre-Rajon de Bourgoin-Jailleu. Moussa Demb\u00e9l\u00e9 s\u2019est offert un doubl\u00e9. Le\u2026", "url": "https://www.footmercato.net/a5751495686969663614-lol-version-peter-bosz-debute-par-un-large-succes-face-a-bourg-en-bresse-peronnas", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/maxsportsworldtwo952547-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:48:03Z", "content": "10 juillet 2021. Premier test grandeur nature pour Peter Bosz, nomm\u00e9 entra\u00eeneur de lOlympique Lyonnais pour les deux prochaines saisons. Le N\u00e9erlandais emmenait dans ses bagages, direction le Stade P\u2026 [+4648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Basketball : Malgr\u00e9 le retour de Gobert et Batum, les Fran\u00e7ais c\u00e8dent contre l'Espagne de Rubio (87-79) - Eurosport FR", "description": "BASKETBALL - L'\u00e9quipe de France de Nicolas Batum et Rudy Gobert s'est \u00e0 nouveau inclin\u00e9e face aux Espagnols ce samedi \u00e0 l'Accor Hotels Arena de Bercy (87-79).", "url": "https://www.eurosport.fr/basketball/basket-malgre-gobert-et-batum-les-francais-cedent-contre-l-espagne-87-a-79_sto8413548/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171201-64979468-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:42:00Z", "content": "Nicolas Batum, Evan Fournier et Rudy Gobert, le trio majeur de l'\u00e9quipe de France de basket\r\nCr\u00e9dit: Imago"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Avec un intenable Ricky Rubio, l'Espagne bat l'\u00e9quipe de France en pr\u00e9paration avant les Jeux Olympiques - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le meneur de jeu espagnol a marqu\u00e9 dix-sept points dans les quatre derni\u00e8res minutes pour assurer une victoire de haute lutte face \u00e0 la France samedi \u00e0 Paris (87-79).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Avec-un-bon-ricky-rubio-l-espagne-bat-l-equipe-de-france-en-preparation-avant-les-jeux-olympiques/1269619", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001514785/640/0", "publishedAt": "2021-07-10T20:33:51Z", "content": "Hallucinant\u00a0! Ricky Rubio, le meneur de jeu des Minnesota Timberwolves et de l'Espagne, a livr\u00e9 un money-time d'anthologie samedi soir \u00e0 Paris pour abattre l'\u00e9quipe de France (87-79) et s'offrir une \u2026 [+2597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Fabien Chorlet", "title": "OM - Mercato : la nouvelle priorit\u00e9 de Longoria a fuit\u00e9 - But! Football Club", "description": "On connait la nouvelle priorit\u00e9 du pr\u00e9sident de l'OM, Pablo Longoria, sur le mercato estival.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/om/mercato/om-mercato-la-nouvelle-priorite-de-longoria-a-fuite-648705", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/648705/249299/1200-L-om-mercato-la-nouvelle-priorit-de-longoria-a-fuit.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:30:47Z", "content": "Zapping But! Football Club OM : le bilan de Florian Thauvin dans la cit\u00e9 phoc\u00e9enne\r\nApr\u00e8s avoir boucl\u00e9 les arriv\u00e9es de Konrad de la Fuente, Gerson, Leonardo Balerdi, Cengiz\u00a0\u00dcnder, Matt\u00e9o Guendouzi et\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Joan Laporta fait face \u00e0 un probl\u00e8me de taille cet \u00e9t\u00e9 ! - Le 10 Sport", "description": "Le FC Barcelone a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t actif sur ce d\u00e9but de mercato estival et doit encore r\u00e9gler le dossier Lionel Messi qui pourrait avoir pris une grande tournure d'apr\u00e8s As. Cependant, le Bar\u00e7a serait\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-les-plans-de-laporta-bloques-par-cet-enorme-probleme-557867", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/188293.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T20:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 22h30 par La r\u00e9daction Le FC Barcelone a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t actif sur ce d\u00e9but de mercato estival et doit encore r\u00e9gler le dossier Lionel Messi qui pou\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: le Real acte qu'il n'ira pas au conflit avec le PSG pour Mbapp\u00e9 - RMC Sport", "description": "Alors qu'il ne reste qu'un an de contrat \u00e0 Kylian Mbapp\u00e9 au PSG et que les n\u00e9gociations pour une prolongation s'av\u00e8rent compliqu\u00e9es, le Real Madrid voudrait sauter sur l'occasion. Mais pas au point \"d'aller \u00e0 la guerre\" avec le club parisien, comme le confirm\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-1/mercato-le-real-acte-qu-il-n-ira-pas-au-conflit-avec-le-psg-pour-mbappe_AV-202107100238.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/OWArUo3q-td7fyGyiCdTnGVOlBo=/0x169:2048x1321/images/Kylian-Mbappe-1065167.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:24:19Z", "content": "Alors qu'il ne reste qu'un an de contrat \u00e0 Kylian Mbapp\u00e9 au PSG et que les n\u00e9gociations pour une prolongation s'av\u00e8rent compliqu\u00e9es, le Real Madrid voudrait sauter sur l'occasion. Mais pas au point \"\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Stade Rennais. \u00ab Aguerd et Bourigeaud seront \u00e0 Rennes le 31 ao\u00fbt \u00bb. Genesio coupe court aux rumeurs - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiuwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvc3RhZGUtcmVubmFpcy9zdGFkZS1yZW5uYWlzLWFndWVyZC1ldC1ib3VyaWdlYXVkLXNlcm9udC1hLXJlbm5lcy1sZS0zMS1hb3V0LWdlbmVzaW8tY291cGUtY291cnQtYXV4LXJ1bWV1cnMtMTJlMzljZWMtZTFiMS0xMWViLWFmMWYtNGNmM2I0YjE2ZTcw0gG7AWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zcG9ydC9mb290YmFsbC9zdGFkZS1yZW5uYWlzL3N0YWRlLXJlbm5haXMtYWd1ZXJkLWV0LWJvdXJpZ2VhdWQtc2Vyb250LWEtcmVubmVzLWxlLTMxLWFvdXQtZ2VuZXNpby1jb3VwZS1jb3VydC1hdXgtcnVtZXVycy0xMmUzOWNlYy1lMWIxLTExZWItYWYxZi00Y2YzYjRiMTZlNzA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T19:44:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "Jocelyn Jobert", "title": "Vir\u00e9e pour avoir vu un match de l\u2019Euro 2020 - Football365", "description": "Apr\u00e8s avoir menti \u00e0 son employeur sur le motif de son absence, cette supportrice est aper\u00e7ue \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision.", "url": "https://www.football365.fr/viree-match-de-leuro-2020-9977368.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2021/07/Harry-Kane-Angleterre.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:38:00Z", "content": "La victoire de l\u2019Angleterre sur le Danemark en demi-finale de l\u2019Euro 2020 restera longtemps dans la m\u00e9moire de nombreux fans anglais. C\u2019\u00e9tait la premi\u00e8re fois que la nation atteignait la finale de la\u2026 [+1317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Fabien Chorlet", "title": "LOSC, OGC Nice : apr\u00e8s Kluivert, un nouvel accroc pour le Mercato de Galtier ? - But! Football Club", "description": "Levante aurait rejet\u00e9 une offre de l'OGC Nice pour son ailier droit, Jorge de Frutos.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/ogc-nice/losc-ogc-nice-apres-kluivert-un-nouvel-accroc-pour-le-mercato-de-galtier-650191", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/650191/250132/1200-L-losc-ogc-nice-aprs-kluivert-un-nouvel-accroc-pour-le-mercato-de-galtier.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:21:06Z", "content": "Zapping But! Football Club Top 10 : les meilleurs buteurs de la d\u00e9cennie\r\nL'OGC Nice, qui a d\u00e9j\u00e0 enregistr\u00e9 l'arriv\u00e9e du d\u00e9fenseur central fran\u00e7ais, Jean-Clair Todibo, en provenance du FC Barcelone, \u2026 [+1084 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Cl\u00e9mentine Blondet", "title": "Chez Matteo Berrettini, finaliste \u00e0 Wimbledon, le tennis est une histoire de famille - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'Italien Matteo Berrettini, qui dispute dimanche (15 heures) sa premi\u00e8re finale en Grand Chelem face \u00e0 Novak Djokovic, est issu d'une famille passionn\u00e9e par le tennis.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Article/Wimbledon-matteo-berrettini-une-histoire-de-famille/1269608", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/matteo-berrettini-va-disputer-sa-premiere-finale-de-grand-chelem-a-wimbledon-charlotte-wilson-l-e/1500000001514741/441:17,1734:1310-640-640-75/2e519.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:18:39Z", "content": "Sa famille, au sens large, \u00e9tait l\u00e0 vendredi pour le voir d\u00e9crocher son ticket pour la premi\u00e8re finale en Grand Chelem de sa vie. Il y avait, bien s\u00fbr, son entra\u00eeneur depuis onze ans, Vincenzo Santop\u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - Encore un bless\u00e9 chez les Suns ! - Parlons Basket", "description": "Victorieux du Game 2, les Suns ont toutefois sign\u00e9 une nouvelle win \u00e0 la Pyrrhus. En effet, les Cactus ont vu un des leurs rejoindre pr\u00e9matur\u00e9ment les vestiaires, quelques jours seulement apr\u00e8s la derni\u00e8re grosse blessure. L\u2019analyste Adrian Wojnarowski a tout\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2021/07/10/nba-encore-un-blesse-chez-les-suns/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2021/07/NBA-Phoenix-Suns-Devin-Booker-e1625926123816.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:05:10Z", "content": "Victorieux du Game 2, les Suns ont toutefois sign\u00e9 une nouvelle win \u00e0 la Pyrrhus. En effet, les Cactus ont vu un des leurs rejoindre pr\u00e9matur\u00e9ment les vestiaires, quelques jours seulement apr\u00e8s la de\u2026 [+2025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "OM : Sampaoli pas totalement satisfait du mercato de Longoria - Foot01.com", "description": "Tr\u00e8s actif depuis l\u2019ouverture du march\u00e9 des transferts, Pablo Longoria a quasiment renforc\u00e9 tous les postes. Mais le pr\u00e9sident de l\u2019Olympique de Marseille n\u2019a pas termin\u00e9 sa mission puisque les deux c\u00f4t\u00e9s de la d\u00e9fense et la position d\u2019avant-centre ont\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/marseille/om-sampaoli-pas-totalement-satisfait-du-mercato-de-longoria-382037", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2021/Jul/10/om-ces-postes-qui-resistent-encore-a-longoria-longoria-3-318711.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:02:55Z", "content": "Tr\u00e8s actif depuis louverture du march\u00e9 des transferts, Pablo Longoria a quasiment renforc\u00e9 tous les postes. Mais le pr\u00e9sident de lOlympique de Marseille na pas termin\u00e9 sa mission puisque les deux c\u00f4t\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Pr\u00e9paration aux Jeux Olympiques : le r\u00e9sum\u00e9 de France-Espagne en vid\u00e9o - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Revivez en images les meilleurs moments de la rencontre entre la France et l'Espagne, en match de pr\u00e9paration aux JO de Tokyo, remport\u00e9e samedi par les Bleues (80-75).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Preparation-aux-jeux-olympiques-le-resume-de-france-espagne-en-video/1269594", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001514717/640/0", "publishedAt": "2021-07-10T18:34:15Z", "content": "Pour la 65e confrontation entre les deux \u00e9quipes, les Bleues de Val\u00e9rie Garnier se sont impos\u00e9es samedi \u00e0 l'Accor Arena face \u00e0 l'Espagne (80-75). De quoi rassurer \u00e0 deux semaines des Jeux Olympiques \u2026 [+158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Euro 2020 - La reine Elizabeth et l'acteur Tom Cruise ont souhait\u00e9 bonne chance \u00e0 l'Angleterre pour la finale - Eurosport FR", "description": "EURO 2020 - L'Angleterre est pr\u00eate pour sa grande finale dimanche soir, et ne manque pas de soutien. La f\u00e9d\u00e9ration anglaise de football a publi\u00e9 un message d'en", "url": "https://www.eurosport.fr/football/euro-2020/2021/euro-2020-la-reine-elizabeth-et-l-acteur-tom-cruise-ont-souhaite-bonne-chance-a-l-angleterre-pour-la_sto8413345/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/10/3171110-64977648-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:18:00Z", "content": "Three Lions, amour in\u00e9dit : \"C'est un point de rassemblement dans un pays fractur\u00e9 par le Brexit\""}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bretagne. Vainqueur d'une course cycliste, il l\u00e8ve les bras, chute et heurte des spectateurs - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiowFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvcGxvdWlnbmVhdS0yOTYxMC9icmV0YWduZS1sZS12YWlucXVldXItZC11bmUtY291cnNlLWN5Y2xpc3RlLWhldXJ0ZS11bi1ob21tZS1hLXBsb3VpZ25lYXUtNjIzNjMxNTItZTFhNi0xMWViLWFmMWYtNGNmM2I0YjE2ZTcw0gGjAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9wbG91aWduZWF1LTI5NjEwL2JyZXRhZ25lLWxlLXZhaW5xdWV1ci1kLXVuZS1jb3Vyc2UtY3ljbGlzdGUtaGV1cnRlLXVuLWhvbW1lLWEtcGxvdWlnbmVhdS02MjM2MzE1Mi1lMWE2LTExZWItYWYxZi00Y2YzYjRiMTZlNzA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:08:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lasueur.com"}, "author": null, "title": "UFC 264 \u2013 L\u2019altercation entre Conor McGregor et Rafael Dos Anjos apr\u00e8s la pes\u00e9e - La Sueur", "description": "MMA \u2013 L\u2019\u00e9pisode six de la s\u00e9rie de vid\u00e9o YouTube UFC Embedded Series a montr\u00e9 les dessous de la conf\u00e9rence de presse ainsi que l\u2019altercation entre McGregor et Dos Anjos juste avant l\u2019UFC 264.", "url": "https://lasueur.com/ufc-264-mcgregor-poirier-dos-anjos-10-7-2021", "urlToImage": "https://lasueur.com/wp-content/uploads/2021/07/Conor-McGregor-UFC-264-Dos-Anjos.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Clermont accroch\u00e9, le Paris FC se balade - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Pour son deuxi\u00e8me match amical, Clermont a conc\u00e9d\u00e9 le nul face \u00e0 Rodez (2-2). De son c\u00f4t\u00e9, l'\u00e9quipe de Thierry Laurey a de nouveau livr\u00e9 une prestation aboutie en s'imposant facilement face \u00e0 QRM (3-0).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-paris-fc-se-balade-en-amical-face-a-l-us-quevilly-rouen/1269579", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/check-oumar-diakite-n-luttiau-l-equipe/1500000001514707/0:0,1332:1332-640-640-75/8fdcf.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:02:10Z", "content": "Pour son deuxi\u00e8me match amical de pr\u00e9-saison, Clermont a \u00e9t\u00e9 tenu en \u00e9chec par Rodez (2-2) \u00e0 domicile. Promue en Ligue 1, l'\u00e9quipe de Pascal Gastien avait pris les devants \u00e0 la pause gr\u00e2ce \u00e0 Berthomi\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Girondins4Ever"}, "author": null, "title": "Les Girondins s'imposent face \u00e0 Bergerac pour leur premier match de pr\u00e9paration \u2013 Girondins4Ever - Girondins4Ever", "description": null, "url": "https://girondins4ever.com/breves/20210710/398670-les-girondins-simposent-face-a-bergerac-pour-leur-premier-match-de-preparation/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:56:38Z", "content": "64\u00e8me minute, Dilane Bakwa\u00a0percute c\u00f4t\u00e9 gauche et rentre dans la surface. Il est tacl\u00e9 par derri\u00e8re par un joueur de Bergerac. L\u2019arbitre siffle penalty dont se charge Jimmy Briand. C\u2019est tir\u00e9 sur la \u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Basket. Mondial U19 : la France revient de loin face \u00e0 la Serbie et d\u00e9fiera les \u00c9tats-Unis en finale - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvYmFza2V0L2VxdWlwZS1kZS1mcmFuY2UvZGlyZWN0LWJhc2tldC1mcmFuY2Utc2VyYmllLXN1aXZlei1sYS1kZW1pLWZpbmFsZS1kdS1tb25kaWFsLXUxOS1jMDE5NTI5MC1lMTgzLTExZWItOGQxMC02OGNkM2U0MjA4YmTSAZ8BaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3Nwb3J0L2Jhc2tldC9lcXVpcGUtZGUtZnJhbmNlL2RpcmVjdC1iYXNrZXQtZnJhbmNlLXNlcmJpZS1zdWl2ZXotbGEtZGVtaS1maW5hbGUtZHUtbW9uZGlhbC11MTktYzAxOTUyOTAtZTE4My0xMWViLThkMTAtNjhjZDNlNDIwOGJk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T17:37:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "OM Mercato : Franck Rib\u00e9ry r\u00e9pond \u00e0 Longoria pour son avenir - Foot Sur 7", "description": "Libre de tout engagement apr\u00e8s la fin de son contrat avec la Fiorentina le 30 juin dernier, Franck Rib\u00e9ry ne compte pas encore raccrocher les crampons. Derni\u00e8rement, les m\u00e9dias ont \u00e9voqu\u00e9 un retour \u00e0 l\u2019OM. Une rumeur rapidement d\u00e9mentie par", "url": "https://www.foot-sur7.fr/460550-om-mercato-franck-ribery-viendra-pas", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2021/05/Franck_Rib%C3%A9ry_fiorentina_Icon_LP_12993716.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:25:00Z", "content": "Libre de tout engagement apr\u00e8s la fin de son contrat avec la Fiorentina le 30 juin dernier, Franck Rib\u00e9ry ne compte pas encore raccrocher les crampons. Derni\u00e8rement, les m\u00e9dias ont \u00e9voqu\u00e9 un retour \u00e0\u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le profil de la 15e \u00e9tape du Tour de France en vid\u00e9o - L'\u00c9quipe.fr", "description": "D\u00e9couvrez en images le profil de la 15 \u00e9tape du Tour de France qui aura lieu dimanche, avec 191,3\u00a0km entre C\u00e9ret et Andorre-la-Vieille.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Le-profil-de-la-15e-etape-du-tour-de-france-en-video/1269499", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001514575/640/0", "publishedAt": "2021-07-10T17:00:00Z", "content": "Nouveau profil accident\u00e9 pour le peloton ce dimanche, avec une 15e \u00e9tape longue de 191,3\u00a0km qui proposera quatre cols aux coureurs\u00a0: la Mont\u00e9e de Mont-Louis (1re cat\u00e9gorie), puis le Col de Puymorens \u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Amical : Reims d\u00e9roule 4-1 contre Auxerre - Bar\u00e7a", "description": "Pour la premi\u00e8re rencontre sous les ordres d'Oscar Garcia, Reims a facilement pris le meilleur sur Auxerre (4-1) ce same...", "url": "https://news.maxifoot.fr/amical/reims-deroule-4-1-contre-auxerre-foot-350500.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/350500.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:54:00Z", "content": "Pour la premi\u00e8re rencontre sous les ordres d'Oscar Garcia, Reims a facilement pris le meilleur sur Auxerre (4-1) ce samedi en amical. Largement dominateurs, les R\u00e9mois ont d\u00e9roul\u00e9 avec des r\u00e9alisatio\u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Centrepresseaveyron.fr"}, "author": "CPA", "title": "Auto : le Ni\u00e7ois Eric Camilli remporte le 47e rallye du Rouergue ! - Centre Presse Aveyron", "description": "C'est termin\u00e9 ! Au terme d'un week-end \u00e0 rebondissements, Eric Camilli et Christopher Guieu, avec leur Citroen C3, ont franchi la ligne d'arriv\u00e9e du 47e rallye du Rouergue ce samedi 10 juillet avec le meilleur temps et 1h55'51''6 de course. Ils s'imposent pou\u2026", "url": "https://www.centrepresseaveyron.fr/2021/07/10/auto-le-nicois-eric-camilli-remporte-le-47e-rallye-du-rouergue-9663973.php", "urlToImage": "https://images.centrepresseaveyron.fr/api/v1/images/view/60e9ccd33e45460b384854f6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-10T16:50:00Z", "content": "C'est termin\u00e9 ! Au terme d'un week-end \u00e0 rebondissements, Eric Camilli et Christopher Guieu, avec leur Citroen C3, ont franchi la ligne d'arriv\u00e9e du 47e rallye du Rouergue ce samedi 10 juillet avec l\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Brest fait match nul face \u00e0 Guingamp en amical pour la premi\u00e8re de Michel Der Zakarian - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Brest a affront\u00e9 Guingamp en amical pour la premi\u00e8re de Michel Der Zakarian. Les Costarmoricains, plus en jambes pour leur quatri\u00e8me match de pr\u00e9paration, ont longtemps men\u00e9 au score avant de se faire rejoindre en fin de rencontre.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Brest-fait-match-nul-face-a-guingamp-en-amical-pour-la-premiere-de-michel-der-zakarian/1269555", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/michel-der-zakarian-a-connu-sa-premiere-sur-le-banc-brestois-ce-samedi-v-michel-l-equipe/1500000001514671/296:447,1578:1302-640-427-75/0b2b1.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:36:12Z", "content": "Ce samedi a eu lieu la premi\u00e8re sur le banc du Stade Brestois pour Michel Der Zakarian. Arriv\u00e9 cet \u00e9t\u00e9 apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 Montpellier, le technicien a vu son \u00e9quipe arracher le nul face \u00e0 Guingamp en\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Judica\u00ebl Bissardon", "title": "Football. Premier match de pr\u00e9paration : revivez ASSE-Le Puy Foot 43 - Le Progr\u00e8s", "description": "Il y avait peu d'attente quant \u00e0 cette premi\u00e8re rencontre amicale des Verts, tant l'effectif \u00e9tait remani\u00e9, pourtant il y a tout de m\u00eame de quoi \u00eatre d\u00e9\u00e7u de voir la partie s'achever sur ce score de parit\u00e9. Dominateurs tout au long de la partie, les St\u00e9phanoi\u2026", "url": "https://www.leprogres.fr/sport/2021/07/10/suivez-en-direct-asse-le-puy-foot-43", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/7B6F9E57-D7AA-4944-BB7D-548EA5F2DF38/FB1200/photo-1625942239.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:22:00Z", "content": "Il y avait peu d'attente quant \u00e0 cette premi\u00e8re rencontre amicale des Verts, tant l'effectif \u00e9tait remani\u00e9, pourtant il y a tout de m\u00eame de quoi \u00eatre d\u00e9\u00e7u de voir la partie s'achever sur ce score de \u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "X. R.", "title": "Wimbledon : Ashleigh Barty remporte la finale contre Karolina Pliskova et devient la premi\u00e8re Australienne\u2026 - 20 Minutes", "description": "La num\u00e9ro un mondiale remporte son deuxi\u00e8me titre du Grand Chelem", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/tennis/3081511-20210710-wimbledon-ashleigh-barty-remporte-finale-contre-karolina-pliskova-devient-premiere-australienne-titree-londres-depuis-1980", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AAAC-HUTRxyF4Kt7Ap-bRyk/648x360_grande-emotion-barty-victorieuse-wimbledon.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:09:20Z", "content": "Enfin un peu de stabilit\u00e9 et de logique dans une WTA qui aime couper la t\u00eate de ses t\u00eates de s\u00e9ries et consacrer de nouvelles joueuses. Apr\u00e8s un \r\nRoland-Garros sens dessus dessous pour le \r\ntennis f\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": null, "title": "Tour de France 2021 : Victoire en solitaire de Mollema, Guillaume Martin int\u00e8gre le podium du g\u00e9n\u00e9ral - 20 Minutes", "description": "Revivez le direct de cette 14e \u00e9tape entre Carcassonne et Quillan avec nous", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3081447-20210710-tour-france-2021-direct-terrain-ideal-alaphilippe-tour-arrive-pyrenees-suivez-etape-live", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/GIz7qtYSTKiZSS0Q38uDbik/648x360_bauke-mollema-victorieux-quillan.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:45:24Z", "content": "17h43:\u00a0Merci \u00e0 tous d'avoir suivi ce live, on se retrouve demain pour un gros morceau de montagne\u00a0!\r\nEn attendant, pour voir les classements de l'\u00e9tape, du g\u00e9n\u00e9ral et tout ce que vous voulez, c'est p\u2026 [+10546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "FC Nantes Mercato : Revirement dans le dossier Renaud Ripart - Foot Sur 7", "description": "Pass\u00e9 par les barrages pour se maintenir en Ligue 1 la saison derni\u00e8re, le FC Nantes a \u00e0 coeur de se renforcer convenablement pour \u00e9viter de revivre la m\u00eame fin de saison stressante de 2021. Cependant, les Canaris se retrouvent en difficult\u00e9", "url": "https://www.foot-sur7.fr/460548-fc-nantes-mercato-dossier-renaud-ripart", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2021/06/renaud_ripart_ni%CC%82mes_Icon__D1R6094.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:40:00Z", "content": "Pass\u00e9 par les barrages pour se maintenir en Ligue 1 la saison derni\u00e8re, le FC Nantes a \u00e0 coeur de se renforcer convenablement pour \u00e9viter de revivre la m\u00eame fin de saison stressante de 2021. Cependan\u2026 [+1665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Tour de France - Guillaume Martin passe deuxi\u00e8me au classement g\u00e9n\u00e9ral du Tour de France, la victoire d'\u00e9tape pour Bauke Mollema - Yahoo Sport", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_dbf0fee7-9059-419e-b25e-db7edc9c423d", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T15:06:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "Fabien Borne", "title": "Mercato Bar\u00e7a : Griezmann ne songe pas \u00e0 un d\u00e9part - Daily Mercato", "description": "Souvent annonc&eacute; sur le d&eacute;part par la presse catalane, Antoine Griezmann n'a aucune intention de quitter le Bar&ccedil;a selon le corresp...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/mercato-barca-griezmann-ne-songe-pas-a-un-depart", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/griezmann-direction-france-sourire.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:55:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Euro 2021 : les derni\u00e8res actus en direct avant la finale - Linternaute.com", "description": "EURO 2021. La finale de l'Euro 2021\u00a0de football se joue ce dimanche soir \u00e0 Wembley. L'Angleterre part tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement favorite, \u00e0 domicile \u00e0 Londres, face \u00e0 l'Italie qui aura impressionn\u00e9 pendant presque toute la comp\u00e9tition. Les derni\u00e8res infos en direct...", "url": "https://www.linternaute.com/sport/foot/1234586-euro-2021-les-dernieres-actus-en-direct-avant-la-finale/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/YlhGnFeAtA9-r4JcB-RHg1IXhAc=/1500x/smart/cc01f0e7bba847c3b6face0b26af8b03/ccmcms-linternaute/26178621.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:53:04Z", "content": "EURO 2021. La finale de l'Euro 2021\u00a0de football se joue ce dimanche soir \u00e0 Wembley. L'Angleterre part tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement favorite, \u00e0 domicile \u00e0 Londres, face \u00e0 l'Italie qui aura impressionn\u00e9 pendant pre\u2026 [+4230 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Op\u00e9ration D\u00c9GRAISSAGE \u00e0 200 M\u20ac au PSG | JT Foot Mercato - Foot Mercato", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9S2k1aDhubk55bGvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T14:17:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "Tom Galeron", "title": "Mercato : L'OM devanc\u00e9 par Villareal pour cette r\u00e9v\u00e9lation de Ligue 1 ! - Football Club de Marseille", "description": "Pist\u00e9 par l'Olympique de Marseille, Boulaye Dia devrait finalement d\u00e9couvrir un nouveau championnat selon les", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/mercato-lom-devance-par-villareal-pour-cette-revelation-de-ligue-1.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2019/12/Dia-Boulaye-Reims.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:56:10Z", "content": "Pist\u00e9 par l\u2019Olympique de Marseille, Boulaye Dia devrait finalement d\u00e9couvrir un nouveau championnat selon les informations de RMC Sport et du journal L\u2019\u00c9quipe\u2026\u00a0\r\nAg\u00e9 de 24 ans et li\u00e9 jusqu\u2019en 2022 av\u2026 [+1096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "T.M.", "title": "Mercato - OM : Ce club qui valide totalement le prochain coup de Longoria ! - Le 10 Sport", "description": "D\u2019ici peu, l\u2019OM devrait \u00e9galement officialiser l\u2019arriv\u00e9e de Luan Peres. Un renfort qui fait des heureux\u2026 du c\u00f4t\u00e9 de Bruges.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-ce-club-qui-valide-totalement-le-prochain-coup-de-longoria-557849", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/189822.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T13:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 15h45 par T.M. Dici peu, lOM devrait \u00e9galement officialiser larriv\u00e9e de Luan Peres. Un renfort qui fait des heureux du c\u00f4t\u00e9 de Bruges.\u00a0\r\nAlors que 5 renforts ont d\u00e9j\u00e0 rejo\u2026 [+975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "XV de France - Quentin Walcker : \"Ce groupe a envie de croquer dans tout ce qui bouge\" - Rugbyrama", "description": "XV DE FRANCE - Le pilier Quentin Walcker a connu sa premi\u00e8re s\u00e9lection lors du test face \u00e0 l'Australie, mardi. Un moment sp\u00e9cial pour lui qui \u00e9voluait jusqu'alors en Pro D2. Avant le deuxi\u00e8me match de la tourn\u00e9e, il affiche sa soif de victoires.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/xv-de-france/2021/xv-de-france-quentin-walcker-ce-groupe-a-envie-de-croquer-dans-tout-ce-qui-bouge_sto8412896/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2021/07/10/3170891-64973275-1600-900.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:44:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Le ministre hongrois des Affaires \u00e9trang\u00e8res juge l'UEFA \u00ab path\u00e9tique et l\u00e2che \u00bb - SO FOOT", "description": "C\u2019est celui qui dit qui l\u2019est. Pas franchement diplomate, le ministre hongrois des Affaires \u00e9trang\u00e8res, P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3, a fustig\u00e9 l\u2019UEFA ...", "url": "https://www.sofoot.com/le-ministre-hongrois-des-affaires-etrangeres-juge-l-uefa-pathetique-et-lache-501962.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-le-ministre-hongrois-des-affaires-etrangeres-juge-l-uefa-pathetique-et-lache-1625922392_x600_articles-501962.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:00:00Z", "content": "Cest celui qui dit qui lest. Pas franchement diplomate, le ministre hongrois des Affaires \u00e9trang\u00e8res, P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3, a fustig\u00e9 lUEFA apr\u00e8s que cette derni\u00e8re a d\u00e9cid\u00e9 dinfliger \u00e0 la Hongrie un huis\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "La F\u00e9d\u00e9ration anglaise sanctionn\u00e9e pour l'usage de lasers et fumig\u00e8nes par ses supporters - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'UEFA a annonc\u00e9 ce samedi avoir sanctionn\u00e9 la F\u00e9d\u00e9ration anglaise d'une amende de 30\u00a0000\u00a0euros pour usage de lasers, fumig\u00e8nes, ainsi que des <i>\u00ab\u00a0perturbations\u00a0\u00bb</i> durant l'hymne danois lors de la demi-finale de l'Euro.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-federation-anglaise-sanctionnee-pour-l-usage-de-lasers-et-fumigenes-par-ses-supporters/1269500", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/a-l-occasion-du-penalty-tire-par-harry-kane-lors-de-la-prolongation-un-laser-a-ete-pointe-sur-le-ga/1500000001514584/0:0,1916:1277-640-427-75/44a7e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:24:14Z", "content": "La sanction est tomb\u00e9e. Apr\u00e8s avoir ouvert une enqu\u00eate pour comportements antisportifs des supporters anglais face au Danemark lors de la demi-finale remport\u00e9e par les Three Lions (2-1 a.p.) \u00e0 Wemble\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": "Nicolas Finol", "title": "EdF \u2013 Didier Deschamps devait \u00eatre vir\u00e9 des Bleus ! - Sport.fr", "description": "Football - Pour Franck Sauz\u00e9e, consultant L'Equipe, Didier Deschamps aurait d\u00fb \u00eatre vir\u00e9 de l'\u00e9quipe de France apr\u00e8s l'\u00e9chec \u00e0 l'Euro 2020. \"Ce n\u2019est pas une - Sport.fr", "url": "https://www.sport.fr/football/edf-didier-deschamps-devait-etre-vire-des-bleus-805942.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2021/07/Icon_BAP_270621_93_062.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "PSG: Sakina Karchaoui s\u2019engage officiellement jusqu\u2019en 2024 - RMC Sport", "description": "Troisi\u00e8me recrue en deux jours pour le PSG, Sakina Karchaoui quitte l\u2019Olympique Lyonnais pour les championnes de France en titre. La joueuse de 25 ans a sign\u00e9 un contrat de trois saisons avec le club de la capitale.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/psg-sakina-karchaoui-s-engage-officiellement-jusqu-en-2024_AN-202107100126.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/OBXOU4qfDHVJ4Z7tzIl9zV4hlWU=/0x0:2048x1152/images/Sakina-Karchaoui-1065490.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:27:55Z", "content": "Troisi\u00e8me recrue en deux jours pour le PSG, Sakina Karchaoui quitte lOlympique Lyonnais pour les championnes de France en titre. La joueuse de 25 ans a sign\u00e9 un contrat de trois saisons avec le club \u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Monaco s'impose face au Cercle Bruges en amical - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Deux victoires en deux matches de pr\u00e9paration pour Monaco, qui s'est impos\u00e9 3-1 contre le Cercle Bruges (D1 belge) en amical ce samedi matin. Sofiane Diop a encore marqu\u00e9 alors qu'Alexander N\u00fcbel a disput\u00e9 ses premi\u00e8res minutes.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Monaco-s-impose-face-au-cercle-bruges-en-amical/1269492", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sofiane-diop-a-gauche-et-aurelien-tchouameni-a-droite-a-l-entrainement-avec-monaco-f-porcu-l/1500000001514567/0:0,1333:1333-640-640-75/627c8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:21:10Z", "content": "Deuxi\u00e8me match de pr\u00e9paration pour l'AS Monaco, deuxi\u00e8me victoire. De retour au centre d'entra\u00eenement de La Turbie apr\u00e8s une semaine de stage en Autriche, ponctu\u00e9e par une victoire contre le Red Bull\u2026 [+969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "OM - Mercato : Guendouzi pourrait amener une recrue bien connue dans ses valises ! - But! Football Club", "description": "R\u00e9cemment recrut\u00e9 par l\u2019OM au mercato, Matt\u00e9o Guendouzi (22 ans) pourrait \u00eatre rejoint \u00e0 Marseille par un renfort qu\u2019il conna\u00eet mieux que personne.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/om/mercato/om-mercato-guendouzi-pourrait-amener-une-recrue-bien-connue-dans-ses-valises-649985", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/649985/250022/1200-L-om-mercato-guendouzi-pourrait-amener-une-recrue-bien-connue-dans-ses-valises.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:20:35Z", "content": "Zapping But! Football Club OM : le calendrier complet de la saison 2020-2021\r\nFrank McCourt \u00e9tait de passage en France ces derniers jours et a m\u00eame fait irruption \u00e0 la Commanderie ce jeudi. Dans son \u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Transferts : Arsenal recrute Nuno Tavares (Benfica) - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Arsenal a annonc\u00e9 samedi avoir recrut\u00e9 le jeune lat\u00e9ral gauche portugais Nuno Tavares (21 ans) en provenance de Benfica.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transferts-arsenal-recrute-nuno-tavares-benfica/1269481", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nuno-tavares-s-est-engage-avec-arsenal-arsenal/1500000001514543/0:0,881:587-640-427-75/df54e.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:15:44Z", "content": "Arsenal tient sa premi\u00e8re recrue de l'\u00e9t\u00e9. Le club londonien a officialis\u00e9 ce samedi l'arriv\u00e9e de Nuno Tavares, 21 ans, qui \u00e9voluait \u00e0 Benfica. International Espoirs \u00e0 deux reprises avec le Portugal,\u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Tour de France 2021 : Warren Barguil ne prendra pas le d\u00e9part de la 14e \u00e9tape - Franceinfo", "description": "Impliqu\u00e9 dans la chute la veille, Warren Barguil a quitt\u00e9 la route du Tour de France au matin de la 14e \u00e9tape samedi.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/tour-de-france-2021-warren-barguil-ne-prendra-pas-le-depart-de-la-14e-etape_4696967.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/8_u9-D5TtjIzZNAIm0WrKLW7gvw/1500x843/2021/07/10/phpLkHsRn.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:08:10Z", "content": "Impliqu\u00e9 dans la chute la veille, Warren Barguil a quitt\u00e9 la route du Tour de France au matin de la 14e \u00e9tape samedi.Le Tour de France 2021 s'arr\u00eate ici pour Warren Barguil. Le coureur morbihannais d\u2026 [+1934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lerugbynistere.fr"}, "author": "Thibault Perrin", "title": "RESUME VIDEO. Les Fidji tombent avec les honneurs face aux All Blacks apr\u00e8s un match de costauds - Le Rugbynist\u00e8re", "description": "Les Fidji ont bien r\u00e9sist\u00e9 aux All Blacks lors de leur premier test-match mais les N\u00e9o-Z\u00e9landais ont finalement pris le large.", "url": "https://www.lerugbynistere.fr/videos/resume-video-les-fidji-tombent-avec-les-armes-face-aux-all-blacks-apres-un-match-de-costauds-1007211127.php", "urlToImage": "https://www.lerugbynistere.fr/photos/620_px/resume-video-les-fidji-tombent-avec-les-armes-face-aux-all-blacks-apres-un-match-de-costauds-10-07-21-3303.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:30:00Z", "content": "VIDEO - Les All Blacks A-TO-MI-SENT les Tonga 102 \u00e0 0 apr\u00e8s un duel de hakas surpuissant !On pouvait craindre le pire pour les Fidjiens apr\u00e8s la d\u00e9monstration sans partage des All Blacks face aux Ton\u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "Tom Galeron", "title": "Mercato OM : \"Pau Lopez ? C'est un grand pro, un bon gars, mais...\" - Football Club de Marseille", "description": "Tandis que Pau Lopez devrait normalement \u00eatre la prochaine recrue de l'Olympique de Marseille, l'ancien entra\u00ee", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/mercato-om-pau-lopez-cest-un-grand-pro-un-bon-gars-mais.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2021/06/Lopez-Pau-Roma.png", "publishedAt": "2021-07-10T09:03:13Z", "content": "Tandis que Pau Lopez devrait normalement \u00eatre la prochaine recrue de l\u2019Olympique de Marseille, l\u2019ancien entra\u00eeneur des gardiens romains, Franco Tancredi, a \u00e9t\u00e9 interview\u00e9 par le journal L\u2019\u00c9quipe\u2026\r\nAl\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "L'agresseuse pr\u00e9sum\u00e9e de Yoane Wissa mise en examen et \u00e9crou\u00e9e - SO FOOT", "description": "Yoane Wissa est sorti de l'h\u00f4pital, et la femme soup\u00e7onn\u00e9e de l'avoir agress\u00e9 il y a dix jours a \u00e9t\u00e9 mise en examen et plac\u00e9e en d\u00e9tention ...", "url": "https://www.sofoot.com/l-agresseuse-presumee-de-yoane-wissa-mise-en-examen-et-ecrouee-501954.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-l-agresseuse-presumee-de-yoane-wissa-mise-en-examen-et-ecrouee-1625907742_x600_articles-501954.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:00:00Z", "content": "Yoane Wissa est sorti de l'h\u00f4pital, et la femme soup\u00e7onn\u00e9e de l'avoir agress\u00e9 il y a dix jours a \u00e9t\u00e9 mise en examen et plac\u00e9e en d\u00e9tention provisoire.C'est ce qu'a annonc\u00e9 ce vendredi le parquet de L\u2026 [+895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Girondins4Ever"}, "author": null, "title": "Alain Anziani : \u201cPour \u00eatre franc, G\u00e9rard Lopez m'a dit qu'on ne pourra pas envisager \u00e7a avant septembre\u201d (nantissement) \u2013 Girondins4Ever - Girondins4Ever", "description": null, "url": "https://girondins4ever.com/breves/20210710/398595-alain-anziani-pour-etre-franc-gerard-lopez-ma-dit-quon-ne-pourra-pas-envisager-ca-avant-septembre-nantissement/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T08:00:41Z", "content": "Alain Anziani,\u00a0le Pr\u00e9sident de Bordeaux M\u00e9tropole, a donn\u00e9 son avis sur les garanties apport\u00e9es par G\u00e9rard Lopez sur les loyers du Matmut Atlantique. \u00ab\u00a0Ce choix nest pas aveugle, notamment sur la gar\u2026 [+1209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Top Mercato.com"}, "author": null, "title": "Equipe de France : Van Gaal s'en prend \u00e0 Deschamps et Mbapp\u00e9 - Top Mercato.com", "description": "Le coach n\u00e9erlandais, Louis Van Gaal, a \u00e9t\u00e9 interview\u00e9 par L'Equipe sur l'Euro 2020. L'ancien entra\u00eeneur de l'Ajax, du FC Barcelone ou encore de", "url": "https://www.topmercato.com/281810-equipe-de-france-van-gaal-sen-prend-a-deschamps-et-mbappe/", "urlToImage": "https://www.topmercato.com/wp-content/uploads/2021/06/Didier-Deschamps-equipe-de-France.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:51:00Z", "content": "Le coach n\u00e9erlandais, Louis Van Gaal, a \u00e9t\u00e9 interview\u00e9 par L\u2019Equipe sur l\u2019Euro 2020. L\u2019ancien entra\u00eeneur de l\u2019Ajax, du FC Barcelone ou encore de Manchester United n\u2019est pas tendre avec les s\u00e9lectionn\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Un point sur le march\u00e9 des transferts F1 pour 2022 - 1\u00e8re partie - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | La prolongation pour deux ann\u00e9es de plus de Lewis Hamilton en Formule 1, dans son \u00e9quipe actuelle, a donn\u00e9 le coup d'envoi de la saison des (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/un-point-sur-le-marche-des-transferts-f1-pour-2022-1ere-partie,161531.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton161531.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:44:00Z", "content": "La prolongation pour deux ann\u00e9es de plus de Lewis Hamilton en Formule 1, dans son \u00e9quipe actuelle, a donn\u00e9 le coup d\u2019envoi de la saison des transferts.\r\nNextgen-Auto.com vous propose ce week-end de p\u2026 [+3585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "D.M.", "title": "Mercato : Zinedine Zidane a pris une d\u00e9cision radicale pour son avenir ! - Le 10 Sport", "description": "Libre depuis son d\u00e9part du Real Madrid, Zin\u00e9dine Zidane aurait refus\u00e9 plusieurs offres pour se laisser une chance de rejoindre l'\u00e9quipe de France apr\u00e8s la Coupe du monde au Qatar l'ann\u00e9e prochaine.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-zidane-a-pris-une-enorme-decision-pour-son-avenir-557797", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/190659.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T07:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2021 \u00e0 9h00 par D.M. Libre depuis son d\u00e9part du Real Madrid, Zin\u00e9dine Zidane aurait refus\u00e9 plusieurs offres pour se laisser une chance de rejoindre l'\u00e9quipe de France apr\u00e8s la Co\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "Florian Sermaise", "title": "Mercato : les infos transferts du 9 juillet - Foot National", "description": "Du National 3 \u00e0 la Ligue 1, d\u00e9couvrez toutes les infos transferts du vendredi 9 juillet 2021.", "url": "https://www.foot-national.com/ligue-1/mercato-les-infos-transferts-du-9-juillet-649897", "urlToImage": "https://media.foot-national.com/photo_article/649897/249977/1200-L-mercato-les-infos-transferts-du-9-juillet.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:40:12Z", "content": "Zapping Foot National Ligue 1 : top 10 meilleurs buteurs de la saison 2020-2021\r\nLe r\u00e9capitulatif des transferts de la veille. Un clic sur le joueur pour voir sa fiche, un clic sur le club pour voir \u2026 [+807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "We Love Tennis !"}, "author": null, "title": "ATP > McEnroe : \"Je vois Nadal gagner encore un titre de plus en Grand Chelem, Djokovic quatre ou cinq, Roger...\" - We Love Tennis - We Love Tennis !", "description": "Quand John analyse le tennis, c\u2019est souvent tr\u00e8s tranch\u00e9.\u00a0 C\u2019est ce qu\u2019il a fait derni\u00e8\u00adre\u00adment quand on lui a demand\u00e9 de se pencher sur le futur palmar\u00e8s du\u00a0Big3.\u00a0 Apr\u00e8s la r\u00e9cente d\u00e9faite de Federer, John a d\u00e9cid\u00e9 de se mouiller\u00a0: \u00ab\u202fRoger Federer ne gagnera\u2026", "url": "https://www.welovetennis.fr/atp/mcenroe-je-vois-rafa-gagner-encore-un-titre-de-plus-en-grand-chelem-djokovic-quatre-ou-cinq-roger", "urlToImage": "https://www.welovetennis.fr/wp-content/uploads/2019/09/McEnroe-Grand.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T06:12:34Z", "content": "Quand John analyse le tennis, cest souvent tr\u00e8s tranch\u00e9.\u00a0\r\nCest ce quil a fait derni\u00e8\u00adre\u00adment quand on lui a demand\u00e9 de se pencher sur le futur palmar\u00e8s du\u00a0Big3.\u00a0\r\nApr\u00e8s la r\u00e9cente d\u00e9faite de Federer\u2026 [+501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "OGC Nice Mercato : Galtier s\u2019immisce dans le dossier J\u00e9r\u00e9mie Boga - Foot Sur 7", "description": "J\u00e9r\u00e9mie Boga suscite l\u2019int\u00e9r\u00eat de plusieurs clubs en France. Si les deux Olympiques, l\u2019OL et l\u2019OM, sont int\u00e9ress\u00e9s par l\u2019attaquant de Sassuolo, un nouveau courtisan vient de s\u2019inviter dans la danse. L\u2019OGC Nice de Christophe Galtier", "url": "https://www.foot-sur7.fr/460520-ogc-nice-mercato-galtier-jeremie-boga", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2021/07/J%C3%A9r%C3%A9mie_Boga_Icon_sipausa_32949341.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:35:00Z", "content": "J\u00e9r\u00e9mie Boga suscite lint\u00e9r\u00eat de plusieurs clubs en France. Si les deux Olympiques, lOL et lOM, sont int\u00e9ress\u00e9s par lattaquant de Sassuolo, un nouveau courtisan vient de sinviter dans la danse. LOGC \u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "No\u00ebl Le Gra\u00ebt au pays des somnambules - SO FOOT", "description": "Notre football ressemble \u00e0 ces gens qui sortent de leur lit en pleine nuit et font n'importe quoi.", "url": "https://www.sofoot.com/noel-le-graet-au-pays-des-somnambules-501939.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-noel-le-graet-au-pays-des-somnambules-1625836772_x600_articles-alt-501939.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:35:30Z", "content": "Notre football ressemble \u00e0 ces gens qui sortent de leur lit en pleine nuit, \u00e9crivent des mails insens\u00e9s, se mettent \u00e0 faire la cuisine, parfois m\u00eame commettent le pire, le tout sans sen rendre compte\u2026 [+7827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "beIN SPORTS"}, "author": null, "title": "Une p\u00e9tition pour rejouer Angleterre-Danemark - beIN SPORTS MENA Fran\u00e7ais", "description": "Grande mode de ce Championnat d'Europe, les p\u00e9titions afin de rejouer les matchs n'en finissent plus. Ce vendredi, une p\u00e9tition adress\u00e9e \u00e0 l'UEFA demande de faire rejouer la demi-finale du Champio", "url": "https://www.beinsports.com/france/uefa-euro-2020/news/une-petition-pour-rejouer-angleterre-danemark/1716828", "urlToImage": "https://images.beinsports.com/qUlQnK0xzKJrFuxfQ0ebNN5MbaE=/670x424/smart/sterling-angleterre-danemark-1024x425.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:30:07Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mercato. Griezmann, Giroud, PSG\u2026 Les infos qu\u2019il ne fallait pas rater ce vendredi 9 juillet - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvdHJhbnNmZXJ0cy9tZXJjYXRvLWdyaWV6bWFubi1naXJvdWQtcHNnLWxlcy1pbmZvcy1xdS1pbC1uZS1mYWxsYWl0LXBhcy1yYXRlci1jZS12ZW5kcmVkaS05LWp1aWxsZXQtNjhkYmZmZWEtZTBkMC0xMWViLTliZTAtMDEyNDZlMmViZTli0gGyAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zcG9ydC9mb290YmFsbC90cmFuc2ZlcnRzL21lcmNhdG8tZ3JpZXptYW5uLWdpcm91ZC1wc2ctbGVzLWluZm9zLXF1LWlsLW5lLWZhbGxhaXQtcGFzLXJhdGVyLWNlLXZlbmRyZWRpLTktanVpbGxldC02OGRiZmZlYS1lMGQwLTExZWItOWJlMC0wMTI0NmUyZWJlOWI?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T17:29:33Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Laurent Vergne", "title": "Tour de France 2021 - \"Il y a neuf mois, ce n'\u00e9tait plus un coureur\" : Cavendish, r\u00e9surrection pour une page d'histoire - Eurosport FR", "description": "TOUR DE FRANCE 2021 - Mark Cavendish l'a fait. Le sprinter de l'\u00e9quiper Deceunicnk - Quick Step a sign\u00e9 vendredi \u00e0 Carcassonne sa 34e victoire d'\u00e9tape.", "url": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/tour-de-france/2021/tour-de-france-2021-il-y-a-neuf-mois-ce-n-etait-plus-un-coureur-cavendish-resurrection-pour-une-page_sto8411922/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/07/09/3170470-64964848-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T17:27:00Z", "content": "CARCASSONNE : Mark Cavendish entre dans l'histoire\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Euro 2020: la joie de cette petite fille qui re\u00e7oit un maillot de son idole est contagieuse - LeHuffPost", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aFh5YjE1WTF2eVHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T16:14:14Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Zinedine Zidane r\u00eave d'entra\u00eener l'\u00e9quipe de France | Revue de presse - Foot Mercato", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dGxOM2pxZDNIUmPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T09:14:48Z", "content": null}]}