{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Copa America \u015fampiyonu Messi'li Arjantin! (\u00d6ZET) Arjantin - Brezilya ma\u00e7 sonucu: 1-0 - Fanatik", "description": "Copa America finalinde Lionel Messili Arjantin, hem son \u015fampiyon hem de ev sahibi konumundaki Neymarl\u0131 Brezilya ile Maracana Stad\u0131nda kozlar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. 22. dakikada Angel Di Marian\u0131n muhte\u015fem gol\u00fcyle sahadan 1-0 galip ayr\u0131lan Tangocular, 15. kez Copa Americ\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/copa-america-sampiyonu-messili-arjantin-ozet-arjantin-brezilya-mac-sonucu-1-0-2230633", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60ea572aae298b7c6f6a491d.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T02:07:23Z", "content": "G\u00fcney Amerika'nn Avrupa Futbol ampiyonas olarak bilinen Copa America'da b\u00fcy\u00fck g\u00fcn geldi, futbolun iki devi Arjantin ile Brezilya, ampiyonluk ma\u00e7nda kar karya geldi. Maracana Stad'nda oynanan dev fina\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: G\u00f6\u00e7menleri ta\u015f\u0131yan minib\u00fcs devrildi! \u00c7ok say\u0131da \u00f6l\u00fc ve yaral\u0131 var - Milliyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re, Van'\u0131n Muradiye il\u00e7esinde d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menleri ta\u015f\u0131yan minib\u00fcs\u00fcn \u015farampole devrilmesi sonucu 12 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 20 ki\u015fi yaraland\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-gocmenleri-tasiyan-minibus-devrildi-cok-sayida-olu-ve-yarali-var-6550422", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60ea3fee86b24723804ad9c7.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T01:21:04Z", "content": "l\u00e7enin Yumakl Mahallesi yaknlarnda i\u00e7inde kapasitesinden fazla d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menin bulunduu 65 ER 186 plakal minib\u00fcs, belirlenemeyen nedenle arampole devrildi. Kazada \u00e7ok sayda d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menin hayatn\u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son Dakika Galatasaray Haberi: Arda Turan'dan emeklilik sinyali: 'Gelecek sezon...' - H\u00fcrriyet", "description": "Galatasaray'la olan s\u00f6zle\u015fmesini 1 y\u0131l uzatan Arda Turan, gelece\u011fiyle ilgili \u00e7arp\u0131c\u0131 de\u011ferlendirmeler yapt\u0131 ve emeklilik sinyali verdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-galatasaray-haberi-arda-turandan-emeklilik-sinyali-gelecek-sezon-41850740", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60e9ea4c4e3fe10840748646.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T00:37:33Z", "content": "p&gt;Galatasaray Kaptan Arda Turan, Kasmpaa ma\u00e7nn ardndan a\u00e7klamalarda bulundu.Bu sene futbola devam edeceini s\u00f6yleyen Arda Turan, geleceiyle ilgili de \u00e7arpc ifadeler kulland.\r\nArda Turan'n a\u00e7klamala\u2026 [+1743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi... P\u0131nar G\u00fcltekin cinayetinde 'sigara izmariti' detay\u0131! - H\u00fcrriyet", "description": "Mu\u011fla\u2019da Cemal Metin Avc\u0131 taraf\u0131ndan bo\u011fularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcp, cesedi varilde yak\u0131lan P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili Mu\u011fla Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019nca Avc\u0131\u2019n\u0131n annesi Ayten A., babas\u0131 Selim A. ve \u015e\u00fckr\u00fc G\u00f6khan O.\u2019nun su\u00e7 delillerini yok etme, gizleme ve de\u011fi\u015ftir\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-pinar-gultekin-cinayetinde-sigara-izmariti-detayi-41850823", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60ea1d854e3fdf04b89ddddb.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:47:59Z", "content": "p&gt;Mula Stk Ko\u00e7man \u00dcniversitesi ktisadi ve dari Bilimler Fak\u00fcltesi ktisat B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6rencisi Pnar G\u00fcltekin, 16 Temmuz g\u00fcn\u00fc kayboldu. 5 g\u00fcn sonra yaplan soruturmann ardndan Pnarn eski sevgilisi Cemal M\u2026 [+2375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Mario Lemina'n\u0131n en ciddi talibi Nice - Sporx", "description": "Mario Lemina'n\u0131n Fulham'dan ayr\u0131lma ihtimali y\u00fcksek. Gabonlu oyuncu i\u00e7in Nice en ciddi aday ve g\u00f6r\u00fc\u015fmeler devam ediyor. Oyuncu \u0130ngiltere'de kalmak isterse Newcastle da ihtimaller aras\u0131nda.", "url": "https://www.sporx.com/mario-lemina-nin-en-ciddi-talibi-nice-SXHBQ933329SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/fulham_vs_wolverhampton_wanderers_21693293_t.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:17:00Z", "content": "Bonservisi Fulham'da olan Mario Lemina, takmnn k\u00fcme d\u00fcmesinin ardndan yeni ihtimallerini deerlendirmeye hazrlanyor.France Football'n haberine g\u00f6re Mario Lemina'nn Fulham'dan ayrlarak Fransa Ligi ekip\u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Hindistan\u2019da Zika vir\u00fcs\u00fc g\u00f6r\u00fcld\u00fc: 14 ki\u015fide tespit edildi - Cumhuriyet", "description": "Aedes aegypti t\u00fcr\u00fc sivrisinek sokmas\u0131yla insanlara bula\u015fan Zika vir\u00fcs\u00fc, Hindistan'da 14 ki\u015fi de tespit edildi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/hindistanda-zika-virusu-goruldu-14-kiside-tespit-edildi-1851379", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851379/kapak_125148.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:06:22Z", "content": "Hindistann Kerala eyaletinde, 14 kiide Zika vir\u00fcs\u00fcne rastland. BBCnin haberine g\u00f6re, Kerala Salk Bakan Veena George, yapt a\u00e7klamada, Thiruvananthapuram (Trivandrum) kentinde 14 kiide Zika vir\u00fcs\u00fc tesp\u2026 [+812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "author": "www.ahaber.com.tr", "title": "Son dakika: \u00c7orum'da \u015fiddetli deprem - Ahaber", "description": "Son dakika\u2026 AFAD, saat 00:53\u2019te \u00c7orum\u2019un Sungurlu il\u00e7esinde hissedilen 4,2\u2019lik bir deprem meydana geldi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Pani\u011fe neden olan depremin derinli\u011fi ise 12.39 km olarak bildirildi.", "url": "https://www.ahaber.com.tr/yasam/2021/07/11/son-dakika-corumda-siddetli-deprem-afad-acikladi", "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/97a3ff/806/378/0/2/1200/564?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/2021/07/11/son-dakika-corumda-siddetli-deprem-afad-acikladi-1625956571996.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T22:05:02Z", "content": "SON DAKKA: \u00e7ileri Bakanl Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Bakanl (AFAD), saat 00:53'te \u00c7orum'un Sungurlu il\u00e7esinde hissedilen 4,2'lik bir deprem meydana geldiini a\u00e7klad.\r\nPanie neden olan depremin derinli\u2026 [+32 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 I\u015f\u0131n Karaca 'file d\u00f6nm\u00fc\u015fs\u00fcn' diyen takip\u00e7isine cevap verdi: Kalbini y\u0131kat - SonDakika.com", "description": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 I\u015f\u0131n Karaca, Instagram hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 videonun alt\u0131na 'file d\u00f6nm\u00fc\u015fs\u00fcn' yazan takip\u00e7isine ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc. Karaca, 'Kalbini y\u0131katt\u0131rman\u0131 tavsiye ediyorum' dedi.", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-unlu-sarkici-isin-karaca-file-donmussun-diyen-14259447/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/07/11/unlu-sarkici-isin-karaca-file-donmussun-diyen-14259447_7103_osd.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T21:45:44Z", "content": "Kendisinden 19 ya k\u00fc\u00e7\u00fck sevgilisi Can Yapcolu ile dolu dizgin ak yaamaya devam eden \u00fcnl\u00fc arkc In Karaca, sosyal medya hesabndan paylamlarna devam ediyor. Karaca'nn son paylat videoya gelen yorum, \u00fcnl\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "G\u0131da zehirlenmesi \u015f\u00fcphesiyle 43 ki\u015fi hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Zonguldak'\u0131n Kilimli il\u00e7esinde 43 ki\u015fi g\u0131da zehirlenmesi \u015f\u00fcphesiyle tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/gida-zehirlenmesi-suphesiyle-43-kisi-hastaneye-kaldirildi-1851530", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851530/kapak_231644.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:19:51Z", "content": "Zonguldak'n Kilimli il\u00e7esinde bir d\u00fc\u00fcnde yemek yiyen 43 kiide bir s\u00fcre sonra ba d\u00f6nmesi, mide bulants ve kusma gibi ikayetler g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Rahatszlananlar kentteki \u00e7eitli hastanelere kaldrld. \r\nNUMUNE AL\u2026 [+160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "BARI\u015e SAVA\u015e", "title": "\u0130stanbul'da sivrisinek kabusu b\u00fcy\u00fcyor: \u0130BB SMS ile uyard\u0131 - Sabah", "description": "\u0130stanbul'da \u00f6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n v\u00fccutlar\u0131nda yara olu\u015fmas\u0131na neden olan sivrisinekler bir \u00e7ok il\u00e7ede g\u00f6r\u00fcnm\u00fcye ba\u015flad\u0131. \u0130BB ise SMS ile sivrisinek uyar\u0131s\u0131nda bulundu. \u0130lk bahar d\u00f6neminde larvasit ila\u00e7lamas\u0131 yapmayan \u0130BB'nin uyar\u0131s\u0131 ise tepki \u00e7ekti. \u0130BB Mecli\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2021/07/10/istanbulda-sivrisinek-kabusu-buyuyor-ibb-sms-ile-uyardi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/d802d2/640/314/0/0/752/640?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/07/10/istanbulda-sivrisinek-kabusu-buyuyor-ibb-onlem-almak-yerine-sms-atti-1625913986018.jpg&bg=1", "publishedAt": "2021-07-10T20:14:04Z", "content": "LA\u00c7LAMA YAPMAYIP SMS ATMASI TEPK \u00c7EKT\r\nBB y\u00f6netiminin k sonu ilkbahar balangcnda yapmas haere ve sivrisineklerin \u00fcremesine y\u00f6nelik g\u00f6l, g\u00f6let, u birikintileri, dere ve yeil alanlarda yapmas gereken l\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: Bu sabah yasa\u011f\u0131 iptal etmi\u015fler! Yine kollar\u0131 s\u0131vad\u0131lar - S\u00f6zc\u00fc", "description": "CHP lideri K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, \"Daha yeni Avrupa\u2019dan plastik \u00e7\u00f6plerin ithalat\u0131na yasak getirmi\u015flerdi, bu sabah yasa\u011f\u0131 iptal etmi\u015fler. Cennet vatan\u0131m\u0131z\u0131n topraklar\u0131n\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00e7\u00f6p deposuna d\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in yine kollar\u0131 s\u0131vad\u0131lar\" dedi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/kemal-kilicdaroglu-bu-sabah-yasagi-iptal-etmisler-yine-kollari-sivadilar-6532787/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/kilicdaroglu-22_16_9_1625947768-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:09:32Z", "content": "CHP Genel Bakan Kemal Kl\u00e7darolu, sosyal medya hesabndan Avrupa'dan plastik \u00e7\u00f6plerin ithalat ile ilgili bir paylam yapt.\r\n\u201cSZN TEK KUTSALINIZ VAR, O DA PARA\u201d\r\nKl\u00e7darolu, unlar belirtti:\r\n* Daha yeni A\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile birlikte oldu\u011fu iddia edilen \u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel'den ilk a\u00e7\u0131klama - T24", "description": "Kaan Y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1m ile birlikte oldu\u00c4\u009fu iddia edilen \u00c3\u0087a\u00c4\u009fla \u00c5\u009e\u00c4\u00b1kel'den ilk a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1klama", "url": "https://t24.com.tr/haber/kaan-yildirim-ile-birlikte-oldugu-iddia-edilen-cagla-sikel-den-ilk-aciklama,965062", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/07/1625946443765-60-e-974-c-786-b-2472-fb-82-ce-1-ca.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:47:00Z", "content": "\u00c3\u009cnl\u00c3\u00bc \u00c5\u009fark\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1\u00c2\u00a0Hadise\u00c2\u00a0ile ili\u00c5\u009fikilerini ge\u00c3\u00a7en haftalarda noktalayan oyuncu\u00c2\u00a0Kaan Y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1m\u00c2\u00a0ile ili\u00c5\u009fki ya\u00c5\u009fad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 iddia edilen sunucu\u00c2\u00a0\u00c3\u0087a\u00c4\u009fla \u00c5\u009e\u00c4\u00b1kel,\u00c2\u00a0\"Hayat\u00c4\u00b1mda biri olursa size s\u00c3\u00b6yl\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika - Galatasaray - Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131nda Fatih Terim r\u00fczgar\u0131! Kerem Akt\u00fcrko\u011flu damga vurdu - Milliyet", "description": "\u015eampiyonlar Ligi \u00f6n elemesinde PSV ile kar\u015f\u0131la\u015facak Galatasaray, haz\u0131rl\u0131k kapsam\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. M\u00fccadeleyi Galatasaray 4-2 kazand\u0131. Fatih Terim ilk yar\u0131da hakem tepki g\u00f6sterirken Aslan'da Kerem Akt\u00fcrko\u011flu performans\u0131yla tam not ald\u0131", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/galeri/son-dakika-galatasaray-kasimpasa-macinda-fatih-terim-ruzgari-kerem-akturkoglu-damga-vurdu-6550276", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9dfd986b24432f850a4e8.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:43:23Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Son dakika deprem! \u0130zmir'de korkutan iki deprem - Habert\u00fcrk", "description": "Son dakika gelen deprem haberlerine g\u00f6re; \u0130zmir Karaburun a\u00e7\u0131klar\u0131nda 4,3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Ayn\u0131 b\u00f6lgede ayn\u0131 b\u00fcy\u00fckl\u00fckte 17.43'te bir deprem daha olmu\u015ftu. \u0130\u015fte son depremler listesi...", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-deprem-izmir-de-korkutan-iki-deprem-3129757", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625946084/3129757_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:41:24Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "'Sedat Peker' payla\u015f\u0131m\u0131 yapan 16 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fc lideri Sedat Peker'e yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131yla bilinen Emre Olur, 16 ya\u015f\u0131ndaki bir gencin Sedat Peker'i payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/sedat-peker-paylasimi-yapan-16-yasindaki-genc-gozaltina-alindi-1851517", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851517/kapak_221852.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T19:19:14Z", "content": "Organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fc lideri Sedat Peker'e yakn isimlerden Emre Olur, 16 yanda bir gencin sosyal medyada 'Sedat Peker' paylam yapt i\u00e7in g\u00f6zaltna alnp daha sonra serbest brakldn ileri s\u00fcrd\u00fc.\r\nEmre Olur,\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "Haber7", "title": "15 Temmuz A101 Akt\u00fcel \u00dcr\u00fcnler Katalo\u011fu! Derin dondurucu, z\u00fcccaciye, elektronik ve ev tekstili.. - Haber7", "description": "A101 15 Temmuz 2021 tarihli akt\u00fcel katalog \u00fcr\u00fcnleri belli oldu. A101\u2019in Ald\u0131n Ald\u0131n katalo\u011funda bu haftaya \u00f6zel televizyondan cep telefonuna, derin dondurucudan No-Frost buzdolab\u0131na, elektrikli bisikletten kaykaya, ka\u015f\u0131k \u00e7atal b\u0131\u00e7ak setinden z\u00fcccaciye \u00fcr\u00fcnler\u2026", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/3118774-15-temmuz-a101-aktuel-urunler-katalogu-derin-dondurucu-zuccaciye-elektronik-ve-ev-tekstili", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/27/a101_15_temmuz_aktuel_urunler_katalogu_derin_dondurucu_zuccaciye_elektronik_ve_ev_tekstili_1625833690_9234.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:52:00Z", "content": "A101Aldn Aldn katalou yaynland. Her hafta olduu gibi bu hafta da A101 akt\u00fcel katalog \u00fcr\u00fcnleri yine \u00e7ok \u00e7eitli. 15 Temmuz Perembe g\u00fcn\u00fcnden itibaren t\u00fcm A101 marketlerinde kampanya d\u00f6nemi balayacak. Ha\u2026 [+4928 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Survivor Poyraz Ne Dora'y\u0131 Ne Ay\u015fe'yi G\u00f6rmek \u0130stemiyor! Aralar\u0131nda B\u00fcy\u00fck Kriz \u00c7\u0131kt\u0131, G\u00f6renler \u015eok \u0130\u00e7erisinde Kald\u0131! Asla Yan Yana Gelmiyorlar\u2026 - Haberler Ankara", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzc0MDUwMDYvc3Vydml2b3ItcG95cmF6LW5lLWRvcmF5aS1uZS1heXNleWktZ29ybWVrLWlzdGVtaXlvci1hcmFsYXJpbmRhLWJ1eXVrLWtyaXotY2lrdGktZ29yZW5sZXItc29rLWljZXJpc2luZGUta2FsZGktYXNsYS15YW4teWFuYS1nZWxtaXlvcmxhctIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T18:25:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, 10 Temmuz corona vir\u00fcs\u00fc tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 10 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fcn\u00fcn corona tablosuna g\u00f6re son 24 saatte 37 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. G\u00fcnl\u00fck vaka say\u0131s\u0131nda ise d\u00fcne g\u00f6re d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fand\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, \"Bug\u00fcn mavi kategoriye eklenen ilimiz olmad\u0131. T\u00fcm iller\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/saglik-bakani-fahrettin-koca-10-temmuz-corona-virusu-tablosunu-acikladi-6532188/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/yeni-depo5_16_9_1625922071-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:07:46Z", "content": "Salk Bakanl, T\u00fcrkiye'nin g\u00fcnl\u00fck COVID-19 tablosunu a\u00e7klad. 10 Temmuz verilerine g\u00f6re, 224 bin 184 test yapld.\r\nYEN VAKA SAYISI D\u00dcT\u00dc\r\nSon 24 saatte, 5 bin 530 yeni vaka tespit edilirken 37 kii hayatn \u2026 [+954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "AB\u2019den soyk\u0131r\u0131m a\u00e7\u0131klamas\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell ve AB Geni\u015flemeden Sorumlu Komiseri Oliver Varhelyi, Srebrenitsa soyk\u0131r\u0131m\u0131n\u0131n 26. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Avrupa\u2019n\u0131n soyk\u0131r\u0131m\u0131 \u00f6nleyememedeki sorumlulu\u011funu tan\u0131yarak, soyk\u0131r\u0131m\u0131n cez\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/abden-soykirim-aciklamasi-6532528/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/sreb_16_9_1531308852_16_9_1625937943-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:25:50Z", "content": "Avrupa Birlii (AB) D likiler ve G\u00fcvenlik Politikas Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell ve AB Genilemeden Sorumlu Komiseri Oliver Varhelyi, Bosna Hersek'teki Srebrenitsa soykrmnn 26. yld\u00f6n\u00fcm\u00fc nedeniyle or\u2026 [+2297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Haiti Devlet Ba\u015fkan\u0131na suikast d\u00fczenlenmi\u015fti... Korkun\u00e7 detaylar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - Milliyet", "description": "Haiti Devlet Ba\u015fkan\u0131 Jovenel Moise, \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nce suikast\u00e7\u0131lar taraf\u0131ndan i\u015fkenceye maruz kald\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/haiti-devlet-baskanina-suikast-duzenlenmisti-korkunc-detaylar-ortaya-cikti-6550271", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60e9d3b186b24432f850a462.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T17:07:28Z", "content": "\u00dclke basnnda \u00e7kan habere g\u00f6re, Haitili yetkililer, Moise'ye d\u00fczenlenen suikast soruturmasyla ilgili son bilgileri paylat.\r\nSoruturmay y\u00fcr\u00fcten yarg\u00e7lardan Carl Henry Destin, Haiti gazetesi Le Nouvelli\u2026 [+875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "AB\u2019den Pfizer ve Moderna a\u015f\u0131lar\u0131 sonras\u0131 \u2018kalp kas\u0131 iltihab\u0131 riski\u2019 uyar\u0131s\u0131 - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "Avrupa \u0130la\u00e7 Ajans\u0131 (EMA) G\u00fcvenlik Komitesi, yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 geli\u015ftirilen Pfizer / BioNTech ve Moderna a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131n yan etkilerine ili\u015fkin bilgileri...", "url": "https://tr.sputniknews.com/yasam/202107101044937105-abden-pfizer-ve-moderna-asilari-sonrasi-kalp-kasi-iltihabi-riski-uyarisi/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/07e5/06/09/1044694594.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T16:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Taliban Afganistan'da baz\u0131 s\u0131n\u0131r kap\u0131lar\u0131n\u0131 ele ge\u00e7irdi - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "description": "ABD ve NATO birliklerinin b\u00fcy\u00fck oranda \u00e7ekildi\u011fi Afganistan'da Taliban, ilerleyi\u015fini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Militanlar, T\u00fcrkmenistan, Tacikistan ve \u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131ndaki kap\u0131lar\u0131 ele ge\u00e7irdi\u011fini duyurdu. \u00dclkeden ka\u00e7an \u00e7ok say\u0131da g\u00f6\u00e7men de T\u00fcrkiye s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015f\u0131yor.", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-57791140", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_turkce/A386/production/_119326814_hi068477642.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:17:34Z", "content": "Kaynak, Reuters\r\nABD ve NATO askerlerinin \u00e7ekilmeye devam ettii Afganistan'da Taliban ilerlemeye devam ediyor. \u00d6rg\u00fct, son olarak \u00fclkenin batsndaki ran ve kuzey batsndaki T\u00fcrkmenistan'daki snr b\u00f6lgele\u2026 [+4731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "10 Temmuz 2021 \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 - Posta", "description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015fi Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131ndan canl\u0131 olarak ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \u00c7ekili\u015f sonras\u0131 bu ak\u015fam\u0131n kazand\u0131ran numaralar\u0131 belli oldu. \u0130\u015fte 10 Temmuz 2021 \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 ve \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sorgulama ekran\u0131....", "url": "https://www.posta.com.tr/10-temmuz-2021-cilgin-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-2350046", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/60e9b5a5ae298b5860921d9d.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:59:44Z", "content": "\u00c7lgn Saysal Loto kazandrmaya devam ediyor. 10 Temmuz \u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekilii Milli Piyango TV Youtube kanalndan canl olarak ger\u00e7ekletirildi. \u00c7ekili sonras bu akamn kazandran numaralar belli oldu.\r\nt\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "author": null, "title": "Windows 11 Y\u00fckl\u00fc OnePlus 6T\u2019de Hitman 4 ve Crysis \u00c7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131 - Webtekno", "description": "Windows 11\u2019i OnePlus 6T modelinde test eden bir YouTuber, bu cihazda Crysis ve Hitman 4: Blood Money \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131.", "url": "https://www.webtekno.com/windows-11-yuklu-oneplus-6t-hitman-4-ve-crysis-calistirildi-h112199.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/112199/windows-11-yuklu-oneplus-6t-de-hitman-4-ve-crysis-calistirildi-1625927242.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:40:10Z", "content": "Windows 11 gelitirici s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00e7ktndan beri pek \u00e7ok insan bunu deneyimliyor ve yeni iletim sisteminin potansiyel kullanm alanlarn test ediyordu. Bu testlerden en ilgi \u00e7ekenleri ise Windows 11\u2019in Raspbe\u2026 [+1975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Bruce Lee'nin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili s\u0131r ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - Cumhuriyet", "description": "\u00c7inli savunma sanat\u0131 d\u00f6v\u00fc\u015f\u00e7\u00fcs\u00fc Bruce Lee'nin uyu\u015fturucu kulland\u0131\u011f\u0131na dair mektuplar\u0131n ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ifade edildi. Mektuplarda yaz\u0131lanlar\u0131n, \u00fcnl\u00fc d\u00f6v\u00fc\u015f ustas\u0131n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin olarak gizemi \u00e7\u00f6zece\u011fi de tahmin ediliyor.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/bruce-leenin-olumuyle-ilgili-sir-ortaya-cikti-1851428", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/10/1851428/kapak_161134.png", "publishedAt": "2021-07-10T13:12:17Z", "content": "T\u00fcm zamanlarn en \u00f6nemli d\u00f6v\u00fc sanat\u00e7s ve 20. y\u00fczyln pop k\u00fclt\u00fcr\u00fc ikonu olan Bruce Lee'nin uyuturucu kullanmasyla ilgili mektuplar ortaya \u00e7kt. A\u00e7k artrmaya \u00e7kacak mektuplarn 221 bin dolara (2 milyon TL)\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "author": "https://www.facebook.com/maliertunc", "title": "Android 12 g\u00fcncellemesi alacak telefonlar - ShiftDelete.Net", "description": "Google, I/O 2021 etkinli\u011finde tan\u0131t\u0131lan Android 12 i\u00e7in \u00fcreticilerin haz\u0131rl\u0131klar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. \u0130\u015fte Android 12 g\u00fcncellemesi alacak telefonlar", "url": "https://shiftdelete.net/android-12-guncellemesi-alacak-telefonlar", "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2021/06/google-android-12-beta-2-yayinlandi.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T12:22:55Z", "content": "Google, 18 Mays g\u00fcn\u00fc d\u00fczenledii I/O 2021 etkinliinde, mobil cihaz d\u00fcnyasnn en pop\u00fcler iletim sistemi olan Android\u2018in yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc tantt ve beta s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gelitiricilere sundu. Google ile ortak \u00e7alma \u2026 [+7720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Yarg\u0131, Rekabet Kurulu'nun WhatsApp'\u0131n veri payla\u015f\u0131m\u0131na ili\u015fkin ald\u0131\u011f\u0131 karara ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k yakt\u0131 - T24", "description": "Yarg\u00c4\u00b1, Rekabet Kurulu\u00e2\u0080\u0099nun WhatsApp'\u00c4\u00b1n veri payla\u00c5\u009f\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1na ili\u00c5\u009fkin ald\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 karara ye\u00c5\u009fil \u00c4\u00b1\u00c5\u009f\u00c4\u00b1k yakt\u00c4\u00b1", "url": "https://t24.com.tr/haber/yargi-rekabet-kurulu-nun-whats-app-in-veri-paylasimina-iliskin-aldigi-karara-yesil-isik-yakti,965011", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/05/1620729476305-whatsapp.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:47:00Z", "content": "Ankara 4. \u00c4\u00b0dare Mahkemesi, WhatsApp verilerinin di\u00c4\u009fer Facebook \u00c5\u009firket \u00c3\u00bcr\u00c3\u00bcn ve verilerine ba\u00c4\u009flanmas\u00c4\u00b1na ili\u00c5\u009fkin Rekabet Kurulunca al\u00c4\u00b1nan ge\u00c3\u00a7ici tedbir karar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n y\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bctmesinin durdurulmas\u00c4\u00b1\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Son Dakika: 10 Temmuz Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte! Bug\u00fcn \u00c7eyrek alt\u0131n, gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 canl\u0131 2021 - Habert\u00fcrk", "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte... 10 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fc alt\u0131n fiyatlar\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar taraf\u0131ndan merakla takip ediliyor. G\u00fcncel piyasalarda alt\u0131n fiyatlar\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f devam ederken gram alt\u0131n\u0131n fiyat\u0131 503,54 liradan, \u00e7eyrek alt\u0131n ise 823,30 liradan i\u015flem g\u00f6r\u00fcyor. Pe\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-10-temmuz-altin-fiyatlari-dususte-bugun-ceyrek-altin-gram-altin-fiyatlari-canli-2021-3129344-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625914186/3129344_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T10:49:46Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "author": null, "title": "Kredi faizleri ile ilgili fla\u015f karar! Ziraat Bankas\u0131, Yap\u0131 Kredi, Vak\u0131fBank, \u0130\u015f Bankas\u0131 duyurdu ve... - Vatan", "description": "Kredi faizleri ile ilgili fla\u015f karar! Ziraat Bankas\u0131, Yap\u0131 Kredi, Vak\u0131fBank, \u0130\u015f Bankas\u0131 duyurdu ve...", "url": "http://www.gazetevatan.com/kredi-faizleri-ile-ilgili-flas-karar-ziraat-bankasi-yapi-kredi--1401058-ekonomi-galeri-haber/", "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2021/07/10/kredi-faizleri-ile-ilgili-flas-karar-ziraat-banka-5133080.Jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T10:44:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "A\u015f\u0131lar delta varyanta kar\u015f\u0131 etkili mi? Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Akdeniz\u00a0\u00dcniversitesi (A\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi'nden Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7\u0131n, Delta varyant\u0131n\u0131n corona vir\u00fcs ve Alfa varyant\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 60 daha bula\u015f\u0131c\u0131 ve etkin oldu\u011funu s\u00f6yledi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/saglik/asilar-delta-varyanta-karsi-etkili-mi-prof-dr-ata-nevzat-yalcin-acikladi-6531574/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/10/iecrop/detay-kopya-7_16_9_1625904047-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T08:03:00Z", "content": "A\u00dc Tp Fak\u00fcltesi Enfeksiyon Hastalklar ve Klinik Mikrobiyoloji Anabilim Dal \u00d6retim \u00dcyesi ve Bulac Hastalklar \u00d6nleme Dernei (BUHASDER) Bakan Yardmcs Prof. Dr. Ata Nevzat Yal\u00e7n, kiilerde boaz ars, ba ar\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "WhatsApp'tan d\u00fc\u015f\u00fck kaliteli foto\u011fraf ve videolar i\u00e7in yeni \u00f6zellik - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "Pop\u00fcler mesajla\u015fma uygulamas\u0131 WhatsApp, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n en \u00e7ok \u015fikayet etti\u011fi konular\u0131n ba\u015f\u0131nda gelen d\u00fc\u015f\u00fck kaliteli video ve foto\u011fraf sorununu \u00e7\u00f6z\u00fcyor.", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/artik-siz-karar-vereceksiniz-whatsappdan-yeni-fotograf-ve-video-ozelligi-462282h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2021/07/100720210244405631912.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T23:45:00Z", "content": "NTVnin aktardna g\u00f6re, pop\u00fcler mesajlama uygulamas WhatsApp kullanclarn uzun s\u00fcredir ikayet\u00e7i olduu bir konuya el att.\r\nWhatsApp d\u00fc\u00fck veri ve depolama hassasiyeti nedeniyle yllardr hem video hem fotor\u2026 [+675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile son siber sald\u0131r\u0131lar\u0131 ve Suriye'yi g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc - Habert\u00fcrk", "description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Joe Biden'\u0131n Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir\u00a0Putin\u00a0ile Suriye'deki m\u00fcltecilere insani yard\u0131m ve ABD'de Cumhuriyet\u00e7i Parti'nin veri taban\u0131na y\u00f6nelik Rusya'n\u0131n d\u00fczenledi\u011fi iddia edilen siber sald\u0131r\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc bildirildi.", "url": "https://www.haberturk.com/abd-baskani-biden-rusya-devlet-baskani-putin-ile-son-siber-saldirilari-ve-suriye-yi-gorustu-3128999", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/07/10/ver1625868660/3128999_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T22:11:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Macron\u2019dan Mali a\u00e7\u0131klamas\u0131: Y\u0131l sonuna kadar kapatmaya ba\u015flayacak - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Emmanuel Macron, Fransa'n\u0131n Mali'deki askeri \u00fcslerinin y\u0131l sonuna kadar kapat\u0131lmaya ba\u015flanaca\u011f\u0131n\u0131 ve Sahel b\u00f6lgesinde bulunan Frans\u0131z askerlerin yakla\u015f\u0131k 3 bininin \u00e7ekilece\u011fini duyurdu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/macrondan-mali-aciklamasi-yil-sonuna-kadar-kapatmaya-baslayacak-6530613/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/07/09/iecrop/macron-reuters-2_16_9_1608197988-880x495-1_16_9_1625849364-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:49:28Z", "content": "Fransa Cumhurbakan Emmanuel Macron, G5 \u00fclkeleri olarak bilinen \u00c7ad, Mali, Nijer, Burkina Faso ve Moritanya liderleri ile g\u00f6r\u00fcmesinin ardndan Nijer\u2019in yeni Cumhurbakan Muhammed Bazoum ile Paris\u2019te ort\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "FIFA 22'nin kapa\u011f\u0131nda Kylian Mbappe yer alacak - Cumhuriyet", "description": "FIFA 22\u2019nin kapa\u011f\u0131nda Kylian Mbappe yer alacak", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/galeri/fifa-22nin-kapaginda-kylian-mbappe-yer-alacak-1851242", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/7/9/1851242/kapak_192019.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T16:18:00Z", "content": "Fransa Milli Takm ile 2020 Avrupa Futbol ampiyonasnda yer alan Mbappe, turnuva boyunca gol kaydedememiti."}]}