{"status": "ok", "totalResults": 3, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "author": null, "title": "Budeme sa o\u010dkova\u0165 aj tre\u0165ou d\u00e1vkou vakc\u00edny? Pri Pfizeri sa to zrejme \u010doskoro stane realitou - Startitup", "description": "Tretia d\u00e1vka o\u010dkovania sa st\u00e1va realitou Pom\u00f4c\u0165 by mala aj v boji s delta variantom", "url": "https://www.startitup.sk/budeme-sa-ockovat-aj-tretou-davkou-vakciny-pri-pfizeri-sa-to-zrejme-coskoro-stane-realitou/", "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2021/04/50714715547-f8553552f9-b.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T07:12:57Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\nBudeme sa okova aj treou d\u00e1vkou vakc\u00edny? Pri Pfizeri sa to zrejme oskoro stane realitou\r\n10. j\u00fala 2021 o 09:12 \r\n<ul><li>Treti\u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": "TA3.COM | TELEV\u00cdZIA TA3", "title": "Eur\u00f3pska agent\u00fara pre lieky na\u0161la s\u00favislos\u0165 medzi ochoreniami srdca a vakc\u00ednami Pfizer a Moderna - TA3", "description": "U\u017e sk\u00f4r sa objavili spr\u00e1vy, pod\u013ea ktor\u00fdch sa u \u013eud\u00ed o\u010dkovan\u00fdch vakc\u00ednami Pfizer/BioNTech a Moderna, prejavili ochorenia srdca. Eur\u00f3pska liekov\u00e1 agent\u00fara potvrdila, \u017ee na\u0161la s\u00favislos\u0165 medzi o\u010dkovan\u00edm a ochoreniami.", "url": "https://www.ta3.com/clanok/205842", "urlToImage": "https://www.ta3.com/storage/articles/205842/detail/europska_agentura_pre_lieky_nasla_suvislost_medzi_ochoreniami_srdca_a_vakcinami_pfizer_a_moderna_1.jpg?t=1625831168", "publishedAt": "2021-07-09T11:46:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webnoviny.sk"}, "author": "SITA", "title": "Tren\u010d\u00edn kon\u010d\u00ed s pou\u017e\u00edvan\u00edm vakc\u00edny AstraZeneca, m\u00e1 pred sebou posledn\u00fd o\u010dkovac\u00ed v\u00edkend - vZdravotn\u00edctve.sk - Webnoviny.sk", "description": "Po\u010das druh\u00e9ho j\u00falov\u00e9ho v\u00edkendu by v dvoch krajsk\u00fdch vakcina\u010dn\u00fdch centr\u00e1ch mali poda\u0165 viac ako 6 500 vakc\u00edn.", "url": "https://www.webnoviny.sk/vzdravotnictve/trencin-konci-s-pouzivanim-vakciny-astrazeneca-ma-pred-sebou-posledny-ockovaci-vikend/", "urlToImage": "https://cdn.webnoviny.sk/sites/32/2021/06/ockovanie-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:22:49Z", "content": "V sobotu 10. j\u00fala pouij\u00fa v trenianskom vekokapacitnom okovacom centre na v\u00fdstavisku Expocenter posledn\u00e9 vakc\u00edny AstraZeneca.\r\nV r\u00e1mci preokovania druhou d\u00e1vkou je tu napl\u00e1novan\u00e1 kapacita pre 2 500 ud\u2026 [+720 chars]"}]}