{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": null, "title": "Taux d'incidence par d\u00e9partement en France - sortiraparis", "description": "Alors que l'\u00e9pid\u00e9mie r\u00e9gresse progressivement en France, le pays connait de nouveaux assouplissements de son confinement avec notamment la fin du couvre feu annonc\u00e9e pour le 20 juin 2021 et la r\u00e9ouverture restaurants et salles de sport depuis le 9 juin 2021, \u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/240044-taux-d-incidence-par-departement-au-samedi-10-juillet-2021-en-france", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/69688/651183-taux-d-incidence-par-departement-au-datacovid-confirmedfrlatest-en-france.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T20:36:40Z", "content": "L'indicateur \u00e0 suivre de pr\u00e8s en ce moment, c'est le taux d'incidence de chaque d\u00e9partement. En effet, il permet d'estimer la part des personnes contamin\u00e9es dans chaque d\u00e9partement et il correspond o\u2026 [+4795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tunisienumerique.com"}, "author": "LM", "title": "Tunisie \u2013 Medenine : Suspicion de l\u2019atteinte d\u2019enfants par la souche Delta du covid - Tunisie Num\u00e9rique", "description": "Le responsable de la sant\u00e9 pr\u00e9ventive \u00e0 la direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 \u00e0 M\u00e9denine, le Dr Zid El Aanz, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la correspondante de", "url": "https://www.tunisienumerique.com/tunisie-medenine-suspicion-de-latteinte-denfants-par-la-souche-delta-du-covid/", "urlToImage": "https://www.tunisienumerique.com/wp-content/uploads/2021/07/delta.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T18:37:59Z", "content": "Facebook TwitterLinkedInWhatsApp\r\nLe responsable de la sant\u00e9 pr\u00e9ventive \u00e0 la direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 \u00e0 M\u00e9denine, le Dr Zid El Aanz, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la correspondante de TunisieNumerique, que plus\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Daria Petliaeva. Sputnik France", "title": "Faut-il s\u2019inqui\u00e9ter de la recrudescence de 113% du taux d\u2019incidence dans le Calvados? - Sputnik France", "description": "Alors que, avec la r\u00e9ouverture des discoth\u00e8ques, les derni\u00e8res restrictions anti-Covid viennent d\u2019\u00eatre lev\u00e9es, le Calvados a recens\u00e9 cette semaine un rebond de plus de...", "url": "https://fr.sputniknews.com/france/202107101045860323-faut-il-sinquieter-de-la-recrudescence-de-113-du-taux-dincidence-dans-le-calvados/", "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/07e5/04/01/1045424667.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:10:00Z", "content": "Alors que, avec la r\u00e9ouverture des discoth\u00e8ques, les derni\u00e8res restrictions anti-Covid viennent d\u00eatre lev\u00e9es, le Calvados a recens\u00e9 cette semaine un rebond de plus de 113% de nouveaux cas. Bien que d\u2026 [+4382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Cartographier les for\u00eats en 3D et en temps r\u00e9el - Futura", "description": "La technologie n\u2019est jamais meilleure que lorsqu\u2019elle se met au service des Hommes et de la nature. C\u2019est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/foret-cartographier-forets-3d-temps-reel-92347/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/5/a/55ac82ee41_50178246_cartographie-3d-forets.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T15:01:00Z", "content": "La technologie n'est jamais meilleure que lorsqu'elle se met au service des Hommes et de la nature. C'est le cas de la solution d\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 Outsight. Une solution qui repose sur la tech\u2026 [+3909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "\u00c9l\u00e9onore Sol\u00e9", "title": "\u00c0 Montpellier, des gu\u00eapes en bo\u00eetes pour comprendre leur parasito\u00efdisme - Futura", "description": "Reportage. Dans un b\u00e2timent grisonnant de la Facult\u00e9 des Sciences de Montpellier, deux hommes \u00e9l\u00e8vent des gu\u00eapes. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, des gu\u00eapes parasito\u00efdes. Un peu plus loin, une \u00e9quipe de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/insectes-montpellier-guepes-boites-comprendre-leur-parasitoidisme-92410/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/5/7/d571cf10a7_50178392_img-9584.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T13:03:00Z", "content": "Reportage. Dans un b\u00e2timent grisonnant de la Facult\u00e9 des Sciences de Montpellier, deux hommes \u00e9l\u00e8vent des gu\u00eapes. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, des gu\u00eapes parasito\u00efdes. Un peu plus loin, une \u00e9quipe de chercheurs\u2026 [+7480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Virginie Hilssone", "title": "R\u00e9chauffement climatique : la haute atmosph\u00e8re se refroidit ! - Tameteo.com", "description": "Des chercheurs de la Nasa viennent de confirmer que la m\u00e9sosph\u00e8re serait en train de se contracter selon des observations faites sur 30 ans.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/rechauffement-climatique-la-haute-atmosphere-se-refroidit-349311-1_1280.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T11:00:00Z", "content": "Virginie Hilssone\r\nIl y a 3 heures\r\n4 min\r\nCest d\u00e9sormais une r\u00e9alit\u00e9. Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre ont un impact sur les temp\u00e9ratures de la troposph\u00e8re, la couche de l'atmosph\u00e8re la plus pr\u2026 [+3350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Sciences : quand l\u2019arm\u00e9e se robotise pour r\u00e9duire les risques humains - Franceinfo", "description": "L\u2019arm\u00e9e lorgne sur les robots de Shark Robotics, le leader fran\u00e7ais de la robotique terrestre. Pour le 14-Juillet, des engins vont d\u00e9filer sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/metiers/armee-et-securite/sciences-quand-larmee-se-robotise-pour-reduire-les-risques-humains_4696981.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/BXRxExKr0smJDORxuDw2O5uItUQ/1500x843/2021/07/10/phpW23LeM.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:59:16Z", "content": "Larm\u00e9e lorgne sur les robots de Shark Robotics, le leader fran\u00e7ais de la robotique terrestre. Pour le 14-Juillet, des engins vont d\u00e9filer sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es.Ils sont capables d'intervenir en urge\u2026 [+950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "G\u00e9raldine Woessner", "title": "Nucl\u00e9aire : l\u2019Acad\u00e9mie des sciences tire la sonnette d\u2019alarme - Le Point", "description": "Les meilleurs scientifiques s\u2019affolent de l\u2019ind\u00e9cision des politiques sur l\u2019avenir \u00e9nerg\u00e9tique de la France\u00a0et posent les termes concrets du d\u00e9bat.", "url": "https://www.lepoint.fr/environnement/nucleaire-l-academie-des-sciences-tire-la-sonnette-d-alarme-10-07-2021-2434954_1927.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/07/10/21958973lpw-21958980-article-nucleaire-jpg_8098356_540x282.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T09:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Reporterre"}, "author": "Reporterre", "title": "L'Alg\u00e9rie est confront\u00e9e \u00e0 la canicule - et \u00e0 la raret\u00e9 de l'eau saine - Reporterre", "description": "L\u2019Alg\u00e9rie subit une forte vague de chaleur en ce d\u00e9but d\u2019\u00e9t\u00e9. Elle est aussi confront\u00e9e \u00e0 des manques d\u2019eau potable et des coupures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. La ru\u00e9e vers les \u00e9tendues d\u2019eau pour se rafra\u00eechir est p\u00e9rilleuse : noyades et eaux pollu\u00e9es ont fait plusieurs \u2026", "url": "https://reporterre.net/L-Algerie-est-confrontee-a-la-canicule-et-a-la-rarete-de-l-eau-saine", "urlToImage": "https://reporterre.net/local/cache-gd2/f4/476070076f7831265acacc996874cd.jpg?1625839660", "publishedAt": "2021-07-10T08:23:00Z", "content": "L\u2019Alg\u00e9rie subit une forte vague de chaleur en ce d\u00e9but d\u2019\u00e9t\u00e9. Elle est aussi confront\u00e9e \u00e0 des manques d\u2019eau potable et des coupures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. La ru\u00e9e vers les \u00e9tendues d\u2019eau pour se rafra\u00eechir e\u2026 [+7057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "Par S\u00e9bastien Julian", "title": "Sciences participatives : comment mettre durablement les citoyens au centre du jeu - L'Express", "description": "Impliquer les Fran\u00e7ais dans des travaux scientifiques a du bon. Mais fid\u00e9liser ces contributeurs passionn\u00e9s n'est pas si facile.", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/sciences-participatives-comment-mettre-durablement-les-citoyens-au-centre-du-jeu_2154521.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12207/w_1565,h_1174,c_crop,x_123,y_188/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1582193611/oiseaux-mesange-charbonniere-et-mesange-bleue_6250152.jpeg", "publishedAt": "2021-07-10T08:00:00Z", "content": "Et si dans le futur, les gardes forestiers travaillaient main dans la main avec les scientifiques? En Suisse, l'Institut f\u00e9d\u00e9ral de recherches sur la for\u00eat, la neige et le paysage (WSL) fait depuis p\u2026 [+4689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "Malik Hadrich", "title": "\u201cOp\u00e9rations vaccinations\u201d, c'est d\u00e8s ce dimanche au Sporting de Charleroi - 7sur7", "description": "Afin d\u2019encourager la vaccination du plus grand nombre, de prot\u00e9ger les personnes du Covid-19, de faire reculer la pand\u00e9mie et d\u2019emp\u00eacher la circulation de variants, la Wallonie, en collaboration avec la Ville de Charleroi et le Royal Charleroi Sporting Club (\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/belgique/operations-vaccinations-c-est-des-ce-dimanche-au-sporting-de-charleroi~a0e12167/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/O1UtPKsMq0AHs1A_ac0vTArotpQ/diocontent/11560737/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:46Z", "content": "Afin dencourager la vaccination du plus grand nombre, de prot\u00e9ger les personnes du Covid-19, de faire reculer la pand\u00e9mie et demp\u00eacher la circulation de variants, la Wallonie, en collaboration avec l\u2026 [+2570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Qu'est-ce qu'un variant? - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_82e6f20e-7cfe-433a-8188-6f42e0ed1f31", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-10T04:00:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "La bonne inclinaison axiale, une indispensable pour la vie complexe ? - SciencePost", "description": "La fa\u00e7on dont une plan\u00e8te est inclin\u00e9e sur son axe de rotation par rapport \u00e0 son plan orbital autour d'une \u00e9toile, l'inclinaison axiale, pourrait \u00eatre la cl\u00e9 de l'\u00e9mergence de la vie complexe.  Jusqu'\u00e0 preuve du", "url": "https://sciencepost.fr/inclinaison-planetaire-vie-complexe/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/07/globe-1224763_1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T00:15:44Z", "content": "La fa\u00e7on dont une plan\u00e8te est inclin\u00e9e sur son axe de rotation par rapport \u00e0 son plan orbital autour d\u2019une \u00e9toile, l\u2019inclinaison axiale, pourrait \u00eatre la cl\u00e9 de l\u2019\u00e9mergence de la vie complexe.\r\nJusqu\u2026 [+4452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "N.M./lindependant.fr", "title": "Covid-19 - +323% dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, record r\u00e9gional de hausse du taux d'incidence, l'ARS appelle \u00e0 - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/07/09/covid-19-323-dans-les-pyrenees-orientales-record-regional-de-hausse-du-taux-dincidence-lars-appelle-a-se-faire-vacciner-des-maintenant-9662199.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/60e1854c3e45467512695216/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-09T19:14:00Z", "content": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 s'inqui\u00e8te ce vendredi soir d'une \"d\u00e9gradation rapide des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques\" et appelle les habitants \u00e0 se faire \"vacciner d\u00e8s maintenant\".\r\n En une semaine, le taux\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga avec R\u00e9daction", "title": "Pourquoi une vingtaine de jeunes Belges positifs au coronavirus ont pu rentrer d\u2019Espagne en avion - lalibre.be", "description": "Une vingtaine de jeunes Belges test\u00e9s positifs au coronavirus en Espagne ont \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9s en avion ces derniers jours, rapporte VRT NWS vendredi.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/pourquoi-une-vingtaine-de-jeunes-belges-positifs-au-coronavirus-ont-pu-rentrer-d-espagne-en-avion-60e89119d8ad581ce13d74d8", "urlToImage": "https://t3.llb.be/I-AZNxkRY93nckD1IMZc8HHra4E=/0x124:2560x1404/1280x640/60e8992fd8ad581ce13d74e5.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T19:01:25Z", "content": "Les vacanciers se trouvaient sur la Costa Brava avec l'organisation de voyages Jongerentravel.be. \r\nDeux cars avec, \u00e0 leur bord, 110 jeunes et 12 moniteurs sont rentr\u00e9s en Belgique ce vendredi. Ils s\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Comment naissent les aurores sur Jupiter ? Le myst\u00e8re est r\u00e9solu - Numerama", "description": "Les astronomes ont r\u00e9ussi \u00e0 retracer la \u00ab magnifique cha\u00eene d'\u00e9v\u00e9nements \u00bb expliquant les aurores \u00e0 rayons X sur Jupiter. Il se trouve que les ions surfent sur les lignes du champ magn\u00e9tique de la g\u00e9ante.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/725432-comment-se-creent-les-aurores-sur-jupiter-le-mystere-est-resolu.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/07/jupiter-aurore-xray.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T18:01:11Z", "content": "Les astronomes ont r\u00e9ussi \u00e0 retracer la \u00ab magnifique cha\u00eene d'\u00e9v\u00e9nements \u00bb expliquant les aurores \u00e0 rayons X sur Jupiter. Il se trouve que les ions surfent sur les lignes du champ magn\u00e9tique de la g\u00e9\u2026 [+4182 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Dorian De Schaepmeester", "title": "Virgin Galactic : comment va se d\u00e9rouler le vol suborbital de Richard Branson dimanche - Futura", "description": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity embarquent pour une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/virgin-galactic-virgin-galactic-va-derouler-vol-suborbital-richard-branson-demain-92459/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/8/9/589774fb07_50178472_vol-unity-spaceship.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:55:00Z", "content": "La compagnie a\u00e9rospatiale Virgin Galactic doit envoyer dimanche 11 juillet son fondateur, le milliardaire Richard Branson, dans l'espace. Les quatre passagers du VSS Unity\u00a0embarquent pour une mission\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Catherine Wilmart", "title": "Covid : alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence quatorze fois plus \u00e9lev\u00e9 que dans le reste de la Vend\u00e9e ! - Le Journal des Sables", "description": "Alerte aux Sables-d'Olonne, le taux d'incidence explose : quatorze fois plus de tests positifs au covid que dans le reste de la Vend\u00e9e ! Une situation alarmante !", "url": "https://actu.fr/pays-de-la-loire/les-sables-d-olonne_85194/alerte-aux-sables-d-olonne-le-taux-d-incidence-au-covid-quatorze-fois-plus-eleve-que-dans-le-reste-de-la-vendee_43357162.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/07/depistage-test-covid-nantes2.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T16:48:06Z", "content": "Le Journal des Sables\r\nAlerte alors que la saison d\u00e9but \u00e0 peine\r\nL\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 des Pays de la Loire sonne l\u2019alerte ce vendredi 9 juillet. Alors que la saison estivale d\u00e9bute \u00e0 peine, le\u2026 [+4549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Th\u00e9o Tz\u00e9l\u00e9poglou", "title": "D\u00e9r\u00e8glement climatique : la mont\u00e9e des eaux menace les estuaires - Sciences et Avenir", "description": "Les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre d\u2019origine anthropique seraient responsables de la mont\u00e9e des eaux, mena\u00e7ant les estuaires et faisant reculer les traits de c\u00f4tes dans le monde. Un tiers des c\u00f4tes mondiales sont des zones sableuses dont la plupart des est\u2026", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/climat/montee-des-eaux-le-trait-de-cote-recule-face-au-dereglement-climatique_155733", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/07/09/cover-r4x3w1000-60e85fc635c55-sipa-00916678-000046.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:41:00Z", "content": "Le trait de c\u00f4te ou ligne de rivage est la limite entre la terre et la mer. Il peut naturellement reculer lorsque le littoral est soumis \u00e0 des effets d\u2019\u00e9rosion, ou avancer lorsque les s\u00e9diments s\u2019acc\u2026 [+4025 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19 : la fulgurante progression du variant Delta - Le Point", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eGRlYlNJZDhrZVHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T15:36:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Rovers et drones se pr\u00e9parent \u00e0 l'exploration des cavit\u00e9s lunaires en toute autonomie - Futura", "description": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l\u2019h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exploration-lunaire-rovers-drones-preparent-exploration-cavites-lunaires-toute-autonomie-92439/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/0/4/504b1b7137_50178431_concept-baselunaire-moonvillage-esa-carril.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:25:00Z", "content": "Sur Mars, la Nasa teste avec le rover Perseverance et l'h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de coop\u00e9rations entre les deux engins robotiques. Le but de ces d\u00e9monstrations est de voir comme\u2026 [+6418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un tissu intelligent r\u00e9\u00e9met la chaleur absorb\u00e9e pour garder son porteur au frais au Soleil - Trust My Science", "description": "Le m\u00e9tatissu permet \u00e0 la fois de r\u00e9fl\u00e9chir la lumi\u00e8re UV/visible du Soleil et de rayonner les infrarouges absorb\u00e9s par la personne ou l'objet.", "url": "https://trustmyscience.com/tissu-intelligent-reemet-chaleur-absorbee-garder-porteur-frais-soleil/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/tissu-intelligent-emete-chaleur-garder-porteur-frais-soleil-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:13:13Z", "content": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 le r\u00e9chauffement climatique s\u2019accentue et que les temp\u00e9ratures moyennes augmentent, la recherche tente de trouver des moyens alternatifs \u00e0 la climatisation et autres syst\u00e8mes de refroidi\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour la premi\u00e8re fois, des physiciens ont combin\u00e9 un semi-conducteur et un supraconducteur - Trust My Science", "description": "Cette combinaison de deux mat\u00e9riaux aux propri\u00e9t\u00e9s exceptionnelles devrait ouvrir la voie \u00e0 de nouvelles applications en \u00e9lectronique quantique.", "url": "https://trustmyscience.com/physiciens-ont-combine-semiconducteur-supraconducteur/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/physiciens-combinent-semiconducteur-supraconducteur-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T15:01:06Z", "content": "Les semi-conducteurs et les supraconducteurs sont des domaines de recherche actifs en physique de la mati\u00e8re condens\u00e9e, au regard de leurs possibilit\u00e9s quasi illimit\u00e9es. R\u00e9cemment, des chercheurs son\u2026 [+4641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": null, "title": "Coronavirus - \u00cele-de-France : \u00e0 Paris, le taux d'incidence passe au dessus des 60 cas pour 100 000 - sortiraparis", "description": "L'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus a connu une d\u00e9crue importante en \u00cele-de-France. Cependant, en raison du variant Delta qui devient dominant dans la r\u00e9gion, Paris connait un rebond de cas de covid 19. D\u00e9sormais la capitale voit son taux d'incidence s'approcher des 70\u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/251882-coronavirus-ile-de-france-a-paris-un-taux-d-incidence-a-pres-de-70-cas-pour-100-", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/94463/659323-visuel-paris-vue-du-meurice-suite-etoile-tour-eiffel-4.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T15:01:00Z", "content": "Comment \u00e9volue la situation face \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus en \u00cele-de-France ? En raison de sa densit\u00e9 de population, la r\u00e9gion parisienne compte parmi les zones les plus touch\u00e9es par la crise sanit\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Cyril BONNEFOY", "title": "Tendances vacances d'\u00e9t\u00e9 du 10 au 16 juillet - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "C\u2019est \u00e0 nouveau un temps tr\u00e8s mitig\u00e9 qui vous attend pour votre semaine de vacances avec l\u2019arriv\u00e9e d\u2019une nouvelle goutte froide sur le nord-ouest du pays qui viendra parfois g\u00e2cher les festivit\u00e9s des 13 et 14 juillet. Une am\u00e9lioration est tout de m\u00eame entrevu\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2021-07-10/tendances-vacances-d-ete-du-10-au-16-juillet-59975", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/367579/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20210709165305", "publishedAt": "2021-07-09T14:53:28Z", "content": "Cest \u00e0 nouveau un temps tr\u00e8s mitig\u00e9 qui vous attend pour votre semaine de vacances avec larriv\u00e9e dune nouvelle goutte froide sur le nord-ouest du pays qui viendra parfois g\u00e2cher les festivit\u00e9s des 13\u2026 [+3007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "ALG", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse chez les jeunes, une impression de d\u00e9j\u00e0-vu - LCI", "description": "BIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux d\u2019incidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u00e2ges les plus jeunes. Une situation qui n'est pas sans rappeler celle qui avait pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 la survenue de la deuxi\u00e8me vague de \u2026", "url": "https://www.lci.fr/societe/covid-19-l-epidemie-repart-surtout-chez-les-jeunes-une-impression-de-deja-vu-2191031.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jeunesse-jeunes-fete-soiree-alcool-covid-paris-7c04d5-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:39Z", "content": "GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\u00a0\u2212\u00a0GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\r\nBIS REPETITA - Sous l'impulsion du variant Delta, le taux dincidence repart \u00e0 la hausse en France, en particulier chez les tranches d'\u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Belgique : il obtient sa licence de physique... \u00e0 11 ans - CNEWS", "description": "Un vrai prodige des sciences. Laurent Simons, un jeune \u00e9l\u00e8ve de 11 ans originaire d'Ostende, en Flandre (Belgique), vient de d\u00e9crocher l'\u00e9quivalent d'une licence de sciences physiques.", "url": "https://www.cnews.fr/france/2021-07-09/belgique-il-obtient-sa-licence-de-physique-11-ans-1103955", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_9e23j7-min_60e83c55859e9_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:06:02Z", "content": "Un vrai prodige des sciences. Laurent Simons, un jeune \u00e9l\u00e8ve de 11 ans originaire d'Ostende, en Flandre (Belgique), vient de d\u00e9crocher l'\u00e9quivalent d'une licence de sciences physiques.\r\nDepuis son pl\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Vers une solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-vers-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Ils ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la solution pour produire de l'hydrog\u00e8ne avec moins d'\u00e9nergie - Futura", "description": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d\u2019un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/energie-renouvelable-ils-ont-peut-etre-trouve-solution-produire-hydrogene-moins-energie-92426/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/e/a/7ea19d6a70_50178417_hydrogene-renouvelable-bon-marche.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T14:03:23Z", "content": "Pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, nous allons devoir r\u00e9duire nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. En comptant, entre autres, sur la production d'un hydrog\u00e8ne vert \u00e0 partir de sources \u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vedia.be"}, "author": null, "title": "Geoffrey Grandjean (Politologue ULi\u00e8ge) : C'est un peu un retour \u00e0 la case d\u00e9part\" - Vedia", "description": "Le politologue de l\u2019ULi\u00e8ge, Geoffrey Grandjean a \u00e9t\u00e9 un spectateur attentif tout au long de cette crise politique \u00e0 Verviers. Alors qu\u2019une nouvelle majorit\u00e9 va prendre place, il nous livre son sentiment \u00e0 l\u2019heure de pr\u00e9facer ce Conseil communal. C\u2019est un peu \u2026", "url": "https://www.vedia.be/www/video/info/politique/geoffrey-grandjean-politologue-uliege-c-est-un-peu-un-retour-a-la-case-depart-quot-_105748_89.html", "urlToImage": "https://www.vedia.be/site/FCK_STOCK/Image/publications/vignettes/geoffrey-grandjean-politologue-uliege-c-est-un-peu-un-retour-a-la-case-depart_avc-tve-104245.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T13:34:00Z", "content": "Le politologue de l\u2019ULi\u00e8ge, Geoffrey Grandjean a \u00e9t\u00e9 un spectateur attentif tout au long de cette crise politique \u00e0 Verviers. Alors qu\u2019une nouvelle majorit\u00e9 va prendre place, il nous livre son sentim\u2026 [+96 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Marie Origas", "title": "Le Dragon de feu quitte l'ISS apr\u00e8s un mois d'amarrage - Futura", "description": "Apr\u00e8s un mois de service, le cargo-22 Dragon de SpaceX s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module Harmony de la Station spatiale internationale (ISS) le 8 juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/thomas-pesquet-images-dragon-feu-quitte-station-spatiale-4737/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/a/b/4/ab4ce52335_50178438_cargo22-dragon.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T12:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s un mois de service,\u00a0le cargo-22 Dragon de SpaceX\u00a0s'est d\u00e9samarr\u00e9 du module\u00a0Harmony de la Station spatiale internationale (ISS)\u00a0le 8\u00a0juillet, pour rejoindre la Terre. Il devrait amerrir le lende\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Aur\u00e9lie  Blaize", "title": "CARTE COVID : pays, couleur, monde, France, Europe, voyage - Le Journal des Femmes", "description": "CARTE CORONAVIRUS - Le taux d'incidence repart \u00e0 la hausse en France depuis le 30\u00a0juin. Le risque d'une 4e vague est l\u00e0, indique Gabriel Attal, porte-parole du gouvernement. Incidence par r\u00e9gion, ville, d\u00e9partement, Europe, dans le monde, zone rouge, couleur \u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2667643-carte-covid-19-france-monde-europe-couleur-vaccination-voyage-pays-ouverts/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/4IbN1BBnbGKebiLW5HQIP811hGY=/1500x/smart/bbd8b088817f4167bf1bddcd6b0a883e/ccmcms-jdf/26134055.png", "publishedAt": "2021-07-09T11:52:00Z", "content": "CARTE CORONAVIRUS - Le taux d'incidence repart \u00e0 la hausse en France depuis le 30\u00a0juin. Le risque d'une 4e vague est l\u00e0, indique Gabriel Attal, porte-parole du gouvernement. Incidence par r\u00e9gion, vil\u2026 [+6068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Coronavirus: les pharmaciens pourront r\u00e9aliser des tests antig\u00e9niques rapides \u00e0 partir du 12 juillet - Sudinfo.be", "description": "A partir de ce 12 juillet, les citoyens et les patients pourront se soumettre \u00e0 un test antig\u00e9nique rapide dans plus de 1000 pharmacies en Belgique. Cela all\u00e8gera la charge de travail des centres de testing, des m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes et des laboratoires. De n\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id404604/article/2021-07-09/coronavirus-les-pharmaciens-pourront-realiser-des-tests-antigeniques-rapides", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/07/09/node_404604/48377141/public/2021/07/09/B9727645236Z.1_20210709132627_000+G9PIGO5PN.1-0.jpg?itok=HOUOXSrA1625844256", "publishedAt": "2021-07-09T11:26:27Z", "content": "Voyages\r\nToute personne qui souhaite voyager cet \u00e9t\u00e9 mais qui na pas encore eu lopportunit\u00e9 d\u00eatre compl\u00e8tement vaccin\u00e9 ou na pu r\u00e9aliser un des deux tests PCR gratuits, pourra \u00e0 partir de ce 12 juill\u2026 [+2947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Elon Musk sugg\u00e8re de transformer un vaisseau Starship en t\u00e9lescope spatial g\u00e9ant - Trust My Science", "description": "Elon Musk sugg\u00e8re d'utiliser son vaisseau Starship comme \"structure\" pour un t\u00e9lescope spatial g\u00e9ant poss\u00e9dant jusqu'\u00e0 10 fois la r\u00e9solution de Hubble.", "url": "https://trustmyscience.com/elon-musk-suggere-transformer-un-vaisseau-starship-en-telescope-spatial-geant/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/07/elon-musk-suggere-transformer-un-vaisseau-starship-en-telescope-spatial-geant-couv.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T10:22:06Z", "content": "Alors que l\u2019embl\u00e9matique t\u00e9lescope Hubble de la NASA rencontre toujours de graves probl\u00e8mes techniques mena\u00e7ant sa survie, Elon Musk sugg\u00e8re d\u2019utiliser son vaisseau Starship comme \u00ab\u00a0structure\u00a0\u00bb pour \u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "Le froid et le chaud extr\u00eames responsables de 5 millions de morts chaque ann\u00e9e - Courrier international", "description": "C\u2019est l\u2019estimation d\u2019une \u00e9quipe de chercheurs r\u00e9unissant diverses disciplines, d\u2019apr\u00e8s les donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es dans 43 pays sur pr\u00e8s de deux d\u00e9cennies.", "url": "https://www.courrierinternational.com/article/chiffre-du-jour-le-froid-et-le-chaud-extremes-responsables-de-5-millions-de-morts-chaque", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/image_201.png?itok=lBpIMcAR", "publishedAt": "2021-07-09T09:47:57Z", "content": "Cest lestimation dune \u00e9quipe de chercheurs r\u00e9unissant diverses disciplines, dapr\u00e8s les donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es dans 43\u00a0pays sur pr\u00e8s de deux\u00a0d\u00e9cennies.Cinq millions\u00a0: cest le nombre annuel de d\u00e9c\u00e8s potenti\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Des \u00ab signes de vie \u00bb sur Encelade ? \u00ab On ne le saura que le jour o\u00f9 on ira explorer cette petite lune \u00bb - Numerama", "description": "Une nouvelle \u00e9tude tente d'estimer la probabilit\u00e9 que le m\u00e9thane et l'hydrog\u00e8ne d\u00e9tect\u00e9s sur Encelade soient li\u00e9s \u00e0 une activit\u00e9 biologique. Mais pour l'instant, la possibilit\u00e9 de \u00ab signes de vie \u00bb sur cette lune de Saturne reste sp\u00e9culative.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/724970-des-signes-de-vie-sur-encelade-on-ne-le-saura-que-le-jour-ou-on-ira-explorer-cette-petite-lune.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/07/encelade-lune-saturne.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:45:32Z", "content": "Une nouvelle \u00e9tude tente d'estimer la probabilit\u00e9 que le m\u00e9thane et l'hydrog\u00e8ne d\u00e9tect\u00e9s sur Encelade soient li\u00e9s \u00e0 une activit\u00e9 biologique. Mais pour l'instant, la possibilit\u00e9 de \u00ab signes de vie \u00bb s\u2026 [+6293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vedia.be"}, "author": null, "title": "Nouveau Coll\u00e8ge communal \u00e0 Verviers : le casting et les comp\u00e9tences - Vedia", "description": "Ce soir, lors d\u2019un conseil communal fix\u00e9 \u00e0 18 heures, une nouvelle majorit\u00e9 sera (sauf surprise) mise en place. Elle sera compos\u00e9e du PS, du cartel MR-Nouveau Verviers-cdH et de l\u2019ex-PS.\r\nVoici le casting et la probables r\u00e9partition des principales comp\u00e9tence\u2026", "url": "https://www.vedia.be/www/article/info/politique/nouveau-college-communal-a-verviers-le-casting-et-les-competences-_105742.html", "urlToImage": "https://www.vedia.be/site/FCK_STOCK/Image/publications/vignettes/_nv_college.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:32:00Z", "content": "Ce soir, lors d\u2019un conseil communal fix\u00e9 \u00e0 18 heures, une nouvelle majorit\u00e9 sera (sauf surprise) mise en place. Elle sera compos\u00e9e du PS, du cartel MR-Nouveau Verviers-cdH et de l\u2019ex-PS.\r\nVoici le ca\u2026 [+1111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Louis Neveu", "title": "Thales teste son premier drone capable de voler \u00e0 plus de 100 kilom\u00e8tres - Futura", "description": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d\u2019op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/drone-thales-teste-son-premier-drone-capable-voler-plus-100-kilometres-92443/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/e/6/be6e74a309_50178439_2-thales.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T09:00:00Z", "content": "Con\u00e7u par Thales, l'UAS100 vient de r\u00e9aliser son premier vol. Il sera capable d'op\u00e9rer dans un rayon sup\u00e9rieur \u00e0 100 km gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de propulsion hybride.\r\nMis \u00e0 part pour les drones militair\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Stephen Hawking : sa pr\u00e9diction sur les trous noirs prouv\u00e9e 50 ans plus tard - BBC Afrique", "description": "Des scientifiques du MIT, aux \u00c9tats-Unis, ont visualis\u00e9 pour la premi\u00e8re fois l'un des th\u00e9or\u00e8mes les plus importants sur les trous noirs.", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-57751069", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/1235D/production/_119298547_mit-hawkings-area-01-press_0.jpg", "publishedAt": "2021-07-09T08:55:37Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nCr\u00e9dit photo, LIGO\r\nL\u00e9gende image, Simulation de la collision de deux trous noirs dans une spirale\r\nCinquante ans plus tard, un groupe de s\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "China.org.cn"}, "author": "Lisa", "title": "COVID-19 : plus de scientifiques internationaux rejettent la th\u00e9orie de la fuite d'un laboratoire - Centre d'Informations Internet de Chine", "description": null, "url": "http://french.china.org.cn/foreign/txt/2021-07/09/content_77616811.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-09T05:28:34Z", "content": "Alors que certains m\u00e9dias et politiciens occidentaux continuent de d\u00e9former les points de vue de la communaut\u00e9 scientifique sur lorigine du COVID-19 \u00e0 des fins politiques et exercent une pression sur\u2026 [+6979 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cyrielle Bedu", "title": "Podcast. La science-fiction \u00e0 la rescousse de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise - Le Monde", "description": "Le minist\u00e8re des arm\u00e9es fait appel \u00e0 des auteurs de science-fiction pour l\u2019aider \u00e0 anticiper les menaces de demain. La journaliste du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb Rapha\u00eblle R\u00e9rolle nous explique, dans cet \u00e9pisode du podcast \u00ab\u00a0L\u2019Heure du Monde\u00a0\u00bb, pourquoi ce programme, intitul\u00e9 \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/podcasts/article/2021/07/09/la-science-fiction-a-la-rescousse-de-l-armee-francaise_6087638_5463015.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/08/245/0/1800/898/1440/720/60/0/70b518b_800418-illus-armee-ok.png", "publishedAt": "2021-07-09T03:00:12Z", "content": "Nous sommes en\u00a02042, et une nouvelle forme de piraterie sest d\u00e9velopp\u00e9e. Les pirates de la \u00ab\u00a0P-Nation\u00a0\u00bb, contrairement \u00e0 la majorit\u00e9 de la population mondiale, ne sont pas \u00e9quip\u00e9s dune puce. Ils sont\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marianne.net"}, "author": "Michel Desmurget", "title": "Confinements : \"Nos enfants et adolescents grandissent dans un milieu appauvri\" - Marianne", "description": "Chercheur fran\u00e7ais sp\u00e9cialis\u00e9 en neurosciences cognitives, Michel Desmurget, directeur de recherche \u00e0 l\u2019Inserm et\u00a0auteur de \u00ab\u00a0La Fabrique du cr\u00e9tin digital\u00a0\u00bb (Seuil, 2019) analyse les raisons de la baisse des capacit\u00e9s cognitives et sportives constat\u00e9es chez \u2026", "url": "https://www.marianne.net/agora/tribunes-libres/confinements-nos-enfants-et-adolescents-grandissent-dans-un-milieu-appauvri", "urlToImage": "https://resize.marianne.net/r/1540,924/img/var/LQ6098694C/562553/080_HL_ACHOCHON_1397611.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T19:30:00Z", "content": "Depuis presque 18 mois, les confinements sencha\u00eenent, imposant \u00e0 la population une succession de r\u00e9clusions plus ou moins longues et strictes. Les b\u00e9n\u00e9fices sont \u00e9vidents : moins les gens se croisent\u2026 [+8738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Popelier", "title": "Le petit h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity r\u00e9ussit brillamment son neuvi\u00e8me vol sur Mars - Clubic", "description": "Oui, le fameux h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity poursuit ses exploits sur la plan\u00e8te rouge\n. En effet, la NASA avait programm\u00e9 un \u00e9ni\u00e8me vol en toute fin de semaine derni\u00e8re et l'exercice s'est une fois encore d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 la perfection.", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-377362-le-petit-helicoptere-ingenuity-reussit-brillamment-son-neuvieme-vol-sur-mars.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1809644/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=eab9ca72180d9ae54adb975bd619a5bea511f01d", "publishedAt": "2021-07-08T19:10:00Z", "content": "Oui, le fameux h\u00e9licopt\u00e8re Ingenuity poursuit ses exploits sur la plan\u00e8te rouge. En effet, la NASA avait programm\u00e9 un \u00e9ni\u00e8me vol en toute fin de semaine derni\u00e8re et l'exercice s'est une fois encore d\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Capital.fr"}, "author": "Caroline Robin", "title": "Lambda, Epsilon... la carte des r\u00e9gions o\u00f9 les nouveaux variants commencent \u00e0 appara\u00eetre - Capital.fr", "description": "Deux nouvelles souches du Sars-CoV-2 inqui\u00e8tent les autorit\u00e9s sanitaires. Baptis\u00e9es Lambda et Epsilon, elles sont class\u00e9es parmi les variants d\u2019int\u00e9r\u00eat, en dessous du stade \"pr\u00e9occupant\"., Ils", "url": "https://www.capital.fr/economie-politique/lambda-epsilon-la-carte-des-regions-ou-les-nouveaux-variants-commencent-a-apparaitre-1408989", "urlToImage": "https://cap.img.pmdstatic.net/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Fcap.2F2021.2F07.2F08.2F93bd037b-2d81-46cb-ba22-371dc2dfadf6.2Ejpeg/1200x630/background-color/ffffff/focus-point/692%2C373/quality/70/cr/wqkgQ2FwaXRhbCAvIENBUElUQUw%3D/lambda-epsilon-la-carte-des-regions-ou-les-nouveaux-variants-commencent-a-apparaitre-1408989.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:15:16Z", "content": "Ils sont marginaux en France mais le gouvernement sen m\u00e9fie d\u00e9j\u00e0. Les variants Epsilon et Lambda ont fait leur apparition dans lHexagone avec des cas sporadiques ici et l\u00e0, comme en r\u00e9gion parisienne\u2026 [+3986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "A l'origine de la prochaine la vague de chaleur, des masses de chergui - M\u00e9dias 24", "description": "Le Maroc s\u2019appr\u00eate \u00e0 conna\u00eetre \u00ab une hausse sensible [des temp\u00e9ratures] qui d\u00e9passera la normale mensuelle de 5 \u00e0 10 degr\u00e9s \u00bb, a indiqu\u00e9 mercredi \u2026", "url": "https://www.medias24.com/2021/07/08/a-lorigine-de-la-prochaine-la-vague-de-chaleur-des-masses-de-chergui/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/07/08/46b09e681cea09d5169d141b73f8686c.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:15:14Z", "content": "Le Maroc sappr\u00eate \u00e0 conna\u00eetre \u00ab une hausse sensible [des temp\u00e9ratures] qui d\u00e9passera la normale mensuelle de 5 \u00e0 10 degr\u00e9s \u00bb, a indiqu\u00e9 mercredi dans un communiqu\u00e9 la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9oro\u2026 [+2797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "GoodPlanet Mag", "title": "\u00ab Nous ne pouvons pas attendre de 8 milliards d\u2019humains qu\u2019ils disent ne pas vouloir d\u2019une vie agr\u00e9able pour sauver la Plan\u00e8te \u00bb, Carsten Schradin, directeur de recherche au CNRS - Futura", "description": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/urgence-climatique-nous-ne-pouvons-pas-attendre-8-milliards-humains-quils-disent-ne-pas-vouloir-vie-agreable-sauver-planete-carsten-schradin-directeur-recherche-cnrs-92383/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/0/f/b0f2eb3cf7_50178342_nature-conservation-3977288-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T17:00:06Z", "content": "Depuis des d\u00e9cennies, les scientifiques, les ONG et les militants \u00e9cologistes appellent au changement des comportements afin de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre. Cependant, les transform\u2026 [+9936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "LENA", "title": "La chimie suisse aurait aliment\u00e9 le programme d'armes secr\u00e8tes syrien - Le Figaro", "description": "VU D'AILLEURS - Quatre tonnes d'un produit utilis\u00e9 pour fabriquer du Voltaren ont disparu. Un ancien g\u00e9n\u00e9ral syrien pense qu'elles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tourn\u00e9es pour produire un fluide neurotoxique.", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-chimie-suisse-aurait-alimente-le-programme-d-armes-secretes-syrien-20210708", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/07/08/6bb5d44b53138b5732c2a206976d42a95d06d6f18a2a134f76ad857f2a437bf3.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T16:17:07Z", "content": "VU D'AILLEURS - Quatre tonnes d'un produit utilis\u00e9 pour fabriquer du Voltaren ont disparu. Un ancien g\u00e9n\u00e9ral syrien pense qu'elles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tourn\u00e9es pour produire un fluide neurotoxique.Par Antoine \u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Agla\u00efa Laurent", "title": "Exp\u00e9riences sans gravit\u00e9 : les astronautes d\u00e9coupent des g\u00e8nes dans l'espace - Futura", "description": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois efficacement la m\u00e9thode...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/crispr-cas9-experiences-gravite-astronautes-decoupent-genes-espace-92396/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/6/d/16d068a086_50175959_adn-billionphotoscom-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T15:55:27Z", "content": "Les astronautes de la Station spatiale internationale ont men\u00e9 avec succ\u00e8s une \u00e9tude sur la r\u00e9paration de l'ADN dans l'espace, en y utilisant pour la premi\u00e8re fois\u00a0efficacement\u00a0la m\u00e9thode CRISPR/Cas9\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Voici la raison pour laquelle certaines personnes ne prennent jamais de poids - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_1a3ae111-f9ef-4610-a423-20b058b78b2f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T14:55:17Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "AP", "title": "Variant Delta : quelles mesures de restriction pourraient \u00eatre mises en place cet \u00e9t\u00e9 ? - L'Express", "description": "Alors que la nouvelle souche se r\u00e9pand rapidement sur le territoire, le gouvernement pourrait trancher lundi sur de nouvelles restrictions lors d'un Conseil de d\u00e9fense sanitaire.", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/societe/variant-delta-quelles-mesures-de-restriction-pourraient-etre-mises-en-place-cet-ete_2154547.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12288/w_1643,h_1232,c_crop,x_0,y_130/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1625752342/face-a-la-proliferation-de-masques-jetables-il-faut-encourager-le-tri-creer-des-filieres-de-recyclage-et-relocaliser-la-production-en-europe-et-en-france-preconisent-jeudi-deux-deputes_6291706.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T14:22:00Z", "content": "Le r\u00e9pit aura \u00e9t\u00e9 de courte dur\u00e9e avant que la machine sanitaire ne s'emballe de nouveau. Encore une fois, les Fran\u00e7ais se retrouvent suspendus aux courbes \u00e9pid\u00e9miologiques qu'ils avaient oubli\u00e9es qu\u2026 [+6908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Covid-19 : l\u2019\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse en Europe - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d7dbd883-44d5-4a5f-845e-1e9533aa0c6e", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T14:00:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Presse"}, "author": null, "title": "Wall Street finit en baisse, la r\u00e9surgence du coronavirus inqui\u00e8te - La Presse", "description": "La Bourse de New\u00a0York a cl\u00f4tur\u00e9 jeudi en baisse, les march\u00e9s se montrant pr\u00e9occup\u00e9s par la r\u00e9surgence du coronavirus et la propagation du variant delta, en l\u2019absence d\u2019indicateurs macro\u00e9conomiques ou de publications majeures d\u2019entreprises.", "url": "https://www.lapresse.ca/affaires/marches/2021-07-08/wall-street-finit-en-baisse-la-resurgence-du-coronavirus-inquiete.php", "urlToImage": "https://mobile-img.lpcdn.ca/lpca/924x/r3996/004c56f3951932c18af881d3484e0547.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T12:47:32Z", "content": "(New York) La Bourse de New\u00a0York a cl\u00f4tur\u00e9 jeudi en baisse, les march\u00e9s se montrant pr\u00e9occup\u00e9s par la r\u00e9surgence du coronavirus et la propagation du variant delta, en labsence dindicateurs macro\u00e9cono\u2026 [+3595 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Une horde de trous noirs est en train de disloquer cet amas d'\u00e9toiles - Futura", "description": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d\u2019\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/trous-noirs-horde-trous-noirs-train-disloquer-cet-amas-etoiles-92401/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/1/1/51123eabe4_50178382_trous-noirs-amas-globulaire.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T12:43:52Z", "content": "Des amas globulaires, ces concentrations denses d'\u00e9toiles en orbite autour des galaxies, il en existe quelque 150 dans le halo de la Voie lact\u00e9e. Mais Palomar 5 est un peu particulier. Il est en trai\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour retarder le vieillissement chez les hommes, il existerait une solution radicale : la castration - Trust My Science", "description": "Une \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le que la castration des moutons permet de ralentir le vieillissement de leur ADN et donc, de prolonger leur dur\u00e9e de vie.", "url": "https://trustmyscience.com/castration-pourrait-retarder-vieillissement-adn/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/11/chercheurs-ont-partiellement-inverse-processus-vieillissement-cellulaire-homme-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T10:49:13Z", "content": "En Europe, comme dans la plupart des pays du monde, les femmes vivent entre 3 et 10 ans de plus que les hommes. Mais des chercheurs de lUniversit\u00e9 dOtago, en Nouvelle-Z\u00e9lande, ont peut-\u00eatre trouv\u00e9 la\u2026 [+5742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Covid-19 : les l\u00e9sions au cerveau ressemblent \u00e0 celles de la maladie d\u2019Alzheimer - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_f9fea85c-f072-4a27-bd24-3a5c186b798c", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T10:33:26Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media.\r\nEn cliquant sur \u00ab Tout accepter \u00bb, vous consentez \u00e0 ce que Verizon Media et ses partenaires stockent et/ou acc\u00e8dent \u00e0 des informations sur votre appareil par lint\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Fidji Berio", "title": "Un os grav\u00e9 r\u00e9v\u00e8le le comportement symbolique de N\u00e9andertal - Futura", "description": "Un os grav\u00e9 datant de 51.000 ans et trouv\u00e9 dans une ancienne grotte en Allemagne fait voler en \u00e9clats l'hypoth\u00e8se de l'influence directe de l'Homme moderne sur les capacit\u00e9s symboliques de N\u00e9andertal.", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/neandertaliens-os-grave-temoigne-comportement-symbolique-neandertal-92376/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/5/b/35bb39e461_50178315_phalange-gravee-megaceros-leder-al-2021.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T10:00:00Z", "content": "Un os grav\u00e9 datant de 51.000 ans et trouv\u00e9 dans une ancienne grotte en Allemagne fait voler en \u00e9clats l'hypoth\u00e8se de l'influence directe de l'Homme moderne sur les capacit\u00e9s symboliques de N\u00e9andertal\u2026 [+4449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parents.fr"}, "author": "Antoine Blanchet", "title": "Ecole primaire : quel est le programme ? - Parents.fr", "description": "Quels sont les apprentissages qui composent les ann\u00e9es d'\u00e9cole primaire ? Comment sont-ils organis\u00e9s ? Fran\u00e7ais, math\u00e9matiques, arts, histoire-g\u00e9ographie\u2026 D\u00e9couvrez le programme de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, du CP au CM2.", "url": "https://www.parents.fr/enfant/ecole/ecole-elementaire/ecole-primaire-quel-est-le-programme-894590", "urlToImage": "https://i.unimedias.fr/2021/07/08/istock-1223141903.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:48:53Z", "content": "Apr\u00e8s ses premiers apprentissages acquis en \u00e9cole maternelle, votre enfant rentre \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire (souvent nomm\u00e9e \u00e9cole primaire). C'est le d\u00e9but dune nouvelle aventure qui va laider \u00e0 d\u00e9couvri\u2026 [+10266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Le spectrom\u00e8tre Concerto, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'observation du jeune Univers, livre sa toute premi\u00e8re image - Sciences et Avenir", "description": "Install\u00e9 au printemps 2021, l'instrument Concerto va observer le jeune Univers entre 600 millions d'ann\u00e9es et 1,2 milliard d'ann\u00e9es.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/univers/premiere-lumiere-pour-l-instrument-concerto-au-chili_155650", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/07/06/cover-r4x3w1000-60e4633e011a6-ann21010a.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:24:00Z", "content": "C'est le 6 juillet 2021 que l'instrument Concerto (CarbON CII line in post-rEionisation and ReionisaTiOn epoch) install\u00e9 sur le t\u00e9lescope APEX, sur le plateau de Chanjantor, dans le d\u00e9sert chilien d'\u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ulyces"}, "author": "Ulyces.co", "title": "Des milliers de tombes dispos\u00e9es en forme de galaxies d\u00e9couvertes au Soudan - Ulyces", "description": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9rations. Alors que la r\u00e9gion restait relativement inexplor\u00e9e j\u2026", "url": "https://www.ulyces.co/news/des-milliers-de-tombes-disposees-en-forme-de-galaxies-decouvertes-au-soudan/", "urlToImage": "https://www.ulyces.co/wp-content/uploads/2021/07/8GxfNcoNgYeqZkXSTQSDHX-970-801.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:04:09Z", "content": "Dans les paysages arides de l\u2019est du Soudan, des arch\u00e9ologues ont \u00e9t\u00e9 surpris de d\u00e9couvrir des milliers de tombes formant d\u2019immenses motifs ressemblant \u00e0 des galaxies, constitu\u00e9s sur plusieurs g\u00e9n\u00e9ra\u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "\u00c9toiles filantes, plan\u00e8tes, Lune : tous les rendez-vous du ciel de cet \u00e9t\u00e9 - Futura", "description": "Avec l\u2019\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d\u2019explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-etoiles-filantes-mars-venus-grands-rendez-vous-ciel-ete-92392/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/2/4/2244afffdd_50178364_voie-lactee-ete.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T09:01:00Z", "content": "Avec l'\u00e9t\u00e9, les vacances, il est tentant d'explorer le ciel \u00e9toil\u00e9, seul, avec des amis ou en famille. Voici les plus grands moments qui vous attendent au cours de ces nuits estivales, courtes, mais \u2026 [+5263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Thibault Caudron", "title": "\u00ab La mobilit\u00e9 n\u2019est viable que si elle est propre et durable \u00bb - Futura", "description": "Le secteur de la mobilit\u00e9 est en plein renouveau. Entre des attentes \u00e9cologiques chaque jour un peu plus pressantes et la n\u00e9cessit\u00e9 de d\u00e9velopper des transports durables et performants, ses...", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/mobilite-futur-mobilite-nest-viable-si-elle-propre-durable-92400/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/a/b/1/ab1971e82a_50178379_michelin-mobilite-movin-on.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T08:00:04Z", "content": "Le secteur de la mobilit\u00e9 est en plein renouveau. Entre des attentes \u00e9cologiques chaque jour un peu plus pressantes et la n\u00e9cessit\u00e9 de d\u00e9velopper des transports durables et performants, ses acteurs d\u2026 [+4304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Ce nano-tricot dessale l\u2019eau de mer \u00e0 99% en quelques minutes - Journal du geek", "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 une membrane r\u00e9volutionnaire en nanofibres produite par \u00e9lectrofilage, une \u00e9quipe de recherche cor\u00e9enne a produit un dispositif de dessalage plus que prometteur.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/07/08/ce-nano-tricot-dessale-leau-de-mer-a-99-en-quelques-minutes/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/07/ocean-1867285-1920.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:30:48Z", "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 une membrane r\u00e9volutionnaire en nanofibres produite par \u00e9lectrofilage, une \u00e9quipe de recherche cor\u00e9enne a produit un dispositif de dessalage plus que prometteur.Aujourdhui, 785 millions dindi\u2026 [+3282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Verviers : la nouvelle majorit\u00e9 pr\u00eate serment en l'absence d'Hasan Aydin - RTBF", "description": "Le conseil communal extraordinaire est termin\u00e9 \u00e0 Verviers. Ce conseil s'est d\u00e9roul\u00e9 en virtuel. Il \u00e9tait\u00a0enti\u00e8rement...", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_verviers-la-nouvelle-majorite-prete-serment-en-l-absence-d-hasan-aydin?id=10801449", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/0/e/f4f28c541f36c0e8ab9092599012a64c-1625853570.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "Le conseil communal extraordinaire est termin\u00e9 \u00e0 Verviers. Ce conseil s'est d\u00e9roul\u00e9 en virtuel. Il \u00e9tait\u00a0enti\u00e8rement consacr\u00e9 \u00e0 l'installation de la \"nouvelle\" majorit\u00e9 PS - MR - Nouveau Verviers - C\u2026 [+747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "O-R.C", "title": "Des chercheurs ont r\u00e9solu le myst\u00e8re de la concentration d\u2019or dans les gisements aurif\u00e8res - Science et Vie", "description": "M\u00e9tal rare pris\u00e9 pour sa puret\u00e9, l\u2019or est \u00e9galement connu pour sa faible r\u00e9activit\u00e9 avec d\u2019autres substances. Le processus de concentration de l\u2019or dans un min\u00e9ral et sa relation chimique avec l\u2019arsenic ont longtemps interrog\u00e9s les g\u00e9ologues. Pourquoi est-il \u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/nature-et-enviro/des-chercheurs-ont-resolu-le-mystere-de-la-concentration-dor-dans-les-gisements-63329", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/8/118555/des-chercheurs-ont-resolu-mystere-concentration-dans-les-gisements-auriferes.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-07-08T07:00:00Z", "content": "Dans la cro\u00fbte terrestre, la teneur moyenne de lor est denviron un milligramme par tonne de roche. Pour former un gisement, le m\u00e9tal doit \u00eatre concentr\u00e9 entre 1000 et 1 million de fois par rapport \u00e0 \u2026 [+3432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Le r\u00e9chauffement climatique tue 5 millions de personnes par an et ce n\u2019est que le d\u00e9but ! - Futura", "description": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd\u2019hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes....", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-rechauffement-climatique-tue-5-millions-personnes-an-81616/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/7/4/474fcec749_50159771_records-chaleur-2020-2025.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T06:45:19Z", "content": "Le r\u00e9chauffement climatique tue. Par les\u00a0temp\u00e9ratures extr\u00eames qu'il nous impose. Et une nouvelle \u00e9tude pouss\u00e9e fait le point sur la question aujourd'hui. Avec des conclusions plut\u00f4t inqui\u00e9tantes. Si\u2026 [+6148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Ekaterina Yanson. Sputnik France", "title": "La contamination invers\u00e9e pourrait perp\u00e9tuer ind\u00e9finiment la pand\u00e9mie, alertent des chercheurs - Sputnik France", "description": "\u00c0 l\u2019heure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de l\u2019animal \u00e0 l\u2019humain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202107081045846279-la-contamination-inversee-pourrait-perpetuer-indefiniment-la-pandemie-alertent-des-chercheurs/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104159/49/1041594948.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T05:50:00Z", "content": "\u00c0 lheure o\u00f9 une nouvelle mutation permettant au coronavirus de passer de lanimal \u00e0 lhumain a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e, des chercheurs mettent en garde contre ce qui pourrait relancer l\u00e9pid\u00e9mie: la contaminatio\u2026 [+3894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Coronavirus en Belgique : 70% d'infections suppl\u00e9mentaires, le taux de reproduction repasse au-dessus... - lalibre.be", "description": "Les chiffres de ce jeudi.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/coronavirus-en-belgique-70-d-infections-supplementaires-le-taux-de-reproduction-repasse-au-dessus-de-1-60e67f197b50a6318d53b575", "urlToImage": "https://t1.llb.be/I-6av6vtID9rHBAiEo8xDPauV7A=/0x0:2560x1280/1280x640/60e67ffe7b50a6318d53b576.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:33:14Z", "content": "Entre le 28 juin et le 4 juillet, 572 personnes ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9es par le coronavirus en moyenne chaque jour, soit 70% de plus que la semaine pr\u00e9c\u00e9dente, selon les derniers chiffres publi\u00e9s jeudi pa\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "Morgane Moal", "title": "R\u00e9sistance, \u00e9cologie, politique : Edgar Morin a 100 ans, retour sur un si\u00e8cle d'engagements - France Inter", "description": "Philosophe, sociologue, historien, humaniste : Edgar Morin f\u00eate ses 100 ans, ce 8 juillet. Comment a-t-il v\u00e9cu ce si\u00e8cle ? De la Seconde Guerre mondiale \u00e0 aujourd\u2019hui, il n\u2019a cess\u00e9 de s\u2019engager, de penser. Retour sur cinq prises de position de ce c\u00e9l\u00e8bre pens\u2026", "url": "https://www.franceinter.fr/resistance-ecologie-politique-edgar-morin-a-100-ans-retour-sur-un-siecle-d-engagements", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/939007e3-80a1-49fa-81fb-b92c747f8ab9/1200x680_000_9dr7je.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:09:37Z", "content": "Philosophe, sociologue, historien, humaniste : Edgar Morin f\u00eate ses 100 ans, ce 8 juillet. Comment a-t-il v\u00e9cu ce si\u00e8cle ? De la Seconde Guerre mondiale \u00e0 aujourdhui, il na cess\u00e9 de sengager, de pens\u2026 [+5313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cafepedagogique.net"}, "author": null, "title": "Pr\u00e8s de 300 postes non pourvus aux concours du second degr\u00e9 - cafepedagogique.net", "description": null, "url": "http://www.cafepedagogique.net/lexpresso/Pages/2021/07/08072021Article637613208310402400.aspx", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-08T04:02:27Z", "content": "Les d\u00c3\u00a9clarations sur la revalorisation ne suffisent pas. Cette ann\u00c3\u00a9e encore, l'Education nationale n'a pas r\u00c3\u00a9ussi \u00c3\u00a0 remplir tous les postes propos\u00c3\u00a9s aux concours externes de certifi\u00c3\u00a9s et de pro\u2026 [+4346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "INFOGRAPHIES. Risque d'une quatri\u00e8me vague : que disent les indicateurs sur le Covid-19 avant les grands d\u00e9par - franceinfo", "description": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/infographies-risque-d-une-quatrieme-vague-que-disent-les-indicateurs-sur-le-covid-19-avant-les-grands-departs-en-vacances_4692967.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/0utjrDweaKkKi4cUR6c3OxIZCnY/1500x843/2021/07/07/phpJKBo13.jpg", "publishedAt": "2021-07-08T04:01:21Z", "content": "Les contaminations repartent \u00e0 la hausse et avec elles le taux d'incidence \u00e0 l'\u00e9chelle nationale.\"Le risque d'une quatri\u00e8me vague rapide est l\u00e0.\" Trois jours apr\u00e8s Olivier V\u00e9ran, le porte-parole du g\u2026 [+5775 chars]"}]}